{"help": "https://opendata-ajuntament.barcelona.cat/data/api/3/action/help_show?name=datastore_search", "success": true, "result": {"resource_id": "dac689bb-a1de-4014-9aeb-d61fef01c6fb", "fields": [{"type": "int4", "id": "_id"}, {"type": "numeric", "id": "CODI_EQUIPAMENT"}, {"type": "text", "id": "EQUIPAMENT"}, {"type": "text", "id": "SECCIO"}, {"type": "text", "id": "TIPUS_VIA"}, {"type": "text", "id": "NOM_CARRER"}, {"type": "numeric", "id": "NUM_CARRER_1"}, {"type": "numeric", "id": "NUM_CARRER_2"}, {"type": "numeric", "id": "CODI_BARRI"}, {"type": "text", "id": "NUM_BARRI"}, {"type": "numeric", "id": "CODI_DISTRICTE"}, {"type": "text", "id": "NOM_DISTRICTE"}, {"type": "numeric", "id": "CODI_POSTAL"}, {"type": "numeric", "id": "CODI_POBLACIO"}, {"type": "text", "id": "POBLACIO"}, {"type": "numeric", "id": "LATITUD"}, {"type": "numeric", "id": "LONGITUD"}, {"type": "numeric", "id": "X_ETRS89"}, {"type": "numeric", "id": "Y_ETRS89"}, {"type": "numeric", "id": "X_ED50"}, {"type": "numeric", "id": "Y_ED50"}, {"type": "text", "id": "TELEFON_NUM"}, {"type": "text", "id": "TELEFON_TIPUS"}, {"type": "text", "id": "TELEFON_INFO_COM"}, {"type": "text", "id": "HORARI_PERIODE_INICI"}, {"type": "text", "id": "HORARI_PERIODE_FI"}, {"type": "numeric", "id": "HORARI_DIES"}, {"type": "timestamp", "id": "HORARI_HORES_INICI"}, {"type": "timestamp", "id": "HORARI_HORES_FI"}, {"type": "text", "id": "HORARI_OBSERVACIONS"}, {"type": "text", "id": "3ER_NIVELL"}, {"type": "text", "id": "2N_NIVELL"}, {"type": "text", "id": "1ER_NIVELL"}], "records": [{"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000045", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "la Marina de Port", "NOM_CARRER": "Zona Franca", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials de La Marina", "X_ED50": "427982.479", "Y_ED50": "4579390.249", "LATITUD": "41.360983", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "X_ETRS89": "427890.569", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "(dilluns a dijous: 9 a 14 h i de 16 a 19 h i divendres de 9 a 14 h)", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "185", "NUM_CARRER_1": "185", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4579189.342", "LONGITUD": "2.137874", "TELEFON_NUM": "900922357", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8038", "CODI_BARRI": "13", "_id": 1}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000045", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "la Marina de Port", "NOM_CARRER": "Zona Franca", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials de La Marina", "X_ED50": "427982.479", "Y_ED50": "4579390.249", "LATITUD": "41.360983", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "427890.569", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "(dilluns a dijous: 9 a 14 h i de 16 a 19 h i divendres de 9 a 14 h)", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "185", "NUM_CARRER_1": "185", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4579189.342", "LONGITUD": "2.137874", "TELEFON_NUM": "900922357", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8038", "CODI_BARRI": "13", "_id": 2}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000045", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "la Marina de Port", "NOM_CARRER": "Zona Franca", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials de La Marina", "X_ED50": "427982.479", "Y_ED50": "4579390.249", "LATITUD": "41.360983", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "427890.569", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "185", "NUM_CARRER_1": "185", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4579189.342", "LONGITUD": "2.137874", "TELEFON_NUM": "932563742", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8038", "CODI_BARRI": "13", "_id": 3}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000045", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "la Marina de Port", "NOM_CARRER": "Zona Franca", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials de La Marina", "X_ED50": "427982.479", "Y_ED50": "4579390.249", "LATITUD": "41.360983", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "X_ETRS89": "427890.569", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "185", "NUM_CARRER_1": "185", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4579189.342", "LONGITUD": "2.137874", "TELEFON_NUM": "932563742", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8038", "CODI_BARRI": "13", "_id": 4}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000418", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "el Raval", "NOM_CARRER": "Carme", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Raval Nord", "X_ED50": "430403.432", "Y_ED50": "4581463.785", "LATITUD": "41.379871", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "X_ETRS89": "430311.5", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "109", "NUM_CARRER_1": "101", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4581262.858", "LONGITUD": "2.166577", "TELEFON_NUM": "932564722", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8001", "CODI_BARRI": "1", "_id": 5}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000418", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "el Raval", "NOM_CARRER": "Carme", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Raval Nord", "X_ED50": "430403.432", "Y_ED50": "4581463.785", "LATITUD": "41.379871", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "X_ETRS89": "430311.5", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "(dilluns a dijous: 9 a 14 h i de 16 a 19 h i divendres de 9 a 14 h)", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "109", "NUM_CARRER_1": "101", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4581262.858", "LONGITUD": "2.166577", "TELEFON_NUM": "900922357", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8001", "CODI_BARRI": "1", "_id": 6}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000418", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "el Raval", "NOM_CARRER": "Carme", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Raval Nord", "X_ED50": "430403.432", "Y_ED50": "4581463.785", "LATITUD": "41.379871", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "430311.5", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "109", "NUM_CARRER_1": "101", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4581262.858", "LONGITUD": "2.166577", "TELEFON_NUM": "932564722", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8001", "CODI_BARRI": "1", "_id": 7}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000418", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "el Raval", "NOM_CARRER": "Carme", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Raval Nord", "X_ED50": "430403.432", "Y_ED50": "4581463.785", "LATITUD": "41.379871", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "430311.5", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "(dilluns a dijous: 9 a 14 h i de 16 a 19 h i divendres de 9 a 14 h)", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "109", "NUM_CARRER_1": "101", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4581262.858", "LONGITUD": "2.166577", "TELEFON_NUM": "900922357", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8001", "CODI_BARRI": "1", "_id": 8}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086001833", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "el Bes\u00f2s i el Maresme", "NOM_CARRER": "Prim", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Bes\u00f2s", "X_ED50": "434223.48", "Y_ED50": "4585496.202", "LATITUD": "41.416512", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "434131.514", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Rbla", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "89", "NUM_CARRER_1": "87", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4585295.236", "LONGITUD": "2.211819", "TELEFON_NUM": "932564922", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8019", "CODI_BARRI": "70", "_id": 9}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086001833", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "el Bes\u00f2s i el Maresme", "NOM_CARRER": "Prim", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Bes\u00f2s", "X_ED50": "434223.48", "Y_ED50": "4585496.202", "LATITUD": "41.416512", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "434131.514", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Rbla", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "(dilluns a dijous: 9 a 14 h i de 16 a 19 h i divendres de 9 a 14 h)", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "89", "NUM_CARRER_1": "87", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4585295.236", "LONGITUD": "2.211819", "TELEFON_NUM": "900922357", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8019", "CODI_BARRI": "70", "_id": 10}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086001833", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "el Bes\u00f2s i el Maresme", "NOM_CARRER": "Prim", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Bes\u00f2s", "X_ED50": "434223.48", "Y_ED50": "4585496.202", "LATITUD": "41.416512", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "X_ETRS89": "434131.514", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Rbla", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "(dilluns a dijous: 9 a 14 h i de 16 a 19 h i divendres de 9 a 14 h)", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "89", "NUM_CARRER_1": "87", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4585295.236", "LONGITUD": "2.211819", "TELEFON_NUM": "900922357", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8019", "CODI_BARRI": "70", "_id": 11}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086001833", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "el Bes\u00f2s i el Maresme", "NOM_CARRER": "Prim", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Bes\u00f2s", "X_ED50": "434223.48", "Y_ED50": "4585496.202", "LATITUD": "41.416512", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "X_ETRS89": "434131.514", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Rbla", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "89", "NUM_CARRER_1": "87", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4585295.236", "LONGITUD": "2.211819", "TELEFON_NUM": "932564922", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8019", "CODI_BARRI": "70", "_id": 12}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086002384", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "Sants", "NOM_CARRER": "Fructu\u00f3s Gelabert", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Cotxeres de Sants", "X_ED50": "427887.53", "Y_ED50": "4580972.717", "LATITUD": "41.375227", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "X_ETRS89": "427795.621", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Pas", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "2", "NUM_CARRER_1": "2", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4580771.795", "LONGITUD": "2.136551", "TELEFON_NUM": "932918715", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8014", "CODI_BARRI": "18", "_id": 13}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086002384", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "Sants", "NOM_CARRER": "Fructu\u00f3s Gelabert", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Cotxeres de Sants", "X_ED50": "427887.53", "Y_ED50": "4580972.717", "LATITUD": "41.375227", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "427795.621", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Pas", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "(dilluns a dijous: 9 a 14 h i de 16 a 19 h i divendres de 9 a 14 h)", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "2", "NUM_CARRER_1": "2", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4580771.795", "LONGITUD": "2.136551", "TELEFON_NUM": "900922357", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8014", "CODI_BARRI": "18", "_id": 14}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086002384", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "Sants", "NOM_CARRER": "Fructu\u00f3s Gelabert", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Cotxeres de Sants", "X_ED50": "427887.53", "Y_ED50": "4580972.717", "LATITUD": "41.375227", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "427795.621", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Pas", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "2", "NUM_CARRER_1": "2", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4580771.795", "LONGITUD": "2.136551", "TELEFON_NUM": "932918715", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8014", "CODI_BARRI": "18", "_id": 15}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086002384", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "Sants", "NOM_CARRER": "Fructu\u00f3s Gelabert", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Cotxeres de Sants", "X_ED50": "427887.53", "Y_ED50": "4580972.717", "LATITUD": "41.375227", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "X_ETRS89": "427795.621", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Pas", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "(dilluns a dijous: 9 a 14 h i de 16 a 19 h i divendres de 9 a 14 h)", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "2", "NUM_CARRER_1": "2", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4580771.795", "LONGITUD": "2.136551", "TELEFON_NUM": "900922357", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8014", "CODI_BARRI": "18", "_id": 16}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086005103", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als", "NOM_CARRER": "Eduard Torroja", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Sant Mart\u00ed-Verneda", "X_ED50": "433154.926", "Y_ED50": "4585398.747", "LATITUD": "41.415546", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "433062.97", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Pl", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "17", "NUM_CARRER_1": "17", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4585197.783", "LONGITUD": "2.199044", "TELEFON_NUM": "932565755", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8020", "CODI_BARRI": "72", "_id": 17}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086005103", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als", "NOM_CARRER": "Eduard Torroja", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Sant Mart\u00ed-Verneda", "X_ED50": "433154.926", "Y_ED50": "4585398.747", "LATITUD": "41.415546", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "433062.97", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Pl", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "(dilluns a dijous: 9 a 14 h i de 16 a 19 h i divendres de 9 a 14 h)", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "17", "NUM_CARRER_1": "17", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4585197.783", "LONGITUD": "2.199044", "TELEFON_NUM": "900922357", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8020", "CODI_BARRI": "72", "_id": 18}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086005103", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als", "NOM_CARRER": "Eduard Torroja", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Sant Mart\u00ed-Verneda", "X_ED50": "433154.926", "Y_ED50": "4585398.747", "LATITUD": "41.415546", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "X_ETRS89": "433062.97", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Pl", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "17", "NUM_CARRER_1": "17", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4585197.783", "LONGITUD": "2.199044", "TELEFON_NUM": "932565755", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8020", "CODI_BARRI": "72", "_id": 19}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086005103", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als", "NOM_CARRER": "Eduard Torroja", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Sant Mart\u00ed-Verneda", "X_ED50": "433154.926", "Y_ED50": "4585398.747", "LATITUD": "41.415546", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "X_ETRS89": "433062.97", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Pl", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "(dilluns a dijous: 9 a 14 h i de 16 a 19 h i divendres de 9 a 14 h)", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "17", "NUM_CARRER_1": "17", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4585197.783", "LONGITUD": "2.199044", "TELEFON_NUM": "900922357", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8020", "CODI_BARRI": "72", "_id": 20}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086005767", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "la Prosperitat", "NOM_CARRER": "Enric Casanovas", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Guineueta-Verdun-Prosperitat", "X_ED50": "431658.824", "Y_ED50": "4588345.316", "LATITUD": "41.441958", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "X_ETRS89": "431566.883", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "77", "NUM_CARRER_1": "73", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4588144.325", "LONGITUD": "2.180811", "TELEFON_NUM": "933547573", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8016", "CODI_BARRI": "52", "_id": 21}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086005767", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "la Prosperitat", "NOM_CARRER": "Enric Casanovas", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Guineueta-Verdun-Prosperitat", "X_ED50": "431658.824", "Y_ED50": "4588345.316", "LATITUD": "41.441958", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "431566.883", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "(dilluns a dijous: 9 a 14 h i de 16 a 19 h i divendres de 9 a 14 h)", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "77", "NUM_CARRER_1": "73", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4588144.325", "LONGITUD": "2.180811", "TELEFON_NUM": "900922357", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8016", "CODI_BARRI": "52", "_id": 22}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086005767", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "la Prosperitat", "NOM_CARRER": "Enric Casanovas", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Guineueta-Verdun-Prosperitat", "X_ED50": "431658.824", "Y_ED50": "4588345.316", "LATITUD": "41.441958", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "X_ETRS89": "431566.883", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "(dilluns a dijous: 9 a 14 h i de 16 a 19 h i divendres de 9 a 14 h)", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "77", "NUM_CARRER_1": "73", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4588144.325", "LONGITUD": "2.180811", "TELEFON_NUM": "900922357", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8016", "CODI_BARRI": "52", "_id": 23}, {"CODI_DISTRICTE": null, "HORARI_PERIODE_INICI": "01/05", "CODI_EQUIPAMENT": "99400657815", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "", "NOM_CARRER": "null", "EQUIPAMENT": "Centre Serveis Socials (horari gen\u00e8ric)", "X_ED50": null, "Y_ED50": null, "LATITUD": null, "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": null, "NOM_DISTRICTE": "", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "", "TIPUS_VIA": "null", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T13:30:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "0", "NUM_CARRER_1": null, "HORARI_DIES": "1011", "Y_ETRS89": null, "LONGITUD": null, "TELEFON_NUM": "", "HORARI_PERIODE_FI": "30/06", "CODI_POSTAL": null, "CODI_BARRI": null, "_id": 175}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086005767", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "la Prosperitat", "NOM_CARRER": "Enric Casanovas", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Guineueta-Verdun-Prosperitat", "X_ED50": "431658.824", "Y_ED50": "4588345.316", "LATITUD": "41.441958", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "431566.883", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "77", "NUM_CARRER_1": "73", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4588144.325", "LONGITUD": "2.180811", "TELEFON_NUM": "933547573", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8016", "CODI_BARRI": "52", "_id": 24}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086009702", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "Sant Andreu", "NOM_CARRER": "Paixalet", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Sant Andreu", "X_ED50": "432589.029", "Y_ED50": "4587805.011", "LATITUD": "41.437171", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "432497.079", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "(dilluns a dijous: 9 a 14 h i de 16 a 19 h i divendres de 9 a 14 h)", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "2", "NUM_CARRER_1": "2", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4587604.024", "LONGITUD": "2.192005", "TELEFON_NUM": "900922357", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8030", "CODI_BARRI": "60", "_id": 25}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086009702", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "Sant Andreu", "NOM_CARRER": "Paixalet", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Sant Andreu", "X_ED50": "432589.029", "Y_ED50": "4587805.011", "LATITUD": "41.437171", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "432497.079", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "2", "NUM_CARRER_1": "2", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4587604.024", "LONGITUD": "2.192005", "TELEFON_NUM": "932918851", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8030", "CODI_BARRI": "60", "_id": 26}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086009702", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "Sant Andreu", "NOM_CARRER": "Paixalet", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Sant Andreu", "X_ED50": "432589.029", "Y_ED50": "4587805.011", "LATITUD": "41.437171", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "X_ETRS89": "432497.079", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "2", "NUM_CARRER_1": "2", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4587604.024", "LONGITUD": "2.192005", "TELEFON_NUM": "932918851", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8030", "CODI_BARRI": "60", "_id": 27}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086009702", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "Sant Andreu", "NOM_CARRER": "Paixalet", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Sant Andreu", "X_ED50": "432589.029", "Y_ED50": "4587805.011", "LATITUD": "41.437171", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "X_ETRS89": "432497.079", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "(dilluns a dijous: 9 a 14 h i de 16 a 19 h i divendres de 9 a 14 h)", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "2", "NUM_CARRER_1": "2", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4587604.024", "LONGITUD": "2.192005", "TELEFON_NUM": "900922357", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8030", "CODI_BARRI": "60", "_id": 28}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086009708", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "la Sagrada Fam\u00edlia", "NOM_CARRER": "Mallorca", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Sagrada Fam\u00edlia", "X_ED50": "431322.285", "Y_ED50": "4584246.371", "LATITUD": "41.405012", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "X_ETRS89": "431230.346", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "(dilluns a dijous: 9 a 14 h i de 16 a 19 h i divendres de 9 a 14 h)", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "433", "NUM_CARRER_1": "425", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4584045.418", "LONGITUD": "2.177249", "TELEFON_NUM": "900922357", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8013", "CODI_BARRI": "6", "_id": 29}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086009708", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "la Sagrada Fam\u00edlia", "NOM_CARRER": "Mallorca", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Sagrada Fam\u00edlia", "X_ED50": "431322.285", "Y_ED50": "4584246.371", "LATITUD": "41.405012", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "431230.346", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "433", "NUM_CARRER_1": "425", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4584045.418", "LONGITUD": "2.177249", "TELEFON_NUM": "932562820", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8013", "CODI_BARRI": "6", "_id": 30}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086009708", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "la Sagrada Fam\u00edlia", "NOM_CARRER": "Mallorca", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Sagrada Fam\u00edlia", "X_ED50": "431322.285", "Y_ED50": "4584246.371", "LATITUD": "41.405012", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "X_ETRS89": "431230.346", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "433", "NUM_CARRER_1": "425", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4584045.418", "LONGITUD": "2.177249", "TELEFON_NUM": "932562820", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8013", "CODI_BARRI": "6", "_id": 31}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086009708", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "la Sagrada Fam\u00edlia", "NOM_CARRER": "Mallorca", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Sagrada Fam\u00edlia", "X_ED50": "431322.285", "Y_ED50": "4584246.371", "LATITUD": "41.405012", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "431230.346", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "(dilluns a dijous: 9 a 14 h i de 16 a 19 h i divendres de 9 a 14 h)", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "433", "NUM_CARRER_1": "425", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4584045.418", "LONGITUD": "2.177249", "TELEFON_NUM": "900922357", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8013", "CODI_BARRI": "6", "_id": 32}, {"CODI_DISTRICTE": "4", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086009710", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "les Corts", "NOM_CARRER": "Can Bruixa", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Les Corts", "X_ED50": "427475.638", "Y_ED50": "4581949.814", "LATITUD": "41.38399", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "X_ETRS89": "427383.734", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "11", "NUM_CARRER_1": "7", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4581748.883", "LONGITUD": "2.131509", "TELEFON_NUM": "932564849", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8028", "CODI_BARRI": "19", "_id": 33}, {"CODI_DISTRICTE": "4", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086009710", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "les Corts", "NOM_CARRER": "Can Bruixa", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Les Corts", "X_ED50": "427475.638", "Y_ED50": "4581949.814", "LATITUD": "41.38399", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "X_ETRS89": "427383.734", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "(dilluns a dijous: 9 a 14 h i de 16 a 19 h i divendres de 9 a 14 h)", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "11", "NUM_CARRER_1": "7", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4581748.883", "LONGITUD": "2.131509", "TELEFON_NUM": "900922357", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8028", "CODI_BARRI": "19", "_id": 34}, {"CODI_DISTRICTE": "4", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086009710", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "les Corts", "NOM_CARRER": "Can Bruixa", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Les Corts", "X_ED50": "427475.638", "Y_ED50": "4581949.814", "LATITUD": "41.38399", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "427383.734", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "(dilluns a dijous: 9 a 14 h i de 16 a 19 h i divendres de 9 a 14 h)", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "11", "NUM_CARRER_1": "7", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4581748.883", "LONGITUD": "2.131509", "TELEFON_NUM": "900922357", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8028", "CODI_BARRI": "19", "_id": 35}, {"CODI_DISTRICTE": "4", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086009710", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "les Corts", "NOM_CARRER": "Can Bruixa", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Les Corts", "X_ED50": "427475.638", "Y_ED50": "4581949.814", "LATITUD": "41.38399", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "427383.734", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "11", "NUM_CARRER_1": "7", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4581748.883", "LONGITUD": "2.131509", "TELEFON_NUM": "932564849", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8028", "CODI_BARRI": "19", "_id": 36}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086009715", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "el Guinard\u00f3", "NOM_CARRER": "Guinard\u00f3", "EQUIPAMENT": "Centre de  Serveis Socials del Guinard\u00f3", "X_ED50": "430976.52", "Y_ED50": "4585525.841", "LATITUD": "41.416506", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "430884.584", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Rda", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "(dilluns a dijous: 9 a 14 h i de 16 a 19 h i divendres de 9 a 14  h)", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "141", "NUM_CARRER_1": "113", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4585324.876", "LONGITUD": "2.172966", "TELEFON_NUM": "900922357", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8041", "CODI_BARRI": "35", "_id": 37}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086009715", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "el Guinard\u00f3", "NOM_CARRER": "Guinard\u00f3", "EQUIPAMENT": "Centre de  Serveis Socials del Guinard\u00f3", "X_ED50": "430976.52", "Y_ED50": "4585525.841", "LATITUD": "41.416506", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "X_ETRS89": "430884.584", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Rda", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "141", "NUM_CARRER_1": "113", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4585324.876", "LONGITUD": "2.172966", "TELEFON_NUM": "932562814", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8041", "CODI_BARRI": "35", "_id": 38}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086009715", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "el Guinard\u00f3", "NOM_CARRER": "Guinard\u00f3", "EQUIPAMENT": "Centre de  Serveis Socials del Guinard\u00f3", "X_ED50": "430976.52", "Y_ED50": "4585525.841", "LATITUD": "41.416506", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "X_ETRS89": "430884.584", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Rda", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "(dilluns a dijous: 9 a 14 h i de 16 a 19 h i divendres de 9 a 14  h)", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "141", "NUM_CARRER_1": "113", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4585324.876", "LONGITUD": "2.172966", "TELEFON_NUM": "900922357", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8041", "CODI_BARRI": "35", "_id": 39}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086009715", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "el Guinard\u00f3", "NOM_CARRER": "Guinard\u00f3", "EQUIPAMENT": "Centre de  Serveis Socials del Guinard\u00f3", "X_ED50": "430976.52", "Y_ED50": "4585525.841", "LATITUD": "41.416506", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "430884.584", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Rda", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "141", "NUM_CARRER_1": "113", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4585324.876", "LONGITUD": "2.172966", "TELEFON_NUM": "932562814", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8041", "CODI_BARRI": "35", "_id": 40}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086009717", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "Horta", "NOM_CARRER": "Santes Creus", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Horta", "X_ED50": "430096.452", "Y_ED50": "4587069.434", "LATITUD": "41.430332", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "430004.525", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "(dilluns a dijous: 9 a 14 h i de 16 a 19 h i divendres de 9 a 14 h)", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "8", "NUM_CARRER_1": "8", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4586868.455", "LONGITUD": "2.162258", "TELEFON_NUM": "900922357", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8031", "CODI_BARRI": "43", "_id": 41}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086009717", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "Horta", "NOM_CARRER": "Santes Creus", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Horta", "X_ED50": "430096.452", "Y_ED50": "4587069.434", "LATITUD": "41.430332", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "X_ETRS89": "430004.525", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "8", "NUM_CARRER_1": "8", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4586868.455", "LONGITUD": "2.162258", "TELEFON_NUM": "932566090", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8031", "CODI_BARRI": "43", "_id": 42}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086009717", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "Horta", "NOM_CARRER": "Santes Creus", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Horta", "X_ED50": "430096.452", "Y_ED50": "4587069.434", "LATITUD": "41.430332", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "X_ETRS89": "430004.525", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "(dilluns a dijous: 9 a 14 h i de 16 a 19 h i divendres de 9 a 14 h)", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "8", "NUM_CARRER_1": "8", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4586868.455", "LONGITUD": "2.162258", "TELEFON_NUM": "900922357", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8031", "CODI_BARRI": "43", "_id": 43}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086009717", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "Horta", "NOM_CARRER": "Santes Creus", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Horta", "X_ED50": "430096.452", "Y_ED50": "4587069.434", "LATITUD": "41.430332", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "430004.525", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "8", "NUM_CARRER_1": "8", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4586868.455", "LONGITUD": "2.162258", "TELEFON_NUM": "932566090", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8031", "CODI_BARRI": "43", "_id": 44}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086009720", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "la Vila de Gr\u00e0cia", "NOM_CARRER": "Vila de Gr\u00e0cia", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials de Vila de Gr\u00e0cia", "X_ED50": "429697.812", "Y_ED50": "4583705.522", "LATITUD": "41.4", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "429605.888", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Pl", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "2", "NUM_CARRER_1": "2", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4583504.574", "LONGITUD": "2.157879", "TELEFON_NUM": "932377916", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8012", "CODI_BARRI": "31", "_id": 45}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086009720", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "la Vila de Gr\u00e0cia", "NOM_CARRER": "Vila de Gr\u00e0cia", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials de Vila de Gr\u00e0cia", "X_ED50": "429697.812", "Y_ED50": "4583705.522", "LATITUD": "41.4", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "X_ETRS89": "429605.888", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Pl", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "(dilluns a dijous: 9 a 14 h i de 16 a 19 h i divendres de 9 a 14 h)", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "2", "NUM_CARRER_1": "2", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4583504.574", "LONGITUD": "2.157879", "TELEFON_NUM": "900922357", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8012", "CODI_BARRI": "31", "_id": 46}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086009720", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "la Vila de Gr\u00e0cia", "NOM_CARRER": "Vila de Gr\u00e0cia", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials de Vila de Gr\u00e0cia", "X_ED50": "429697.812", "Y_ED50": "4583705.522", "LATITUD": "41.4", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "X_ETRS89": "429605.888", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Pl", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "2", "NUM_CARRER_1": "2", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4583504.574", "LONGITUD": "2.157879", "TELEFON_NUM": "932377916", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8012", "CODI_BARRI": "31", "_id": 47}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086009720", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "la Vila de Gr\u00e0cia", "NOM_CARRER": "Vila de Gr\u00e0cia", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials de Vila de Gr\u00e0cia", "X_ED50": "429697.812", "Y_ED50": "4583705.522", "LATITUD": "41.4", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "429605.888", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Pl", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "(dilluns a dijous: 9 a 14 h i de 16 a 19 h i divendres de 9 a 14 h)", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "2", "NUM_CARRER_1": "2", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4583504.574", "LONGITUD": "2.157879", "TELEFON_NUM": "900922357", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8012", "CODI_BARRI": "31", "_id": 48}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086009758", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "Sarri\u00e0", "NOM_CARRER": "Salvador Mund\u00ed", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Sarri\u00e0", "X_ED50": "426742.322", "Y_ED50": "4583647.424", "LATITUD": "41.399213", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "426650.425", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "4", "NUM_CARRER_1": "4", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4583446.478", "LONGITUD": "2.122534", "TELEFON_NUM": "932522568", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8017", "CODI_BARRI": "23", "_id": 49}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086009758", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "Sarri\u00e0", "NOM_CARRER": "Salvador Mund\u00ed", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Sarri\u00e0", "X_ED50": "426742.322", "Y_ED50": "4583647.424", "LATITUD": "41.399213", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "426650.425", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "(dilluns a dijous: 9 a 14 h i de 16 a 19 h i divendres de 9 a 14 h)", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "4", "NUM_CARRER_1": "4", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4583446.478", "LONGITUD": "2.122534", "TELEFON_NUM": "900922357", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8017", "CODI_BARRI": "23", "_id": 50}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086009758", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "Sarri\u00e0", "NOM_CARRER": "Salvador Mund\u00ed", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Sarri\u00e0", "X_ED50": "426742.322", "Y_ED50": "4583647.424", "LATITUD": "41.399213", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "X_ETRS89": "426650.425", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "4", "NUM_CARRER_1": "4", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4583446.478", "LONGITUD": "2.122534", "TELEFON_NUM": "932522568", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8017", "CODI_BARRI": "23", "_id": 51}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086009758", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "Sarri\u00e0", "NOM_CARRER": "Salvador Mund\u00ed", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Sarri\u00e0", "X_ED50": "426742.322", "Y_ED50": "4583647.424", "LATITUD": "41.399213", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "X_ETRS89": "426650.425", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "(dilluns a dijous: 9 a 14 h i de 16 a 19 h i divendres de 9 a 14 h)", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "4", "NUM_CARRER_1": "4", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4583446.478", "LONGITUD": "2.122534", "TELEFON_NUM": "900922357", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8017", "CODI_BARRI": "23", "_id": 52}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "92086009759", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "la Barceloneta", "NOM_CARRER": "Balboa", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Barceloneta", "X_ED50": "432221.121", "Y_ED50": "4581710.713", "LATITUD": "41.382251", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "X_ETRS89": "432129.173", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "11", "NUM_CARRER_1": "11", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4581509.783", "LONGITUD": "2.188285", "TELEFON_NUM": "932563910", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8003", "CODI_BARRI": "3", "_id": 53}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "92086009759", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "la Barceloneta", "NOM_CARRER": "Balboa", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Barceloneta", "X_ED50": "432221.121", "Y_ED50": "4581710.713", "LATITUD": "41.382251", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "X_ETRS89": "432129.173", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "(dilluns a dijous: 9 a 14 h i de 16 a 19 h i divendres de 9 a 14 h)", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "11", "NUM_CARRER_1": "11", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4581509.783", "LONGITUD": "2.188285", "TELEFON_NUM": "900922357", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8003", "CODI_BARRI": "3", "_id": 54}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "92086009759", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "la Barceloneta", "NOM_CARRER": "Balboa", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Barceloneta", "X_ED50": "432221.121", "Y_ED50": "4581710.713", "LATITUD": "41.382251", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "432129.173", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "11", "NUM_CARRER_1": "11", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4581509.783", "LONGITUD": "2.188285", "TELEFON_NUM": "932563910", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8003", "CODI_BARRI": "3", "_id": 55}, {"CODI_DISTRICTE": null, "HORARI_PERIODE_INICI": "01/05", "CODI_EQUIPAMENT": "99400657815", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "", "NOM_CARRER": "null", "EQUIPAMENT": "Centre Serveis Socials (horari gen\u00e8ric)", "X_ED50": null, "Y_ED50": null, "LATITUD": null, "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T15:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": null, "NOM_DISTRICTE": "", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "", "TIPUS_VIA": "null", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T18:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "0", "NUM_CARRER_1": null, "HORARI_DIES": "1110111", "Y_ETRS89": null, "LONGITUD": null, "TELEFON_NUM": "", "HORARI_PERIODE_FI": "30/06", "CODI_POSTAL": null, "CODI_BARRI": null, "_id": 176}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "92086009759", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "la Barceloneta", "NOM_CARRER": "Balboa", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Barceloneta", "X_ED50": "432221.121", "Y_ED50": "4581710.713", "LATITUD": "41.382251", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "432129.173", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "(dilluns a dijous: 9 a 14 h i de 16 a 19 h i divendres de 9 a 14 h)", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "11", "NUM_CARRER_1": "11", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4581509.783", "LONGITUD": "2.188285", "TELEFON_NUM": "900922357", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8003", "CODI_BARRI": "3", "_id": 56}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086013468", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "el Bon Pastor", "NOM_CARRER": "Estadella", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Franja Bes\u00f2s", "X_ED50": "433656.73", "Y_ED50": "4587575.577", "LATITUD": "41.435193", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "X_ETRS89": "433564.77", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "(dilluns a dijous: 9 a 14 h i de 16 a 19 h i divendres de 9 a 14 h)", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "64", "NUM_CARRER_1": "64", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4587374.592", "LONGITUD": "2.204809", "TELEFON_NUM": "900922357", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8030", "CODI_BARRI": "59", "_id": 57}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086013468", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "el Bon Pastor", "NOM_CARRER": "Estadella", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Franja Bes\u00f2s", "X_ED50": "433656.73", "Y_ED50": "4587575.577", "LATITUD": "41.435193", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "433564.77", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "64", "NUM_CARRER_1": "64", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4587374.592", "LONGITUD": "2.204809", "TELEFON_NUM": "932565122", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8030", "CODI_BARRI": "59", "_id": 58}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086013468", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "el Bon Pastor", "NOM_CARRER": "Estadella", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Franja Bes\u00f2s", "X_ED50": "433656.73", "Y_ED50": "4587575.577", "LATITUD": "41.435193", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "433564.77", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "(dilluns a dijous: 9 a 14 h i de 16 a 19 h i divendres de 9 a 14 h)", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "64", "NUM_CARRER_1": "64", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4587374.592", "LONGITUD": "2.204809", "TELEFON_NUM": "900922357", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8030", "CODI_BARRI": "59", "_id": 59}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086013468", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "el Bon Pastor", "NOM_CARRER": "Estadella", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Franja Bes\u00f2s", "X_ED50": "433656.73", "Y_ED50": "4587575.577", "LATITUD": "41.435193", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "X_ETRS89": "433564.77", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "64", "NUM_CARRER_1": "64", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4587374.592", "LONGITUD": "2.204809", "TELEFON_NUM": "932565122", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8030", "CODI_BARRI": "59", "_id": 60}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "92086015252", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "el Barri G\u00f2tic", "NOM_CARRER": "Correu Vell", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials G\u00f2tic", "X_ED50": "431506.221", "Y_ED50": "4581653.114", "LATITUD": "41.381671", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "431414.279", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "(dilluns a dijous: 9 a 14 h i de 16 a 19 h i divendres de 9 a 14 h)", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "5", "NUM_CARRER_1": "5", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4581452.185", "LONGITUD": "2.179743", "TELEFON_NUM": "900922357", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8002", "CODI_BARRI": "2", "_id": 61}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "92086015252", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "el Barri G\u00f2tic", "NOM_CARRER": "Correu Vell", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials G\u00f2tic", "X_ED50": "431506.221", "Y_ED50": "4581653.114", "LATITUD": "41.381671", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "431414.279", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "5", "NUM_CARRER_1": "5", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4581452.185", "LONGITUD": "2.179743", "TELEFON_NUM": "932563267", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8002", "CODI_BARRI": "2", "_id": 62}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "92086015252", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "el Barri G\u00f2tic", "NOM_CARRER": "Correu Vell", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials G\u00f2tic", "X_ED50": "431506.221", "Y_ED50": "4581653.114", "LATITUD": "41.381671", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "X_ETRS89": "431414.279", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "(dilluns a dijous: 9 a 14 h i de 16 a 19 h i divendres de 9 a 14 h)", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "5", "NUM_CARRER_1": "5", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4581452.185", "LONGITUD": "2.179743", "TELEFON_NUM": "900922357", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8002", "CODI_BARRI": "2", "_id": 63}, {"CODI_DISTRICTE": null, "HORARI_PERIODE_INICI": "01/07", "CODI_EQUIPAMENT": "99400657815", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "", "NOM_CARRER": "null", "EQUIPAMENT": "Centre Serveis Socials (horari gen\u00e8ric)", "X_ED50": null, "Y_ED50": null, "LATITUD": null, "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": null, "NOM_DISTRICTE": "", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "", "TIPUS_VIA": "null", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T13:30:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "0", "NUM_CARRER_1": null, "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": null, "LONGITUD": null, "TELEFON_NUM": "", "HORARI_PERIODE_FI": "02/08", "CODI_POSTAL": null, "CODI_BARRI": null, "_id": 177}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "92086015252", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "el Barri G\u00f2tic", "NOM_CARRER": "Correu Vell", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials G\u00f2tic", "X_ED50": "431506.221", "Y_ED50": "4581653.114", "LATITUD": "41.381671", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "X_ETRS89": "431414.279", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "5", "NUM_CARRER_1": "5", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4581452.185", "LONGITUD": "2.179743", "TELEFON_NUM": "932563267", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8002", "CODI_BARRI": "2", "_id": 64}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086015253", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "NOM_CARRER": "Picasso", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials del Casc Antic", "X_ED50": "431690.604", "Y_ED50": "4582411.4", "LATITUD": "41.388517", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "X_ETRS89": "431598.661", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "(dilluns a dijous: 9 a 14 h i de 16 a 19 h i divendres de 9 a 14 h)", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "4", "NUM_CARRER_1": "4", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4582210.464", "LONGITUD": "2.181862", "TELEFON_NUM": "900922357", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8003", "CODI_BARRI": "4", "_id": 65}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086015253", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "NOM_CARRER": "Picasso", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials del Casc Antic", "X_ED50": "431690.604", "Y_ED50": "4582411.4", "LATITUD": "41.388517", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "431598.661", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "4", "NUM_CARRER_1": "4", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4582210.464", "LONGITUD": "2.181862", "TELEFON_NUM": "933102291", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8003", "CODI_BARRI": "4", "_id": 66}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086015253", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "NOM_CARRER": "Picasso", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials del Casc Antic", "X_ED50": "431690.604", "Y_ED50": "4582411.4", "LATITUD": "41.388517", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "X_ETRS89": "431598.661", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "4", "NUM_CARRER_1": "4", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4582210.464", "LONGITUD": "2.181862", "TELEFON_NUM": "933102291", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8003", "CODI_BARRI": "4", "_id": 67}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086015253", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "NOM_CARRER": "Picasso", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials del Casc Antic", "X_ED50": "431690.604", "Y_ED50": "4582411.4", "LATITUD": "41.388517", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "431598.661", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "(dilluns a dijous: 9 a 14 h i de 16 a 19 h i divendres de 9 a 14 h)", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "4", "NUM_CARRER_1": "4", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4582210.464", "LONGITUD": "2.181862", "TELEFON_NUM": "900922357", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8003", "CODI_BARRI": "4", "_id": 68}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086015254", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "Sant Antoni", "NOM_CARRER": "Cal\u00e0bria", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Sant Antoni", "X_ED50": "429789.26", "Y_ED50": "4581114.776", "LATITUD": "41.376675", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "X_ETRS89": "429697.334", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "38", "NUM_CARRER_1": "38", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4580913.852", "LONGITUD": "2.159273", "TELEFON_NUM": "932562358", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "10", "_id": 69}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086015254", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "Sant Antoni", "NOM_CARRER": "Cal\u00e0bria", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Sant Antoni", "X_ED50": "429789.26", "Y_ED50": "4581114.776", "LATITUD": "41.376675", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "429697.334", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "(dilluns a dijous: 9 a 14 h i de 16 a 19 h i divendres de 9 a 14 h)", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "38", "NUM_CARRER_1": "38", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4580913.852", "LONGITUD": "2.159273", "TELEFON_NUM": "900922357", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "10", "_id": 70}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086015254", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "Sant Antoni", "NOM_CARRER": "Cal\u00e0bria", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Sant Antoni", "X_ED50": "429789.26", "Y_ED50": "4581114.776", "LATITUD": "41.376675", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "429697.334", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "38", "NUM_CARRER_1": "38", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4580913.852", "LONGITUD": "2.159273", "TELEFON_NUM": "932562358", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "10", "_id": 71}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086015254", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "Sant Antoni", "NOM_CARRER": "Cal\u00e0bria", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Sant Antoni", "X_ED50": "429789.26", "Y_ED50": "4581114.776", "LATITUD": "41.376675", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "X_ETRS89": "429697.334", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "(dilluns a dijous: 9 a 14 h i de 16 a 19 h i divendres de 9 a 14 h)", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "38", "NUM_CARRER_1": "38", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4580913.852", "LONGITUD": "2.159273", "TELEFON_NUM": "900922357", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "10", "_id": 72}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086015255", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "el Carmel", "NOM_CARRER": "Santuari", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Carmel", "X_ED50": "429162.539", "Y_ED50": "4585963.642", "LATITUD": "41.420291", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "X_ETRS89": "429070.62", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "27", "NUM_CARRER_1": "27", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4585762.674", "LONGITUD": "2.151211", "TELEFON_NUM": "932563339", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8032", "CODI_BARRI": "37", "_id": 73}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086015255", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "el Carmel", "NOM_CARRER": "Santuari", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Carmel", "X_ED50": "429162.539", "Y_ED50": "4585963.642", "LATITUD": "41.420291", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "429070.62", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "27", "NUM_CARRER_1": "27", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4585762.674", "LONGITUD": "2.151211", "TELEFON_NUM": "932563339", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8032", "CODI_BARRI": "37", "_id": 74}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086015255", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "el Carmel", "NOM_CARRER": "Santuari", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Carmel", "X_ED50": "429162.539", "Y_ED50": "4585963.642", "LATITUD": "41.420291", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "X_ETRS89": "429070.62", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "(dilluns a dijous: 9 a 14 h i de 16 a 19 h i divendres de 9 a 14 h)", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "27", "NUM_CARRER_1": "27", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4585762.674", "LONGITUD": "2.151211", "TELEFON_NUM": "900922357", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8032", "CODI_BARRI": "37", "_id": 75}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086015255", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "el Carmel", "NOM_CARRER": "Santuari", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Carmel", "X_ED50": "429162.539", "Y_ED50": "4585963.642", "LATITUD": "41.420291", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "429070.62", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "(dilluns a dijous: 9 a 14 h i de 16 a 19 h i divendres de 9 a 14 h)", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "27", "NUM_CARRER_1": "27", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4585762.674", "LONGITUD": "2.151211", "TELEFON_NUM": "900922357", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8032", "CODI_BARRI": "37", "_id": 76}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086015992", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "el Poble-sec", "NOM_CARRER": "Roser", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Poble-sec", "X_ED50": "430436.598", "Y_ED50": "4580793.816", "LATITUD": "41.37384", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "X_ETRS89": "430344.666", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "(dilluns a dijous: 9 a 14 h i de 16 a 19 h i divendres de 9 a 14 h)", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "15", "NUM_CARRER_1": "15", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4580592.895", "LONGITUD": "2.167051", "TELEFON_NUM": "900922357", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8004", "CODI_BARRI": "11", "_id": 77}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086015992", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "el Poble-sec", "NOM_CARRER": "Roser", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Poble-sec", "X_ED50": "430436.598", "Y_ED50": "4580793.816", "LATITUD": "41.37384", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "430344.666", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "(dilluns a dijous: 9 a 14 h i de 16 a 19 h i divendres de 9 a 14 h)", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "15", "NUM_CARRER_1": "15", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4580592.895", "LONGITUD": "2.167051", "TELEFON_NUM": "900922357", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8004", "CODI_BARRI": "11", "_id": 78}, {"CODI_DISTRICTE": null, "HORARI_PERIODE_INICI": "01/09", "CODI_EQUIPAMENT": "99400657815", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "", "NOM_CARRER": "null", "EQUIPAMENT": "Centre Serveis Socials (horari gen\u00e8ric)", "X_ED50": null, "Y_ED50": null, "LATITUD": null, "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": null, "NOM_DISTRICTE": "", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "", "TIPUS_VIA": "null", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T13:30:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "0", "NUM_CARRER_1": null, "HORARI_DIES": "1011", "Y_ETRS89": null, "LONGITUD": null, "TELEFON_NUM": "", "HORARI_PERIODE_FI": "30/09", "CODI_POSTAL": null, "CODI_BARRI": null, "_id": 178}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086015992", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "el Poble-sec", "NOM_CARRER": "Roser", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Poble-sec", "X_ED50": "430436.598", "Y_ED50": "4580793.816", "LATITUD": "41.37384", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "X_ETRS89": "430344.666", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "15", "NUM_CARRER_1": "15", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4580592.895", "LONGITUD": "2.167051", "TELEFON_NUM": "933 294 928", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8004", "CODI_BARRI": "11", "_id": 79}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086015992", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "el Poble-sec", "NOM_CARRER": "Roser", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Poble-sec", "X_ED50": "430436.598", "Y_ED50": "4580793.816", "LATITUD": "41.37384", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "430344.666", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "15", "NUM_CARRER_1": "15", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4580592.895", "LONGITUD": "2.167051", "TELEFON_NUM": "933 294 928", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8004", "CODI_BARRI": "11", "_id": 80}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086027384", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "la Sagrera", "NOM_CARRER": "Garcilaso", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Garcilaso", "X_ED50": "432092.198", "Y_ED50": "4586195.766", "LATITUD": "41.422635", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "X_ETRS89": "432000.252", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "(dilluns a dijous: 9 a 14 h i de 16 a 19 h i divendres de 9 a 14 h)", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "103", "NUM_CARRER_1": "103", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4585994.794", "LONGITUD": "2.18624", "TELEFON_NUM": "900922357", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8027", "CODI_BARRI": "61", "_id": 81}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086027384", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "la Sagrera", "NOM_CARRER": "Garcilaso", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Garcilaso", "X_ED50": "432092.198", "Y_ED50": "4586195.766", "LATITUD": "41.422635", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "X_ETRS89": "432000.252", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "103", "NUM_CARRER_1": "103", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4585994.794", "LONGITUD": "2.18624", "TELEFON_NUM": "932566069", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8027", "CODI_BARRI": "61", "_id": 82}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086027384", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "la Sagrera", "NOM_CARRER": "Garcilaso", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Garcilaso", "X_ED50": "432092.198", "Y_ED50": "4586195.766", "LATITUD": "41.422635", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "432000.252", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "(dilluns a dijous: 9 a 14 h i de 16 a 19 h i divendres de 9 a 14 h)", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "103", "NUM_CARRER_1": "103", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4585994.794", "LONGITUD": "2.18624", "TELEFON_NUM": "900922357", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8027", "CODI_BARRI": "61", "_id": 83}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086027384", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "la Sagrera", "NOM_CARRER": "Garcilaso", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Garcilaso", "X_ED50": "432092.198", "Y_ED50": "4586195.766", "LATITUD": "41.422635", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "432000.252", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "103", "NUM_CARRER_1": "103", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4585994.794", "LONGITUD": "2.18624", "TELEFON_NUM": "932566069", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8027", "CODI_BARRI": "61", "_id": 84}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086027723", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "el Clot", "NOM_CARRER": "Corunya", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Clot-Camp de l'Arpa", "X_ED50": "432087.66", "Y_ED50": "4584483.42", "LATITUD": "41.407212", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "X_ETRS89": "431995.714", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "7", "NUM_CARRER_1": "5", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4584282.464", "LONGITUD": "2.186378", "TELEFON_NUM": "932565881", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8026", "CODI_BARRI": "65", "_id": 85}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086027723", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "el Clot", "NOM_CARRER": "Corunya", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Clot-Camp de l'Arpa", "X_ED50": "432087.66", "Y_ED50": "4584483.42", "LATITUD": "41.407212", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "431995.714", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "(dilluns a dijous: 9 a 14 h i de 16 a 19 h i divendres de 9 a 14 h)", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "7", "NUM_CARRER_1": "5", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4584282.464", "LONGITUD": "2.186378", "TELEFON_NUM": "900922357", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8026", "CODI_BARRI": "65", "_id": 86}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086027723", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "el Clot", "NOM_CARRER": "Corunya", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Clot-Camp de l'Arpa", "X_ED50": "432087.66", "Y_ED50": "4584483.42", "LATITUD": "41.407212", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "X_ETRS89": "431995.714", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "(dilluns a dijous: 9 a 14 h i de 16 a 19 h i divendres de 9 a 14 h)", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "7", "NUM_CARRER_1": "5", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4584282.464", "LONGITUD": "2.186378", "TELEFON_NUM": "900922357", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8026", "CODI_BARRI": "65", "_id": 87}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086027723", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "el Clot", "NOM_CARRER": "Corunya", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Clot-Camp de l'Arpa", "X_ED50": "432087.66", "Y_ED50": "4584483.42", "LATITUD": "41.407212", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "431995.714", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "7", "NUM_CARRER_1": "5", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4584282.464", "LONGITUD": "2.186378", "TELEFON_NUM": "932565881", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8026", "CODI_BARRI": "65", "_id": 88}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "92086031608", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "el Fort Pienc", "NOM_CARRER": "Antiga d'Horta", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Fort Pienc", "X_ED50": "431560.046", "Y_ED50": "4583007.084", "LATITUD": "41.393871", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "431468.104", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Ctra", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "(dilluns a dijous: 9 a 14 h i de 16 a 19 h i divendres de 9 a 14 h)", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "5", "NUM_CARRER_1": "5", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4582806.142", "LONGITUD": "2.180233", "TELEFON_NUM": "900922357", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8013", "CODI_BARRI": "5", "_id": 89}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "92086031608", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "el Fort Pienc", "NOM_CARRER": "Antiga d'Horta", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Fort Pienc", "X_ED50": "431560.046", "Y_ED50": "4583007.084", "LATITUD": "41.393871", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "X_ETRS89": "431468.104", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Ctra", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "(dilluns a dijous: 9 a 14 h i de 16 a 19 h i divendres de 9 a 14 h)", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "5", "NUM_CARRER_1": "5", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4582806.142", "LONGITUD": "2.180233", "TELEFON_NUM": "900922357", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8013", "CODI_BARRI": "5", "_id": 90}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "92086031608", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "el Fort Pienc", "NOM_CARRER": "Antiga d'Horta", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Fort Pienc", "X_ED50": "431560.046", "Y_ED50": "4583007.084", "LATITUD": "41.393871", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "431468.104", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Ctra", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "5", "NUM_CARRER_1": "5", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4582806.142", "LONGITUD": "2.180233", "TELEFON_NUM": "932564351", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8013", "CODI_BARRI": "5", "_id": 91}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "92086031608", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "el Fort Pienc", "NOM_CARRER": "Antiga d'Horta", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Fort Pienc", "X_ED50": "431560.046", "Y_ED50": "4583007.084", "LATITUD": "41.393871", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "X_ETRS89": "431468.104", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Ctra", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "5", "NUM_CARRER_1": "5", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4582806.142", "LONGITUD": "2.180233", "TELEFON_NUM": "932564351", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8013", "CODI_BARRI": "5", "_id": 92}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086036257", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "el Poblenou", "NOM_CARRER": "Josep M. Huertas Claveria", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Poblenou", "X_ED50": "433265.899", "Y_ED50": "4584080.175", "LATITUD": "41.403679", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "433173.942", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Pl", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "1", "NUM_CARRER_1": "1", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4583879.223", "LONGITUD": "2.200518", "TELEFON_NUM": "932563904", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8005", "CODI_BARRI": "68", "_id": 93}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086036257", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "el Poblenou", "NOM_CARRER": "Josep M. Huertas Claveria", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Poblenou", "X_ED50": "433265.899", "Y_ED50": "4584080.175", "LATITUD": "41.403679", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "X_ETRS89": "433173.942", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Pl", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "1", "NUM_CARRER_1": "1", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4583879.223", "LONGITUD": "2.200518", "TELEFON_NUM": "932563904", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8005", "CODI_BARRI": "68", "_id": 94}, {"CODI_DISTRICTE": null, "HORARI_PERIODE_INICI": "01/09", "CODI_EQUIPAMENT": "99400657815", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "", "NOM_CARRER": "null", "EQUIPAMENT": "Centre Serveis Socials (horari gen\u00e8ric)", "X_ED50": null, "Y_ED50": null, "LATITUD": null, "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T15:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": null, "NOM_DISTRICTE": "", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "", "TIPUS_VIA": "null", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T18:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "0", "NUM_CARRER_1": null, "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": null, "LONGITUD": null, "TELEFON_NUM": "", "HORARI_PERIODE_FI": "30/09", "CODI_POSTAL": null, "CODI_BARRI": null, "_id": 179}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "01/01", "CODI_EQUIPAMENT": "92086036257", "3ER_NIVELL": "Centres de serveis socials", "NUM_BARRI": "el Poblenou", "NOM_CARRER": "Josep M. Huertas Claveria", "EQUIPAMENT": "Centre de Serveis Socials Poblenou", "X_ED50": "433265.899", "Y_ED50": "4584080.175", "LATITUD": "41.403679", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "433173.942", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Pl", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "(dilluns a dijous: 9 a 14 h i de 16 a 19 h i divendres de 9 a 14 h)", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "1", "NUM_CARRER_1": "1", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4583879.223", "LONGITUD": "2.200518", "TELEFON_NUM": "936197311", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8005", "CODI_BARRI": "68", "_id": 95}], "_links": {"start": "/api/action/datastore_search?id=dac689bb-a1de-4014-9aeb-d61fef01c6fb", "next": "/api/action/datastore_search?id=dac689bb-a1de-4014-9aeb-d61fef01c6fb&offset=100"}, "total": 194}}