{"help": "https://opendata-ajuntament.barcelona.cat/data/api/3/action/help_show?name=datastore_search", "success": true, "result": {"resource_id": "ddaecad1-71b0-4fe4-bbf6-09d09742caf5", "fields": [{"type": "int4", "id": "_id"}, {"type": "numeric", "id": "CODI_EQUIPAMENT"}, {"type": "text", "id": "EQUIPAMENT"}, {"type": "text", "id": "SECCIO"}, {"type": "text", "id": "TIPUS_VIA"}, {"type": "text", "id": "NOM_CARRER"}, {"type": "numeric", "id": "NUM_CARRER_1"}, {"type": "numeric", "id": "NUM_CARRER_2"}, {"type": "numeric", "id": "CODI_BARRI"}, {"type": "text", "id": "NUM_BARRI"}, {"type": "numeric", "id": "CODI_DISTRICTE"}, {"type": "text", "id": "NOM_DISTRICTE"}, {"type": "numeric", "id": "CODI_POSTAL"}, {"type": "numeric", "id": "CODI_POBLACIO"}, {"type": "text", "id": "POBLACIO"}, {"type": "numeric", "id": "LATITUD"}, {"type": "numeric", "id": "LONGITUD"}, {"type": "numeric", "id": "X_ETRS89"}, {"type": "numeric", "id": "Y_ETRS89"}, {"type": "numeric", "id": "X_ED50"}, {"type": "numeric", "id": "Y_ED50"}, {"type": "text", "id": "TELEFON_NUM"}, {"type": "text", "id": "TELEFON_TIPUS"}, {"type": "text", "id": "TELEFON_INFO_COM"}, {"type": "timestamp", "id": "HORARI_PERIODE_INICI"}, {"type": "text", "id": "HORARI_PERIODE_FI"}, {"type": "numeric", "id": "HORARI_DIES"}, {"type": "timestamp", "id": "HORARI_HORES_INICI"}, {"type": "timestamp", "id": "HORARI_HORES_FI"}, {"type": "text", "id": "HORARI_OBSERVACIONS"}, {"type": "text", "id": "3ER_NIVELL"}, {"type": "text", "id": "2N_NIVELL"}, {"type": "text", "id": "1ER_NIVELL"}], "records": [{"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "136165636", "3ER_NIVELL": "Centres de dia gent gran", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "NOM_CARRER": "Amig\u00f3", "EQUIPAMENT": "Centre de Dia La Magnolia", "X_ED50": "428653.334", "Y_ED50": "4583101.926", "LATITUD": "41.394472", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "428561.419", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "17", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4582900.984", "LONGITUD": "2.145456", "TELEFON_NUM": "931275813", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8021", "CODI_BARRI": "26", "_id": 1}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "136165636", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "NOM_CARRER": "Amig\u00f3", "EQUIPAMENT": "Centre de Dia La Magnolia", "X_ED50": "428653.334", "Y_ED50": "4583101.926", "LATITUD": "41.394472", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Centres de dia per a gent gran", "X_ETRS89": "428561.419", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "17", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4582900.984", "LONGITUD": "2.145456", "TELEFON_NUM": "931275813", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8021", "CODI_BARRI": "26", "_id": 2}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "1040172248", "3ER_NIVELL": "Centres de dia gent gran", "NUM_BARRI": "el Putxet i el Farr\u00f3", "NOM_CARRER": "Vallirana", "EQUIPAMENT": "Centre de Dia Vallirana 61", "X_ED50": "428777.316", "Y_ED50": "4584235.429", "LATITUD": "41.404692", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "428685.4", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "61", "NUM_CARRER_1": "61", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4584034.477", "LONGITUD": "2.146806", "TELEFON_NUM": "932171938", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8006", "CODI_BARRI": "27", "_id": 3}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "1040172248", "3ER_NIVELL": "Centres de dia gent gran", "NUM_BARRI": "el Putxet i el Farr\u00f3", "NOM_CARRER": "Vallirana", "EQUIPAMENT": "Centre de Dia Vallirana 61", "X_ED50": "428777.316", "Y_ED50": "4584235.429", "LATITUD": "41.404692", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "428685.4", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "61", "NUM_CARRER_1": "61", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4584034.477", "LONGITUD": "2.146806", "TELEFON_NUM": "932021616", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8006", "CODI_BARRI": "27", "_id": 4}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "1040172248", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "el Putxet i el Farr\u00f3", "NOM_CARRER": "Vallirana", "EQUIPAMENT": "Centre de Dia Vallirana 61", "X_ED50": "428777.316", "Y_ED50": "4584235.429", "LATITUD": "41.404692", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Centres de dia per a gent gran", "X_ETRS89": "428685.4", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "61", "NUM_CARRER_1": "61", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4584034.477", "LONGITUD": "2.146806", "TELEFON_NUM": "932171938", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8006", "CODI_BARRI": "27", "_id": 5}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "1040172248", "3ER_NIVELL": "Centres de dia gent gran", "NUM_BARRI": "el Putxet i el Farr\u00f3", "NOM_CARRER": "Vallirana", "EQUIPAMENT": "Centre de Dia Vallirana 61", "X_ED50": "428777.316", "Y_ED50": "4584235.429", "LATITUD": "41.404692", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "428685.4", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "61", "NUM_CARRER_1": "61", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4584034.477", "LONGITUD": "2.146806", "TELEFON_NUM": "932171938", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8006", "CODI_BARRI": "27", "_id": 6}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "1040172248", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "el Putxet i el Farr\u00f3", "NOM_CARRER": "Vallirana", "EQUIPAMENT": "Centre de Dia Vallirana 61", "X_ED50": "428777.316", "Y_ED50": "4584235.429", "LATITUD": "41.404692", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Centres de dia per a gent gran", "X_ETRS89": "428685.4", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "61", "NUM_CARRER_1": "61", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4584034.477", "LONGITUD": "2.146806", "TELEFON_NUM": "932171938", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8006", "CODI_BARRI": "27", "_id": 7}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "1040172248", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "el Putxet i el Farr\u00f3", "NOM_CARRER": "Vallirana", "EQUIPAMENT": "Centre de Dia Vallirana 61", "X_ED50": "428777.316", "Y_ED50": "4584235.429", "LATITUD": "41.404692", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Centres de dia per a gent gran", "X_ETRS89": "428685.4", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "61", "NUM_CARRER_1": "61", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4584034.477", "LONGITUD": "2.146806", "TELEFON_NUM": "932021616", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8006", "CODI_BARRI": "27", "_id": 8}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "1151134251", "3ER_NIVELL": "Centres de dia gent gran", "NUM_BARRI": "Sants - Badal", "NOM_CARRER": "Portbou", "EQUIPAMENT": "Centre de Dia Serveis Geri\u00e0trics de Barcelona *Portbou", "X_ED50": "427042.005", "Y_ED50": "4581204.723", "LATITUD": "41.37724", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "426950.104", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "45", "NUM_CARRER_1": "45", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4581003.799", "LONGITUD": "2.126413", "TELEFON_NUM": "934911613", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8028", "CODI_BARRI": "17", "_id": 9}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "1151134251", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Sants - Badal", "NOM_CARRER": "Portbou", "EQUIPAMENT": "Centre de Dia Serveis Geri\u00e0trics de Barcelona *Portbou", "X_ED50": "427042.005", "Y_ED50": "4581204.723", "LATITUD": "41.37724", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Centres de dia per a gent gran", "X_ETRS89": "426950.104", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "45", "NUM_CARRER_1": "45", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4581003.799", "LONGITUD": "2.126413", "TELEFON_NUM": "934911613", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8028", "CODI_BARRI": "17", "_id": 10}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990105220", "3ER_NIVELL": "Centres de dia gent gran", "NUM_BARRI": "el Poblenou", "NOM_CARRER": "Pujades", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Acolliment a la Vellesa I", "X_ED50": "433681.098", "Y_ED50": "4584273.613", "LATITUD": "41.405456", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "433589.137", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "275", "NUM_CARRER_1": "273", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4584072.659", "LONGITUD": "2.205463", "TELEFON_NUM": "626876540", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8005", "CODI_BARRI": "68", "_id": 11}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990105220", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "el Poblenou", "NOM_CARRER": "Pujades", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Acolliment a la Vellesa I", "X_ED50": "433681.098", "Y_ED50": "4584273.613", "LATITUD": "41.405456", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Centres de dia per a gent gran", "X_ETRS89": "433589.137", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "275", "NUM_CARRER_1": "273", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4584072.659", "LONGITUD": "2.205463", "TELEFON_NUM": "933077058", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8005", "CODI_BARRI": "68", "_id": 12}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990105220", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "el Poblenou", "NOM_CARRER": "Pujades", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Acolliment a la Vellesa I", "X_ED50": "433681.098", "Y_ED50": "4584273.613", "LATITUD": "41.405456", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Centres de dia per a gent gran", "X_ETRS89": "433589.137", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "275", "NUM_CARRER_1": "273", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4584072.659", "LONGITUD": "2.205463", "TELEFON_NUM": "626876540", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8005", "CODI_BARRI": "68", "_id": 13}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990105220", "3ER_NIVELL": "Centres de dia gent gran", "NUM_BARRI": "el Poblenou", "NOM_CARRER": "Pujades", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Acolliment a la Vellesa I", "X_ED50": "433681.098", "Y_ED50": "4584273.613", "LATITUD": "41.405456", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "433589.137", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "275", "NUM_CARRER_1": "273", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4584072.659", "LONGITUD": "2.205463", "TELEFON_NUM": "933077058", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8005", "CODI_BARRI": "68", "_id": 14}, {"CODI_DISTRICTE": "4", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990548005", "3ER_NIVELL": "Centres de dia gent gran", "NUM_BARRI": "les Corts", "NOM_CARRER": "Comtes de Bell-lloc", "EQUIPAMENT": "Centre de Dia \u00c0gora", "X_ED50": "427827.581", "Y_ED50": "4581848.505", "LATITUD": "41.383109", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "427735.673", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "180", "NUM_CARRER_1": "180", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4581647.575", "LONGITUD": "2.135729", "TELEFON_NUM": "934902287", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8014", "CODI_BARRI": "19", "_id": 15}, {"CODI_DISTRICTE": "4", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990548005", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "les Corts", "NOM_CARRER": "Comtes de Bell-lloc", "EQUIPAMENT": "Centre de Dia \u00c0gora", "X_ED50": "427827.581", "Y_ED50": "4581848.505", "LATITUD": "41.383109", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Centres de dia per a gent gran", "X_ETRS89": "427735.673", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "180", "NUM_CARRER_1": "180", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4581647.575", "LONGITUD": "2.135729", "TELEFON_NUM": "934902287", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8014", "CODI_BARRI": "19", "_id": 16}, {"CODI_DISTRICTE": "4", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "75990555401", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "les Corts", "NOM_CARRER": "Comtes de Bell-lloc", "EQUIPAMENT": "Centre de Dia Aviparc", "X_ED50": "427728.794", "Y_ED50": "4581979.565", "LATITUD": "41.384281", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:30:00", "2N_NIVELL": "Centres de dia per a gent gran", "X_ETRS89": "427636.887", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T19:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "195", "NUM_CARRER_1": "189", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4581778.634", "LONGITUD": "2.134532", "TELEFON_NUM": "933395908", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8014", "CODI_BARRI": "19", "_id": 17}, {"CODI_DISTRICTE": "4", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "75990555401", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "les Corts", "NOM_CARRER": "Comtes de Bell-lloc", "EQUIPAMENT": "Centre de Dia Aviparc", "X_ED50": "427728.794", "Y_ED50": "4581979.565", "LATITUD": "41.384281", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:30:00", "2N_NIVELL": "Centres de dia per a gent gran", "X_ETRS89": "427636.887", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T19:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "195", "NUM_CARRER_1": "189", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4581778.634", "LONGITUD": "2.134532", "TELEFON_NUM": "933395908", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8014", "CODI_BARRI": "19", "_id": 18}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990716647", "3ER_NIVELL": "Centres de dia gent gran", "NUM_BARRI": "Horta", "NOM_CARRER": "Torrent de Can Mariner", "EQUIPAMENT": "Centre de Dia Avi-Dia", "X_ED50": "430031.475", "Y_ED50": "4587348.67", "LATITUD": "41.432842", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "429939.549", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "47", "NUM_CARRER_1": "47", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4587147.688", "LONGITUD": "2.161448", "TELEFON_NUM": "933583423", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8031", "CODI_BARRI": "43", "_id": 28}, {"CODI_DISTRICTE": "4", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "75990555401", "3ER_NIVELL": "Centres de dia gent gran", "NUM_BARRI": "les Corts", "NOM_CARRER": "Comtes de Bell-lloc", "EQUIPAMENT": "Centre de Dia Aviparc", "X_ED50": "427728.794", "Y_ED50": "4581979.565", "LATITUD": "41.384281", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:30:00", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "427636.887", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T19:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "195", "NUM_CARRER_1": "189", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4581778.634", "LONGITUD": "2.134532", "TELEFON_NUM": "933395908", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8014", "CODI_BARRI": "19", "_id": 19}, {"CODI_DISTRICTE": "4", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "75990555401", "3ER_NIVELL": "Centres de dia gent gran", "NUM_BARRI": "les Corts", "NOM_CARRER": "Comtes de Bell-lloc", "EQUIPAMENT": "Centre de Dia Aviparc", "X_ED50": "427728.794", "Y_ED50": "4581979.565", "LATITUD": "41.384281", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:30:00", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "427636.887", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T19:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "195", "NUM_CARRER_1": "189", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4581778.634", "LONGITUD": "2.134532", "TELEFON_NUM": "933395908", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8014", "CODI_BARRI": "19", "_id": 20}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990603437", "3ER_NIVELL": "Centres de dia gent gran", "NUM_BARRI": "Vilapicina i la Torre Llobeta", "NOM_CARRER": "Emili Roca", "EQUIPAMENT": "Centre de Dia i Serveis Nous Avis", "X_ED50": "431416.426", "Y_ED50": "4586988.435", "LATITUD": "41.429717", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "431324.487", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "31", "NUM_CARRER_1": "31", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4586787.456", "LONGITUD": "2.178063", "TELEFON_NUM": "933512102", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8016", "CODI_BARRI": "44", "_id": 21}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990603437", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Vilapicina i la Torre Llobeta", "NOM_CARRER": "Emili Roca", "EQUIPAMENT": "Centre de Dia i Serveis Nous Avis", "X_ED50": "431416.426", "Y_ED50": "4586988.435", "LATITUD": "41.429717", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Centres de dia per a gent gran", "X_ETRS89": "431324.487", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "31", "NUM_CARRER_1": "31", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4586787.456", "LONGITUD": "2.178063", "TELEFON_NUM": "933512102", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8016", "CODI_BARRI": "44", "_id": 22}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990603437", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Vilapicina i la Torre Llobeta", "NOM_CARRER": "Emili Roca", "EQUIPAMENT": "Centre de Dia i Serveis Nous Avis", "X_ED50": "431416.426", "Y_ED50": "4586988.435", "LATITUD": "41.429717", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Centres de dia per a gent gran", "X_ETRS89": "431324.487", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "31", "NUM_CARRER_1": "31", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4586787.456", "LONGITUD": "2.178063", "TELEFON_NUM": "933512102", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8016", "CODI_BARRI": "44", "_id": 23}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990603437", "3ER_NIVELL": "Centres de dia gent gran", "NUM_BARRI": "Vilapicina i la Torre Llobeta", "NOM_CARRER": "Emili Roca", "EQUIPAMENT": "Centre de Dia i Serveis Nous Avis", "X_ED50": "431416.426", "Y_ED50": "4586988.435", "LATITUD": "41.429717", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "431324.487", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "31", "NUM_CARRER_1": "31", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4586787.456", "LONGITUD": "2.178063", "TELEFON_NUM": "933512102", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8016", "CODI_BARRI": "44", "_id": 24}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "75990610567", "3ER_NIVELL": "Centres de dia gent gran", "NUM_BARRI": "el Camp de l'Arpa del Clot", "NOM_CARRER": "Ripoll\u00e8s", "EQUIPAMENT": "Centre de Dia Amunt", "X_ED50": "431870.879", "Y_ED50": "4585036.327", "LATITUD": "41.412174", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "431778.935", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T19:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "10", "NUM_CARRER_1": "8", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4584835.366", "LONGITUD": "2.183722", "TELEFON_NUM": "934331317", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8026", "CODI_BARRI": "64", "_id": 25}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "75990610567", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "el Camp de l'Arpa del Clot", "NOM_CARRER": "Ripoll\u00e8s", "EQUIPAMENT": "Centre de Dia Amunt", "X_ED50": "431870.879", "Y_ED50": "4585036.327", "LATITUD": "41.412174", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Centres de dia per a gent gran", "X_ETRS89": "431778.935", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T19:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "10", "NUM_CARRER_1": "8", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4584835.366", "LONGITUD": "2.183722", "TELEFON_NUM": "934331317", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8026", "CODI_BARRI": "64", "_id": 26}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990716647", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Horta", "NOM_CARRER": "Torrent de Can Mariner", "EQUIPAMENT": "Centre de Dia Avi-Dia", "X_ED50": "430031.475", "Y_ED50": "4587348.67", "LATITUD": "41.432842", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Centres de dia per a gent gran", "X_ETRS89": "429939.549", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "47", "NUM_CARRER_1": "47", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4587147.688", "LONGITUD": "2.161448", "TELEFON_NUM": "933583423", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8031", "CODI_BARRI": "43", "_id": 27}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92295144730", "3ER_NIVELL": "Centres de dia gent gran", "NUM_BARRI": "la Dreta de Eixample", "NOM_CARRER": "Consell de Cent", "EQUIPAMENT": "Institut Catala de Recursos Sociosanitaris S.L.", "X_ED50": "431127.35", "Y_ED50": "4583463.909", "LATITUD": "41.397948", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "431035.412", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "Centre de Dia Eixample", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "432", "NUM_CARRER_1": "432", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583262.963", "LONGITUD": "2.175006", "TELEFON_NUM": "932472794", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8013", "CODI_BARRI": "7", "_id": 29}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92295144730", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "la Dreta de Eixample", "NOM_CARRER": "Consell de Cent", "EQUIPAMENT": "Institut Catala de Recursos Sociosanitaris S.L.", "X_ED50": "431127.35", "Y_ED50": "4583463.909", "LATITUD": "41.397948", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Centres de dia per a gent gran", "X_ETRS89": "431035.412", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "Centre de Dia Eixample", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "432", "NUM_CARRER_1": "432", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583262.963", "LONGITUD": "2.175006", "TELEFON_NUM": "932472794", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8013", "CODI_BARRI": "7", "_id": 30}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "97294152510", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova", "NOM_CARRER": "Grassot", "EQUIPAMENT": "Menjador Social Cor de Maria", "X_ED50": "430498.259", "Y_ED50": "4584098.9", "LATITUD": "41.403613", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Centres de dia per a gent gran", "X_ETRS89": "430406.327", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "Servei de Suport d'Acolliment Di\u00fcrn", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "37", "NUM_CARRER_1": "37", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583897.948", "LONGITUD": "2.167408", "TELEFON_NUM": "934574995", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8025", "CODI_BARRI": "32", "_id": 31}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "97294152510", "3ER_NIVELL": "Centres de dia gent gran", "NUM_BARRI": "el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova", "NOM_CARRER": "Grassot", "EQUIPAMENT": "Menjador Social Cor de Maria", "X_ED50": "430498.259", "Y_ED50": "4584098.9", "LATITUD": "41.403613", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "430406.327", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "Servei de Suport d'Acolliment Di\u00fcrn", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "37", "NUM_CARRER_1": "37", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583897.948", "LONGITUD": "2.167408", "TELEFON_NUM": "934574995", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8025", "CODI_BARRI": "32", "_id": 32}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "97294152510", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova", "NOM_CARRER": "Grassot", "EQUIPAMENT": "Menjador Social Cor de Maria", "X_ED50": "430498.259", "Y_ED50": "4584098.9", "LATITUD": "41.403613", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Centres de dia per a gent gran", "X_ETRS89": "430406.327", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "Servei de Suport d'Acolliment Di\u00fcrn", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "37", "NUM_CARRER_1": "37", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583897.948", "LONGITUD": "2.167408", "TELEFON_NUM": "934591864", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8025", "CODI_BARRI": "32", "_id": 33}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "97294152510", "3ER_NIVELL": "Centres de dia gent gran", "NUM_BARRI": "el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova", "NOM_CARRER": "Grassot", "EQUIPAMENT": "Menjador Social Cor de Maria", "X_ED50": "430498.259", "Y_ED50": "4584098.9", "LATITUD": "41.403613", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "430406.327", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "Servei de Suport d'Acolliment Di\u00fcrn", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "37", "NUM_CARRER_1": "37", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583897.948", "LONGITUD": "2.167408", "TELEFON_NUM": "934591864", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8025", "CODI_BARRI": "32", "_id": 34}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "98161101049", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "el Barri G\u00f2tic", "NOM_CARRER": "Rull", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran La Merc\u00e8", "X_ED50": "431341.336", "Y_ED50": "4581446.466", "LATITUD": "41.379796", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Centres de dia per a gent gran", "X_ETRS89": "431249.396", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "Centre de Dia", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "1", "NUM_CARRER_1": "1", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4581245.539", "LONGITUD": "2.177794", "TELEFON_NUM": "934124524", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8002", "CODI_BARRI": "2", "_id": 35}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "98161101049", "3ER_NIVELL": "Centres de dia gent gran", "NUM_BARRI": "el Barri G\u00f2tic", "NOM_CARRER": "Rull", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran La Merc\u00e8", "X_ED50": "431341.336", "Y_ED50": "4581446.466", "LATITUD": "41.379796", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "431249.396", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "Centre de Dia", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "1", "NUM_CARRER_1": "1", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4581245.539", "LONGITUD": "2.177794", "TELEFON_NUM": "934124524", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8002", "CODI_BARRI": "2", "_id": 36}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "98336093856", "3ER_NIVELL": "Centres de dia gent gran", "NUM_BARRI": "Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes", "NOM_CARRER": "Algarves", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Edelweiss Vallvidrera", "X_ED50": "425566.21", "Y_ED50": "4585411.349", "LATITUD": "41.414992", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "425474.324", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "Centre de Dia", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "23", "NUM_CARRER_1": "23", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4585210.387", "LONGITUD": "2.108249", "TELEFON_NUM": "934069374", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8017", "CODI_BARRI": "22", "_id": 37}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "98336093856", "3ER_NIVELL": "Centres de dia gent gran", "NUM_BARRI": "Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes", "NOM_CARRER": "Algarves", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Edelweiss Vallvidrera", "X_ED50": "425566.21", "Y_ED50": "4585411.349", "LATITUD": "41.414992", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "425474.324", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "Centre de Dia", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "23", "NUM_CARRER_1": "23", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4585210.387", "LONGITUD": "2.108249", "TELEFON_NUM": "934069124", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8017", "CODI_BARRI": "22", "_id": 38}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "98336093856", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes", "NOM_CARRER": "Algarves", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Edelweiss Vallvidrera", "X_ED50": "425566.21", "Y_ED50": "4585411.349", "LATITUD": "41.414992", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Centres de dia per a gent gran", "X_ETRS89": "425474.324", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "Centre de Dia", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "23", "NUM_CARRER_1": "23", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4585210.387", "LONGITUD": "2.108249", "TELEFON_NUM": "934069374", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8017", "CODI_BARRI": "22", "_id": 39}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "98336093856", "3ER_NIVELL": "Centres de dia gent gran", "NUM_BARRI": "Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes", "NOM_CARRER": "Algarves", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Edelweiss Vallvidrera", "X_ED50": "425566.21", "Y_ED50": "4585411.349", "LATITUD": "41.414992", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "425474.324", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "Centre de Dia", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "23", "NUM_CARRER_1": "23", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4585210.387", "LONGITUD": "2.108249", "TELEFON_NUM": "934069288", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8017", "CODI_BARRI": "22", "_id": 40}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "98336093856", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes", "NOM_CARRER": "Algarves", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Edelweiss Vallvidrera", "X_ED50": "425566.21", "Y_ED50": "4585411.349", "LATITUD": "41.414992", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Centres de dia per a gent gran", "X_ETRS89": "425474.324", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "Centre de Dia", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "23", "NUM_CARRER_1": "23", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4585210.387", "LONGITUD": "2.108249", "TELEFON_NUM": "934069124", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8017", "CODI_BARRI": "22", "_id": 41}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "98336093856", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes", "NOM_CARRER": "Algarves", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Edelweiss Vallvidrera", "X_ED50": "425566.21", "Y_ED50": "4585411.349", "LATITUD": "41.414992", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Centres de dia per a gent gran", "X_ETRS89": "425474.324", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "Centre de Dia", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "23", "NUM_CARRER_1": "23", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4585210.387", "LONGITUD": "2.108249", "TELEFON_NUM": "934069288", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8017", "CODI_BARRI": "22", "_id": 42}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "98336122804", "3ER_NIVELL": "Centres de dia gent gran", "NUM_BARRI": "Sant Andreu", "NOM_CARRER": "Agust\u00ed i Mil\u00e0", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Casa d'Asil de Sant Andreu de Palomar", "X_ED50": "432111.276", "Y_ED50": "4587994.597", "LATITUD": "41.438838", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "432019.331", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "Centre de Dia", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "78", "NUM_CARRER_1": "78", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4587793.609", "LONGITUD": "2.186266", "TELEFON_NUM": "933453529", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8030", "CODI_BARRI": "60", "_id": 43}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "98336122804", "3ER_NIVELL": "Centres de dia gent gran", "NUM_BARRI": "Sant Andreu", "NOM_CARRER": "Agust\u00ed i Mil\u00e0", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Casa d'Asil de Sant Andreu de Palomar", "X_ED50": "432111.276", "Y_ED50": "4587994.597", "LATITUD": "41.438838", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "432019.331", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "Centre de Dia", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "78", "NUM_CARRER_1": "78", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4587793.609", "LONGITUD": "2.186266", "TELEFON_NUM": "933118400", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8030", "CODI_BARRI": "60", "_id": 44}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "98336122804", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Sant Andreu", "NOM_CARRER": "Agust\u00ed i Mil\u00e0", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Casa d'Asil de Sant Andreu de Palomar", "X_ED50": "432111.276", "Y_ED50": "4587994.597", "LATITUD": "41.438838", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Centres de dia per a gent gran", "X_ETRS89": "432019.331", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "Centre de Dia", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "78", "NUM_CARRER_1": "78", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4587793.609", "LONGITUD": "2.186266", "TELEFON_NUM": "933453529", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8030", "CODI_BARRI": "60", "_id": 45}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "98336122804", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Sant Andreu", "NOM_CARRER": "Agust\u00ed i Mil\u00e0", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Casa d'Asil de Sant Andreu de Palomar", "X_ED50": "432111.276", "Y_ED50": "4587994.597", "LATITUD": "41.438838", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Centres de dia per a gent gran", "X_ETRS89": "432019.331", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "Centre de Dia", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "78", "NUM_CARRER_1": "78", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4587793.609", "LONGITUD": "2.186266", "TELEFON_NUM": "933118400", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8030", "CODI_BARRI": "60", "_id": 46}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "98349142312", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "la Sagrera", "NOM_CARRER": "Meridiana", "EQUIPAMENT": "Centre de Dia Serveis Geri\u00e0trics de Barcelona *Av Meridiana", "X_ED50": "432169.736", "Y_ED50": "4586508.274", "LATITUD": "41.425456", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Centres de dia per a gent gran", "X_ETRS89": "432077.79", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "328", "NUM_CARRER_1": "328", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4586307.3", "LONGITUD": "2.187132", "TELEFON_NUM": "935111422", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8027", "CODI_BARRI": "61", "_id": 47}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "98349142312", "3ER_NIVELL": "Centres de dia gent gran", "NUM_BARRI": "la Sagrera", "NOM_CARRER": "Meridiana", "EQUIPAMENT": "Centre de Dia Serveis Geri\u00e0trics de Barcelona *Av Meridiana", "X_ED50": "432169.736", "Y_ED50": "4586508.274", "LATITUD": "41.425456", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "432077.79", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "328", "NUM_CARRER_1": "328", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4586307.3", "LONGITUD": "2.187132", "TELEFON_NUM": "935111422", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8027", "CODI_BARRI": "61", "_id": 48}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99043113615", "3ER_NIVELL": "Centres de dia gent gran", "NUM_BARRI": "la Teixonera", "NOM_CARRER": "Josep Sangen\u00eds", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran d'Horta", "X_ED50": "429148.811", "Y_ED50": "4586543.137", "LATITUD": "41.425509", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "429056.892", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "Centre de Dia", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "75", "NUM_CARRER_1": "75", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4586342.163", "LONGITUD": "2.150979", "TELEFON_NUM": "931165329", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8032", "CODI_BARRI": "38", "_id": 49}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99043113615", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "la Teixonera", "NOM_CARRER": "Josep Sangen\u00eds", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran d'Horta", "X_ED50": "429148.811", "Y_ED50": "4586543.137", "LATITUD": "41.425509", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Centres de dia per a gent gran", "X_ETRS89": "429056.892", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "Centre de Dia", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "75", "NUM_CARRER_1": "75", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4586342.163", "LONGITUD": "2.150979", "TELEFON_NUM": "931165329", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8032", "CODI_BARRI": "38", "_id": 50}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99188104415", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Sants", "NOM_CARRER": "Muntadas", "EQUIPAMENT": "Centre de Dia Gent Gran Espanya Industrial", "X_ED50": "428241.678", "Y_ED50": "4581220.459", "LATITUD": "41.37749", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Centres de dia per a gent gran", "X_ETRS89": "428149.766", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T19:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "35", "NUM_CARRER_1": "35", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4581019.535", "LONGITUD": "2.140756", "TELEFON_NUM": "933321771", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8014", "CODI_BARRI": "18", "_id": 51}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99188104415", "3ER_NIVELL": "Centres de dia gent gran", "NUM_BARRI": "Sants", "NOM_CARRER": "Muntadas", "EQUIPAMENT": "Centre de Dia Gent Gran Espanya Industrial", "X_ED50": "428241.678", "Y_ED50": "4581220.459", "LATITUD": "41.37749", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "428149.766", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T19:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "35", "NUM_CARRER_1": "35", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4581019.535", "LONGITUD": "2.140756", "TELEFON_NUM": "933321771", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8014", "CODI_BARRI": "18", "_id": 52}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400023060", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "el Putxet i el Farr\u00f3", "NOM_CARRER": "Saragossa", "EQUIPAMENT": "Cuidem la Mem\u00f2ria, SL", "X_ED50": "428852.997", "Y_ED50": "4584059.635", "LATITUD": "41.403115", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Centres de dia per a gent gran", "X_ETRS89": "428761.08", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "Centre de Dia Terap\u00e8utic", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T17:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "58", "NUM_CARRER_1": "58", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4583858.684", "LONGITUD": "2.147732", "TELEFON_NUM": "932170878", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8006", "CODI_BARRI": "27", "_id": 53}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400023060", "3ER_NIVELL": "Centres de dia gent gran", "NUM_BARRI": "el Putxet i el Farr\u00f3", "NOM_CARRER": "Saragossa", "EQUIPAMENT": "Cuidem la Mem\u00f2ria, SL", "X_ED50": "428852.997", "Y_ED50": "4584059.635", "LATITUD": "41.403115", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "428761.08", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "Centre de Dia Terap\u00e8utic", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T17:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "58", "NUM_CARRER_1": "58", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4583858.684", "LONGITUD": "2.147732", "TELEFON_NUM": "932170878", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8006", "CODI_BARRI": "27", "_id": 54}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400085277", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Montbau", "NOM_CARRER": "Vall d'Hebron", "EQUIPAMENT": "Centre Residencial Mutuam Collserola", "X_ED50": "428817.183", "Y_ED50": "4587611.02", "LATITUD": "41.435098", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Centres de dia per a gent gran", "X_ETRS89": "428725.268", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Informaci\u00f3", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "169", "NUM_CARRER_1": "159", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4587410.036", "LONGITUD": "2.146885", "TELEFON_NUM": "902014110", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8007", "CODI_BARRI": "40", "_id": 55}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400085277", "3ER_NIVELL": "Centres de dia gent gran", "NUM_BARRI": "Montbau", "NOM_CARRER": "Vall d'Hebron", "EQUIPAMENT": "Centre Residencial Mutuam Collserola", "X_ED50": "428817.183", "Y_ED50": "4587611.02", "LATITUD": "41.435098", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "428725.268", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "169", "NUM_CARRER_1": "159", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4587410.036", "LONGITUD": "2.146885", "TELEFON_NUM": "933613900", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8007", "CODI_BARRI": "40", "_id": 56}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400085277", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Montbau", "NOM_CARRER": "Vall d'Hebron", "EQUIPAMENT": "Centre Residencial Mutuam Collserola", "X_ED50": "428817.183", "Y_ED50": "4587611.02", "LATITUD": "41.435098", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Centres de dia per a gent gran", "X_ETRS89": "428725.268", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "169", "NUM_CARRER_1": "159", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4587410.036", "LONGITUD": "2.146885", "TELEFON_NUM": "933613900", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8007", "CODI_BARRI": "40", "_id": 57}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400085277", "3ER_NIVELL": "Centres de dia gent gran", "NUM_BARRI": "Montbau", "NOM_CARRER": "Vall d'Hebron", "EQUIPAMENT": "Centre Residencial Mutuam Collserola", "X_ED50": "428817.183", "Y_ED50": "4587611.02", "LATITUD": "41.435098", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "428725.268", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Informaci\u00f3", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "169", "NUM_CARRER_1": "159", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4587410.036", "LONGITUD": "2.146885", "TELEFON_NUM": "902014110", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8007", "CODI_BARRI": "40", "_id": 58}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400085277", "3ER_NIVELL": "Centres de dia gent gran", "NUM_BARRI": "Montbau", "NOM_CARRER": "Vall d'Hebron", "EQUIPAMENT": "Centre Residencial Mutuam Collserola", "X_ED50": "428817.183", "Y_ED50": "4587611.02", "LATITUD": "41.435098", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "428725.268", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "169", "NUM_CARRER_1": "159", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4587410.036", "LONGITUD": "2.146885", "TELEFON_NUM": "933613913", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8007", "CODI_BARRI": "40", "_id": 59}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400085277", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Montbau", "NOM_CARRER": "Vall d'Hebron", "EQUIPAMENT": "Centre Residencial Mutuam Collserola", "X_ED50": "428817.183", "Y_ED50": "4587611.02", "LATITUD": "41.435098", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Centres de dia per a gent gran", "X_ETRS89": "428725.268", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "169", "NUM_CARRER_1": "159", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4587410.036", "LONGITUD": "2.146885", "TELEFON_NUM": "933613913", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8007", "CODI_BARRI": "40", "_id": 60}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400085284", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "el Poblenou", "NOM_CARRER": "Venero", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Venero", "X_ED50": "433385.537", "Y_ED50": "4583831.838", "LATITUD": "41.401453", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Centres de dia per a gent gran", "X_ETRS89": "433293.579", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "Centre de Dia", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "6", "NUM_CARRER_1": "4", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583630.888", "LONGITUD": "2.201976", "TELEFON_NUM": "933002976", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8005", "CODI_BARRI": "68", "_id": 61}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400085284", "3ER_NIVELL": "Centres de dia gent gran", "NUM_BARRI": "el Poblenou", "NOM_CARRER": "Venero", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Venero", "X_ED50": "433385.537", "Y_ED50": "4583831.838", "LATITUD": "41.401453", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "433293.579", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "Centre de Dia", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "6", "NUM_CARRER_1": "4", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583630.888", "LONGITUD": "2.201976", "TELEFON_NUM": "933002976", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8005", "CODI_BARRI": "68", "_id": 62}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400085407", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Montbau", "NOM_CARRER": "Vall d'Hebron", "EQUIPAMENT": "Centre Residencial Mutuam Collserola", "X_ED50": "428817.183", "Y_ED50": "4587611.02", "LATITUD": "41.435098", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Centres de dia per a gent gran", "X_ETRS89": "428725.268", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "Centre de Dia", "TELEFON_TIPUS": "Atenci\u00f3 al client", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "169", "NUM_CARRER_1": "159", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4587410.036", "LONGITUD": "2.146885", "TELEFON_NUM": "902014110", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8007", "CODI_BARRI": "40", "_id": 63}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400085407", "3ER_NIVELL": "Centres de dia gent gran", "NUM_BARRI": "Montbau", "NOM_CARRER": "Vall d'Hebron", "EQUIPAMENT": "Centre Residencial Mutuam Collserola", "X_ED50": "428817.183", "Y_ED50": "4587611.02", "LATITUD": "41.435098", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "428725.268", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "Centre de Dia", "TELEFON_TIPUS": "Atenci\u00f3 al client", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "169", "NUM_CARRER_1": "159", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4587410.036", "LONGITUD": "2.146885", "TELEFON_NUM": "902014110", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8007", "CODI_BARRI": "40", "_id": 64}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400100799", "3ER_NIVELL": "Centres de dia gent gran", "NUM_BARRI": "la Dreta de Eixample", "NOM_CARRER": "Catalunya", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida Catalunya III", "X_ED50": "430362.182", "Y_ED50": "4582487.422", "LATITUD": "41.389087", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "430270.251", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "Centre de dia", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Rbla", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "27", "NUM_CARRER_1": "27", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4582286.485", "LONGITUD": "2.165966", "TELEFON_NUM": "933424561", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8007", "CODI_BARRI": "7", "_id": 113}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400085407", "3ER_NIVELL": "Centres de dia gent gran", "NUM_BARRI": "Montbau", "NOM_CARRER": "Vall d'Hebron", "EQUIPAMENT": "Centre Residencial Mutuam Collserola", "X_ED50": "428817.183", "Y_ED50": "4587611.02", "LATITUD": "41.435098", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "428725.268", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "Centre de Dia", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "169", "NUM_CARRER_1": "159", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4587410.036", "LONGITUD": "2.146885", "TELEFON_NUM": "933613900", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8007", "CODI_BARRI": "40", "_id": 65}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400085407", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Montbau", "NOM_CARRER": "Vall d'Hebron", "EQUIPAMENT": "Centre Residencial Mutuam Collserola", "X_ED50": "428817.183", "Y_ED50": "4587611.02", "LATITUD": "41.435098", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Centres de dia per a gent gran", "X_ETRS89": "428725.268", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "Centre de Dia", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "169", "NUM_CARRER_1": "159", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4587410.036", "LONGITUD": "2.146885", "TELEFON_NUM": "933613900", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8007", "CODI_BARRI": "40", "_id": 66}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400085423", "3ER_NIVELL": "Centres de dia gent gran", "NUM_BARRI": "Navas", "NOM_CARRER": "Sant Antoni Maria Claret", "EQUIPAMENT": "Centre de Dia per a Gent Gran Avis d'Avui", "X_ED50": "431893.706", "Y_ED50": "4585707.85", "LATITUD": "41.418224", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "431801.762", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "412", "NUM_CARRER_1": "412", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4585506.883", "LONGITUD": "2.18392", "TELEFON_NUM": "934085398", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8027", "CODI_BARRI": "63", "_id": 67}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400085423", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Navas", "NOM_CARRER": "Sant Antoni Maria Claret", "EQUIPAMENT": "Centre de Dia per a Gent Gran Avis d'Avui", "X_ED50": "431893.706", "Y_ED50": "4585707.85", "LATITUD": "41.418224", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Centres de dia per a gent gran", "X_ETRS89": "431801.762", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "412", "NUM_CARRER_1": "412", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4585506.883", "LONGITUD": "2.18392", "TELEFON_NUM": "934085398", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8027", "CODI_BARRI": "63", "_id": 68}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400085590", "3ER_NIVELL": "Centres de dia gent gran", "NUM_BARRI": "la Prosperitat", "NOM_CARRER": "Enric Casanovas", "EQUIPAMENT": "Centre de Dia Barcelona - Prosperitat", "X_ED50": "431640.547", "Y_ED50": "4588340.895", "LATITUD": "41.441917", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "431548.606", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "71", "NUM_CARRER_1": "71", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4588139.904", "LONGITUD": "2.180592", "TELEFON_NUM": "933595061", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8016", "CODI_BARRI": "52", "_id": 69}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400085590", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "la Prosperitat", "NOM_CARRER": "Enric Casanovas", "EQUIPAMENT": "Centre de Dia Barcelona - Prosperitat", "X_ED50": "431640.547", "Y_ED50": "4588340.895", "LATITUD": "41.441917", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Centres de dia per a gent gran", "X_ETRS89": "431548.606", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "71", "NUM_CARRER_1": "71", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4588139.904", "LONGITUD": "2.180592", "TELEFON_NUM": "933595061", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8016", "CODI_BARRI": "52", "_id": 70}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400085602", "3ER_NIVELL": "Centres de dia gent gran", "NUM_BARRI": "Sant Andreu", "NOM_CARRER": "Almirall Pr\u00f2ixida", "EQUIPAMENT": "Centre de Dia Casa Bloc", "X_ED50": "432443.923", "Y_ED50": "4588294.335", "LATITUD": "41.441566", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "432351.975", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "1", "NUM_CARRER_1": "1", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4588093.344", "LONGITUD": "2.190214", "TELEFON_NUM": "933112331", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8030", "CODI_BARRI": "60", "_id": 71}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400085602", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Sant Andreu", "NOM_CARRER": "Almirall Pr\u00f2ixida", "EQUIPAMENT": "Centre de Dia Casa Bloc", "X_ED50": "432443.923", "Y_ED50": "4588294.335", "LATITUD": "41.441566", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Centres de dia per a gent gran", "X_ETRS89": "432351.975", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "1", "NUM_CARRER_1": "1", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4588093.344", "LONGITUD": "2.190214", "TELEFON_NUM": "933112331", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8030", "CODI_BARRI": "60", "_id": 72}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400085658", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "el Putxet i el Farr\u00f3", "NOM_CARRER": "Elisa", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Santa Creu", "X_ED50": "428323.726", "Y_ED50": "4584338.48", "LATITUD": "41.40558", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Centres de dia per a gent gran", "X_ETRS89": "428231.814", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "Centre de dia", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "22", "NUM_CARRER_1": "22", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4584137.527", "LONGITUD": "2.141367", "TELEFON_NUM": "932111126", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8023", "CODI_BARRI": "27", "_id": 73}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400085658", "3ER_NIVELL": "Centres de dia gent gran", "NUM_BARRI": "el Putxet i el Farr\u00f3", "NOM_CARRER": "Elisa", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Santa Creu", "X_ED50": "428323.726", "Y_ED50": "4584338.48", "LATITUD": "41.40558", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "428231.814", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "Centre de dia", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "22", "NUM_CARRER_1": "22", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4584137.527", "LONGITUD": "2.141367", "TELEFON_NUM": "932111126", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8023", "CODI_BARRI": "27", "_id": 74}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400085658", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "el Putxet i el Farr\u00f3", "NOM_CARRER": "Elisa", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Santa Creu", "X_ED50": "428323.726", "Y_ED50": "4584338.48", "LATITUD": "41.40558", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Centres de dia per a gent gran", "X_ETRS89": "428231.814", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "Centre de dia", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "22", "NUM_CARRER_1": "22", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4584137.527", "LONGITUD": "2.141367", "TELEFON_NUM": "932128197", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8023", "CODI_BARRI": "27", "_id": 75}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400085658", "3ER_NIVELL": "Centres de dia gent gran", "NUM_BARRI": "el Putxet i el Farr\u00f3", "NOM_CARRER": "Elisa", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Santa Creu", "X_ED50": "428323.726", "Y_ED50": "4584338.48", "LATITUD": "41.40558", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "428231.814", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "Centre de dia", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "22", "NUM_CARRER_1": "22", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4584137.527", "LONGITUD": "2.141367", "TELEFON_NUM": "932128197", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8023", "CODI_BARRI": "27", "_id": 76}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400085785", "3ER_NIVELL": "Centres de dia gent gran", "NUM_BARRI": "la Barceloneta", "NOM_CARRER": "Carbonell", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Barceloneta - Bertran Oriola", "X_ED50": "432144.594", "Y_ED50": "4581648.474", "LATITUD": "41.381684", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "432052.646", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "Centre de dia", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "6", "NUM_CARRER_1": "4", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4581447.545", "LONGITUD": "2.187377", "TELEFON_NUM": "932680972", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8003", "CODI_BARRI": "3", "_id": 77}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400085785", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "la Barceloneta", "NOM_CARRER": "Carbonell", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Barceloneta - Bertran Oriola", "X_ED50": "432144.594", "Y_ED50": "4581648.474", "LATITUD": "41.381684", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Centres de dia per a gent gran", "X_ETRS89": "432052.646", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "Centre de dia", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "6", "NUM_CARRER_1": "4", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4581447.545", "LONGITUD": "2.187377", "TELEFON_NUM": "932680972", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8003", "CODI_BARRI": "3", "_id": 78}, {"CODI_DISTRICTE": "4", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400085799", "3ER_NIVELL": "Centres de dia gent gran", "NUM_BARRI": "Pedralbes", "NOM_CARRER": "Bisbe Catal\u00e0", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Jard\u00edn Residencia Pedralbes", "X_ED50": "426052.408", "Y_ED50": "4583233.187", "LATITUD": "41.395419", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "425960.517", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "SECCIO": "Centre de Dia", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "14", "NUM_CARRER_1": "14", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583032.245", "LONGITUD": "2.114332", "TELEFON_NUM": "932051103", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8034", "CODI_BARRI": "21", "_id": 79}, {"CODI_DISTRICTE": "4", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400085799", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Pedralbes", "NOM_CARRER": "Bisbe Catal\u00e0", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Jard\u00edn Residencia Pedralbes", "X_ED50": "426052.408", "Y_ED50": "4583233.187", "LATITUD": "41.395419", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Centres de dia per a gent gran", "X_ETRS89": "425960.517", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "SECCIO": "Centre de Dia", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "14", "NUM_CARRER_1": "14", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583032.245", "LONGITUD": "2.114332", "TELEFON_NUM": "932051103", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8034", "CODI_BARRI": "21", "_id": 80}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400085855", "3ER_NIVELL": "Centres de dia gent gran", "NUM_BARRI": "Sarri\u00e0", "NOM_CARRER": "Pere II de Montcada", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Pedralbes Park Residencial", "X_ED50": "426094.296", "Y_ED50": "4583670.309", "LATITUD": "41.39936", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "426002.405", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "Centre de Dia", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "20", "NUM_CARRER_1": "20", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583469.363", "LONGITUD": "2.11478", "TELEFON_NUM": "932064701", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8034", "CODI_BARRI": "23", "_id": 81}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400085855", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Sarri\u00e0", "NOM_CARRER": "Pere II de Montcada", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Pedralbes Park Residencial", "X_ED50": "426094.296", "Y_ED50": "4583670.309", "LATITUD": "41.39936", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Centres de dia per a gent gran", "X_ETRS89": "426002.405", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "Centre de Dia", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "20", "NUM_CARRER_1": "20", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583469.363", "LONGITUD": "2.11478", "TELEFON_NUM": "932064701", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8034", "CODI_BARRI": "23", "_id": 82}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400085868", "3ER_NIVELL": "Centres de dia gent gran", "NUM_BARRI": "el Guinard\u00f3", "NOM_CARRER": "Vinyals", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Caliu", "X_ED50": "431156.254", "Y_ED50": "4585935.97", "LATITUD": "41.420215", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "431064.317", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "Centre de dia", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "34", "NUM_CARRER_1": "34", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4585735.001", "LONGITUD": "2.17507", "TELEFON_NUM": "934357750", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8041", "CODI_BARRI": "35", "_id": 83}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400085868", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "el Guinard\u00f3", "NOM_CARRER": "Vinyals", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Caliu", "X_ED50": "431156.254", "Y_ED50": "4585935.97", "LATITUD": "41.420215", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Centres de dia per a gent gran", "X_ETRS89": "431064.317", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "Centre de dia", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "34", "NUM_CARRER_1": "34", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4585735.001", "LONGITUD": "2.17507", "TELEFON_NUM": "934357750", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8041", "CODI_BARRI": "35", "_id": 84}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400085871", "3ER_NIVELL": "Centres de dia gent gran", "NUM_BARRI": "les Tres Torres", "NOM_CARRER": "Escoles Pies", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida Dol\u00e7a Llar", "X_ED50": "427272.645", "Y_ED50": "4584037.781", "LATITUD": "41.402777", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "427180.743", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "Centre de dia", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "100", "NUM_CARRER_1": "100", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583836.831", "LONGITUD": "2.12883", "TELEFON_NUM": "932123428", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8017", "CODI_BARRI": "24", "_id": 85}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400085871", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "les Tres Torres", "NOM_CARRER": "Escoles Pies", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida Dol\u00e7a Llar", "X_ED50": "427272.645", "Y_ED50": "4584037.781", "LATITUD": "41.402777", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Centres de dia per a gent gran", "X_ETRS89": "427180.743", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "Centre de dia", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "100", "NUM_CARRER_1": "100", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583836.831", "LONGITUD": "2.12883", "TELEFON_NUM": "932123428", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8017", "CODI_BARRI": "24", "_id": 86}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400085956", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "la Bordeta", "NOM_CARRER": "Navarra", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Moss\u00e8n  Vidal i Aun\u00f3s", "X_ED50": "428202.518", "Y_ED50": "4580438.716", "LATITUD": "41.370446", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Centres de dia per a gent gran", "X_ETRS89": "428110.606", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "Centre de dia", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "28", "NUM_CARRER_1": "12", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4580237.799", "LONGITUD": "2.14038", "TELEFON_NUM": "932 981 223", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8014", "CODI_BARRI": "16", "_id": 87}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400085956", "3ER_NIVELL": "Centres de dia gent gran", "NUM_BARRI": "la Bordeta", "NOM_CARRER": "Navarra", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Moss\u00e8n  Vidal i Aun\u00f3s", "X_ED50": "428202.518", "Y_ED50": "4580438.716", "LATITUD": "41.370446", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "428110.606", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "Centre de dia", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "28", "NUM_CARRER_1": "12", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4580237.799", "LONGITUD": "2.14038", "TELEFON_NUM": "932 981 223", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8014", "CODI_BARRI": "16", "_id": 88}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400085979", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "la Vila de Gr\u00e0cia", "NOM_CARRER": "Verdi", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Verdi", "X_ED50": "429325.315", "Y_ED50": "4584516.771", "LATITUD": "41.407274", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Centres de dia per a gent gran", "X_ETRS89": "429233.394", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "Centre de Dia", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "155", "NUM_CARRER_1": "151", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4584315.816", "LONGITUD": "2.153328", "TELEFON_NUM": "932180349", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8012", "CODI_BARRI": "31", "_id": 89}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400085979", "3ER_NIVELL": "Centres de dia gent gran", "NUM_BARRI": "la Vila de Gr\u00e0cia", "NOM_CARRER": "Verdi", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Verdi", "X_ED50": "429325.315", "Y_ED50": "4584516.771", "LATITUD": "41.407274", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "429233.394", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "Centre de Dia", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "155", "NUM_CARRER_1": "151", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4584315.816", "LONGITUD": "2.153328", "TELEFON_NUM": "932180349", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8012", "CODI_BARRI": "31", "_id": 90}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400085981", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - la Bonanova", "NOM_CARRER": "Quatre Camins", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran El Meu Jard\u00ed", "X_ED50": "427564.564", "Y_ED50": "4584980.577", "LATITUD": "41.411295", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Centres de dia per a gent gran", "X_ETRS89": "427472.66", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "Centre de Dia", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "74", "NUM_CARRER_1": "74", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4584779.618", "LONGITUD": "2.132209", "TELEFON_NUM": "931726492", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8022", "CODI_BARRI": "25", "_id": 91}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400085981", "3ER_NIVELL": "Centres de dia gent gran", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - la Bonanova", "NOM_CARRER": "Quatre Camins", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran El Meu Jard\u00ed", "X_ED50": "427564.564", "Y_ED50": "4584980.577", "LATITUD": "41.411295", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "427472.66", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "Centre de Dia", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "74", "NUM_CARRER_1": "74", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4584779.618", "LONGITUD": "2.132209", "TELEFON_NUM": "931726492", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8022", "CODI_BARRI": "25", "_id": 92}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400086028", "3ER_NIVELL": "Centres de dia gent gran", "NUM_BARRI": "Vallcarca i els Penitents", "NOM_CARRER": "Cardedeu", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Hogar La Salud", "X_ED50": "428556.651", "Y_ED50": "4585769.912", "LATITUD": "41.418493", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "428464.738", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "Centre de Dia", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "47", "NUM_CARRER_1": "47", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4585568.945", "LONGITUD": "2.143985", "TELEFON_NUM": "932103252", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8023", "CODI_BARRI": "28", "_id": 93}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400086028", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Vallcarca i els Penitents", "NOM_CARRER": "Cardedeu", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Hogar La Salud", "X_ED50": "428556.651", "Y_ED50": "4585769.912", "LATITUD": "41.418493", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Centres de dia per a gent gran", "X_ETRS89": "428464.738", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "Centre de Dia", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "47", "NUM_CARRER_1": "47", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4585568.945", "LONGITUD": "2.143985", "TELEFON_NUM": "932103252", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8023", "CODI_BARRI": "28", "_id": 94}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400086029", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "el Putxet i el Farr\u00f3", "NOM_CARRER": "Bertran", "EQUIPAMENT": "Centre de dia Eavis", "X_ED50": "428191.61", "Y_ED50": "4584524.606", "LATITUD": "41.407244", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Centres de dia per a gent gran", "X_ETRS89": "428099.7", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "65", "NUM_CARRER_1": "65", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4584323.651", "LONGITUD": "2.139765", "TELEFON_NUM": "932531234", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8023", "CODI_BARRI": "27", "_id": 95}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400086029", "3ER_NIVELL": "Centres de dia gent gran", "NUM_BARRI": "el Putxet i el Farr\u00f3", "NOM_CARRER": "Bertran", "EQUIPAMENT": "Centre de dia Eavis", "X_ED50": "428191.61", "Y_ED50": "4584524.606", "LATITUD": "41.407244", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "428099.7", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "65", "NUM_CARRER_1": "65", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4584323.651", "LONGITUD": "2.139765", "TELEFON_NUM": "932531234", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8023", "CODI_BARRI": "27", "_id": 96}, {"CODI_DISTRICTE": "4", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400100018", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "les Corts", "NOM_CARRER": "Montnegre", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Les Corts", "X_ED50": "428121.708", "Y_ED50": "4582389.551", "LATITUD": "41.388009", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Centres de dia per a gent gran", "X_ETRS89": "428029.798", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "SECCIO": "Centre de Dia", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "35", "NUM_CARRER_1": "33", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4582188.616", "LONGITUD": "2.139182", "TELEFON_NUM": "934307160", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8029", "CODI_BARRI": "19", "_id": 97}, {"CODI_DISTRICTE": "4", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400100018", "3ER_NIVELL": "Centres de dia gent gran", "NUM_BARRI": "les Corts", "NOM_CARRER": "Montnegre", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Les Corts", "X_ED50": "428121.708", "Y_ED50": "4582389.551", "LATITUD": "41.388009", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "428029.798", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "SECCIO": "Centre de Dia", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "35", "NUM_CARRER_1": "33", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4582188.616", "LONGITUD": "2.139182", "TELEFON_NUM": "934307160", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8029", "CODI_BARRI": "19", "_id": 98}, {"CODI_DISTRICTE": "4", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400100018", "3ER_NIVELL": "Centres de dia gent gran", "NUM_BARRI": "les Corts", "NOM_CARRER": "Montnegre", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Les Corts", "X_ED50": "428121.708", "Y_ED50": "4582389.551", "LATITUD": "41.388009", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "428029.798", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "SECCIO": "Centre de Dia", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "35", "NUM_CARRER_1": "33", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4582188.616", "LONGITUD": "2.139182", "TELEFON_NUM": "934394141", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8029", "CODI_BARRI": "19", "_id": 99}], "_links": {"start": "/api/action/datastore_search?id=ddaecad1-71b0-4fe4-bbf6-09d09742caf5", "next": "/api/action/datastore_search?id=ddaecad1-71b0-4fe4-bbf6-09d09742caf5&offset=100"}, "total": 392}}