{"help": "https://opendata-ajuntament.barcelona.cat/data/api/3/action/help_show?name=datastore_search", "success": true, "result": {"resource_id": "a5b406be-e470-4cfb-9f27-f3926a670fbc", "fields": [{"type": "int4", "id": "_id"}, {"type": "text", "id": "CODI_CAPA"}, {"type": "text", "id": "CAPA_GENERICA"}, {"type": "text", "id": "NOM_CAPA"}, {"type": "numeric", "id": "ED50_COORD_X"}, {"type": "numeric", "id": "ED50_COORD_Y"}, {"type": "numeric", "id": "ETRS89_COORD_X"}, {"type": "numeric", "id": "ETRS89_COORD_Y"}, {"type": "numeric", "id": "LONGITUD"}, {"type": "numeric", "id": "LATITUD"}, {"type": "numeric", "id": "DISTRICTE"}, {"type": "numeric", "id": "BARRI"}, {"type": "text", "id": "NOM_DISTRICTE"}, {"type": "text", "id": "NOM_BARRI"}, {"type": "text", "id": "EQUIPAMENT"}, {"type": "text", "id": "ADRECA"}, {"type": "text", "id": "TELEFON"}], "records": [{"LATITUD": "41.42563", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "433325.056", "DISTRICTE": "10", "ETRS89_COORD_X": "433233.099", "ETRS89_COORD_Y": "4586315.882", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "TELEFON": "933131393", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Joan d'\u00c0vila", "NOM_BARRI": "la Verneda i la Pau", "ADRECA": "Rbla Prim, 252", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "73", "ED50_COORD_Y": "4586516.857", "_id": 1, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.200956"}, {"LATITUD": "41.379963", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "432222.152", "DISTRICTE": "1", "ETRS89_COORD_X": "432130.204", "ETRS89_COORD_Y": "4581255.786", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "TELEFON": "932216550", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Miquel del Port", "NOM_BARRI": "la Barceloneta", "ADRECA": "C Sant Miquel, 39", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "3", "ED50_COORD_Y": "4581456.714", "_id": 2, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.188326"}, {"LATITUD": "41.387402", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "432187.999", "DISTRICTE": "1", "ETRS89_COORD_X": "432096.051", "ETRS89_COORD_Y": "4582081.989", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "TELEFON": "933169452", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia Castrense de Pla\u00e7a", "NOM_BARRI": "el Barri G\u00f2tic", "ADRECA": "Parc Ciutadella, ", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "2", "ED50_COORD_Y": "4582282.924", "_id": 3, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.187825"}, {"LATITUD": "41.4298", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "431416.658", "DISTRICTE": "8", "ETRS89_COORD_X": "431324.719", "ETRS89_COORD_Y": "4586796.701", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica de D\u00e9u de la Profecia", "NOM_BARRI": "Vilapicina i la Torre Llobeta", "ADRECA": "C Emili Roca, 35", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "44", "ED50_COORD_Y": "4586997.68", "_id": 4, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.178065"}, {"LATITUD": "41.359398", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "427967.748", "DISTRICTE": "3", "ETRS89_COORD_X": "427875.838", "ETRS89_COORD_Y": "4579013.528", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "TELEFON": "934316182", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Presbiteriana Coreana Jeilkyohye", "NOM_BARRI": "la Marina de Port", "ADRECA": "C Mec\u00e0nica, 22", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "13", "ED50_COORD_Y": "4579214.434", "_id": 5, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.137719"}, {"LATITUD": "41.390687", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "432373.799", "DISTRICTE": "10", "ETRS89_COORD_X": "432281.85", "ETRS89_COORD_Y": "4582444.997", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "TELEFON": "609368880", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant F\u00e8lix", "NOM_BARRI": "la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou", "ADRECA": "C Sardenya, 29", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "67", "ED50_COORD_Y": "4582645.936", "_id": 6, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.190006"}, {"LATITUD": "41.418049", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "431005.233", "DISTRICTE": "7", "ETRS89_COORD_X": "430913.297", "ETRS89_COORD_Y": "4585495.881", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Carism\u00e0tica Episcopal de la Missi\u00f3 Internaiconal d'\u00c0sia (Church of Saint James, the Less)", "NOM_BARRI": "el Guinard\u00f3", "ADRECA": "C Bisbal, 0017 LB", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "35", "ED50_COORD_Y": "4585696.848", "_id": 7, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.17329"}, {"LATITUD": "41.383289", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "427603.7", "DISTRICTE": "4", "ETRS89_COORD_X": "427511.794", "ETRS89_COORD_Y": "4581669.797", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "TELEFON": "698276495", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Iglesia de Dios Verbo de Dios Barcelona", "NOM_BARRI": "les Corts", "ADRECA": "C Novell, 44*46", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "19", "ED50_COORD_Y": "4581870.727", "_id": 8, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.133049"}, {"LATITUD": "41.39131", "CODI_CAPA": "G003", "ED50_COORD_X": "429405.511", "DISTRICTE": "2", "ETRS89_COORD_X": "429313.589", "ETRS89_COORD_Y": "4582542.496", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "TELEFON": "932075966", "EQUIPAMENT": "Fundaci\u00f3 Casa del Tibet", "NOM_BARRI": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "ADRECA": "C Rossell\u00f3, 181", "NOM_CAPA": "Centres budistes", "BARRI": "8", "ED50_COORD_Y": "4582743.435", "_id": 9, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.154495"}, {"LATITUD": "41.400523", "CODI_CAPA": "G004", "ED50_COORD_X": "429921.752", "DISTRICTE": "6", "ETRS89_COORD_X": "429829.826", "ETRS89_COORD_Y": "4583560.404", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "TELEFON": "627771612", "EQUIPAMENT": "Shiva Shakti Om", "NOM_BARRI": "la Vila de Gr\u00e0cia", "ADRECA": "C Fraternitat, 25", "NOM_CAPA": "Centres hind\u00fas", "BARRI": "31", "ED50_COORD_Y": "4583761.352", "_id": 10, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.160551"}, {"LATITUD": "41.441393", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "431110.288", "DISTRICTE": "8", "ETRS89_COORD_X": "431018.352", "ETRS89_COORD_Y": "4588086.805", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "TELEFON": "933595738", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Assemblea de Germans-  Font Canyelles (Esgl\u00e9sia9Barris)", "NOM_BARRI": "Verdun", "ADRECA": "C Font de Canyelles, 106", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "51", "ED50_COORD_Y": "4588287.796", "_id": 11, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.174252"}, {"LATITUD": "41.376376", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "429164.677", "DISTRICTE": "2", "ETRS89_COORD_X": "429072.757", "ETRS89_COORD_Y": "4580886.821", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "TELEFON": "934239746", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Ferran", "NOM_BARRI": "Sant Antoni", "ADRECA": "G.V. Corts Catalanes, 406", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "10", "ED50_COORD_Y": "4581087.744", "_id": 12, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.151808"}, {"LATITUD": "41.381668", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "431460.572", "DISTRICTE": "1", "ETRS89_COORD_X": "431368.631", "ETRS89_COORD_Y": "4581452.199", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Capella de Sant Crist\u00f2fol del Regomir", "NOM_BARRI": "el Barri G\u00f2tic", "ADRECA": "C Regomir, 5", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "2", "ED50_COORD_Y": "4581653.128", "_id": 13, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.179197"}, {"LATITUD": "41.392215", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "429915.169", "DISTRICTE": "2", "ETRS89_COORD_X": "429823.242", "ETRS89_COORD_Y": "4582638.096", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "TELEFON": "932152584", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia del Sagrat Cor", "NOM_BARRI": "la Dreta de l'Eixample", "ADRECA": "C Mallorca, 232", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "7", "ED50_COORD_Y": "4582839.036", "_id": 14, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.160579"}, {"LATITUD": "41.390467", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "431492.423", "DISTRICTE": "1", "ETRS89_COORD_X": "431400.482", "ETRS89_COORD_Y": "4582428.818", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Hillsong Barcelona", "NOM_BARRI": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "ADRECA": "Ptge Sant Benet, 8", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "4", "ED50_COORD_Y": "4582629.756", "_id": 15, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.179467"}, {"LATITUD": "41.375085", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "427269.796", "DISTRICTE": "3", "ETRS89_COORD_X": "427177.893", "ETRS89_COORD_Y": "4580762.256", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "TELEFON": "934313840", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de la Mare de D\u00e9u dels Dolors", "NOM_BARRI": "Sants - Badal", "ADRECA": "C Begur, 8", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "17", "ED50_COORD_Y": "4580963.178", "_id": 16, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.129166"}, {"LATITUD": "41.389577", "CODI_CAPA": "G010", "ED50_COORD_X": "431609.087", "DISTRICTE": "1", "ETRS89_COORD_X": "431517.145", "ETRS89_COORD_Y": "4582328.975", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Comunitat Musulmana Assafa", "NOM_BARRI": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "ADRECA": "C Portal Nou, 55", "NOM_CAPA": "Mesquites", "BARRI": "4", "ED50_COORD_Y": "4582529.912", "_id": 17, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.180874"}, {"LATITUD": "41.412932", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "432030.52", "DISTRICTE": "10", "ETRS89_COORD_X": "431938.574", "ETRS89_COORD_Y": "4584918.01", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "TELEFON": "934351763", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica de Betlem", "NOM_BARRI": "el Camp de l'Arpa del Clot", "ADRECA": "C Naci\u00f3, 24", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "64", "ED50_COORD_Y": "4585118.972", "_id": 18, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.185623"}, {"LATITUD": "41.406766", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "426908.341", "DISTRICTE": "5", "ETRS89_COORD_X": "426816.443", "ETRS89_COORD_Y": "4584283.444", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "TELEFON": "932120908", "EQUIPAMENT": "Escola Pia de Sarri\u00e0-Calassan\u00e7-Esgl\u00e9sia", "NOM_BARRI": "Sant Gervasi - la Bonanova", "ADRECA": "C Immaculada, 25", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "25", "ED50_COORD_Y": "4584484.398", "_id": 19, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.124418"}, {"LATITUD": "41.41314", "CODI_CAPA": "G006", "ED50_COORD_X": "428677.09", "DISTRICTE": "6", "ETRS89_COORD_X": "428585.175", "ETRS89_COORD_Y": "4584973.441", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de l'Anunciaci\u00f3 a la Mare de D\u00e9u - Patriarcat de Moscou", "NOM_BARRI": "Vallcarca i els Penitents", "ADRECA": "C Mare de D\u00e9u dels Reis, 12", "NOM_CAPA": "Comunitats ortodoxes", "BARRI": "28", "ED50_COORD_Y": "4585174.402", "_id": 20, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.145496"}, {"LATITUD": "41.398337", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "429703.872", "DISTRICTE": "6", "ETRS89_COORD_X": "429611.947", "ETRS89_COORD_Y": "4583319.793", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "TELEFON": "932187572", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Santa Maria de Gr\u00e0cia", "NOM_BARRI": "la Vila de Gr\u00e0cia", "ADRECA": "C Gr\u00e0cia, 3", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "31", "ED50_COORD_Y": "4583520.739", "_id": 21, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.157973"}, {"LATITUD": "41.383503", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "431097.187", "DISTRICTE": "1", "ETRS89_COORD_X": "431005.249", "ETRS89_COORD_Y": "4581659.395", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "TELEFON": "933173116", "EQUIPAMENT": "Oratori de Sant Felip Neri", "NOM_BARRI": "el Barri G\u00f2tic", "ADRECA": "Pl Sant Felip Neri, 5", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "2", "ED50_COORD_Y": "4581860.326", "_id": 22, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.174828"}, {"LATITUD": "41.382715", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "431401.219", "DISTRICTE": "1", "ETRS89_COORD_X": "431309.278", "ETRS89_COORD_Y": "4581569.087", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "TELEFON": "933179301", "EQUIPAMENT": "Casa de Rec\u00e9s - Fundaci\u00f3 de l'Esperan\u00e7a-Capella", "NOM_BARRI": "el Barri G\u00f2tic", "ADRECA": "C Palma de Sant Just, 2", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "2", "ED50_COORD_Y": "4581770.017", "_id": 23, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.178474"}, {"LATITUD": "41.380179", "CODI_CAPA": "G010", "ED50_COORD_X": "430329.264", "DISTRICTE": "1", "ETRS89_COORD_X": "430237.333", "ETRS89_COORD_Y": "4581297.728", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "TELEFON": "933177123", "EQUIPAMENT": "Centre Isl\u00e0mic Cam\u00ed de la Pau - Erasme de Janer", "NOM_BARRI": "el Raval", "ADRECA": "C Erasme de Janer, 9*11", "NOM_CAPA": "Mesquites", "BARRI": "1", "ED50_COORD_Y": "4581498.655", "_id": 24, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.165686"}, {"LATITUD": "41.386892", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "427528.888", "DISTRICTE": "4", "ETRS89_COORD_X": "427436.983", "ETRS89_COORD_Y": "4582070.559", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "TELEFON": "934393524", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Santa Maria del Remei", "NOM_BARRI": "les Corts", "ADRECA": "Pl Conc\u00f2rdia, 1", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "19", "ED50_COORD_Y": "4582271.493", "_id": 25, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.132107"}, {"LATITUD": "41.421032", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "431886.979", "DISTRICTE": "9", "ETRS89_COORD_X": "431795.035", "ETRS89_COORD_Y": "4585818.78", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "TELEFON": "640763396", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Centro Familiar Cristiano Internacional", "NOM_BARRI": "Navas", "ADRECA": "C Concepci\u00f3n Arenal, 53", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "63", "ED50_COORD_Y": "4586019.75", "_id": 26, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.183804"}, {"LATITUD": "41.381342", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "431154.156", "DISTRICTE": "1", "ETRS89_COORD_X": "431062.218", "ETRS89_COORD_Y": "4581418.95", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "TELEFON": "933022289", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Jaume", "NOM_BARRI": "el Barri G\u00f2tic", "ADRECA": "C Ferran, 28", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "2", "ED50_COORD_Y": "4581619.879", "_id": 27, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.175536"}, {"LATITUD": "41.407354", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "427278.387", "DISTRICTE": "5", "ETRS89_COORD_X": "427186.485", "ETRS89_COORD_Y": "4584344.998", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "TELEFON": "934178867", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica de parla Anglesa Saint George's Church", "NOM_BARRI": "Sant Gervasi - la Bonanova", "ADRECA": "C Horaci, 38", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "25", "ED50_COORD_Y": "4584545.953", "_id": 28, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.128838"}, {"LATITUD": "41.43837", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "431549.758", "DISTRICTE": "8", "ETRS89_COORD_X": "431457.818", "ETRS89_COORD_Y": "4587746.981", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Avivamiento", "NOM_BARRI": "Porta", "ADRECA": "C Art\u00e0, 7", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "45", "ED50_COORD_Y": "4587947.969", "_id": 29, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.17955"}, {"LATITUD": "41.450902", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "432057.11", "DISTRICTE": "8", "ETRS89_COORD_X": "431965.165", "ETRS89_COORD_Y": "4589133.586", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Pentecostal Salem", "NOM_BARRI": "la Trinitat Nova", "ADRECA": "C Aiguablava, 93", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "53", "ED50_COORD_Y": "4589334.587", "_id": 30, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.185466"}, {"LATITUD": "41.402155", "CODI_CAPA": "G014", "ED50_COORD_X": "426875.938", "DISTRICTE": "5", "ETRS89_COORD_X": "426784.04", "ETRS89_COORD_Y": "4583771.812", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "TELEFON": "934604934", "EQUIPAMENT": "Sukyo Mahikari", "NOM_BARRI": "Sarri\u00e0", "ADRECA": "C Angl\u00ed, 48", "NOM_CAPA": "Altres", "BARRI": "23", "ED50_COORD_Y": "4583972.761", "_id": 31, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.124092"}, {"LATITUD": "41.377532", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "431178.84", "DISTRICTE": "1", "ETRS89_COORD_X": "431086.901", "ETRS89_COORD_Y": "4580995.662", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Josep, Santa M\u00f2nica i Sant Josafat", "NOM_BARRI": "el Raval", "ADRECA": "C Rambla, 9", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "1", "ED50_COORD_Y": "4581196.587", "_id": 32, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.17588"}, {"LATITUD": "41.392577", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "431324.369", "DISTRICTE": "2", "ETRS89_COORD_X": "431232.429", "ETRS89_COORD_Y": "4582664.779", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "TELEFON": "932463300", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia  de la Mare de D\u00e9u del Roser", "NOM_BARRI": "la Dreta de l'Eixample", "ADRECA": "C Ausi\u00e0s Marc, 54", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "7", "ED50_COORD_Y": "4582865.719", "_id": 33, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.17743"}, {"LATITUD": "41.39373", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "426478.265", "DISTRICTE": "5", "ETRS89_COORD_X": "426386.37", "ETRS89_COORD_Y": "4582840.43", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "TELEFON": "932043458", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia dels Caputxins de Sarri\u00e0", "NOM_BARRI": "Sarri\u00e0", "ADRECA": "C Cardenal Vives i Tut\u00f3, 2*16", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "23", "ED50_COORD_Y": "4583041.371", "_id": 34, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.119449"}, {"LATITUD": "41.37582", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "429882.984", "DISTRICTE": "2", "ETRS89_COORD_X": "429791.057", "ETRS89_COORD_Y": "4580818.082", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "TELEFON": "934233875", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Dom\u00e8nec Guzm\u00e1n", "NOM_BARRI": "Sant Antoni", "ADRECA": "C Cal\u00e0bria, 12", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "10", "ED50_COORD_Y": "4581019.005", "_id": 35, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.160405"}, {"LATITUD": "41.385354", "CODI_CAPA": "G001", "ED50_COORD_X": "427793.79", "DISTRICTE": "4", "ETRS89_COORD_X": "427701.883", "ETRS89_COORD_Y": "4581897.154", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "TELEFON": "933215525", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia de Jesucrist dels Sants dels Darrers Dies - Marqu\u00e8s de Sentmenat", "NOM_BARRI": "les Corts", "ADRECA": "C Marqu\u00e8s de Sentmenat, 35*37", "NOM_CAPA": "Capelles de l'Esgl\u00e9sia de Jesucrist dels S.D.D.", "BARRI": "19", "ED50_COORD_Y": "4582098.086", "_id": 36, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.135296"}, {"LATITUD": "41.409728", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "429026.333", "DISTRICTE": "6", "ETRS89_COORD_X": "428934.415", "ETRS89_COORD_Y": "4584591.14", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "TELEFON": "932182632", "EQUIPAMENT": "Monestir de la Divina Provid\u00e8ncia", "NOM_BARRI": "la Salut", "ADRECA": "C Albigesos, 6", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "30", "ED50_COORD_Y": "4584792.098", "_id": 37, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.149719"}, {"LATITUD": "41.440953", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "433582.588", "DISTRICTE": "9", "ETRS89_COORD_X": "433490.629", "ETRS89_COORD_Y": "4588014.739", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "TELEFON": "932430928", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica de la B\u00edblia Oberta Nova Vida", "NOM_BARRI": "el Bon Pastor", "ADRECA": "C Cusco, 5", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "59", "ED50_COORD_Y": "4588215.73", "_id": 38, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.203851"}, {"LATITUD": "41.442747", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "431614.835", "DISTRICTE": "8", "ETRS89_COORD_X": "431522.894", "ETRS89_COORD_Y": "4588232.331", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "TELEFON": "933540616", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Santa Engr\u00e0cia", "NOM_BARRI": "la Prosperitat", "ADRECA": "Pl Santa Engr\u00e0cia, 1", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "52", "ED50_COORD_Y": "4588433.323", "_id": 39, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.180274"}, {"LATITUD": "41.392114", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "429011.26", "DISTRICTE": "2", "ETRS89_COORD_X": "428919.342", "ETRS89_COORD_Y": "4582635.677", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "TELEFON": "934309588", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de la Mare de D\u00e9u del Pilar", "NOM_BARRI": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "ADRECA": "C Casanova, 175", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "8", "ED50_COORD_Y": "4582836.616", "_id": 40, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.149768"}, {"LATITUD": "41.371554", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "428651.148", "DISTRICTE": "3", "ETRS89_COORD_X": "428559.232", "ETRS89_COORD_Y": "4580356.487", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "TELEFON": "934233033", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Santa Dorotea", "NOM_BARRI": "la Font de la Guatlla", "ADRECA": "C Santa Dorotea, 5", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "14", "ED50_COORD_Y": "4580557.405", "_id": 41, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.14573"}, {"LATITUD": "41.385424", "CODI_CAPA": "G010", "ED50_COORD_X": "431392.92", "DISTRICTE": "1", "ETRS89_COORD_X": "431300.979", "ETRS89_COORD_Y": "4581869.922", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Mesquita Abi Ayub Alansari", "NOM_BARRI": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "ADRECA": "C Massanet, 5", "NOM_CAPA": "Mesquites", "BARRI": "4", "ED50_COORD_Y": "4582070.855", "_id": 42, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.17834"}, {"LATITUD": "41.37657", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "428559.48", "DISTRICTE": "3", "ETRS89_COORD_X": "428467.565", "ETRS89_COORD_Y": "4580914.259", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "TELEFON": "678483027", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Hechos Barcelona", "NOM_BARRI": "Hostafrancs", "ADRECA": "C Rector Triad\u00f3, 31", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "15", "ED50_COORD_Y": "4581115.182", "_id": 43, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.144568"}, {"LATITUD": "41.393536", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "432328.689", "DISTRICTE": "10", "ETRS89_COORD_X": "432236.74", "ETRS89_COORD_Y": "4582761.767", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "TELEFON": "933098838", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica B\u00edblica Maranata", "NOM_BARRI": "el Parc i la Llacuna del Poblenou", "ADRECA": "C Pujades, 23", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "66", "ED50_COORD_Y": "4582962.709", "_id": 44, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.189432"}, {"LATITUD": "41.44198", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "432344.737", "DISTRICTE": "9", "ETRS89_COORD_X": "432252.79", "ETRS89_COORD_Y": "4588140.239", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "TELEFON": "606085331", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Comunitat Cristiana Vida Nova de Barcelona", "NOM_BARRI": "Sant Andreu", "ADRECA": "C Palomar, 8-10", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "60", "ED50_COORD_Y": "4588341.23", "_id": 45, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.189021"}, {"LATITUD": "41.439896", "CODI_CAPA": "G011", "ED50_COORD_X": "432214.533", "DISTRICTE": "9", "ETRS89_COORD_X": "432122.587", "ETRS89_COORD_Y": "4587910.114", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "TELEFON": "933118505", "EQUIPAMENT": "Sal\u00f3 del Regne - Arqu\u00edmedes", "NOM_BARRI": "Sant Andreu", "ADRECA": "C Arqu\u00edmedes, 35", "NOM_CAPA": "Salons del regne", "BARRI": "60", "ED50_COORD_Y": "4588111.103", "_id": 46, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.187488"}, {"LATITUD": "41.39881", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "429704.926", "DISTRICTE": "6", "ETRS89_COORD_X": "429613.001", "ETRS89_COORD_Y": "4583372.349", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "TELEFON": "932187572", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Santa Maria de Gr\u00e0cia", "NOM_BARRI": "la Vila de Gr\u00e0cia", "ADRECA": "C Sant Pere M\u00e0rtir, 5", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "31", "ED50_COORD_Y": "4583573.296", "_id": 47, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.157979"}, {"LATITUD": "41.390613", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "429961.183", "DISTRICTE": "2", "ETRS89_COORD_X": "429869.256", "ETRS89_COORD_Y": "4582459.767", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "TELEFON": "932152730", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de la Mare de D\u00e9u dels \u00c0ngels", "NOM_BARRI": "la Dreta de l'Eixample", "ADRECA": "C Balmes, 78", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "7", "ED50_COORD_Y": "4582660.705", "_id": 48, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.16115"}, {"LATITUD": "41.385927", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "431530.855", "DISTRICTE": "1", "ETRS89_COORD_X": "431438.913", "ETRS89_COORD_Y": "4581924.45", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "TELEFON": "933190516", "EQUIPAMENT": "Capella Marc\u00fas", "NOM_BARRI": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "ADRECA": "C Carders, 4", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "4", "ED50_COORD_Y": "4582125.384", "_id": 49, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.179984"}, {"LATITUD": "41.382339", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "431010.21", "DISTRICTE": "1", "ETRS89_COORD_X": "430918.273", "ETRS89_COORD_Y": "4581530.99", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "TELEFON": "933184743", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Santa Maria del Pi - Bas\u00edlica", "NOM_BARRI": "el Barri G\u00f2tic", "ADRECA": "Pl Pi, 7", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "2", "ED50_COORD_Y": "4581731.92", "_id": 50, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.173802"}, {"LATITUD": "41.402934", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "430469.842", "DISTRICTE": "6", "ETRS89_COORD_X": "430377.911", "ETRS89_COORD_Y": "4583822.851", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "TELEFON": "934570681", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Tom\u00e0s d'Aquino", "NOM_BARRI": "el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova", "ADRECA": "C Roger de Flor, 245", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "32", "ED50_COORD_Y": "4584023.802", "_id": 51, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.167077"}, {"LATITUD": "41.443111", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "430533.902", "DISTRICTE": "8", "ETRS89_COORD_X": "430441.971", "ETRS89_COORD_Y": "4588283.02", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "TELEFON": "933533881", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Narc\u00eds", "NOM_BARRI": "Canyelles", "ADRECA": "C Antonio Machado, 14", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "49", "ED50_COORD_Y": "4588484.012", "_id": 52, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.16733"}, {"LATITUD": "41.427834", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "429163.8", "DISTRICTE": "7", "ETRS89_COORD_X": "429071.881", "ETRS89_COORD_Y": "4586600.142", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "TELEFON": "934072330", "EQUIPAMENT": "Centre Juvenil Mart\u00ed Codolar-Esgl\u00e9sia", "NOM_BARRI": "la Clota", "ADRECA": "Av Cardenal Vidal Barraquer, 8*12", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "42", "ED50_COORD_Y": "4586801.118", "_id": 53, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.151128"}, {"LATITUD": "41.402887", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "426802.391", "DISTRICTE": "5", "ETRS89_COORD_X": "426710.493", "ETRS89_COORD_Y": "4583853.776", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "TELEFON": "932038915", "EQUIPAMENT": "Monestir de Sant Pere de les Puel\u00b7les", "NOM_BARRI": "Sarri\u00e0", "ADRECA": "C Angl\u00ed, 55", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "23", "ED50_COORD_Y": "4584054.726", "_id": 54, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.123203"}, {"LATITUD": "41.431318", "CODI_CAPA": "G004", "ED50_COORD_X": "430616.153", "DISTRICTE": "8", "ETRS89_COORD_X": "430524.221", "ETRS89_COORD_Y": "4586972.894", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Centre de Ioga Vedanta Sivananda", "NOM_BARRI": "el Tur\u00f3 de la Peira", "ADRECA": "C Cad\u00ed, 19", "NOM_CAPA": "Centres hind\u00fas", "BARRI": "46", "ED50_COORD_Y": "4587173.874", "_id": 55, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.168465"}, {"LATITUD": "41.420941", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "433452.658", "DISTRICTE": "10", "ETRS89_COORD_X": "433360.7", "ETRS89_COORD_Y": "4585794.068", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica de Filad\u00e8lfia - Poblenou", "NOM_BARRI": "la Verneda i la Pau", "ADRECA": "C Estartit, 2", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "73", "ED50_COORD_Y": "4585995.038", "_id": 56, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.202541"}, {"LATITUD": "41.432263", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "430779.765", "DISTRICTE": "8", "ETRS89_COORD_X": "430687.832", "ETRS89_COORD_Y": "4587076.224", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Baptista Romanesa", "NOM_BARRI": "el Tur\u00f3 de la Peira", "ADRECA": "C Montmajor, 15*17", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "46", "ED50_COORD_Y": "4587277.205", "_id": 57, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.170411"}, {"LATITUD": "41.406063", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "426400.804", "DISTRICTE": "5", "ETRS89_COORD_X": "426308.91", "ETRS89_COORD_Y": "4584210.472", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "TELEFON": "932039083", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia de les Oper\u00e0ries Parroquials", "NOM_BARRI": "Sarri\u00e0", "ADRECA": "Ptge Torras i Bages, 1", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "23", "ED50_COORD_Y": "4584411.425", "_id": 58, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.118356"}, {"LATITUD": "41.392696", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "425812.064", "DISTRICTE": "4", "ETRS89_COORD_X": "425720.175", "ETRS89_COORD_Y": "4582732.321", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "TELEFON": "932035539", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Maria Reina", "NOM_BARRI": "Pedralbes", "ADRECA": "Av Esplugues, 103", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "21", "ED50_COORD_Y": "4582933.26", "_id": 59, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.111494"}, {"LATITUD": "41.395809", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "425524.468", "DISTRICTE": "4", "ETRS89_COORD_X": "425432.582", "ETRS89_COORD_Y": "4583080.929", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "TELEFON": "932037569", "EQUIPAMENT": "Monestir de l'Encarnaci\u00f3", "NOM_BARRI": "Pedralbes", "ADRECA": "C Panam\u00e0, 12", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "21", "ED50_COORD_Y": "4583281.872", "_id": 60, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.108011"}, {"LATITUD": "41.408177", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "431524.87", "DISTRICTE": "2", "ETRS89_COORD_X": "431432.929", "ETRS89_COORD_Y": "4584394.911", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "TELEFON": "934503871", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia Sant Ignasi de Loiola", "NOM_BARRI": "la Sagrada Fam\u00edlia", "ADRECA": "C Proven\u00e7a, 544", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "6", "ED50_COORD_Y": "4584595.868", "_id": 61, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.179632"}, {"LATITUD": "41.400447", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "428092.417", "DISTRICTE": "5", "ETRS89_COORD_X": "428000.507", "ETRS89_COORD_Y": "4583569.977", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "TELEFON": "932011907", "EQUIPAMENT": "Monestir de Santa Maria Magdalena", "NOM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "ADRECA": "C Vallmajor, 29", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "26", "ED50_COORD_Y": "4583770.925", "_id": 62, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.138668"}, {"LATITUD": "41.387258", "CODI_CAPA": "G006", "ED50_COORD_X": "429700.184", "DISTRICTE": "2", "ETRS89_COORD_X": "429608.259", "ETRS89_COORD_Y": "4582089.762", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "TELEFON": "934532508", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Protecci\u00f3 de la Mare de D\u00e9u - Patriarcat de S\u00e8rbia", "NOM_BARRI": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "ADRECA": "C Arag\u00f3, 181", "NOM_CAPA": "Comunitats ortodoxes", "BARRI": "8", "ED50_COORD_Y": "4582290.697", "_id": 63, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.158072"}, {"LATITUD": "41.372282", "CODI_CAPA": "G003", "ED50_COORD_X": "427118.777", "DISTRICTE": "3", "ETRS89_COORD_X": "427026.875", "ETRS89_COORD_Y": "4580452.563", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Centre Zen Barcelona", "NOM_BARRI": "Sants - Badal", "ADRECA": "C Bacard\u00ed, 10", "NOM_CAPA": "Centres budistes", "BARRI": "17", "ED50_COORD_Y": "4580653.482", "_id": 64, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.127397"}, {"LATITUD": "41.44092", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "431412.978", "DISTRICTE": "8", "ETRS89_COORD_X": "431321.039", "ETRS89_COORD_Y": "4588031.364", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Ministerio Cristiano Roca de Ferro", "NOM_BARRI": "la Prosperitat", "ADRECA": "C Jap\u00f3, 20", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "52", "ED50_COORD_Y": "4588232.354", "_id": 65, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.177881"}, {"LATITUD": "41.442315", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "433732.666", "DISTRICTE": "9", "ETRS89_COORD_X": "433640.706", "ETRS89_COORD_Y": "4588164.614", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Canaan", "NOM_BARRI": "el Bon Pastor", "ADRECA": "C Maracaibo, 19", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "59", "ED50_COORD_Y": "4588365.606", "_id": 66, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.205631"}, {"LATITUD": "41.395232", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "432185.314", "DISTRICTE": "10", "ETRS89_COORD_X": "432093.366", "ETRS89_COORD_Y": "4582951.335", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica La Luz del Mundo", "NOM_BARRI": "el Parc i la Llacuna del Poblenou", "ADRECA": "C Almog\u00e0vers, 74", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "66", "ED50_COORD_Y": "4583152.278", "_id": 67, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.187695"}, {"LATITUD": "41.419879", "CODI_CAPA": "G001", "ED50_COORD_X": "433315.086", "DISTRICTE": "10", "ETRS89_COORD_X": "433223.129", "ETRS89_COORD_Y": "4585677.381", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia de Jesucrist dels Sants dels Darrers Dies - Centre d'Estaca de Barcelona", "NOM_BARRI": "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als", "ADRECA": "C Cant\u00e0bria, 31", "NOM_CAPA": "Capelles de l'Esgl\u00e9sia de Jesucrist dels S.D.D.", "BARRI": "72", "ED50_COORD_Y": "4585878.35", "_id": 68, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.200908"}, {"LATITUD": "41.430639", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "428622.71", "DISTRICTE": "7", "ETRS89_COORD_X": "428530.796", "ETRS89_COORD_Y": "4586916.929", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "TELEFON": "934280000", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia de Sant Jordi", "NOM_BARRI": "Montbau", "ADRECA": "Pg Vall d'Hebron, 135", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "40", "ED50_COORD_Y": "4587117.908", "_id": 69, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.144616"}, {"LATITUD": "41.405337", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "429606.74", "DISTRICTE": "6", "ETRS89_COORD_X": "429514.817", "ETRS89_COORD_Y": "4584097.934", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "TELEFON": "932377358", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Joan de Gr\u00e0cia", "NOM_BARRI": "la Vila de Gr\u00e0cia", "ADRECA": "C Santa Creu, 2", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "31", "ED50_COORD_Y": "4584298.887", "_id": 70, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.15672"}, {"LATITUD": "41.427982", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "427950.554", "DISTRICTE": "7", "ETRS89_COORD_X": "427858.647", "ETRS89_COORD_Y": "4586628.53", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "TELEFON": "934170515", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Gen\u00eds dels Agudells", "NOM_BARRI": "Sant Gen\u00eds dels Agudells", "ADRECA": "C Saldes, 3", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "39", "ED50_COORD_Y": "4586829.506", "_id": 71, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.136606"}, {"LATITUD": "41.37744", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "429516.903", "DISTRICTE": "2", "ETRS89_COORD_X": "429424.979", "ETRS89_COORD_Y": "4581001.526", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "TELEFON": "934247831", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia de Sant Josep i Maria Auxiliadora", "NOM_BARRI": "Sant Antoni", "ADRECA": "C Rocafort, 42", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "10", "ED50_COORD_Y": "4581202.45", "_id": 72, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.156006"}, {"LATITUD": "41.384598", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "429408.748", "DISTRICTE": "2", "ETRS89_COORD_X": "429316.826", "ETRS89_COORD_Y": "4581797.262", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica International Church of Barcelona", "NOM_BARRI": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "ADRECA": "C Arag\u00f3, 143", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "9", "ED50_COORD_Y": "4581998.194", "_id": 73, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.15462"}, {"LATITUD": "41.393549", "CODI_CAPA": "G004", "ED50_COORD_X": "432559.019", "DISTRICTE": "10", "ETRS89_COORD_X": "432467.068", "ETRS89_COORD_Y": "4582761.035", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "TELEFON": "933568181", "EQUIPAMENT": "Associaci\u00f3 Ioga en la Vida Quotidiana", "NOM_BARRI": "la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou", "ADRECA": "C Llull, 48-52", "NOM_CAPA": "Centres hind\u00fas", "BARRI": "67", "ED50_COORD_Y": "4582961.977", "_id": 74, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.192186"}, {"LATITUD": "41.383405", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "431172.573", "DISTRICTE": "1", "ETRS89_COORD_X": "431080.634", "ETRS89_COORD_Y": "4581647.836", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia de Sant Sever", "NOM_BARRI": "el Barri G\u00f2tic", "ADRECA": "C Sant Sever, 9*11", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "2", "ED50_COORD_Y": "4581848.767", "_id": 75, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.175731"}, {"LATITUD": "41.375449", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "429268.993", "DISTRICTE": "2", "ETRS89_COORD_X": "429177.072", "ETRS89_COORD_Y": "4580782.787", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "TELEFON": "936500074", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Assemblea de Germans - Mistral", "NOM_BARRI": "Sant Antoni", "ADRECA": "Av Mistral, 85*87", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "10", "ED50_COORD_Y": "4580983.709", "_id": 76, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.153068"}, {"LATITUD": "41.418251", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "432942.797", "DISTRICTE": "10", "ETRS89_COORD_X": "432850.843", "ETRS89_COORD_Y": "4585500.1", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "TELEFON": "933079154", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Dios te ama", "NOM_BARRI": "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als", "ADRECA": "C Selva de Mar, 261*263", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "72", "ED50_COORD_Y": "4585701.067", "_id": 77, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.196473"}, {"LATITUD": "41.426622", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "430131.932", "DISTRICTE": "7", "ETRS89_COORD_X": "430040.004", "ETRS89_COORD_Y": "4586456.175", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "TELEFON": "934291573", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia de la Sagrada Fam\u00edlia - Peris i Mencheta", "NOM_BARRI": "la Font d'en Fargues", "ADRECA": "C Peris i Mencheta, 28", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "36", "ED50_COORD_Y": "4586657.15", "_id": 78, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.16273"}, {"LATITUD": "41.39831", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "426665.996", "DISTRICTE": "5", "ETRS89_COORD_X": "426574.099", "ETRS89_COORD_Y": "4583347.001", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "TELEFON": "932034383", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia de la Mare de D\u00e9u de la Salut", "NOM_BARRI": "Sarri\u00e0", "ADRECA": "C Clos de Sant Francesc, 15", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "23", "ED50_COORD_Y": "4583547.946", "_id": 79, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.121633"}, {"LATITUD": "41.461301", "CODI_CAPA": "G010", "ED50_COORD_X": "431329.479", "DISTRICTE": "8", "ETRS89_COORD_X": "431237.542", "ETRS89_COORD_Y": "4590295.026", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "TELEFON": "935177177", "EQUIPAMENT": "Mesquita Madani - World Islamic Mission", "NOM_BARRI": "Ciutat Meridiana", "ADRECA": "Av Rasos de Peguera, 100", "NOM_CAPA": "Mesquites", "BARRI": "55", "ED50_COORD_Y": "4590496.037", "_id": 80, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.176624"}, {"LATITUD": "41.379317", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "429803.086", "DISTRICTE": "2", "ETRS89_COORD_X": "429711.16", "ETRS89_COORD_Y": "4581207.121", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Assemblees Internacionals dels Primog\u00e8nits - Espanya (Tabernacle of Glory)", "NOM_BARRI": "Sant Antoni", "ADRECA": "C Floridablanca, 87", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "10", "ED50_COORD_Y": "4581408.047", "_id": 81, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.159405"}, {"LATITUD": "41.405418", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "431968.914", "DISTRICTE": "10", "ETRS89_COORD_X": "431876.969", "ETRS89_COORD_Y": "4584084.397", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Avivamiento Internacional", "NOM_BARRI": "el Clot", "ADRECA": "C Consell de Cent, 588", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "65", "ED50_COORD_Y": "4584285.351", "_id": 82, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.18498"}, {"LATITUD": "41.433627", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "430768.499", "DISTRICTE": "8", "ETRS89_COORD_X": "430676.566", "ETRS89_COORD_Y": "4587227.823", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica de Filad\u00e8lfia - Tur\u00f3 de la Peira", "NOM_BARRI": "el Tur\u00f3 de la Peira", "ADRECA": "C Montsant, 20", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "46", "ED50_COORD_Y": "4587428.806", "_id": 83, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.170259"}, {"LATITUD": "41.412932", "CODI_CAPA": "G007", "ED50_COORD_X": "432030.52", "DISTRICTE": "10", "ETRS89_COORD_X": "431938.574", "ETRS89_COORD_Y": "4584918.01", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Adventista del Set\u00e8 Dia - Clot", "NOM_BARRI": "el Camp de l'Arpa del Clot", "ADRECA": "C Naci\u00f3, 24*26", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies adventistes", "BARRI": "64", "ED50_COORD_Y": "4585118.972", "_id": 84, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.185623"}, {"LATITUD": "41.382053", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "432362.644", "DISTRICTE": "1", "ETRS89_COORD_X": "432270.694", "ETRS89_COORD_Y": "4581486.473", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "TELEFON": "933192698", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Baptista de la Barceloneta", "NOM_BARRI": "la Barceloneta", "ADRECA": "C Ginebra, 0035", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "3", "ED50_COORD_Y": "4581687.403", "_id": 85, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.18998"}, {"LATITUD": "41.386683", "CODI_CAPA": "G003", "ED50_COORD_X": "430450.442", "DISTRICTE": "2", "ETRS89_COORD_X": "430358.51", "ETRS89_COORD_Y": "4582018.701", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Dojo Zen Barcelona Kannon", "NOM_BARRI": "la Dreta de l'Eixample", "ADRECA": "Rda Universitat, 14", "NOM_CAPA": "Centres budistes", "BARRI": "7", "ED50_COORD_Y": "4582219.635", "_id": 86, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.167052"}, {"LATITUD": "41.457724", "CODI_CAPA": "G010", "ED50_COORD_X": "431553.746", "DISTRICTE": "8", "ETRS89_COORD_X": "431461.806", "ETRS89_COORD_Y": "4589895.813", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "TELEFON": "930010641", "EQUIPAMENT": "Associaci\u00f3 Isl\u00e0mica Ciutat Meridiana", "NOM_BARRI": "Torre Bar\u00f3", "ADRECA": "Av Escolapi C\u00e0ncer, 35*37", "NOM_CAPA": "Mesquites", "BARRI": "54", "ED50_COORD_Y": "4590096.82", "_id": 87, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.179354"}, {"LATITUD": "41.415805", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "431882.861", "DISTRICTE": "10", "ETRS89_COORD_X": "431790.917", "ETRS89_COORD_Y": "4585238.38", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "TELEFON": "934501812", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Apost\u00f2lica Pentecostal de Barcelona", "NOM_BARRI": "el Camp de l'Arpa del Clot", "ADRECA": "C Trinxant, 89", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "64", "ED50_COORD_Y": "4585439.344", "_id": 88, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.18382"}, {"LATITUD": "41.378615", "CODI_CAPA": "G010", "ED50_COORD_X": "430401.164", "DISTRICTE": "1", "ETRS89_COORD_X": "430309.232", "ETRS89_COORD_Y": "4581123.42", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Comunitat Isl\u00e0mica Darul Amal", "NOM_BARRI": "el Raval", "ADRECA": "C Vistalegre, 18", "NOM_CAPA": "Mesquites", "BARRI": "1", "ED50_COORD_Y": "4581324.346", "_id": 89, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.166566"}, {"LATITUD": "41.416059", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "432074.85", "DISTRICTE": "9", "ETRS89_COORD_X": "431982.904", "ETRS89_COORD_Y": "4585264.781", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "TELEFON": "936019615", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Assemblees de D\u00e9u Ministeri de Koinonia - Navas", "NOM_BARRI": "Navas", "ADRECA": "C Las Navas de Tolosa, 292", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "63", "ED50_COORD_Y": "4585465.746", "_id": 90, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.186114"}, {"LATITUD": "41.40266", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "429393.608", "DISTRICTE": "6", "ETRS89_COORD_X": "429301.686", "ETRS89_COORD_Y": "4583802.883", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "TELEFON": "932170596", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Pleno Evangelio", "NOM_BARRI": "la Vila de Gr\u00e0cia", "ADRECA": "Trvs Sant Antoni, 14", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "31", "ED50_COORD_Y": "4584003.833", "_id": 91, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.154205"}, {"LATITUD": "41.415779", "CODI_CAPA": "G010", "ED50_COORD_X": "434448.589", "DISTRICTE": "10", "ETRS89_COORD_X": "434356.621", "ETRS89_COORD_Y": "4585211.794", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Mesquita Abu Bakr", "NOM_BARRI": "el Bes\u00f2s i el Maresme", "ADRECA": "C Mogent, 5", "NOM_CAPA": "Mesquites", "BARRI": "70", "ED50_COORD_Y": "4585412.759", "_id": 92, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.214521"}, {"LATITUD": "41.423549", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "429733.07", "DISTRICTE": "7", "ETRS89_COORD_X": "429641.146", "ETRS89_COORD_Y": "4586118.826", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Amistat i Vida", "NOM_BARRI": "el Carmel", "ADRECA": "Rbla Carmel, 68", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "37", "ED50_COORD_Y": "4586319.798", "_id": 93, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.157996"}, {"LATITUD": "41.44082", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "430398.95", "DISTRICTE": "8", "ETRS89_COORD_X": "430307.02", "ETRS89_COORD_Y": "4588029.936", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "TELEFON": "934272167", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Mateu", "NOM_BARRI": "la Guineueta", "ADRECA": "Via Fav\u00e8ncia, 80", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "48", "ED50_COORD_Y": "4588230.926", "_id": 94, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.165744"}, {"LATITUD": "41.38568", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "430850.74", "DISTRICTE": "1", "ETRS89_COORD_X": "430758.804", "ETRS89_COORD_Y": "4581903.507", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "TELEFON": "933013576", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia Major de Santa Anna", "NOM_BARRI": "el Barri G\u00f2tic", "ADRECA": "C Santa Anna, 29", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "2", "ED50_COORD_Y": "4582104.44", "_id": 95, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.171853"}, {"LATITUD": "41.425429", "CODI_CAPA": "G007", "ED50_COORD_X": "431032.613", "DISTRICTE": "7", "ETRS89_COORD_X": "430940.677", "ETRS89_COORD_Y": "4586315.016", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "TELEFON": "934553166", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Adventista del Set\u00e8 Dia - Barcelona Guinard\u00f3", "NOM_BARRI": "el Guinard\u00f3", "ADRECA": "Llu\u00eds Sagnier, 62", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies adventistes", "BARRI": "35", "ED50_COORD_Y": "4586515.99", "_id": 96, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.173524"}, {"LATITUD": "41.379971", "CODI_CAPA": "G010", "ED50_COORD_X": "431388.053", "DISTRICTE": "1", "ETRS89_COORD_X": "431296.112", "ETRS89_COORD_Y": "4581264.501", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Mesquita Faizan e Attar", "NOM_BARRI": "el Barri G\u00f2tic", "ADRECA": "C Serra, 9", "NOM_CAPA": "Mesquites", "BARRI": "2", "ED50_COORD_Y": "4581465.428", "_id": 181, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.178351"}, {"LATITUD": "41.426335", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "432247.986", "DISTRICTE": "9", "ETRS89_COORD_X": "432156.039", "ETRS89_COORD_Y": "4586404.113", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "TELEFON": "669124337", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica de Jesucrist Palabra-Miel", "NOM_BARRI": "la Sagrera", "ADRECA": "C Pac\u00edfic, 62", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "61", "ED50_COORD_Y": "4586605.088", "_id": 97, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.188058"}, {"LATITUD": "41.383652", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "429678.836", "DISTRICTE": "2", "ETRS89_COORD_X": "429586.911", "ETRS89_COORD_Y": "4581689.598", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "TELEFON": "934531401", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Josep Oriol - Bas\u00edlica", "NOM_BARRI": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "ADRECA": "C Diputaci\u00f3, 145", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "8", "ED50_COORD_Y": "4581890.529", "_id": 98, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.157863"}, {"LATITUD": "41.41017", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "429760.645", "DISTRICTE": "6", "ETRS89_COORD_X": "429668.72", "ETRS89_COORD_Y": "4584633.053", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "TELEFON": "932130733", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Miquel dels Sants", "NOM_BARRI": "la Vila de Gr\u00e0cia", "ADRECA": "C Escorial, 163", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "31", "ED50_COORD_Y": "4584834.011", "_id": 99, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.158499"}, {"LATITUD": "41.38509", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "428488.882", "DISTRICTE": "2", "ETRS89_COORD_X": "428396.968", "ETRS89_COORD_Y": "4581860.976", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "TELEFON": "934300721", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Maria Mitjancera de Totes les Gr\u00e0cies", "NOM_BARRI": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "ADRECA": "C Enten\u00e7a, 198*200", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "9", "ED50_COORD_Y": "4582061.908", "_id": 100, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.143612"}, {"LATITUD": "41.384887", "CODI_CAPA": "G007", "ED50_COORD_X": "430566.909", "DISTRICTE": "1", "ETRS89_COORD_X": "430474.976", "ETRS89_COORD_Y": "4581818.152", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "TELEFON": "670611877", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Adventista del Set\u00e8 Dia - Tallers", "NOM_BARRI": "el Raval", "ADRECA": "C Tallers, 26", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies adventistes", "BARRI": "1", "ED50_COORD_Y": "4582019.084", "_id": 101, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.168468"}, {"LATITUD": "41.400696", "CODI_CAPA": "G003", "ED50_COORD_X": "428219.46", "DISTRICTE": "5", "ETRS89_COORD_X": "428127.549", "ETRS89_COORD_Y": "4583596.303", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "TELEFON": "931806498", "EQUIPAMENT": "Centre Budista Barcelona Yun Hwa Dharma Sah", "NOM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "ADRECA": "C Cop\u00e8rnic, 52", "NOM_CAPA": "Centres budistes", "BARRI": "26", "ED50_COORD_Y": "4583797.251", "_id": 102, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.140184"}, {"LATITUD": "41.400903", "CODI_CAPA": "G003", "ED50_COORD_X": "429929.506", "DISTRICTE": "6", "ETRS89_COORD_X": "429837.579", "ETRS89_COORD_Y": "4583602.536", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "TELEFON": "717718517", "EQUIPAMENT": "Centre Dojo Zen de Barcelona Ryokan", "NOM_BARRI": "la Vila de Gr\u00e0cia", "ADRECA": "C Tordera, 18", "NOM_CAPA": "Centres budistes", "BARRI": "31", "ED50_COORD_Y": "4583803.485", "_id": 103, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.160639"}, {"LATITUD": "41.377519", "CODI_CAPA": "G011", "ED50_COORD_X": "427076.66", "DISTRICTE": "3", "ETRS89_COORD_X": "426984.759", "ETRS89_COORD_Y": "4581034.435", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "TELEFON": "933392266", "EQUIPAMENT": "Sal\u00f3 del Regne - Violant d'Hongria", "NOM_BARRI": "Sants - Badal", "ADRECA": "C Violant Hongria Rna Arag\u00f3, 3", "NOM_CAPA": "Salons del regne", "BARRI": "17", "ED50_COORD_Y": "4581235.359", "_id": 104, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.126823"}, {"LATITUD": "41.432914", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "429761.899", "DISTRICTE": "7", "ETRS89_COORD_X": "429669.975", "ETRS89_COORD_Y": "4587158.381", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "TELEFON": "934 276 996", "EQUIPAMENT": "Parroquia Sant Joan d'Horta", "NOM_BARRI": "Horta", "ADRECA": "C Campoamor, 2", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "43", "ED50_COORD_Y": "4587359.363", "_id": 105, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.15822"}, {"LATITUD": "41.398891", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "428995.953", "DISTRICTE": "5", "ETRS89_COORD_X": "428904.035", "ETRS89_COORD_Y": "4583388.202", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "TELEFON": "933099599", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Nostra Senyora de la Merc\u00e8", "NOM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "ADRECA": "C Laforja, 21", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "26", "ED50_COORD_Y": "4583589.148", "_id": 106, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.149497"}, {"LATITUD": "41.426694", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "430530.141", "DISTRICTE": "7", "ETRS89_COORD_X": "430438.21", "ETRS89_COORD_Y": "4586460.325", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "TELEFON": "934209517", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Assemblea de Germans - Tr\u00e8vol", "NOM_BARRI": "la Font d'en Fargues", "ADRECA": "C Tr\u00e8vol, 9*19", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "36", "ED50_COORD_Y": "4586661.3", "_id": 107, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.167495"}, {"LATITUD": "41.428324", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "424226.49", "DISTRICTE": "5", "ETRS89_COORD_X": "424134.617", "ETRS89_COORD_Y": "4586704.604", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "TELEFON": "932047503", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de la Mare de D\u00e9u de la Salut *Vallvidriera", "NOM_BARRI": "Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes", "ADRECA": "Av Rectoret, 26", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "22", "ED50_COORD_Y": "4586905.58", "_id": 108, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.092032"}, {"LATITUD": "41.4318", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "430877.79", "DISTRICTE": "8", "ETRS89_COORD_X": "430785.856", "ETRS89_COORD_Y": "4587023.92", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "TELEFON": "934293942", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de la Mare de D\u00e9u de F\u00e0tima", "NOM_BARRI": "el Tur\u00f3 de la Peira", "ADRECA": "C Aneto, 19", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "46", "ED50_COORD_Y": "4587224.901", "_id": 109, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.171591"}, {"LATITUD": "41.447423", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "431330.856", "DISTRICTE": "8", "ETRS89_COORD_X": "431238.918", "ETRS89_COORD_Y": "4588754.212", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "TELEFON": "932763536", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Santa Maria Magdalena", "NOM_BARRI": "les Roquetes", "ADRECA": "C Llopis, 9", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "50", "ED50_COORD_Y": "4588955.209", "_id": 110, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.176816"}, {"LATITUD": "41.379468", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "430386.935", "DISTRICTE": "1", "ETRS89_COORD_X": "430295.004", "ETRS89_COORD_Y": "4581218.206", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "TELEFON": "934418123", "EQUIPAMENT": "Capella Sant Ll\u00e0tzer", "NOM_BARRI": "el Raval", "ADRECA": "Pl Pedr\u00f3, 1", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "1", "ED50_COORD_Y": "4581419.133", "_id": 111, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.166385"}, {"LATITUD": "41.412424", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "428232.66", "DISTRICTE": "6", "ETRS89_COORD_X": "428140.749", "ETRS89_COORD_Y": "4584898.321", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "TELEFON": "934171763", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia dels Sagrats Cors", "NOM_BARRI": "Vallcarca i els Penitents", "ADRECA": "Av Rep\u00fablica Argentina, 230", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "28", "ED50_COORD_Y": "4585099.281", "_id": 112, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.140188"}, {"LATITUD": "41.373405", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "428291.33", "DISTRICTE": "3", "ETRS89_COORD_X": "428199.418", "ETRS89_COORD_Y": "4580565.488", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "TELEFON": "933254720", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Metodista", "NOM_BARRI": "la Bordeta", "ADRECA": "C Vint-i-Sis de Gener 1641, 3*5", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "16", "ED50_COORD_Y": "4580766.408", "_id": 113, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.141403"}, {"LATITUD": "41.380248", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "428921.085", "DISTRICTE": "2", "ETRS89_COORD_X": "428829.167", "ETRS89_COORD_Y": "4581319.036", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Sant Pau", "NOM_BARRI": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "ADRECA": "C Arag\u00f3, 51", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "9", "ED50_COORD_Y": "4581519.963", "_id": 114, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.148845"}, {"LATITUD": "41.410253", "CODI_CAPA": "G010", "ED50_COORD_X": "432183.24", "DISTRICTE": "10", "ETRS89_COORD_X": "432091.293", "ETRS89_COORD_Y": "4584619.139", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Mesquita Hamza", "NOM_BARRI": "el Clot", "ADRECA": "C Almenara Alta, 12", "NOM_CAPA": "Mesquites", "BARRI": "65", "ED50_COORD_Y": "4584820.098", "_id": 115, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.187484"}, {"LATITUD": "41.427737", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "424211.987", "DISTRICTE": "5", "ETRS89_COORD_X": "424120.114", "ETRS89_COORD_Y": "4586639.558", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "TELEFON": "937213769", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica l'Aplec Sagrat", "NOM_BARRI": "Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes", "ADRECA": "Pl Major del Rectoret, 3", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "22", "ED50_COORD_Y": "4586840.533", "_id": 116, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.091867"}, {"LATITUD": "41.430739", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "430979.594", "DISTRICTE": "8", "ETRS89_COORD_X": "430887.659", "ETRS89_COORD_Y": "4586905.122", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "TELEFON": "934292798", "EQUIPAMENT": "Santuari de Santa Eul\u00e0lia de Vilapicina", "NOM_BARRI": "el Tur\u00f3 de la Peira", "ADRECA": "C Pere d'Art\u00e9s, 4", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "46", "ED50_COORD_Y": "4587106.102", "_id": 117, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.172822"}, {"LATITUD": "41.404451", "CODI_CAPA": "G012", "ED50_COORD_X": "428435.223", "DISTRICTE": "5", "ETRS89_COORD_X": "428343.31", "ETRS89_COORD_Y": "4584011.133", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "TELEFON": "933482705", "EQUIPAMENT": "Comunitat Jueva Atid de Catalunya", "NOM_BARRI": "el Putxet i el Farr\u00f3", "ADRECA": "C R\u00edos Rosas, 47", "NOM_CAPA": "Sinagogues", "BARRI": "27", "ED50_COORD_Y": "4584212.085", "_id": 118, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.142716"}, {"LATITUD": "41.3921", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "429798.541", "DISTRICTE": "2", "ETRS89_COORD_X": "429706.615", "ETRS89_COORD_Y": "4582626.432", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "TELEFON": "932151397", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia del Perpetuo Socorro", "NOM_BARRI": "la Dreta de l'Eixample", "ADRECA": "C Balmes, 98*100", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "7", "ED50_COORD_Y": "4582827.372", "_id": 119, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.159186"}, {"LATITUD": "41.396569", "CODI_CAPA": "G003", "ED50_COORD_X": "431894.618", "DISTRICTE": "2", "ETRS89_COORD_X": "431802.673", "ETRS89_COORD_Y": "4583102.599", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Triratna Barcelona", "NOM_BARRI": "el Fort Pienc", "ADRECA": "C Marina, 125", "NOM_CAPA": "Centres budistes", "BARRI": "5", "ED50_COORD_Y": "4583303.544", "_id": 120, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.184201"}, {"LATITUD": "41.382482", "CODI_CAPA": "G010", "ED50_COORD_X": "430294.781", "DISTRICTE": "1", "ETRS89_COORD_X": "430202.85", "ETRS89_COORD_Y": "4581553.717", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Mesquita Madni", "NOM_BARRI": "el Raval", "ADRECA": "C Paloma, 9", "NOM_CAPA": "Mesquites", "BARRI": "1", "ED50_COORD_Y": "4581754.647", "_id": 206, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.165244"}, {"LATITUD": "41.409626", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "427556.166", "DISTRICTE": "5", "ETRS89_COORD_X": "427464.262", "ETRS89_COORD_Y": "4584594.469", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "TELEFON": "934171200", "EQUIPAMENT": "Centre Educatiu Jes\u00fas i Maria *Passeig Sant Gervasi-Esgl\u00e9sia", "NOM_BARRI": "Sant Gervasi - la Bonanova", "ADRECA": "Pg Sant Gervasi, 15", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "25", "ED50_COORD_Y": "4584795.426", "_id": 121, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.132131"}, {"LATITUD": "41.462472", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "431869.028", "DISTRICTE": "8", "ETRS89_COORD_X": "431777.086", "ETRS89_COORD_Y": "4590419.945", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica de Filad\u00e8lfia - Vallbona", "NOM_BARRI": "Vallbona", "ADRECA": "Av Alzinar, 19", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "56", "ED50_COORD_Y": "4590620.957", "_id": 122, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.18307"}, {"LATITUD": "41.406706", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "427649.313", "DISTRICTE": "5", "ETRS89_COORD_X": "427557.408", "ETRS89_COORD_Y": "4584269.311", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "TELEFON": "934175858", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia dels Sants Gervasi i Protasi, Mare de D\u00e9u de la Bonanova", "NOM_BARRI": "Sant Gervasi - la Bonanova", "ADRECA": "Pl Bonanova, 12", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "25", "ED50_COORD_Y": "4584470.265", "_id": 123, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.133284"}, {"LATITUD": "41.37407", "CODI_CAPA": "G010", "ED50_COORD_X": "430720.862", "DISTRICTE": "3", "ETRS89_COORD_X": "430628.927", "ETRS89_COORD_Y": "4580615.719", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Mesquita Fezane Madina", "NOM_BARRI": "el Poble-sec", "ADRECA": "C Cabanes, 16", "NOM_CAPA": "Mesquites", "BARRI": "11", "ED50_COORD_Y": "4580816.64", "_id": 124, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.170447"}, {"LATITUD": "41.432508", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "432006.501", "DISTRICTE": "9", "ETRS89_COORD_X": "431914.556", "ETRS89_COORD_Y": "4587091.753", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Pentecostal Unida d'Espanya - Abat Od\u00f3", "NOM_BARRI": "Sant Andreu", "ADRECA": "C Abat Od\u00f3, 73", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "60", "ED50_COORD_Y": "4587292.735", "_id": 125, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.185091"}, {"LATITUD": "41.396463", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "429717.626", "DISTRICTE": "6", "ETRS89_COORD_X": "429625.701", "ETRS89_COORD_Y": "4583111.631", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "TELEFON": "934160963", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia de Nostra Senyora de Pompeia", "NOM_BARRI": "la Vila de Gr\u00e0cia", "ADRECA": "Av Diagonal, 450", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "31", "ED50_COORD_Y": "4583312.575", "_id": 126, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.158161"}, {"LATITUD": "41.384452", "CODI_CAPA": "G003", "ED50_COORD_X": "428156.624", "DISTRICTE": "4", "ETRS89_COORD_X": "428064.713", "ETRS89_COORD_Y": "4581793.436", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "TELEFON": "934190135", "EQUIPAMENT": "Centre Budista Associaci\u00f3 Cultural Consci\u00e8ncia Clara (Fu Gang San/Luz Clara). Blia", "NOM_BARRI": "les Corts", "ADRECA": "C Nicaragua, 79", "NOM_CAPA": "Centres budistes", "BARRI": "19", "ED50_COORD_Y": "4581994.367", "_id": 127, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.139647"}, {"LATITUD": "41.359197", "CODI_CAPA": "G010", "ED50_COORD_X": "428269.784", "DISTRICTE": "3", "ETRS89_COORD_X": "428177.871", "ETRS89_COORD_Y": "4578988.213", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Comunitat Isl\u00e0mica Dar Al-Quran de Barcelona", "NOM_BARRI": "la Marina de Port", "ADRECA": "C Alts Forns, 69", "NOM_CAPA": "Mesquites", "BARRI": "13", "ED50_COORD_Y": "4579189.118", "_id": 128, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.141332"}, {"LATITUD": "41.420897", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "432971.667", "DISTRICTE": "10", "ETRS89_COORD_X": "432879.713", "ETRS89_COORD_Y": "4585793.625", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "TELEFON": "933134609", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als", "NOM_BARRI": "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als", "ADRECA": "Pl Ignasi Juliol, s/n", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "72", "ED50_COORD_Y": "4585994.595", "_id": 129, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.196786"}, {"LATITUD": "41.379782", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "430216.024", "DISTRICTE": "1", "ETRS89_COORD_X": "430124.094", "ETRS89_COORD_Y": "4581254.689", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "TELEFON": "934437337", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Jesus Word of God Church", "NOM_BARRI": "el Raval", "ADRECA": "C Cendra, 16*18", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "1", "ED50_COORD_Y": "4581455.616", "_id": 130, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.164337"}, {"LATITUD": "41.403972", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "428770.306", "DISTRICTE": "5", "ETRS89_COORD_X": "428678.39", "ETRS89_COORD_Y": "4583954.624", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "TELEFON": "932003931", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Santa Joaquima de Vedruna", "NOM_BARRI": "el Putxet i el Farr\u00f3", "ADRECA": "C Francol\u00ed, s/n", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "27", "ED50_COORD_Y": "4584155.576", "_id": 131, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.146731"}, {"LATITUD": "41.40445", "CODI_CAPA": "G003", "ED50_COORD_X": "429312.066", "DISTRICTE": "6", "ETRS89_COORD_X": "429220.145", "ETRS89_COORD_Y": "4584002.404", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "TELEFON": "607977334", "EQUIPAMENT": "Drukpa Barcelona - Druk Rangshar Kyipe Ts'el", "NOM_BARRI": "la Vila de Gr\u00e0cia", "ADRECA": "C Badia, 24", "NOM_CAPA": "Centres budistes", "BARRI": "31", "ED50_COORD_Y": "4584203.356", "_id": 132, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.153206"}, {"LATITUD": "41.413364", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "425322.087", "DISTRICTE": "5", "ETRS89_COORD_X": "425230.203", "ETRS89_COORD_Y": "4585032.165", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "TELEFON": "934068406", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Santa Maria de Vallvidrera", "NOM_BARRI": "Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes", "ADRECA": "C Actor Morano, 9", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "22", "ED50_COORD_Y": "4585233.126", "_id": 133, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.10535"}, {"LATITUD": "41.389549", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "427048.351", "DISTRICTE": "4", "ETRS89_COORD_X": "426956.451", "ETRS89_COORD_Y": "4582370.421", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "TELEFON": "932037433", "EQUIPAMENT": "Santuari de Santa Gemma", "NOM_BARRI": "Pedralbes", "ADRECA": "C Capit\u00e0 Arenas, 9", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "21", "ED50_COORD_Y": "4582571.357", "_id": 134, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.126324"}, {"LATITUD": "41.401108", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "432585.737", "DISTRICTE": "10", "ETRS89_COORD_X": "432493.786", "ETRS89_COORD_Y": "4583600.095", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "TELEFON": "933005957", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Pancra\u00e7", "NOM_BARRI": "el Parc i la Llacuna del Poblenou", "ADRECA": "Badajoz, 130", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "66", "ED50_COORD_Y": "4583801.044", "_id": 135, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.192412"}, {"LATITUD": "41.418514", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "432070.238", "DISTRICTE": "9", "ETRS89_COORD_X": "431978.292", "ETRS89_COORD_Y": "4585537.455", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "TELEFON": "934082910", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Joan Bosco", "NOM_BARRI": "Navas", "ADRECA": "Pl Ferran Reyes, 2", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "63", "ED50_COORD_Y": "4585738.422", "_id": 136, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.186028"}, {"LATITUD": "41.408925", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "425795.521", "DISTRICTE": "5", "ETRS89_COORD_X": "425703.633", "ETRS89_COORD_Y": "4584534.411", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "TELEFON": "932038833", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Joan de la Creu", "NOM_BARRI": "Sarri\u00e0", "ADRECA": "Av Vallvidrera, 75", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "23", "ED50_COORD_Y": "4584735.367", "_id": 137, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.111075"}, {"LATITUD": "41.36907", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "427611.919", "DISTRICTE": "3", "ETRS89_COORD_X": "427520.013", "ETRS89_COORD_Y": "4580090.96", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "TELEFON": "933310475", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Coreana Presbiteriana Han Seo", "NOM_BARRI": "la Bordeta", "ADRECA": "C Constituci\u00f3, 127*129", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "16", "ED50_COORD_Y": "4580291.876", "_id": 138, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.133337"}, {"LATITUD": "41.395371", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "425723.878", "DISTRICTE": "4", "ETRS89_COORD_X": "425631.99", "ETRS89_COORD_Y": "4583030.319", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "TELEFON": "932037779", "EQUIPAMENT": "Monestir de Santa Maria de Pedralbes", "NOM_BARRI": "Pedralbes", "ADRECA": "C Montevideo, 14", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "21", "ED50_COORD_Y": "4583231.261", "_id": 139, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.110403"}, {"LATITUD": "41.4173", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "428061.138", "DISTRICTE": "6", "ETRS89_COORD_X": "427969.229", "ETRS89_COORD_Y": "4585441.414", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Geri\u00e0trica Sol\u00e0rium-Esgl\u00e9sia", "NOM_BARRI": "Vallcarca i els Penitents", "ADRECA": "C Tici\u00e0, 21*29", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "28", "ED50_COORD_Y": "4585642.379", "_id": 140, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.138071"}, {"LATITUD": "41.397501", "CODI_CAPA": "G006", "ED50_COORD_X": "430070.859", "DISTRICTE": "2", "ETRS89_COORD_X": "429978.931", "ETRS89_COORD_Y": "4583223.449", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "TELEFON": "934566168", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Ortodoxa Apost\u00f2lica Antioquena d'Espanya", "NOM_BARRI": "la Dreta de l'Eixample", "ADRECA": "Av Diagonal, 424", "NOM_CAPA": "Comunitats ortodoxes", "BARRI": "7", "ED50_COORD_Y": "4583424.394", "_id": 141, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.162373"}, {"LATITUD": "41.37994", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "430266.325", "DISTRICTE": "1", "ETRS89_COORD_X": "430174.395", "ETRS89_COORD_Y": "4581271.762", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "TELEFON": "932761396", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Presbyterian Church of Ghana", "NOM_BARRI": "el Raval", "ADRECA": "C Bisbe Laguarda, 1", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "1", "ED50_COORD_Y": "4581472.689", "_id": 142, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.164936"}, {"LATITUD": "41.402082", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "432396.441", "DISTRICTE": "10", "ETRS89_COORD_X": "432304.492", "ETRS89_COORD_Y": "4583709.972", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "TELEFON": "934850224", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Alcance Victoria Barcelona", "NOM_BARRI": "el Parc i la Llacuna del Poblenou", "ADRECA": "C Bol\u00edvia, 52*54", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "66", "ED50_COORD_Y": "4583910.922", "_id": 143, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.190136"}, {"LATITUD": "41.358163", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "427856.781", "DISTRICTE": "3", "ETRS89_COORD_X": "427764.872", "ETRS89_COORD_Y": "4578877.551", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "TELEFON": "933322396", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Crist\u00f2for", "NOM_BARRI": "la Marina de Port", "ADRECA": "C Energia, 19", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "13", "ED50_COORD_Y": "4579078.455", "_id": 144, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.136409"}, {"LATITUD": "41.395721", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "427438.777", "DISTRICTE": "5", "ETRS89_COORD_X": "427346.873", "ETRS89_COORD_Y": "4583051.764", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia de la Immaculada Concepci\u00f3", "NOM_BARRI": "les Tres Torres", "ADRECA": "C Nena Casas, 37*47", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "24", "ED50_COORD_Y": "4583252.707", "_id": 145, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.130912"}, {"LATITUD": "41.378165", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "432282.843", "DISTRICTE": "1", "ETRS89_COORD_X": "432190.894", "ETRS89_COORD_Y": "4581055.598", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "TELEFON": "932216550", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Santa Maria de Cervell\u00f3 (Soc\u00f3s)", "NOM_BARRI": "la Barceloneta", "ADRECA": "C Pepe Rubianes, 8", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "3", "ED50_COORD_Y": "4581256.524", "_id": 146, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.189074"}, {"LATITUD": "41.379941", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "430266.244", "DISTRICTE": "1", "ETRS89_COORD_X": "430174.314", "ETRS89_COORD_Y": "4581271.897", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "TELEFON": "934422563", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de la Mare de D\u00e9u del Carme", "NOM_BARRI": "el Raval", "ADRECA": "C Bisbe Laguarda, 1", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "1", "ED50_COORD_Y": "4581472.824", "_id": 147, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.164935"}, {"LATITUD": "41.429246", "CODI_CAPA": "G011", "ED50_COORD_X": "430224.554", "DISTRICTE": "7", "ETRS89_COORD_X": "430132.626", "ETRS89_COORD_Y": "4586746.599", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "TELEFON": "934070529", "EQUIPAMENT": "Sal\u00f3 del Regne - Sant Alexandre", "NOM_BARRI": "Horta", "ADRECA": "C Sant Alexandre, 44*46", "NOM_CAPA": "Salons del regne", "BARRI": "43", "ED50_COORD_Y": "4586947.577", "_id": 148, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.163805"}, {"LATITUD": "41.390442", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "430815.543", "DISTRICTE": "2", "ETRS89_COORD_X": "430723.608", "ETRS89_COORD_Y": "4582432.48", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "TELEFON": "933012350", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia del Sagrat Cor de Jes\u00fas", "NOM_BARRI": "la Dreta de l'Eixample", "ADRECA": "C Casp, 27", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "7", "ED50_COORD_Y": "4582633.418", "_id": 149, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.171371"}, {"LATITUD": "41.421382", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "428483.932", "DISTRICTE": "7", "ETRS89_COORD_X": "428392.019", "ETRS89_COORD_Y": "4585890.438", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "TELEFON": "934177794", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica B\u00edblica - Vall d'Hebron", "NOM_BARRI": "la Teixonera", "ADRECA": "C Castellbisbal, 7", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "38", "ED50_COORD_Y": "4586091.407", "_id": 150, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.143076"}, {"LATITUD": "41.399481", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "426624.403", "DISTRICTE": "5", "ETRS89_COORD_X": "426532.507", "ETRS89_COORD_Y": "4583477.457", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "TELEFON": "932030907", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Vicen\u00e7 de Sarri\u00e0", "NOM_BARRI": "Sarri\u00e0", "ADRECA": "C Rector Volt\u00e0, 5", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "23", "ED50_COORD_Y": "4583678.404", "_id": 151, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.121119"}, {"LATITUD": "41.384887", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "430566.909", "DISTRICTE": "1", "ETRS89_COORD_X": "430474.976", "ETRS89_COORD_Y": "4581818.152", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Equatoriana - Unidos en Cristo", "NOM_BARRI": "el Raval", "ADRECA": "C Tallers, 26", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "1", "ED50_COORD_Y": "4582019.084", "_id": 152, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.168468"}, {"LATITUD": "41.381546", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "431381.377", "DISTRICTE": "1", "ETRS89_COORD_X": "431289.436", "ETRS89_COORD_Y": "4581439.431", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "TELEFON": "933174524", "EQUIPAMENT": "Capella del Palau", "NOM_BARRI": "el Barri G\u00f2tic", "ADRECA": "C Ata\u00fclf, 4", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "2", "ED50_COORD_Y": "4581640.36", "_id": 153, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.178251"}, {"LATITUD": "41.386063", "CODI_CAPA": "G007", "ED50_COORD_X": "429287.97", "DISTRICTE": "2", "ETRS89_COORD_X": "429196.049", "ETRS89_COORD_Y": "4581961.059", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "TELEFON": "934533136", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Adventista del Set\u00e8 Dia - Urgell", "NOM_BARRI": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "ADRECA": "C Comte d'Urgell, 133", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies adventistes", "BARRI": "9", "ED50_COORD_Y": "4582161.992", "_id": 154, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.153157"}, {"LATITUD": "41.374197", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "430240.532", "DISTRICTE": "3", "ETRS89_COORD_X": "430148.602", "ETRS89_COORD_Y": "4580634.415", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "TELEFON": "934414262", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Santa Madrona", "NOM_BARRI": "el Poble-sec", "ADRECA": "C Tapioles, 10", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "11", "ED50_COORD_Y": "4580835.336", "_id": 155, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.164701"}, {"LATITUD": "41.419611", "CODI_CAPA": "G003", "ED50_COORD_X": "431106.695", "DISTRICTE": "7", "ETRS89_COORD_X": "431014.758", "ETRS89_COORD_Y": "4585668.36", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "TELEFON": "934362626", "EQUIPAMENT": "Kagyu Samye Dzong Barcelona", "NOM_BARRI": "el Guinard\u00f3", "ADRECA": "Rbla Muntanya, 97", "NOM_CAPA": "Centres budistes", "BARRI": "35", "ED50_COORD_Y": "4585869.328", "_id": 156, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.174485"}, {"LATITUD": "41.421036", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "428226.058", "DISTRICTE": "7", "ETRS89_COORD_X": "428134.148", "ETRS89_COORD_Y": "4585854.62", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "TELEFON": "932123759", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia del Sant Crist", "NOM_BARRI": "Sant Gen\u00eds dels Agudells", "ADRECA": "C Natzaret, 5", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "39", "ED50_COORD_Y": "4586055.589", "_id": 157, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.139995"}, {"LATITUD": "41.378461", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "429782.377", "DISTRICTE": "2", "ETRS89_COORD_X": "429690.451", "ETRS89_COORD_Y": "4581112.27", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "TELEFON": "934230737", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de la Precios\u00edssima Sang de Nostre Senyor Jesucrist", "NOM_BARRI": "Sant Antoni", "ADRECA": "C Viladomat, 76*78", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "10", "ED50_COORD_Y": "4581313.196", "_id": 158, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.159168"}, {"LATITUD": "41.403667", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "427803.858", "DISTRICTE": "5", "ETRS89_COORD_X": "427711.951", "ETRS89_COORD_Y": "4583930.343", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Baptista de la Gr\u00e0cia de D\u00e9u", "NOM_BARRI": "Sant Gervasi - la Bonanova", "ADRECA": "C Ciutat de Balaguer, 40", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "25", "ED50_COORD_Y": "4584131.294", "_id": 159, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.135173"}, {"LATITUD": "41.424673", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "431501.383", "DISTRICTE": "9", "ETRS89_COORD_X": "431409.443", "ETRS89_COORD_Y": "4586226.618", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Cristiana Evang\u00e8lica Nova Vida de Barcelona", "NOM_BARRI": "el Congr\u00e9s i els Indians", "ADRECA": "Ptge Salvador Riera, 11", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "62", "ED50_COORD_Y": "4586427.591", "_id": 160, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.179144"}, {"LATITUD": "41.409864", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "433331.828", "DISTRICTE": "10", "ETRS89_COORD_X": "433239.87", "ETRS89_COORD_Y": "4584565.284", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "TELEFON": "620552452", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Casa de Salvaci\u00f3n (Ministerio El Rey Jes\u00fas)", "NOM_BARRI": "Proven\u00e7als del Poblenou", "ADRECA": "C Bac de Roda, 140", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "71", "ED50_COORD_Y": "4584766.243", "_id": 161, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.201231"}, {"LATITUD": "41.410555", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "429661.442", "DISTRICTE": "6", "ETRS89_COORD_X": "429569.518", "ETRS89_COORD_Y": "4584676.805", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "TELEFON": "932131894", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia de la Nativitat de Nostra Senyora", "NOM_BARRI": "la Salut", "ADRECA": "C Sors, 67", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "30", "ED50_COORD_Y": "4584877.764", "_id": 162, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.157307"}, {"LATITUD": "41.442724", "CODI_CAPA": "G011", "ED50_COORD_X": "431156.785", "DISTRICTE": "8", "ETRS89_COORD_X": "431064.849", "ETRS89_COORD_Y": "4588234.104", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "TELEFON": "932765703", "EQUIPAMENT": "Sal\u00f3 del Regne - Jaume Mart\u00ed", "NOM_BARRI": "Verdun", "ADRECA": "C Jaume Mart\u00ed, 25", "NOM_CAPA": "Salons del regne", "BARRI": "51", "ED50_COORD_Y": "4588435.096", "_id": 163, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.174791"}, {"LATITUD": "41.392697", "CODI_CAPA": "G006", "ED50_COORD_X": "425812.047", "DISTRICTE": "4", "ETRS89_COORD_X": "425720.158", "ETRS89_COORD_Y": "4582732.482", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de la Mare de D\u00e9u - Patriarcat de Bulg\u00e0ria", "NOM_BARRI": "Pedralbes", "ADRECA": "Av Esplugues, 103", "NOM_CAPA": "Comunitats ortodoxes", "BARRI": "21", "ED50_COORD_Y": "4582933.421", "_id": 164, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.111494"}, {"LATITUD": "41.401161", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "430283.929", "DISTRICTE": "6", "ETRS89_COORD_X": "430191.999", "ETRS89_COORD_Y": "4583627.709", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "TELEFON": "934572111", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Corpus Christi", "NOM_BARRI": "la Vila de Gr\u00e0cia", "ADRECA": "C Bail\u00e8n, 177*179", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "31", "ED50_COORD_Y": "4583828.658", "_id": 165, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.164875"}, {"LATITUD": "41.376037", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "426261.954", "DISTRICTE": "4", "ETRS89_COORD_X": "426170.061", "ETRS89_COORD_Y": "4580878.092", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "TELEFON": "934400284", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Ramon Nonat", "NOM_BARRI": "la Maternitat i Sant Ramon", "ADRECA": "Av Sant Ramon Nonat, 1", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "20", "ED50_COORD_Y": "4581079.014", "_id": 166, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.117101"}, {"LATITUD": "41.407102", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "430078.931", "DISTRICTE": "6", "ETRS89_COORD_X": "429987.003", "ETRS89_COORD_Y": "4584289.365", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "TELEFON": "932130733", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Carles Borromeu", "NOM_BARRI": "el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova", "ADRECA": "C Sant Llu\u00eds, 89*93", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "32", "ED50_COORD_Y": "4584490.32", "_id": 167, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.162347"}, {"LATITUD": "41.434405", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "428778.321", "DISTRICTE": "7", "ETRS89_COORD_X": "428686.406", "ETRS89_COORD_Y": "4587333.45", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "TELEFON": "934280236", "EQUIPAMENT": "Fundaci\u00f3 Alb\u00e0-Esgl\u00e9sia", "NOM_BARRI": "Montbau", "ADRECA": "Pg Vall d'Hebron, 157*169", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "40", "ED50_COORD_Y": "4587534.433", "_id": 168, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.146429"}, {"LATITUD": "41.383433", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "432758.015", "DISTRICTE": "1", "ETRS89_COORD_X": "432666.062", "ETRS89_COORD_Y": "4581636.036", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "TELEFON": "932211010", "EQUIPAMENT": "Hospital del Mar-Esgl\u00e9sia", "NOM_BARRI": "la Barceloneta", "ADRECA": "Pg Mar\u00edtim Barceloneta, 25*29", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "3", "ED50_COORD_Y": "4581836.967", "_id": 169, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.194692"}, {"LATITUD": "41.42627", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "428268.295", "DISTRICTE": "7", "ETRS89_COORD_X": "428176.385", "ETRS89_COORD_Y": "4586435.304", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "TELEFON": "932112508", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia de Sant Rafael", "NOM_BARRI": "Montbau", "ADRECA": "Pg Vall d'Hebron, 107", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "40", "ED50_COORD_Y": "4586636.278", "_id": 170, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.140432"}, {"LATITUD": "41.434525", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "429511.885", "DISTRICTE": "7", "ETRS89_COORD_X": "429419.963", "ETRS89_COORD_Y": "4587339.599", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "TELEFON": "934274496", "EQUIPAMENT": "Centre Educatiu FEDAC-Horta-Esgl\u00e9sia", "NOM_BARRI": "Horta", "ADRECA": "C Campoamor, 49", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "43", "ED50_COORD_Y": "4587540.582", "_id": 171, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.155207"}, {"LATITUD": "41.383029", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "430774.92", "DISTRICTE": "1", "ETRS89_COORD_X": "430682.985", "ETRS89_COORD_Y": "4581609.855", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "TELEFON": "933183823", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de la Mare de D\u00e9u de Betlem", "NOM_BARRI": "el Raval", "ADRECA": "C Xucl\u00e0, 2", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "1", "ED50_COORD_Y": "4581810.786", "_id": 172, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.17098"}, {"LATITUD": "41.372929", "CODI_CAPA": "G011", "ED50_COORD_X": "430071.198", "DISTRICTE": "3", "ETRS89_COORD_X": "429979.269", "ETRS89_COORD_Y": "4580495.258", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "TELEFON": "934419240", "EQUIPAMENT": "Sal\u00f3 del Regne - Blasco de Garay", "NOM_BARRI": "el Poble-sec", "ADRECA": "C Blasco de Garay, 49", "NOM_CAPA": "Salons del regne", "BARRI": "11", "ED50_COORD_Y": "4580696.178", "_id": 173, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.162693"}, {"LATITUD": "41.386662", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "431259.44", "DISTRICTE": "1", "ETRS89_COORD_X": "431167.501", "ETRS89_COORD_Y": "4582008.584", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "TELEFON": "933190087", "EQUIPAMENT": "Santuari de la Mare de D\u00e9u de l'Ajuda", "NOM_BARRI": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "ADRECA": "C Sant Pere M\u00e9s Baix, 18", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "4", "ED50_COORD_Y": "4582209.518", "_id": 174, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.176728"}, {"LATITUD": "41.373258", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "428858.098", "DISTRICTE": "3", "ETRS89_COORD_X": "428766.18", "ETRS89_COORD_Y": "4580543.548", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "TELEFON": "936652869", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Pentecostal Unida d'Espanya - M\u00e8xic", "NOM_BARRI": "el Poble-sec", "ADRECA": "C M\u00e8xic, 15", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "11", "ED50_COORD_Y": "4580744.468", "_id": 175, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.148183"}, {"LATITUD": "41.4386", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "429753.199", "DISTRICTE": "7", "ETRS89_COORD_X": "429661.275", "ETRS89_COORD_Y": "4587789.719", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "TELEFON": "934215121", "EQUIPAMENT": "Centre Educatiu Providencia del Coraz\u00f3n de Jes\u00fas-Esgl\u00e9sia del Sagrat Cor", "NOM_BARRI": "Horta", "ADRECA": "C Scala Dei, 1", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "43", "ED50_COORD_Y": "4587990.706", "_id": 176, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.158043"}, {"LATITUD": "41.356838", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "428465.513", "DISTRICTE": "3", "ETRS89_COORD_X": "428373.599", "ETRS89_COORD_Y": "4578724.42", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "TELEFON": "932231293", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de la Mare de D\u00e9u de Port", "NOM_BARRI": "la Marina de Port", "ADRECA": "C Sant Eloi, 9", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "13", "ED50_COORD_Y": "4578925.323", "_id": 177, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.143703"}, {"LATITUD": "41.398091", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "428676.995", "DISTRICTE": "5", "ETRS89_COORD_X": "428585.08", "ETRS89_COORD_Y": "4583302.546", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "TELEFON": "932097363", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Ildefons", "NOM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "ADRECA": "C Madrazo, 92", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "26", "ED50_COORD_Y": "4583503.492", "_id": 178, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.145692"}, {"LATITUD": "41.361564", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "428799.546", "DISTRICTE": "3", "ETRS89_COORD_X": "428707.629", "ETRS89_COORD_Y": "4579245.779", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia del Barri de Can Clos", "NOM_BARRI": "la Marina de Port", "ADRECA": "C Marbre, 14", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "13", "ED50_COORD_Y": "4579446.687", "_id": 179, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.147635"}, {"LATITUD": "41.403327", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "430457.439", "DISTRICTE": "6", "ETRS89_COORD_X": "430365.508", "ETRS89_COORD_Y": "4583866.525", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "TELEFON": "931654913", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Casa Evang\u00e8lica El Cam\u00ed", "NOM_BARRI": "el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova", "ADRECA": "C Roger de Flor, 282", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "32", "ED50_COORD_Y": "4584067.476", "_id": 180, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.166923"}, {"LATITUD": "41.404997", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "429564.742", "DISTRICTE": "6", "ETRS89_COORD_X": "429472.819", "ETRS89_COORD_Y": "4584060.655", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "TELEFON": "931876188", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Ex\u00e8rcit de Salvaci\u00f3 - Rob\u00ed", "NOM_BARRI": "la Vila de Gr\u00e0cia", "ADRECA": "C Rob\u00ed, 18", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "31", "ED50_COORD_Y": "4584261.608", "_id": 182, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.156222"}, {"LATITUD": "41.402002", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "428588.191", "DISTRICTE": "5", "ETRS89_COORD_X": "428496.277", "ETRS89_COORD_Y": "4583737.627", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "TELEFON": "932000708", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Luterana de parla Alemanya", "NOM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "ADRECA": "C Brusi, 94", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "26", "ED50_COORD_Y": "4583938.577", "_id": 183, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.144578"}, {"LATITUD": "41.402329", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "425628.504", "DISTRICTE": "5", "ETRS89_COORD_X": "425536.617", "ETRS89_COORD_Y": "4583803.762", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "TELEFON": "932031467", "EQUIPAMENT": "Capella Maria Reina", "NOM_BARRI": "Sarri\u00e0", "ADRECA": "C Guarderia, 12", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "23", "ED50_COORD_Y": "4584004.711", "_id": 184, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.109167"}, {"LATITUD": "41.437793", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "433661.233", "DISTRICTE": "9", "ETRS89_COORD_X": "433569.273", "ETRS89_COORD_Y": "4587663.139", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "TELEFON": "627899127", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Apost\u00f2lica Internacional de l'Esperan\u00e7a", "NOM_BARRI": "el Bon Pastor", "ADRECA": "C Alfarr\u00e0s, 33", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "59", "ED50_COORD_Y": "4587864.126", "_id": 185, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.204831"}, {"LATITUD": "41.389555", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "429211.98", "DISTRICTE": "2", "ETRS89_COORD_X": "429120.06", "ETRS89_COORD_Y": "4582349.554", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "TELEFON": "932275400", "EQUIPAMENT": "Quasi-parr\u00f2quia de l'Hospital Cl\u00ednic Provincial", "NOM_BARRI": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "ADRECA": "C Casanova, 143", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "8", "ED50_COORD_Y": "4582550.491", "_id": 186, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.152203"}, {"LATITUD": "41.382287", "CODI_CAPA": "G011", "ED50_COORD_X": "432166.303", "DISTRICTE": "1", "ETRS89_COORD_X": "432074.355", "ETRS89_COORD_Y": "4581514.347", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "TELEFON": "933196982", "EQUIPAMENT": "Sal\u00f3 del Regne - Doctor Aiguader", "NOM_BARRI": "la Barceloneta", "ADRECA": "C Doctor Aiguader, 14-16", "NOM_CAPA": "Salons del regne", "BARRI": "3", "ED50_COORD_Y": "4581715.277", "_id": 187, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.187629"}, {"LATITUD": "41.370289", "CODI_CAPA": "G010", "ED50_COORD_X": "428059.611", "DISTRICTE": "3", "ETRS89_COORD_X": "427967.701", "ETRS89_COORD_Y": "4580221.826", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Centre de Culte Sufisme", "NOM_BARRI": "la Bordeta", "ADRECA": "C Gav\u00e0, 87", "NOM_CAPA": "Mesquites", "BARRI": "16", "ED50_COORD_Y": "4580422.743", "_id": 188, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.138674"}, {"LATITUD": "41.387065", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "431274.763", "DISTRICTE": "1", "ETRS89_COORD_X": "431182.824", "ETRS89_COORD_Y": "4582053.219", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Capella de Sant Josep Oriol", "NOM_BARRI": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "ADRECA": "C Mare D\u00e9u Pilar (C Vella), 4", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "4", "ED50_COORD_Y": "4582254.154", "_id": 189, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.176907"}, {"LATITUD": "41.432764", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "431649.95", "DISTRICTE": "8", "ETRS89_COORD_X": "431558.009", "ETRS89_COORD_Y": "4587123.588", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "TELEFON": "933518360", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Esteve", "NOM_BARRI": "Porta", "ADRECA": "Av Rio de Janeiro, 10*14", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "45", "ED50_COORD_Y": "4587324.57", "_id": 190, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.18082"}, {"LATITUD": "41.393979", "CODI_CAPA": "G014", "ED50_COORD_X": "430839.415", "DISTRICTE": "2", "ETRS89_COORD_X": "430747.48", "ETRS89_COORD_Y": "4582825.032", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "TELEFON": "934877667", "EQUIPAMENT": "Associaci\u00f3 Espiritual Mundial Brahma Kumaris", "NOM_BARRI": "la Dreta de l'Eixample", "ADRECA": "C Diputaci\u00f3, 0329", "NOM_CAPA": "Altres", "BARRI": "7", "ED50_COORD_Y": "4583025.974", "_id": 191, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.171612"}, {"LATITUD": "41.41242", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "431504.604", "DISTRICTE": "10", "ETRS89_COORD_X": "431412.663", "ETRS89_COORD_Y": "4584866.21", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "TELEFON": "934553104", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia de Sant Josep de Calassan\u00e7", "NOM_BARRI": "el Camp de l'Arpa del Clot", "ADRECA": "C Sant Quint\u00ed, 19", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "64", "ED50_COORD_Y": "4585067.171", "_id": 192, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.179337"}, {"LATITUD": "41.42996", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "430414.215", "DISTRICTE": "8", "ETRS89_COORD_X": "430322.285", "ETRS89_COORD_Y": "4586824.011", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "TELEFON": "933580037", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Centre Cristi\u00e0 Betlem", "NOM_BARRI": "Vilapicina i la Torre Llobeta", "ADRECA": "C Cartell\u00e0, 164*170", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "44", "ED50_COORD_Y": "4587024.99", "_id": 193, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.166066"}, {"LATITUD": "41.400922", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "430970.775", "DISTRICTE": "2", "ETRS89_COORD_X": "430878.839", "ETRS89_COORD_Y": "4583594.654", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "TELEFON": "934587305", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica B\u00edblica Ebenezer de Barcelona", "NOM_BARRI": "la Sagrada Fam\u00edlia", "ADRECA": "Ptge Gaiol\u00e0, 8-12", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "6", "ED50_COORD_Y": "4583795.603", "_id": 194, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.173095"}, {"LATITUD": "41.375634", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "428564.665", "DISTRICTE": "3", "ETRS89_COORD_X": "428472.75", "ETRS89_COORD_Y": "4580810.3", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Cap\u00edtol 29", "NOM_BARRI": "Hostafrancs", "ADRECA": "C Torre d'en Damians, 6", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "15", "ED50_COORD_Y": "4581011.222", "_id": 195, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.144643"}, {"LATITUD": "41.405102", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "428269.969", "DISTRICTE": "5", "ETRS89_COORD_X": "428178.058", "ETRS89_COORD_Y": "4584085.045", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "TELEFON": "934172508", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia de Sant Francesc d'Ass\u00eds", "NOM_BARRI": "el Putxet i el Farr\u00f3", "ADRECA": "C Bertran, 14", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "27", "ED50_COORD_Y": "4584285.998", "_id": 196, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.140731"}, {"LATITUD": "41.413126", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "432456.172", "DISTRICTE": "10", "ETRS89_COORD_X": "432364.223", "ETRS89_COORD_Y": "4584935.547", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "TELEFON": "933516011", "EQUIPAMENT": "Oratori de Sant Pere Claver", "NOM_BARRI": "el Clot", "ADRECA": "C Val\u00e8ncia, 680", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "65", "ED50_COORD_Y": "4585136.509", "_id": 197, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.190713"}, {"LATITUD": "41.439982", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "433572.291", "DISTRICTE": "9", "ETRS89_COORD_X": "433480.332", "ETRS89_COORD_Y": "4587907.016", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "TELEFON": "932807418", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Comunitat Cristiana Integral", "NOM_BARRI": "el Bon Pastor", "ADRECA": "C Caracas, 4 bis", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "59", "ED50_COORD_Y": "4588108.006", "_id": 198, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.20374"}, {"LATITUD": "41.429003", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "432532.622", "DISTRICTE": "9", "ETRS89_COORD_X": "432440.672", "ETRS89_COORD_Y": "4586697.7", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "TELEFON": "933113305", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Josep Manyanet", "NOM_BARRI": "Sant Andreu", "ADRECA": "C Sant Sebasti\u00e0, 47", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "60", "ED50_COORD_Y": "4586898.678", "_id": 199, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.191431"}, {"LATITUD": "41.419366", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "432399.892", "DISTRICTE": "9", "ETRS89_COORD_X": "432307.943", "ETRS89_COORD_Y": "4585628.993", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica New Covenant Church (Esgl\u00e9sia de la Nova Alian\u00e7a)", "NOM_BARRI": "la Sagrera", "ADRECA": "C Josep Estivill, 64", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "61", "ED50_COORD_Y": "4585829.961", "_id": 200, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.189962"}, {"LATITUD": "41.39979", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "428751.164", "DISTRICTE": "5", "ETRS89_COORD_X": "428659.248", "ETRS89_COORD_Y": "4583490.449", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "TELEFON": "932098346", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Baptista Pedra d'Ajut", "NOM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "ADRECA": "C Sant Eusebi, 54", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "26", "ED50_COORD_Y": "4583691.396", "_id": 201, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.146557"}, {"LATITUD": "41.408212", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "433512.976", "DISTRICTE": "10", "ETRS89_COORD_X": "433421.017", "ETRS89_COORD_Y": "4584380.24", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Protestant Ciutat Nova - Barcelona (CN22@)", "NOM_BARRI": "Proven\u00e7als del Poblenou", "ADRECA": "C Bac de Roda, 118", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "71", "ED50_COORD_Y": "4584581.197", "_id": 202, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.203418"}, {"LATITUD": "41.405547", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "434109.369", "DISTRICTE": "10", "ETRS89_COORD_X": "434017.404", "ETRS89_COORD_Y": "4584078.894", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "TELEFON": "932663439", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Francesc de P\u00e0ola", "NOM_BARRI": "el Guinard\u00f3", "ADRECA": "C Ramon Turr\u00f3, 324*330", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "35", "ED50_COORD_Y": "4584279.848", "_id": 203, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.210586"}, {"LATITUD": "41.414797", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "432224.699", "DISTRICTE": "9", "ETRS89_COORD_X": "432132.752", "ETRS89_COORD_Y": "4585123.253", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "TELEFON": "932653197", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Metropolitana de Barcelona Bet\u00e0nia", "NOM_BARRI": "Navas", "ADRECA": "C Navas de Tolosa, 270", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "63", "ED50_COORD_Y": "4585324.216", "_id": 204, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.187923"}, {"LATITUD": "41.374614", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "430170.907", "DISTRICTE": "3", "ETRS89_COORD_X": "430078.977", "ETRS89_COORD_Y": "4580681.315", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "TELEFON": "937713555", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Cuerpo de Cristo", "NOM_BARRI": "el Poble-sec", "ADRECA": "C Margarit, 6", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "11", "ED50_COORD_Y": "4580882.237", "_id": 205, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.163864"}, {"LATITUD": "41.424243", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "429548.568", "DISTRICTE": "7", "ETRS89_COORD_X": "429456.646", "ETRS89_COORD_Y": "4586197.677", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "TELEFON": "934294592", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Santa Teresa de Jes\u00fas", "NOM_BARRI": "el Carmel", "ADRECA": "C Llobreg\u00f3s, 128*130", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "37", "ED50_COORD_Y": "4586398.65", "_id": 207, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.15578"}, {"LATITUD": "41.442115", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "431235.33", "DISTRICTE": "8", "ETRS89_COORD_X": "431143.393", "ETRS89_COORD_Y": "4588165.761", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Pentecostal Ebenecer Manantial de Vida", "NOM_BARRI": "Verdun", "ADRECA": "C Casals, 41", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "51", "ED50_COORD_Y": "4588366.752", "_id": 208, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.175739"}, {"LATITUD": "41.412395", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "431699.311", "DISTRICTE": "10", "ETRS89_COORD_X": "431607.369", "ETRS89_COORD_Y": "4584861.602", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "TELEFON": "934553104", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Josep de Calassan\u00e7", "NOM_BARRI": "el Camp de l'Arpa del Clot", "ADRECA": "C Joan de Peguera, 20", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "64", "ED50_COORD_Y": "4585062.563", "_id": 209, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.181667"}, {"LATITUD": "41.408902", "CODI_CAPA": "G010", "ED50_COORD_X": "432264.756", "DISTRICTE": "10", "ETRS89_COORD_X": "432172.808", "ETRS89_COORD_Y": "4584468.448", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "TELEFON": "932478727", "EQUIPAMENT": "Centre Cultural Isl\u00e0mic Catal\u00e0", "NOM_BARRI": "el Clot", "ADRECA": "C Rafael Capdevila, 1*3", "NOM_CAPA": "Mesquites", "BARRI": "65", "ED50_COORD_Y": "4584669.405", "_id": 210, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.188476"}, {"LATITUD": "41.430884", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "428749.742", "DISTRICTE": "7", "ETRS89_COORD_X": "428657.827", "ETRS89_COORD_Y": "4586942.835", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "TELEFON": "934284042", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de la Verge de Natzaret", "NOM_BARRI": "la Vall d'Hebron", "ADRECA": "C Juan de Mena, 29", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "41", "ED50_COORD_Y": "4587143.814", "_id": 211, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.146133"}, {"LATITUD": "41.441401", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "430000.324", "DISTRICTE": "7", "ETRS89_COORD_X": "429908.398", "ETRS89_COORD_Y": "4588098.318", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia de la Casa Santa Creu", "NOM_BARRI": "Horta", "ADRECA": "Pl Karl Marx, 1", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "43", "ED50_COORD_Y": "4588299.308", "_id": 212, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.160965"}, {"LATITUD": "41.461325", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "431117.489", "DISTRICTE": "8", "ETRS89_COORD_X": "431025.553", "ETRS89_COORD_Y": "4590299.741", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "TELEFON": "931657527", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Congregaci\u00f3 Cristiana Cristo Viene - Despierta Espa\u00f1a", "NOM_BARRI": "Ciutat Meridiana", "ADRECA": "C Agudes, 100", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "55", "ED50_COORD_Y": "4590500.752", "_id": 213, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.174085"}, {"LATITUD": "41.397036", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "426973.997", "DISTRICTE": "5", "ETRS89_COORD_X": "426882.098", "ETRS89_COORD_Y": "4583202.445", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "TELEFON": "932032788", "EQUIPAMENT": "Centre Educatiu Reial Monestir de Santa Isabel-Esgl\u00e9sia", "NOM_BARRI": "Sarri\u00e0", "ADRECA": "C Rocabert\u00ed, 12", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "23", "ED50_COORD_Y": "4583403.389", "_id": 214, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.125334"}, {"LATITUD": "41.427934", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "430049.833", "DISTRICTE": "7", "ETRS89_COORD_X": "429957.906", "ETRS89_COORD_Y": "4586602.63", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "TELEFON": "934295537", "EQUIPAMENT": "Centre Educatiu Immaculada Concepci\u00f3 *Granollers-Esgl\u00e9sia", "NOM_BARRI": "Horta", "ADRECA": "C Granollers, 28", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "43", "ED50_COORD_Y": "4586803.607", "_id": 215, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.161731"}, {"LATITUD": "41.433866", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "433411.056", "DISTRICTE": "9", "ETRS89_COORD_X": "433319.098", "ETRS89_COORD_Y": "4587229.448", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "TELEFON": "933538782", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Centre B\u00edblic Internacional Barcelona", "NOM_BARRI": "el Bon Pastor", "ADRECA": "C Fra Jun\u00edper Serra, 79", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "59", "ED50_COORD_Y": "4587430.431", "_id": 216, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.201885"}, {"LATITUD": "41.416432", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "434084.52", "DISTRICTE": "10", "ETRS89_COORD_X": "433992.556", "ETRS89_COORD_Y": "4585287.654", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "TELEFON": "933009375", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Comunitat Cristiana La Vi\u00f1a Barcelona", "NOM_BARRI": "el Bes\u00f2s i el Maresme", "ADRECA": "C Maresme, 129", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "70", "ED50_COORD_Y": "4585488.62", "_id": 217, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.210157"}, {"LATITUD": "41.384802", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "430252.679", "DISTRICTE": "1", "ETRS89_COORD_X": "430160.749", "ETRS89_COORD_Y": "4581811.713", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "TELEFON": "933181494", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Pere Nolasc", "NOM_BARRI": "el Raval", "ADRECA": "Pl Castella, 6", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "1", "ED50_COORD_Y": "4582012.645", "_id": 349, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.164711"}, {"LATITUD": "41.371755", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "430201.182", "DISTRICTE": "3", "ETRS89_COORD_X": "430109.252", "ETRS89_COORD_Y": "4580363.606", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "TELEFON": "934414464", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Salvador d'Horta", "NOM_BARRI": "el Poble-sec", "ADRECA": "Poeta Cabanyes, 80", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "11", "ED50_COORD_Y": "4580564.525", "_id": 218, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.164262"}, {"LATITUD": "41.394206", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "433335.126", "DISTRICTE": "10", "ETRS89_COORD_X": "433243.168", "ETRS89_COORD_Y": "4582826.775", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "TELEFON": "932213434", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia del Patriarca Abraham", "NOM_BARRI": "el Poblenou", "ADRECA": "Jaume Vicens i Vives, 6", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "68", "ED50_COORD_Y": "4583027.718", "_id": 219, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.201462"}, {"LATITUD": "41.422701", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "433907.216", "DISTRICTE": "10", "ETRS89_COORD_X": "433815.253", "ETRS89_COORD_Y": "4585985.333", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "TELEFON": "933131597", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Ambr\u00f3s", "NOM_BARRI": "la Verneda i la Pau", "ADRECA": "C Concili de Trento, 297*299", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "73", "ED50_COORD_Y": "4586186.305", "_id": 220, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.207959"}, {"LATITUD": "41.433506", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "428578.512", "DISTRICTE": "7", "ETRS89_COORD_X": "428486.599", "ETRS89_COORD_Y": "4587235.651", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "TELEFON": "934281669", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Jeroni", "NOM_BARRI": "Montbau", "ADRECA": "Pl Moss\u00e8n Ferran Palau, 3", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "40", "ED50_COORD_Y": "4587436.633", "_id": 221, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.144049"}, {"LATITUD": "41.401045", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "428568.664", "DISTRICTE": "5", "ETRS89_COORD_X": "428476.75", "ETRS89_COORD_Y": "4583631.629", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "TELEFON": "932002916", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Santa Agn\u00e8s", "NOM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "ADRECA": "Sant Elies, 23", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "26", "ED50_COORD_Y": "4583832.578", "_id": 222, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.144357"}, {"LATITUD": "41.425308", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "429659.362", "DISTRICTE": "7", "ETRS89_COORD_X": "429567.439", "ETRS89_COORD_Y": "4586314.842", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "TELEFON": "657263938", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica de D\u00e9u Sendas de Gracia", "NOM_BARRI": "el Carmel", "ADRECA": "C Tolr\u00e0, 54", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "37", "ED50_COORD_Y": "4586515.816", "_id": 223, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.157092"}, {"LATITUD": "41.441036", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "431483.882", "DISTRICTE": "8", "ETRS89_COORD_X": "431391.942", "ETRS89_COORD_Y": "4588043.53", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "TELEFON": "936019615", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Assemblees de D\u00e9u Ministeri Koinonia - Nou Barris", "NOM_BARRI": "la Prosperitat", "ADRECA": "C Santa Engr\u00e0cia, 74", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "52", "ED50_COORD_Y": "4588244.52", "_id": 224, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.178728"}, {"LATITUD": "41.400441", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "432287.675", "DISTRICTE": "10", "ETRS89_COORD_X": "432195.727", "ETRS89_COORD_Y": "4583528.787", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Pentecostal Unida d'Espanya (Monte de Sion) - \u00c0laba", "NOM_BARRI": "el Parc i la Llacuna del Poblenou", "ADRECA": "C \u00c0laba, 148", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "66", "ED50_COORD_Y": "4583729.736", "_id": 225, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.188855"}, {"LATITUD": "41.415354", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "432068.28", "DISTRICTE": "10", "ETRS89_COORD_X": "431976.334", "ETRS89_COORD_Y": "4585186.61", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "TELEFON": "608942586", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Protestant de Sant Adri\u00e0", "NOM_BARRI": "el Camp de l'Arpa del Clot", "ADRECA": "C Ripoll\u00e8s, 93", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "64", "ED50_COORD_Y": "4585387.574", "_id": 226, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.186044"}, {"LATITUD": "41.422442", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "428589.233", "DISTRICTE": "7", "ETRS89_COORD_X": "428497.32", "ETRS89_COORD_Y": "4586007.153", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "TELEFON": "934185205", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Cebri\u00e0", "NOM_BARRI": "la Teixonera", "ADRECA": "C Arenys, 65*67", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "38", "ED50_COORD_Y": "4586208.124", "_id": 227, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.144323"}, {"LATITUD": "41.442307", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "432239.401", "DISTRICTE": "9", "ETRS89_COORD_X": "432147.455", "ETRS89_COORD_Y": "4588177.52", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "TELEFON": "933452592", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Joan de Mata", "NOM_BARRI": "Sant Andreu", "ADRECA": "Pl Moss\u00e8n Clap\u00e9s, 18", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "60", "ED50_COORD_Y": "4588378.512", "_id": 228, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.187756"}, {"LATITUD": "41.375361", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "426725", "DISTRICTE": "3", "ETRS89_COORD_X": "426633.102", "ETRS89_COORD_Y": "4580798.406", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Casa de Restauraci\u00f3 Emanuel - Collblanc", "NOM_BARRI": "Sants - Badal", "ADRECA": "Ptge Paca Soler, 16", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "17", "ED50_COORD_Y": "4580999.328", "_id": 229, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.122647"}, {"LATITUD": "41.377417", "CODI_CAPA": "G010", "ED50_COORD_X": "431050.534", "DISTRICTE": "1", "ETRS89_COORD_X": "430958.596", "ETRS89_COORD_Y": "4580984.172", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "TELEFON": "934433295", "EQUIPAMENT": "Centre Isl\u00e0mic Cam\u00ed de la Pau - Arc del Teatre", "NOM_BARRI": "el Raval", "ADRECA": "C Arc del Teatre, 18", "NOM_CAPA": "Mesquites", "BARRI": "1", "ED50_COORD_Y": "4581185.097", "_id": 230, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.174347"}, {"LATITUD": "41.401752", "CODI_CAPA": "G011", "ED50_COORD_X": "429955.21", "DISTRICTE": "6", "ETRS89_COORD_X": "429863.283", "ETRS89_COORD_Y": "4583696.592", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "TELEFON": "932849858", "EQUIPAMENT": "Sal\u00f3 del Regne - Siracusa", "NOM_BARRI": "la Vila de Gr\u00e0cia", "ADRECA": "Siracusa, 24", "NOM_CAPA": "Salons del regne", "BARRI": "31", "ED50_COORD_Y": "4583897.542", "_id": 231, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.160935"}, {"LATITUD": "41.422955", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "431365.409", "DISTRICTE": "7", "ETRS89_COORD_X": "431273.47", "ETRS89_COORD_Y": "4586037.218", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "TELEFON": "934356440", "EQUIPAMENT": "Fundaci\u00f3 Nen D\u00e9u-Esgl\u00e9sia", "NOM_BARRI": "el Guinard\u00f3", "ADRECA": "Rda Guinard\u00f3, 224", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "35", "ED50_COORD_Y": "4586238.19", "_id": 232, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.177538"}, {"LATITUD": "41.403667", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "427803.863", "DISTRICTE": "5", "ETRS89_COORD_X": "427711.956", "ETRS89_COORD_Y": "4583930.336", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "TELEFON": "934178813", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Baptista Bona Nova", "NOM_BARRI": "Sant Gervasi - la Bonanova", "ADRECA": "C Ciutat de Balaguer, 40", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "25", "ED50_COORD_Y": "4584131.287", "_id": 233, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.135173"}, {"LATITUD": "41.407305", "CODI_CAPA": "G003", "ED50_COORD_X": "431348.176", "DISTRICTE": "2", "ETRS89_COORD_X": "431256.237", "ETRS89_COORD_Y": "4584299.707", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "TELEFON": "934354737", "EQUIPAMENT": "Centre Budista Dharmadhatu", "NOM_BARRI": "la Sagrada Fam\u00edlia", "ADRECA": "C Castillejos, 274", "NOM_CAPA": "Centres budistes", "BARRI": "6", "ED50_COORD_Y": "4584500.663", "_id": 234, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.177529"}, {"LATITUD": "41.407047", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "426251.041", "DISTRICTE": "5", "ETRS89_COORD_X": "426159.149", "ETRS89_COORD_Y": "4584321.239", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "TELEFON": "932040700", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia de la Verge de la Medalla Miraculosa", "NOM_BARRI": "Sarri\u00e0", "ADRECA": "C Sant Pere Claver, 17", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "23", "ED50_COORD_Y": "4584522.193", "_id": 235, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.116551"}, {"LATITUD": "41.422758", "CODI_CAPA": "G011", "ED50_COORD_X": "429575.718", "DISTRICTE": "7", "ETRS89_COORD_X": "429483.795", "ETRS89_COORD_Y": "4586032.5", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "TELEFON": "933586247", "EQUIPAMENT": "Sal\u00f3 del Regne - Conca de Tremp", "NOM_BARRI": "el Carmel", "ADRECA": "C Conca de Tremp, 32", "NOM_CAPA": "Salons del regne", "BARRI": "37", "ED50_COORD_Y": "4586233.471", "_id": 236, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.156124"}, {"LATITUD": "41.394206", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "433335.125", "DISTRICTE": "10", "ETRS89_COORD_X": "433243.167", "ETRS89_COORD_Y": "4582826.775", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "TELEFON": "652171999", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica del Bon Pastor", "NOM_BARRI": "el Poblenou", "ADRECA": "C Jaume Vicens i Vives, 6", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "68", "ED50_COORD_Y": "4583027.718", "_id": 237, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.201462"}, {"LATITUD": "41.408728", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "429610.216", "DISTRICTE": "6", "ETRS89_COORD_X": "429518.293", "ETRS89_COORD_Y": "4584474.387", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "TELEFON": "932190896", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Reformada Presbiteriana", "NOM_BARRI": "la Vila de Gr\u00e0cia", "ADRECA": "C Sant Salvador, 98", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "31", "ED50_COORD_Y": "4584675.344", "_id": 238, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.156718"}, {"LATITUD": "41.417549", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "430853.906", "DISTRICTE": "7", "ETRS89_COORD_X": "430761.971", "ETRS89_COORD_Y": "4585441.813", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "TELEFON": "934364748", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de la Mare de D\u00e9u de Montserrat", "NOM_BARRI": "el Guinard\u00f3", "ADRECA": "Av Mare D\u00e9u de Montserrat, 144", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "35", "ED50_COORD_Y": "4585642.779", "_id": 239, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.171486"}, {"LATITUD": "41.380119", "CODI_CAPA": "G013", "ED50_COORD_X": "430634.736", "DISTRICTE": "1", "ETRS89_COORD_X": "430542.802", "ETRS89_COORD_Y": "4581288.103", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "TELEFON": "934438882", "EQUIPAMENT": "Gurdwara Guru Darshan Sahib", "NOM_BARRI": "el Raval", "ADRECA": "C Hospital, 97", "NOM_CAPA": "Temples sikhs", "BARRI": "1", "ED50_COORD_Y": "4581489.03", "_id": 240, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.16934"}, {"LATITUD": "41.352467", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "428271.23", "DISTRICTE": "3", "ETRS89_COORD_X": "428179.317", "ETRS89_COORD_Y": "4578241.033", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia del Pol\u00edgon Eduard Aun\u00f3s", "NOM_BARRI": "la Marina del Prat Vermell", "ADRECA": "C Cisquer, 25", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "12", "ED50_COORD_Y": "4578441.932", "_id": 241, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.141438"}, {"LATITUD": "41.443678", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "431396.061", "DISTRICTE": "8", "ETRS89_COORD_X": "431304.122", "ETRS89_COORD_Y": "4588337.721", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "TELEFON": "935242599", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Renacer Dios de Pactos", "NOM_BARRI": "Verdun", "ADRECA": "C Batllori, 18", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "51", "ED50_COORD_Y": "4588538.714", "_id": 242, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.177644"}, {"LATITUD": "41.431668", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "432214.896", "DISTRICTE": "9", "ETRS89_COORD_X": "432122.949", "ETRS89_COORD_Y": "4586996.515", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "TELEFON": "933466554", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Paci\u00e0", "NOM_BARRI": "Sant Andreu", "ADRECA": "C Monges, 27", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "60", "ED50_COORD_Y": "4587197.496", "_id": 243, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.187595"}, {"LATITUD": "41.383782", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "431716.659", "DISTRICTE": "1", "ETRS89_COORD_X": "431624.715", "ETRS89_COORD_Y": "4581684.494", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "TELEFON": "933102390", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Santa Maria del Mar - Bas\u00edlica", "NOM_BARRI": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "ADRECA": "Pl Santa Maria, 1", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "4", "ED50_COORD_Y": "4581885.425", "_id": 244, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.182233"}, {"LATITUD": "41.447817", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "433147.772", "DISTRICTE": "9", "ETRS89_COORD_X": "433055.817", "ETRS89_COORD_Y": "4588780.861", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica de Filad\u00e8lfia - Bar\u00f3 de Viver", "NOM_BARRI": "Bar\u00f3 de Viver", "ADRECA": "Pg Santa Coloma, 98", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "58", "ED50_COORD_Y": "4588981.859", "_id": 245, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.198562"}, {"LATITUD": "41.376219", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "430601.113", "DISTRICTE": "1", "ETRS89_COORD_X": "430509.179", "ETRS89_COORD_Y": "4580855.449", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "TELEFON": "934410001", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Pau", "NOM_BARRI": "el Raval", "ADRECA": "Sant Pau, 101", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "1", "ED50_COORD_Y": "4581056.372", "_id": 246, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.168988"}, {"LATITUD": "41.43239", "CODI_CAPA": "G010", "ED50_COORD_X": "430832.219", "DISTRICTE": "8", "ETRS89_COORD_X": "430740.285", "ETRS89_COORD_Y": "4587089.857", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Centre Isl\u00e0mic Karm Ilahi", "NOM_BARRI": "el Tur\u00f3 de la Peira", "ADRECA": "C Aneto, 22", "NOM_CAPA": "Mesquites", "BARRI": "46", "ED50_COORD_Y": "4587290.838", "_id": 247, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.171038"}, {"LATITUD": "41.401411", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "429917.894", "DISTRICTE": "6", "ETRS89_COORD_X": "429825.968", "ETRS89_COORD_Y": "4583659", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "TELEFON": "936761805", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica de Filad\u00e8lfia - Gr\u00e0cia", "NOM_BARRI": "la Vila de Gr\u00e0cia", "ADRECA": "C Sams\u00f3, 1", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "31", "ED50_COORD_Y": "4583859.949", "_id": 248, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.160493"}, {"LATITUD": "41.400088", "CODI_CAPA": "G003", "ED50_COORD_X": "430026.684", "DISTRICTE": "6", "ETRS89_COORD_X": "429934.757", "ETRS89_COORD_Y": "4583511.146", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "TELEFON": "695498006", "EQUIPAMENT": "Centre Budista Associaci\u00f3 Cultural Budista Cam\u00ed del Diamant", "NOM_BARRI": "la Vila de Gr\u00e0cia", "ADRECA": "C Llibertat, 32", "NOM_CAPA": "Centres budistes", "BARRI": "31", "ED50_COORD_Y": "4583712.094", "_id": 249, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.161812"}, {"LATITUD": "41.435698", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "429041.926", "DISTRICTE": "7", "ETRS89_COORD_X": "428950.009", "ETRS89_COORD_Y": "4587474.527", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "TELEFON": "934281620", "EQUIPAMENT": "Monestir de la Visitaci\u00f3 de Santa Maria", "NOM_BARRI": "la Vall d'Hebron", "ADRECA": "Pg Vall d'Hebron, 256", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "41", "ED50_COORD_Y": "4587675.511", "_id": 250, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.149567"}, {"LATITUD": "41.389339", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "428063.161", "DISTRICTE": "4", "ETRS89_COORD_X": "427971.251", "ETRS89_COORD_Y": "4582336.929", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "TELEFON": "934394303", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia de la Sagrada Fam\u00edlia - Enten\u00e7a", "NOM_BARRI": "les Corts", "ADRECA": "C Enten\u00e7a, 301", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "19", "ED50_COORD_Y": "4582537.865", "_id": 251, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.138465"}, {"LATITUD": "41.417108", "CODI_CAPA": "G006", "ED50_COORD_X": "431705.472", "DISTRICTE": "9", "ETRS89_COORD_X": "431613.53", "ETRS89_COORD_Y": "4585384.822", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "TELEFON": "650318404", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Jordi - Patriarcat de Romania", "NOM_BARRI": "Navas", "ADRECA": "C Capella, 25", "NOM_CAPA": "Comunitats ortodoxes", "BARRI": "63", "ED50_COORD_Y": "4585585.788", "_id": 252, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.181681"}, {"LATITUD": "41.43376", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "432926.008", "DISTRICTE": "9", "ETRS89_COORD_X": "432834.055", "ETRS89_COORD_Y": "4587222.147", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "TELEFON": "632685697", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica del Ministeri del Poder de la Gr\u00e0cia de D\u00e9u (Power of God's Grace Ministry)", "NOM_BARRI": "el Bon Pastor", "ADRECA": "T Estadella, 20*22", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "59", "ED50_COORD_Y": "4587423.13", "_id": 253, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.196081"}, {"LATITUD": "41.406988", "CODI_CAPA": "G011", "ED50_COORD_X": "427924.867", "DISTRICTE": "5", "ETRS89_COORD_X": "427832.959", "ETRS89_COORD_Y": "4584297.879", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "TELEFON": "932117340", "EQUIPAMENT": "Sal\u00f3 del Regne - Teodora Lamadrid", "NOM_BARRI": "Sant Gervasi - la Bonanova", "ADRECA": "C Teodora Lamadrid, 28", "NOM_CAPA": "Salons del regne", "BARRI": "25", "ED50_COORD_Y": "4584498.834", "_id": 254, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.136577"}, {"LATITUD": "41.438204", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "431300.233", "DISTRICTE": "8", "ETRS89_COORD_X": "431208.295", "ETRS89_COORD_Y": "4587730.889", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "TELEFON": "699299731", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Centro Cristiano Pentecost\u00e9s Elisama", "NOM_BARRI": "Porta", "ADRECA": "C Garrofers, 69", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "45", "ED50_COORD_Y": "4587931.876", "_id": 255, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.176566"}, {"LATITUD": "41.387498", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "431316.013", "DISTRICTE": "1", "ETRS89_COORD_X": "431224.073", "ETRS89_COORD_Y": "4582100.887", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "TELEFON": "933191535", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia dels Pares Camils", "NOM_BARRI": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "ADRECA": "C Sant Pere M\u00e9s Baix, 33", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "4", "ED50_COORD_Y": "4582301.822", "_id": 256, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.177394"}, {"LATITUD": "41.375029", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "427919.787", "DISTRICTE": "3", "ETRS89_COORD_X": "427827.878", "ETRS89_COORD_Y": "4580749.507", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "TELEFON": "934214129", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Santa Maria de Sants", "NOM_BARRI": "Sants", "ADRECA": "Pl Bonet i Muix\u00ed, 5", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "18", "ED50_COORD_Y": "4580950.429", "_id": 257, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.136939"}, {"LATITUD": "41.43164", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "430262.187", "DISTRICTE": "8", "ETRS89_COORD_X": "430170.258", "ETRS89_COORD_Y": "4587012.083", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "TELEFON": "931275907", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Casa d'Oraci\u00f3", "NOM_BARRI": "el Tur\u00f3 de la Peira", "ADRECA": "C Vall d'Ordesa, 31", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "46", "ED50_COORD_Y": "4587213.063", "_id": 258, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.164225"}, {"LATITUD": "41.421107", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "431640.435", "DISTRICTE": "9", "ETRS89_COORD_X": "431548.493", "ETRS89_COORD_Y": "4585829.423", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Pentecostal Unida d'Europa", "NOM_BARRI": "el Congr\u00e9s i els Indians", "ADRECA": "C Puerto Pr\u00edncipe, 11", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "62", "ED50_COORD_Y": "4586030.393", "_id": 259, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.180853"}, {"LATITUD": "41.434608", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "430264.002", "DISTRICTE": "8", "ETRS89_COORD_X": "430172.073", "ETRS89_COORD_Y": "4587341.511", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "TELEFON": "934294573", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Francesc Xavier", "NOM_BARRI": "Can Peguera", "ADRECA": "Pl Sant Francesc Xavier, 21", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "47", "ED50_COORD_Y": "4587542.494", "_id": 260, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.164208"}, {"LATITUD": "41.422448", "CODI_CAPA": "G003", "ED50_COORD_X": "431188.447", "DISTRICTE": "7", "ETRS89_COORD_X": "431096.51", "ETRS89_COORD_Y": "4585982.547", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Centre Budista C\u00edrculo Niguma", "NOM_BARRI": "el Guinard\u00f3", "ADRECA": "C Vars\u00f2via, 52*54", "NOM_CAPA": "Centres budistes", "BARRI": "35", "ED50_COORD_Y": "4586183.518", "_id": 261, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.175427"}, {"LATITUD": "41.386502", "CODI_CAPA": "G002", "ED50_COORD_X": "427447.066", "DISTRICTE": "4", "ETRS89_COORD_X": "427355.162", "ETRS89_COORD_Y": "4582028.113", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "TELEFON": "934399029", "EQUIPAMENT": "Centre Bah\u00e1'\u00ed de Barcelona", "NOM_BARRI": "les Corts", "ADRECA": "C Galileu, 336", "NOM_CAPA": "Centres Baha'is", "BARRI": "19", "ED50_COORD_Y": "4582229.046", "_id": 262, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.131133"}, {"LATITUD": "41.417966", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "434612.083", "DISTRICTE": "10", "ETRS89_COORD_X": "434520.114", "ETRS89_COORD_Y": "4585453.164", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica de Filad\u00e8lfia - La Pau", "NOM_BARRI": "el Bes\u00f2s i el Maresme", "ADRECA": "C Perpiny\u00e0, 15", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "70", "ED50_COORD_Y": "4585654.131", "_id": 263, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.216451"}, {"LATITUD": "41.400524", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "430815.557", "DISTRICTE": "2", "ETRS89_COORD_X": "430723.622", "ETRS89_COORD_Y": "4583551.94", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "TELEFON": "934145838", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Albert Magne", "NOM_BARRI": "la Dreta de l'Eixample", "ADRECA": "C Mallorca, 349", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "7", "ED50_COORD_Y": "4583752.889", "_id": 264, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.171243"}, {"LATITUD": "41.411876", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "427465.582", "DISTRICTE": "5", "ETRS89_COORD_X": "427373.679", "ETRS89_COORD_Y": "4584845.208", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "TELEFON": "934170384", "EQUIPAMENT": "Monestir de Santa Maria de Valldonzella", "NOM_BARRI": "Sant Gervasi - la Bonanova", "ADRECA": "C C\u00edster, 41", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "25", "ED50_COORD_Y": "4585046.168", "_id": 265, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.131017"}, {"LATITUD": "41.456028", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "431174.141", "DISTRICTE": "8", "ETRS89_COORD_X": "431082.205", "ETRS89_COORD_Y": "4589711.091", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "TELEFON": "933538519", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Santa Bernardeta", "NOM_BARRI": "Torre Bar\u00f3", "ADRECA": "Sant Quirze Safaja, 3", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "54", "ED50_COORD_Y": "4589912.097", "_id": 266, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.174831"}, {"LATITUD": "41.394938", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "427180.755", "DISTRICTE": "5", "ETRS89_COORD_X": "427088.854", "ETRS89_COORD_Y": "4582967.411", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "TELEFON": "932035252", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Maria Auxiliadora", "NOM_BARRI": "les Tres Torres", "ADRECA": "Pg Sant Joan Bosco, 70", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "24", "ED50_COORD_Y": "4583168.353", "_id": 267, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.127836"}, {"LATITUD": "41.373207", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "427139.184", "DISTRICTE": "3", "ETRS89_COORD_X": "427047.282", "ETRS89_COORD_Y": "4580555.051", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "TELEFON": "934224216", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica de Sants", "NOM_BARRI": "Sants - Badal", "ADRECA": "C Carreras i Candi, 60", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "17", "ED50_COORD_Y": "4580755.971", "_id": 268, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.127629"}, {"LATITUD": "41.396455", "CODI_CAPA": "G003", "ED50_COORD_X": "430640.958", "DISTRICTE": "2", "ETRS89_COORD_X": "430549.025", "ETRS89_COORD_Y": "4583101.792", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "TELEFON": "934950851", "EQUIPAMENT": "Centre Budista Kadampa Mahakaruna", "NOM_BARRI": "la Dreta de l'Eixample", "ADRECA": "C Girona, 102", "NOM_CAPA": "Centres budistes", "BARRI": "7", "ED50_COORD_Y": "4583302.736", "_id": 269, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.169206"}, {"LATITUD": "41.42468", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "432325.592", "DISTRICTE": "9", "ETRS89_COORD_X": "432233.644", "ETRS89_COORD_Y": "4586219.662", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica La Buena Semilla", "NOM_BARRI": "la Sagrera", "ADRECA": "C Coll, 30", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "61", "ED50_COORD_Y": "4586420.636", "_id": 270, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.189007"}, {"LATITUD": "41.431226", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "431506.202", "DISTRICTE": "8", "ETRS89_COORD_X": "431414.262", "ETRS89_COORD_Y": "4586954.196", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Mensaje de Salvaci\u00f3n", "NOM_BARRI": "Porta", "ADRECA": "C Santapau, 60", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "45", "ED50_COORD_Y": "4587155.176", "_id": 271, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.179119"}, {"LATITUD": "41.435626", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "433616.8", "DISTRICTE": "9", "ETRS89_COORD_X": "433524.841", "ETRS89_COORD_Y": "4587422.947", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "TELEFON": "933135889", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia del Bon Pastor", "NOM_BARRI": "el Bon Pastor", "ADRECA": "Pg Enric Sanchis, 2", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "59", "ED50_COORD_Y": "4587623.932", "_id": 272, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.204326"}, {"LATITUD": "41.369698", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "428901.735", "DISTRICTE": "3", "ETRS89_COORD_X": "428809.817", "ETRS89_COORD_Y": "4580147.881", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "TELEFON": "933257866", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de l'Esgl\u00e9sia Rom\u00e0nica del Poble Espanyol", "NOM_BARRI": "la Font de la Guatlla", "ADRECA": "Av Francesc Ferrer i Gu\u00e0rdia, s/n", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "14", "ED50_COORD_Y": "4580348.797", "_id": 273, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.148751"}, {"LATITUD": "41.409022", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "426159.599", "DISTRICTE": "5", "ETRS89_COORD_X": "426067.707", "ETRS89_COORD_Y": "4584541.501", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "TELEFON": "932040675", "EQUIPAMENT": "Monestir de Santa Maria de Jerusalem", "NOM_BARRI": "Sarri\u00e0", "ADRECA": "Ptge Mare D\u00e9u de l'Estrella, 1", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "23", "ED50_COORD_Y": "4584742.457", "_id": 274, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.11543"}, {"LATITUD": "41.378648", "CODI_CAPA": "G007", "ED50_COORD_X": "427349.89", "DISTRICTE": "3", "ETRS89_COORD_X": "427257.987", "ETRS89_COORD_Y": "4581157.051", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Adventista del Set\u00e8 Dia - Sants", "NOM_BARRI": "Sants", "ADRECA": "C Violant Hongria Reina Arag\u00f3, 64-66", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies adventistes", "BARRI": "18", "ED50_COORD_Y": "4581357.976", "_id": 275, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.130076"}, {"LATITUD": "41.402001", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "429517.551", "DISTRICTE": "6", "ETRS89_COORD_X": "429425.628", "ETRS89_COORD_Y": "4583728.456", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "TELEFON": "932182483", "EQUIPAMENT": "Oratori de Sant Felip Neri *Gr\u00e0cia", "NOM_BARRI": "la Vila de Gr\u00e0cia", "ADRECA": "C Sol, 8", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "31", "ED50_COORD_Y": "4583929.406", "_id": 276, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.155696"}, {"LATITUD": "41.416264", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "434765.204", "DISTRICTE": "10", "ETRS89_COORD_X": "434673.233", "ETRS89_COORD_Y": "4585262.773", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "TELEFON": "933132840", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia Sant Pere Ermengol", "NOM_BARRI": "el Bes\u00f2s i el Maresme", "ADRECA": "C Llu\u00eds Borrass\u00e0, 20", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "70", "ED50_COORD_Y": "4585463.739", "_id": 277, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.218304"}, {"LATITUD": "41.416896", "CODI_CAPA": "G010", "ED50_COORD_X": "434360.5", "DISTRICTE": "10", "ETRS89_COORD_X": "434268.533", "ETRS89_COORD_Y": "4585336.67", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "TELEFON": "631523408", "EQUIPAMENT": "Dahiratoul Moutahabina Filahi", "NOM_BARRI": "el Bes\u00f2s i el Maresme", "ADRECA": "C Alfons el Magn\u00e0nim, 89", "NOM_CAPA": "Mesquites", "BARRI": "70", "ED50_COORD_Y": "4585537.636", "_id": 278, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.213453"}, {"LATITUD": "41.37347", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "430339.321", "DISTRICTE": "3", "ETRS89_COORD_X": "430247.39", "ETRS89_COORD_Y": "4580552.719", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "TELEFON": "639317399", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Assemblea de D\u00e9u de Barcelona Cristo Vive Hoy", "NOM_BARRI": "el Poble-sec", "ADRECA": "C Salv\u00e0, 32", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "11", "ED50_COORD_Y": "4580753.64", "_id": 279, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.165892"}, {"LATITUD": "41.373875", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "427040.399", "DISTRICTE": "3", "ETRS89_COORD_X": "426948.498", "ETRS89_COORD_Y": "4580630.214", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Fuente de Vida Movimiento Cristiano y Misionero Barcelona", "NOM_BARRI": "Sants - Badal", "ADRECA": "C Puig i Valls, 11", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "17", "ED50_COORD_Y": "4580831.134", "_id": 280, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.126439"}, {"LATITUD": "41.430969", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "431493.472", "DISTRICTE": "8", "ETRS89_COORD_X": "431401.532", "ETRS89_COORD_Y": "4586925.747", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Cambiando Tu Destino - Barcelona", "NOM_BARRI": "Porta", "ADRECA": "C Santapau, 53", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "45", "ED50_COORD_Y": "4587126.727", "_id": 281, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.17897"}, {"LATITUD": "41.39731", "CODI_CAPA": "G005", "ED50_COORD_X": "433461.329", "DISTRICTE": "10", "ETRS89_COORD_X": "433369.37", "ETRS89_COORD_Y": "4583170.264", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "TELEFON": "692086273", "EQUIPAMENT": "Youhuabaodian", "NOM_BARRI": "el Poblenou", "ADRECA": "C Taulat, 49", "NOM_CAPA": "Centres taoistes", "BARRI": "68", "ED50_COORD_Y": "4583371.21", "_id": 282, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.202934"}, {"LATITUD": "41.425364", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "432217.924", "DISTRICTE": "9", "ETRS89_COORD_X": "432125.977", "ETRS89_COORD_Y": "4586296.581", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "TELEFON": "936243914", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Cosecha Mundial", "NOM_BARRI": "la Sagrera", "ADRECA": "C Antilles, 7", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "61", "ED50_COORD_Y": "4586497.555", "_id": 283, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.18771"}, {"LATITUD": "41.426295", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "431776.481", "DISTRICTE": "9", "ETRS89_COORD_X": "431684.538", "ETRS89_COORD_Y": "4586404.106", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "TELEFON": "933528006", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Pius X", "NOM_BARRI": "el Congr\u00e9s i els Indians", "ADRECA": "C Pardo, 5", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "62", "ED50_COORD_Y": "4586605.081", "_id": 284, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.182416"}, {"LATITUD": "41.449308", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "432428.06", "DISTRICTE": "9", "ETRS89_COORD_X": "432336.112", "ETRS89_COORD_Y": "4588953.056", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "TELEFON": "933451728", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de la Sant\u00edssima Trinitat", "NOM_BARRI": "la Trinitat Vella", "ADRECA": "C Tur\u00f3 de la Trinitat, 3", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "57", "ED50_COORD_Y": "4589154.055", "_id": 285, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.189927"}, {"LATITUD": "41.406594", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "428958.617", "DISTRICTE": "6", "ETRS89_COORD_X": "428866.7", "ETRS89_COORD_Y": "4584243.884", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "TELEFON": "932376638", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de la Verge de Gr\u00e0cia i Sant Josep", "NOM_BARRI": "Vallcarca i els Penitents", "ADRECA": "Pl Lesseps, 25", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "28", "ED50_COORD_Y": "4584444.838", "_id": 286, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.14895"}, {"LATITUD": "41.441093", "CODI_CAPA": "G010", "ED50_COORD_X": "431425.592", "DISTRICTE": "8", "ETRS89_COORD_X": "431333.653", "ETRS89_COORD_Y": "4588050.404", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Comunitat Isl\u00e0mica de Nou Barris", "NOM_BARRI": "la Prosperitat", "ADRECA": "C Jap\u00f3, 28", "NOM_CAPA": "Mesquites", "BARRI": "52", "ED50_COORD_Y": "4588251.394", "_id": 287, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.17803"}, {"LATITUD": "41.397311", "CODI_CAPA": "G005", "ED50_COORD_X": "433461.804", "DISTRICTE": "10", "ETRS89_COORD_X": "433369.845", "ETRS89_COORD_Y": "4583170.368", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "TELEFON": "692086273", "EQUIPAMENT": "Temple Taoista de Barcelona (You Hua Bao Dian)", "NOM_BARRI": "el Poblenou", "ADRECA": "C Taulat, 49", "NOM_CAPA": "Centres taoistes", "BARRI": "68", "ED50_COORD_Y": "4583371.314", "_id": 288, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.202939"}, {"LATITUD": "41.417541", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "427728.203", "DISTRICTE": "5", "ETRS89_COORD_X": "427636.297", "ETRS89_COORD_Y": "4585471.511", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "TELEFON": "932123759", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Tom\u00e0s More", "NOM_BARRI": "Sant Gervasi - la Bonanova", "ADRECA": "C Collserola, 31", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "25", "ED50_COORD_Y": "4585672.476", "_id": 289, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.134084"}, {"LATITUD": "41.378193", "CODI_CAPA": "G010", "ED50_COORD_X": "430547.723", "DISTRICTE": "1", "ETRS89_COORD_X": "430455.79", "ETRS89_COORD_Y": "4581075.059", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "TELEFON": "934416871", "EQUIPAMENT": "Mesquita Rei Jalal de Bangladesh (Baba Jalal Shah)", "NOM_BARRI": "el Raval", "ADRECA": "C Riereta, 16", "NOM_CAPA": "Mesquites", "BARRI": "1", "ED50_COORD_Y": "4581275.984", "_id": 290, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.168324"}, {"LATITUD": "41.376405", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "428503.954", "DISTRICTE": "3", "ETRS89_COORD_X": "428412.04", "ETRS89_COORD_Y": "4580896.442", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica de Filad\u00e8lfia - Pla\u00e7a Espanya", "NOM_BARRI": "Hostafrancs", "ADRECA": "C Torre d'en Damians, 20", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "15", "ED50_COORD_Y": "4581097.365", "_id": 291, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.143907"}, {"LATITUD": "41.379454", "CODI_CAPA": "G011", "ED50_COORD_X": "429911.35", "DISTRICTE": "2", "ETRS89_COORD_X": "429819.423", "ETRS89_COORD_Y": "4581221.289", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "TELEFON": "934242534", "EQUIPAMENT": "Sal\u00f3 del Regne - Passatge Sant Antoni Abat", "NOM_BARRI": "Sant Antoni", "ADRECA": "Ptge Sant Antoni Abat, 11", "NOM_CAPA": "Salons del regne", "BARRI": "10", "ED50_COORD_Y": "4581422.216", "_id": 292, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.160698"}, {"LATITUD": "41.428204", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "429067.844", "DISTRICTE": "7", "ETRS89_COORD_X": "428975.926", "ETRS89_COORD_Y": "4586642.105", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "TELEFON": "934292757", "EQUIPAMENT": "Monestir de Jes\u00fas Maria", "NOM_BARRI": "la Vall d'Hebron", "ADRECA": "Av Mart\u00ed Codolar, 14", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "41", "ED50_COORD_Y": "4586843.082", "_id": 293, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.149975"}, {"LATITUD": "41.389678", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "428685.01", "DISTRICTE": "2", "ETRS89_COORD_X": "428593.095", "ETRS89_COORD_Y": "4582368.437", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "TELEFON": "933214432", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Eugeni I, Papa", "NOM_BARRI": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "ADRECA": "C Londres, 40", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "9", "ED50_COORD_Y": "4582569.374", "_id": 294, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.145898"}, {"LATITUD": "41.397567", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "428499.317", "DISTRICTE": "5", "ETRS89_COORD_X": "428407.404", "ETRS89_COORD_Y": "4583246.179", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "TELEFON": "932092090", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Santuari de Sant Antoni de P\u00e0dua", "NOM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "ADRECA": "C Santal\u00f3, 0078", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "26", "ED50_COORD_Y": "4583447.124", "_id": 295, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.143573"}, {"LATITUD": "41.397187", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "432424.184", "DISTRICTE": "10", "ETRS89_COORD_X": "432332.234", "ETRS89_COORD_Y": "4583166.188", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "TELEFON": "670992128", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Comunitat Cristiana Redimidos de Dios (Redeemed Christian Church of God)", "NOM_BARRI": "el Parc i la Llacuna del Poblenou", "ADRECA": "C Pamplona, 101", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "66", "ED50_COORD_Y": "4583367.133", "_id": 296, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.190528"}, {"LATITUD": "41.371272", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "428122.642", "DISTRICTE": "3", "ETRS89_COORD_X": "428030.731", "ETRS89_COORD_Y": "4580330.398", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Caminando bajo la Luz de Cristo", "NOM_BARRI": "la Bordeta", "ADRECA": "C Almeria, 52", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "16", "ED50_COORD_Y": "4580531.316", "_id": 297, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.139414"}, {"LATITUD": "41.405241", "CODI_CAPA": "G005", "ED50_COORD_X": "430075.455", "DISTRICTE": "6", "ETRS89_COORD_X": "429983.527", "ETRS89_COORD_Y": "4584082.768", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "TELEFON": "932840491", "EQUIPAMENT": "Associaci\u00f3 de Tai-Txi Taoista d'Espanya a Catalunya", "NOM_BARRI": "la Vila de Gr\u00e0cia", "ADRECA": "Pl Joanic, 3", "NOM_CAPA": "Centres taoistes", "BARRI": "31", "ED50_COORD_Y": "4584283.721", "_id": 298, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.162329"}, {"LATITUD": "41.403145", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "429899.447", "DISTRICTE": "6", "ETRS89_COORD_X": "429807.521", "ETRS89_COORD_Y": "4583851.721", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "TELEFON": "932137777", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia dels Trinitaris", "NOM_BARRI": "la Vila de Gr\u00e0cia", "ADRECA": "C Torrent d'en Vidalet, 1*3", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "31", "ED50_COORD_Y": "4584052.672", "_id": 299, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.16025"}, {"LATITUD": "41.403815", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "426049.237", "DISTRICTE": "5", "ETRS89_COORD_X": "425957.346", "ETRS89_COORD_Y": "4583964.486", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "TELEFON": "932030998", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Institut Desert de Sarri\u00e0-Capella de Santa Eul\u00e0lia", "NOM_BARRI": "Sarri\u00e0", "ADRECA": "Pg Santa Eul\u00e0lia, 23", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "23", "ED50_COORD_Y": "4584165.437", "_id": 300, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.11418"}, {"LATITUD": "41.451273", "CODI_CAPA": "G010", "ED50_COORD_X": "432521.572", "DISTRICTE": "9", "ETRS89_COORD_X": "432429.623", "ETRS89_COORD_Y": "4589170.42", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Mesquita la Paz", "NOM_BARRI": "la Trinitat Vella", "ADRECA": "C Vinya Llarga, 15", "NOM_CAPA": "Mesquites", "BARRI": "57", "ED50_COORD_Y": "4589371.421", "_id": 423, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.191022"}, {"LATITUD": "41.418598", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "424804.314", "DISTRICTE": "5", "ETRS89_COORD_X": "424712.435", "ETRS89_COORD_Y": "4585618.734", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Antiga", "NOM_BARRI": "Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes", "ADRECA": "Cam\u00ed Cama-sec, 6-12", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "22", "ED50_COORD_Y": "4585819.7", "_id": 301, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.099082"}, {"LATITUD": "41.438194", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "431774.743", "DISTRICTE": "8", "ETRS89_COORD_X": "431682.801", "ETRS89_COORD_Y": "4587725.226", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica de Filad\u00e8lfia - Renfe-Meridiana", "NOM_BARRI": "Porta", "ADRECA": "C Manuel Sanchis i Guarner, 7*9", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "45", "ED50_COORD_Y": "4587926.213", "_id": 302, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.182246"}, {"LATITUD": "41.423139", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "431672.994", "DISTRICTE": "9", "ETRS89_COORD_X": "431581.052", "ETRS89_COORD_Y": "4586054.678", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Manmin", "NOM_BARRI": "el Congr\u00e9s i els Indians", "ADRECA": "C Puerto Pr\u00edncipe, 63", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "62", "ED50_COORD_Y": "4586255.65", "_id": 303, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.181217"}, {"LATITUD": "41.434124", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "433364.59", "DISTRICTE": "9", "ETRS89_COORD_X": "433272.633", "ETRS89_COORD_Y": "4587258.554", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica de D\u00e9u Ministerial de Jesucrist Internacional", "NOM_BARRI": "el Bon Pastor", "ADRECA": "T Estadella, 66", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "59", "ED50_COORD_Y": "4587459.538", "_id": 304, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.201325"}, {"LATITUD": "41.387165", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "429212.46", "DISTRICTE": "2", "ETRS89_COORD_X": "429120.54", "ETRS89_COORD_Y": "4582084.152", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "TELEFON": "934536290", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Isidor", "NOM_BARRI": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "ADRECA": "C Comte d'Urgell, 178", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "8", "ED50_COORD_Y": "4582285.086", "_id": 305, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.152239"}, {"LATITUD": "41.379425", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "431490.947", "DISTRICTE": "1", "ETRS89_COORD_X": "431399.005", "ETRS89_COORD_Y": "4581202.872", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "TELEFON": "933152756", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de la Mare de D\u00e9u de la Merc\u00e8 i Sant Miquel Arc\u00e0ngel - Bas\u00edlica", "NOM_BARRI": "el Barri G\u00f2tic", "ADRECA": "Pl Merc\u00e8, 1", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "2", "ED50_COORD_Y": "4581403.799", "_id": 306, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.179588"}, {"LATITUD": "41.400846", "CODI_CAPA": "G014", "ED50_COORD_X": "429899.078", "DISTRICTE": "6", "ETRS89_COORD_X": "429807.152", "ETRS89_COORD_Y": "4583596.487", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "TELEFON": "932849935", "EQUIPAMENT": "Sathya Sai de Barcelona", "NOM_BARRI": "la Vila de Gr\u00e0cia", "ADRECA": "C Fraternitat, 34", "NOM_CAPA": "Altres", "BARRI": "31", "ED50_COORD_Y": "4583797.436", "_id": 307, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.160276"}, {"LATITUD": "41.387937", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "426715.124", "DISTRICTE": "4", "ETRS89_COORD_X": "426623.227", "ETRS89_COORD_Y": "4582194.814", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "TELEFON": "932049551", "EQUIPAMENT": "Oratori de Santa Maria de Bonaigua", "NOM_BARRI": "Pedralbes", "ADRECA": "C Jim\u00e9nez i Iglesias, 1", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "21", "ED50_COORD_Y": "4582395.749", "_id": 308, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.12236"}, {"LATITUD": "41.418854", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "434173.43", "DISTRICTE": "10", "ETRS89_COORD_X": "434081.465", "ETRS89_COORD_Y": "4585555.712", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "TELEFON": "933143558", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia Sant Paul\u00ed de Nola", "NOM_BARRI": "el Bes\u00f2s i el Maresme", "ADRECA": "C Alfons el Magn\u00e0nim, 125", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "70", "ED50_COORD_Y": "4585756.68", "_id": 309, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.211191"}, {"LATITUD": "41.373441", "CODI_CAPA": "G004", "ED50_COORD_X": "429828.471", "DISTRICTE": "3", "ETRS89_COORD_X": "429736.544", "ETRS89_COORD_Y": "4580554.456", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Associaci\u00f3 Puja de Festes Culturals Bengal\u00ed", "NOM_BARRI": "el Poble-sec", "ADRECA": "C Olivera, 6", "NOM_CAPA": "Centres hind\u00fas", "BARRI": "11", "ED50_COORD_Y": "4580755.376", "_id": 310, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.159784"}, {"LATITUD": "41.403953", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "431044.085", "DISTRICTE": "2", "ETRS89_COORD_X": "430952.148", "ETRS89_COORD_Y": "4583930.416", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "TELEFON": "934366933", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de la Sagrada Fam\u00edlia - Bas\u00edlica", "NOM_BARRI": "la Sagrada Fam\u00edlia", "ADRECA": "C Proven\u00e7a, 450", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "6", "ED50_COORD_Y": "4584131.368", "_id": 311, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.173934"}, {"LATITUD": "41.409761", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "430805.39", "DISTRICTE": "7", "ETRS89_COORD_X": "430713.456", "ETRS89_COORD_Y": "4584577.619", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "TELEFON": "934357370", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de l'Esperit Sant", "NOM_BARRI": "el Baix Guinard\u00f3", "ADRECA": "Trav Gr\u00e0cia, 401", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "33", "ED50_COORD_Y": "4584778.577", "_id": 312, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.171004"}, {"LATITUD": "41.405476", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "426248.527", "DISTRICTE": "5", "ETRS89_COORD_X": "426156.635", "ETRS89_COORD_Y": "4584146.838", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "TELEFON": "932031274", "EQUIPAMENT": "Centre Educatiu Padre Dami\u00e1n Sagrados Corazones-Esgl\u00e9sia dels Sagrats Cors *Av. Vallvidrera", "NOM_BARRI": "Sarri\u00e0", "ADRECA": "Av Vallvidrera, 10", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "23", "ED50_COORD_Y": "4584347.791", "_id": 313, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.116542"}, {"LATITUD": "41.460961", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "431193.519", "DISTRICTE": "8", "ETRS89_COORD_X": "431101.583", "ETRS89_COORD_Y": "4590258.579", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "TELEFON": "933590284", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Bernat de Claravall", "NOM_BARRI": "Ciutat Meridiana", "ADRECA": "C Pedraforca, 2", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "55", "ED50_COORD_Y": "4590459.59", "_id": 314, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.175"}, {"LATITUD": "41.36419", "CODI_CAPA": "G011", "ED50_COORD_X": "428088.274", "DISTRICTE": "3", "ETRS89_COORD_X": "427996.363", "ETRS89_COORD_Y": "4579544.388", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "TELEFON": "934316331", "EQUIPAMENT": "Sal\u00f3 del Regne - Mare de D\u00e9u del Port", "NOM_BARRI": "la Marina de Port", "ADRECA": "C Mare de D\u00e9u de Port, 397*401", "NOM_CAPA": "Salons del regne", "BARRI": "13", "ED50_COORD_Y": "4579745.299", "_id": 315, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.139097"}, {"LATITUD": "41.429734", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "431428.233", "DISTRICTE": "8", "ETRS89_COORD_X": "431336.294", "ETRS89_COORD_Y": "4586789.192", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "TELEFON": "670699305", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Maranatha Barcelona - Ministerio Pasi\u00f3n de Multitudes", "NOM_BARRI": "Vilapicina i la Torre Llobeta", "ADRECA": "C Emili Roca, 34", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "44", "ED50_COORD_Y": "4586990.171", "_id": 316, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.178205"}, {"LATITUD": "41.414926", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "429480.884", "DISTRICTE": "6", "ETRS89_COORD_X": "429388.962", "ETRS89_COORD_Y": "4585163.808", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia de Crist Salvador del P. Alegre", "NOM_BARRI": "la Salut", "ADRECA": "Ctra Carmel, 19", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "30", "ED50_COORD_Y": "4585364.771", "_id": 317, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.15509"}, {"LATITUD": "41.399276", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "432836.888", "DISTRICTE": "10", "ETRS89_COORD_X": "432744.935", "ETRS89_COORD_Y": "4583394.307", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "TELEFON": "936242675", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Kerygma a les Nacions", "NOM_BARRI": "el Poblenou", "ADRECA": "C Pallars, 156", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "68", "ED50_COORD_Y": "4583595.255", "_id": 318, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.19544"}, {"LATITUD": "41.382904", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "431053.3", "DISTRICTE": "1", "ETRS89_COORD_X": "430961.362", "ETRS89_COORD_Y": "4581593.348", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Pan de Vida Compa\u00f1erismo Cristiano", "NOM_BARRI": "el Barri G\u00f2tic", "ADRECA": "C Palla, 6", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "2", "ED50_COORD_Y": "4581794.278", "_id": 319, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.17431"}, {"LATITUD": "41.378679", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "429003.227", "DISTRICTE": "2", "ETRS89_COORD_X": "428911.308", "ETRS89_COORD_Y": "4581144.095", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "TELEFON": "933256087", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Alianza Cristiana", "NOM_BARRI": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "ADRECA": "C Vilamar\u00ed, 76", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "9", "ED50_COORD_Y": "4581345.021", "_id": 320, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.149847"}, {"LATITUD": "41.420132", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "429172.067", "DISTRICTE": "6", "ETRS89_COORD_X": "429080.148", "ETRS89_COORD_Y": "4585744.859", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "TELEFON": "932138229", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de la Mare de D\u00e9u del Coll", "NOM_BARRI": "el Coll", "ADRECA": "C Santuari, 30", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "29", "ED50_COORD_Y": "4585945.827", "_id": 321, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.151327"}, {"LATITUD": "41.379233", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "427645.624", "DISTRICTE": "3", "ETRS89_COORD_X": "427553.718", "ETRS89_COORD_Y": "4581218.987", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "TELEFON": "933391439", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Joan Maria Vianney", "NOM_BARRI": "Sants", "ADRECA": "Melcior de Palau, 56", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "18", "ED50_COORD_Y": "4581419.913", "_id": 322, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.133605"}, {"LATITUD": "41.372814", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "430873.104", "DISTRICTE": "3", "ETRS89_COORD_X": "430781.168", "ETRS89_COORD_Y": "4580474.725", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "TELEFON": "934418007", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Pere Claver", "NOM_BARRI": "el Poble-sec", "ADRECA": "C Palaud\u00e0ries, 23", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "11", "ED50_COORD_Y": "4580675.645", "_id": 323, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.172283"}, {"LATITUD": "41.386815", "CODI_CAPA": "G012", "ED50_COORD_X": "428050.406", "DISTRICTE": "4", "ETRS89_COORD_X": "427958.496", "ETRS89_COORD_Y": "4582056.759", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "TELEFON": "934100685", "EQUIPAMENT": "Centre d'Estudis Judaics Jabad Lubavitch Barcelona", "NOM_BARRI": "les Corts", "ADRECA": "C Montnegre, 14", "NOM_CAPA": "Sinagogues", "BARRI": "19", "ED50_COORD_Y": "4582257.693", "_id": 324, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.138345"}, {"LATITUD": "41.389615", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "425256.551", "DISTRICTE": "4", "ETRS89_COORD_X": "425164.667", "ETRS89_COORD_Y": "4582395.962", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "TELEFON": "932038203", "EQUIPAMENT": "Capella de Nostra Senyora de la Merc\u00e8", "NOM_BARRI": "Pedralbes", "ADRECA": "C Torrent de les Roses, 22", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "21", "ED50_COORD_Y": "4582596.898", "_id": 325, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.104892"}, {"LATITUD": "41.380868", "CODI_CAPA": "G003", "ED50_COORD_X": "428952.03", "DISTRICTE": "2", "ETRS89_COORD_X": "428860.112", "ETRS89_COORD_Y": "4581387.609", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "TELEFON": "932263733", "EQUIPAMENT": "Centre Budista Soka Gakkai", "NOM_BARRI": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "ADRECA": "C Enten\u00e7a, 114", "NOM_CAPA": "Centres budistes", "BARRI": "9", "ED50_COORD_Y": "4581588.537", "_id": 326, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.149207"}, {"LATITUD": "41.413101", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "428571.57", "DISTRICTE": "6", "ETRS89_COORD_X": "428479.656", "ETRS89_COORD_Y": "4584970.137", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "TELEFON": "932199020", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Jordi", "NOM_BARRI": "Vallcarca i els Penitents", "ADRECA": "Viad Vallcarca, 7", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "28", "ED50_COORD_Y": "4585171.098", "_id": 327, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.144234"}, {"LATITUD": "41.432682", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "429935.8", "DISTRICTE": "7", "ETRS89_COORD_X": "429843.874", "ETRS89_COORD_Y": "4587130.928", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "TELEFON": "934277104", "EQUIPAMENT": "Monestir de l'Adoraci\u00f3 Perp\u00e8tua", "NOM_BARRI": "Horta", "ADRECA": "C Salses, 12", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "43", "ED50_COORD_Y": "4587331.909", "_id": 328, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.160305"}, {"LATITUD": "41.443479", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "431350.885", "DISTRICTE": "8", "ETRS89_COORD_X": "431258.947", "ETRS89_COORD_Y": "4588316.087", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "TELEFON": "933597798", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Sebasti\u00e0", "NOM_BARRI": "Verdun", "ADRECA": "C Viladrosa, 96*98", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "51", "ED50_COORD_Y": "4588517.08", "_id": 329, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.177105"}, {"LATITUD": "41.414058", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "430098.763", "DISTRICTE": "7", "ETRS89_COORD_X": "430006.835", "ETRS89_COORD_Y": "4585061.541", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "TELEFON": "932841810", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Crist Redemptor", "NOM_BARRI": "el Baix Guinard\u00f3", "ADRECA": "Av Mare D\u00e9u de Montserrat, 34", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "33", "ED50_COORD_Y": "4585262.503", "_id": 330, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.162495"}, {"LATITUD": "41.409019", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "425789.229", "DISTRICTE": "5", "ETRS89_COORD_X": "425697.341", "ETRS89_COORD_Y": "4584544.908", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "TELEFON": "932038800", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia de la Sagrada Fam\u00edlia de Natzaret", "NOM_BARRI": "Sarri\u00e0", "ADRECA": "Av Vallvidrera, 68", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "23", "ED50_COORD_Y": "4584745.864", "_id": 331, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.110999"}, {"LATITUD": "41.375875", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "430721.347", "DISTRICTE": "1", "ETRS89_COORD_X": "430629.412", "ETRS89_COORD_Y": "4580816.058", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Jesus is Lord - T\u00e0pies", "NOM_BARRI": "el Raval", "ADRECA": "C T\u00e0pies, 15", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "1", "ED50_COORD_Y": "4581016.981", "_id": 332, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.17043"}, {"LATITUD": "41.372325", "CODI_CAPA": "G011", "ED50_COORD_X": "428210.646", "DISTRICTE": "3", "ETRS89_COORD_X": "428118.734", "ETRS89_COORD_Y": "4580446.39", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "TELEFON": "934222450", "EQUIPAMENT": "Sal\u00f3 del Regne - Alpens", "NOM_BARRI": "la Bordeta", "ADRECA": "C Alpens, 14*16", "NOM_CAPA": "Salons del regne", "BARRI": "16", "ED50_COORD_Y": "4580647.309", "_id": 333, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.140453"}, {"LATITUD": "41.424138", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "433123.638", "DISTRICTE": "10", "ETRS89_COORD_X": "433031.683", "ETRS89_COORD_Y": "4586152.011", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "TELEFON": "933135262", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia del Sant\u00edssim Sagrament", "NOM_BARRI": "la Verneda i la Pau", "ADRECA": "C Santander, 18*20", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "73", "ED50_COORD_Y": "4586352.984", "_id": 334, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.198564"}, {"LATITUD": "41.380488", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "430850.198", "DISTRICTE": "1", "ETRS89_COORD_X": "430758.262", "ETRS89_COORD_Y": "4581326.978", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "TELEFON": "934124783", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de la Immaculada Concepci\u00f3 i Sant Lorenzo Ruiz", "NOM_BARRI": "el Raval", "ADRECA": "Pl Sant Agust\u00ed, 2", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "1", "ED50_COORD_Y": "4581527.906", "_id": 335, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.171912"}, {"LATITUD": "41.428049", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "428523.135", "DISTRICTE": "7", "ETRS89_COORD_X": "428431.222", "ETRS89_COORD_Y": "4586630.315", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "TELEFON": "934894422", "EQUIPAMENT": "Quasi-parr\u00f2quia de Ciutat Sanit\u00e0ria Vall Hebr\u00f3n", "NOM_BARRI": "Montbau", "ADRECA": "Pg Vall d'Hebron, 119*129", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "40", "ED50_COORD_Y": "4586831.291", "_id": 336, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.143458"}, {"LATITUD": "41.394721", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "429044.96", "DISTRICTE": "5", "ETRS89_COORD_X": "428953.041", "ETRS89_COORD_Y": "4582924.746", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "TELEFON": "932000167", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de la Mare de D\u00e9u de N\u00faria", "NOM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "ADRECA": "C Bon Pastor, 9", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "26", "ED50_COORD_Y": "4583125.688", "_id": 337, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.150138"}, {"LATITUD": "41.373911", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "427652.257", "DISTRICTE": "3", "ETRS89_COORD_X": "427560.351", "ETRS89_COORD_Y": "4580628.03", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "TELEFON": "933396289", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Baptista Xinesa de Barcelona", "NOM_BARRI": "Sants", "ADRECA": "C Antoni de Capmany, 71*79", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "18", "ED50_COORD_Y": "4580828.95", "_id": 338, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.133755"}, {"LATITUD": "41.38891", "CODI_CAPA": "G010", "ED50_COORD_X": "431519.453", "DISTRICTE": "1", "ETRS89_COORD_X": "431427.511", "ETRS89_COORD_Y": "4582255.779", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Mesquita Ali", "NOM_BARRI": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "ADRECA": "C Basses de Sant Pere, 22", "NOM_CAPA": "Mesquites", "BARRI": "4", "ED50_COORD_Y": "4582456.716", "_id": 339, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.17981"}, {"LATITUD": "41.434405", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "428778.321", "DISTRICTE": "7", "ETRS89_COORD_X": "428686.406", "ETRS89_COORD_Y": "4587333.45", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "TELEFON": "934280621", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Sant Josep-Esgl\u00e9sia", "NOM_BARRI": "Montbau", "ADRECA": "Pg Vall d'Hebron, 149*157", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "40", "ED50_COORD_Y": "4587534.433", "_id": 340, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.146429"}, {"LATITUD": "41.404592", "CODI_CAPA": "G011", "ED50_COORD_X": "431361.622", "DISTRICTE": "2", "ETRS89_COORD_X": "431269.682", "ETRS89_COORD_Y": "4583998.44", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "TELEFON": "932450452", "EQUIPAMENT": "Sal\u00f3 del Regne - Passatge Utset", "NOM_BARRI": "la Sagrada Fam\u00edlia", "ADRECA": "Ptge Utset, 7", "NOM_CAPA": "Salons del regne", "BARRI": "6", "ED50_COORD_Y": "4584199.393", "_id": 341, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.177725"}, {"LATITUD": "41.372914", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "427984.352", "DISTRICTE": "3", "ETRS89_COORD_X": "427892.443", "ETRS89_COORD_Y": "4580514.062", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "TELEFON": "933323367", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e8sia Evang\u00e8lica CECMAVI", "NOM_BARRI": "Sants", "ADRECA": "C Maria Vict\u00f2ria, 11", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "18", "ED50_COORD_Y": "4580714.982", "_id": 342, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.137739"}, {"LATITUD": "41.412458", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "426895.899", "DISTRICTE": "5", "ETRS89_COORD_X": "426804.001", "ETRS89_COORD_Y": "4584915.471", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "TELEFON": "934173666", "EQUIPAMENT": "Monestir de Sant Maties", "NOM_BARRI": "Sant Gervasi - la Bonanova", "ADRECA": "C Merc\u00e8 Rodoreda, 7", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "25", "ED50_COORD_Y": "4585116.431", "_id": 343, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.124193"}, {"LATITUD": "41.410439", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "429401.904", "DISTRICTE": "6", "ETRS89_COORD_X": "429309.983", "ETRS89_COORD_Y": "4584666.5", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "TELEFON": "932840500", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia del Reial Santuari de Sant Josep de la Muntanya", "NOM_BARRI": "la Salut", "ADRECA": "Av Santuari St Josep Muntanya, 25", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "30", "ED50_COORD_Y": "4584867.458", "_id": 344, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.154203"}, {"LATITUD": "41.409593", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "433733.302", "DISTRICTE": "10", "ETRS89_COORD_X": "433641.341", "ETRS89_COORD_Y": "4584531.513", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "TELEFON": "688922924", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Auditori Ministeri Kair\u00f3s - Puerta de Paz", "NOM_BARRI": "Proven\u00e7als del Poblenou", "ADRECA": "C Proven\u00e7als, 100", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "71", "ED50_COORD_Y": "4584732.471", "_id": 345, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.206037"}, {"LATITUD": "41.412737", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "431696.791", "DISTRICTE": "10", "ETRS89_COORD_X": "431604.849", "ETRS89_COORD_Y": "4584899.55", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia de Sant Joan Baptista", "NOM_BARRI": "el Camp de l'Arpa del Clot", "ADRECA": "C Joan de Peguera, 20", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "64", "ED50_COORD_Y": "4585100.511", "_id": 346, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.181632"}, {"LATITUD": "41.411029", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "429592.478", "DISTRICTE": "6", "ETRS89_COORD_X": "429500.555", "ETRS89_COORD_Y": "4584730.052", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "TELEFON": "932131431", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de la Mare de D\u00e9u de la Salut", "NOM_BARRI": "la Salut", "ADRECA": "C Clavell, 6", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "30", "ED50_COORD_Y": "4584931.011", "_id": 347, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.156476"}, {"LATITUD": "41.380008", "CODI_CAPA": "G004", "ED50_COORD_X": "431180.664", "DISTRICTE": "1", "ETRS89_COORD_X": "431088.725", "ETRS89_COORD_Y": "4581270.559", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "TELEFON": "933025194", "EQUIPAMENT": "ISKCON Barcelona", "NOM_BARRI": "el Barri G\u00f2tic", "ADRECA": "Pl Reial, 12", "NOM_CAPA": "Centres hind\u00fas", "BARRI": "2", "ED50_COORD_Y": "4581471.486", "_id": 348, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.17587"}, {"LATITUD": "41.402357", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "433384.72", "DISTRICTE": "10", "ETRS89_COORD_X": "433292.762", "ETRS89_COORD_Y": "4583731.286", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "TELEFON": "933096365", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Santa Maria del Taulat i Sant Bernat Calb\u00f3", "NOM_BARRI": "el Poblenou", "ADRECA": "C Pujades, 210", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "68", "ED50_COORD_Y": "4583932.237", "_id": 350, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.201955"}, {"LATITUD": "41.409937", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "433637.814", "DISTRICTE": "10", "ETRS89_COORD_X": "433545.854", "ETRS89_COORD_Y": "4584570.535", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "TELEFON": "933071417", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia del Sagrat Cor de Jes\u00fas", "NOM_BARRI": "Proven\u00e7als del Poblenou", "ADRECA": "C Pere IV, 398", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "71", "ED50_COORD_Y": "4584771.494", "_id": 351, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.204891"}, {"LATITUD": "41.379592", "CODI_CAPA": "G010", "ED50_COORD_X": "430705.659", "DISTRICTE": "1", "ETRS89_COORD_X": "430613.725", "ETRS89_COORD_Y": "4581228.9", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "TELEFON": "934419149", "EQUIPAMENT": "Mesquita Tarek Ibn Ziad", "NOM_BARRI": "el Raval", "ADRECA": "C Sant Rafael, 10", "NOM_CAPA": "Mesquites", "BARRI": "1", "ED50_COORD_Y": "4581429.827", "_id": 352, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.170195"}, {"LATITUD": "41.422099", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "430920.419", "DISTRICTE": "7", "ETRS89_COORD_X": "430828.484", "ETRS89_COORD_Y": "4585946.38", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "TELEFON": "932557050", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia de Nostra Senyora de la Visitaci\u00f3", "NOM_BARRI": "el Guinard\u00f3", "ADRECA": "Llobet i Vall llosera, 12", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "35", "ED50_COORD_Y": "4586147.351", "_id": 353, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.172224"}, {"LATITUD": "41.410545", "CODI_CAPA": "G003", "ED50_COORD_X": "429965.75", "DISTRICTE": "6", "ETRS89_COORD_X": "429873.823", "ETRS89_COORD_Y": "4584672.764", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "TELEFON": "932104198", "EQUIPAMENT": "Serch\u00f6ling - Centre Budista Vajrayana", "NOM_BARRI": "el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova", "ADRECA": "Pg Amunt, 34", "NOM_CAPA": "Centres budistes", "BARRI": "32", "ED50_COORD_Y": "4584873.723", "_id": 354, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.160948"}, {"LATITUD": "41.407966", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "427022.474", "DISTRICTE": "5", "ETRS89_COORD_X": "426930.574", "ETRS89_COORD_Y": "4584415.504", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "TELEFON": "934173675", "EQUIPAMENT": "Monestir de la Immaculada", "NOM_BARRI": "Sant Gervasi - la Bonanova", "ADRECA": "C Immaculada, 45", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "25", "ED50_COORD_Y": "4584616.459", "_id": 355, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.125768"}, {"LATITUD": "41.400996", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "427717.529", "DISTRICTE": "5", "ETRS89_COORD_X": "427625.623", "ETRS89_COORD_Y": "4583634.656", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "TELEFON": "934179264", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de la Verge de la Pau", "NOM_BARRI": "Sant Gervasi - la Bonanova", "ADRECA": "Pl Ferran Casablancas, 4*6", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "25", "ED50_COORD_Y": "4583835.604", "_id": 356, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.134176"}, {"LATITUD": "41.424589", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "430393.025", "DISTRICTE": "7", "ETRS89_COORD_X": "430301.095", "ETRS89_COORD_Y": "4586227.872", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "TELEFON": "934290303", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Antoni de P\u00e0dua", "NOM_BARRI": "la Font d'en Fargues", "ADRECA": "C Pedrell, 64", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "36", "ED50_COORD_Y": "4586428.845", "_id": 357, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.165881"}, {"LATITUD": "41.364648", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "428283.59", "DISTRICTE": "3", "ETRS89_COORD_X": "428191.677", "ETRS89_COORD_Y": "4579593.259", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Capella del Polvor\u00ed", "NOM_BARRI": "la Marina de Port", "ADRECA": "Pl Llorca, 2", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "13", "ED50_COORD_Y": "4579794.17", "_id": 358, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.141426"}, {"LATITUD": "41.376661", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "428566.183", "DISTRICTE": "3", "ETRS89_COORD_X": "428474.268", "ETRS89_COORD_Y": "4580924.341", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Baptista d'Hostafrancs", "NOM_BARRI": "Hostafrancs", "ADRECA": "C Rector Triad\u00f3, 30", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "15", "ED50_COORD_Y": "4581125.265", "_id": 359, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.144647"}, {"LATITUD": "41.375379", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "430849.711", "DISTRICTE": "1", "ETRS89_COORD_X": "430757.775", "ETRS89_COORD_Y": "4580759.762", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Cristiana Jesus Christ Saves Global Outreach", "NOM_BARRI": "el Raval", "ADRECA": "C Santa Madrona, 16", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "1", "ED50_COORD_Y": "4580960.685", "_id": 360, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.171971"}, {"LATITUD": "41.373097", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "429513.262", "DISTRICTE": "3", "ETRS89_COORD_X": "429421.338", "ETRS89_COORD_Y": "4580519.322", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "TELEFON": "934238655", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de la Mare de D\u00e9u de Lourdes", "NOM_BARRI": "el Poble-sec", "ADRECA": "C Font Honrada, 33", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "11", "ED50_COORD_Y": "4580720.242", "_id": 361, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.156019"}, {"LATITUD": "41.400135", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "431795.283", "DISTRICTE": "2", "ETRS89_COORD_X": "431703.339", "ETRS89_COORD_Y": "4583499.381", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "TELEFON": "932324657", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de la Mare de D\u00e9u del Roser", "NOM_BARRI": "el Fort Pienc", "ADRECA": "G.V. Corts Catalanes, 796", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "5", "ED50_COORD_Y": "4583700.329", "_id": 362, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.182969"}, {"LATITUD": "41.409879", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "432207.188", "DISTRICTE": "10", "ETRS89_COORD_X": "432115.241", "ETRS89_COORD_Y": "4584577.446", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "TELEFON": "932327416", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Mart\u00ed del Clot", "NOM_BARRI": "el Clot", "ADRECA": "Pl Canonge Rod\u00f3, s/n", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "65", "ED50_COORD_Y": "4584778.404", "_id": 363, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.187775"}, {"LATITUD": "41.384887", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "430566.897", "DISTRICTE": "1", "ETRS89_COORD_X": "430474.964", "ETRS89_COORD_Y": "4581818.153", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "TELEFON": "933189798", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Protestant Barcelona - Centre", "NOM_BARRI": "el Raval", "ADRECA": "C Tallers, 26", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "1", "ED50_COORD_Y": "4582019.085", "_id": 364, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.168468"}, {"LATITUD": "41.403164", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "429744.505", "DISTRICTE": "6", "ETRS89_COORD_X": "429652.58", "ETRS89_COORD_Y": "4583855.385", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "TELEFON": "933037638", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica El Lokal", "NOM_BARRI": "la Vila de Gr\u00e0cia", "ADRECA": "C Terol, 22", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "31", "ED50_COORD_Y": "4584056.336", "_id": 365, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.158396"}, {"LATITUD": "41.369902", "CODI_CAPA": "G010", "ED50_COORD_X": "427632.098", "DISTRICTE": "3", "ETRS89_COORD_X": "427540.192", "ETRS89_COORD_Y": "4580183.176", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Mesquita Rahma - Centro Cultural Isl\u00e1mico de Sants", "NOM_BARRI": "la Bordeta", "ADRECA": "C S\u00faria, 10", "NOM_CAPA": "Mesquites", "BARRI": "16", "ED50_COORD_Y": "4580384.092", "_id": 366, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.133567"}, {"LATITUD": "41.387464", "CODI_CAPA": "G010", "ED50_COORD_X": "431275.77", "DISTRICTE": "1", "ETRS89_COORD_X": "431183.831", "ETRS89_COORD_Y": "4582097.524", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Centre Isl\u00e0mic Al Qaim", "NOM_BARRI": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "ADRECA": "C Sant Pere Mitj\u00e0, 21 bis", "NOM_CAPA": "Mesquites", "BARRI": "4", "ED50_COORD_Y": "4582298.459", "_id": 367, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.176914"}, {"LATITUD": "41.447248", "CODI_CAPA": "G011", "ED50_COORD_X": "431386.019", "DISTRICTE": "8", "ETRS89_COORD_X": "431294.081", "ETRS89_COORD_Y": "4588734.256", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "TELEFON": "933539654", "EQUIPAMENT": "Sal\u00f3 del Regne - Campreci\u00f3s", "NOM_BARRI": "les Roquetes", "ADRECA": "Campreci\u00f3s, 32", "NOM_CAPA": "Salons del regne", "BARRI": "50", "ED50_COORD_Y": "4588935.253", "_id": 368, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.177478"}, {"LATITUD": "41.402433", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "430841.821", "DISTRICTE": "2", "ETRS89_COORD_X": "430749.886", "ETRS89_COORD_Y": "4583763.604", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "TELEFON": "934578848", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia de les Filles de la Caritat", "NOM_BARRI": "la Sagrada Fam\u00edlia", "ADRECA": "C Proven\u00e7a, 389", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "6", "ED50_COORD_Y": "4583964.554", "_id": 369, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.171533"}, {"LATITUD": "41.378003", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "430216.521", "DISTRICTE": "1", "ETRS89_COORD_X": "430124.591", "ETRS89_COORD_Y": "4581057.164", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "TELEFON": "934410605", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia de Sant Antoni Abat", "NOM_BARRI": "el Raval", "ADRECA": "Rda Sant Pau, 72", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "1", "ED50_COORD_Y": "4581258.089", "_id": 370, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.164366"}, {"LATITUD": "41.400283", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "433240.406", "DISTRICTE": "10", "ETRS89_COORD_X": "433148.449", "ETRS89_COORD_Y": "4583502.418", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "TELEFON": "636254801", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica The Great Comission Ministry", "NOM_BARRI": "el Poblenou", "ADRECA": "C Llacuna, 44", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "68", "ED50_COORD_Y": "4583703.367", "_id": 371, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.200254"}, {"LATITUD": "41.430465", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "431183.284", "DISTRICTE": "8", "ETRS89_COORD_X": "431091.347", "ETRS89_COORD_Y": "4586872.75", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "TELEFON": "933525551", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Santa Eul\u00e0lia de Vilapicina", "NOM_BARRI": "Porta", "ADRECA": "Pg Fabra i Puig, 260", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "45", "ED50_COORD_Y": "4587073.729", "_id": 372, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.175264"}, {"LATITUD": "41.376369", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "428009.413", "DISTRICTE": "3", "ETRS89_COORD_X": "427917.503", "ETRS89_COORD_Y": "4580897.433", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "TELEFON": "693410593", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Alcance Victoria Barcelona - Sants", "NOM_BARRI": "Sants", "ADRECA": "C Cicer\u00f3, 8", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "18", "ED50_COORD_Y": "4581098.356", "_id": 373, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.137993"}, {"LATITUD": "41.380488", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "430850.198", "DISTRICTE": "1", "ETRS89_COORD_X": "430758.262", "ETRS89_COORD_Y": "4581326.978", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "TELEFON": "933183863", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Agust\u00ed", "NOM_BARRI": "el Raval", "ADRECA": "Pl Sant Agust\u00ed, 2", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "1", "ED50_COORD_Y": "4581527.906", "_id": 410, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.171912"}, {"LATITUD": "41.434138", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "433226.732", "DISTRICTE": "9", "ETRS89_COORD_X": "433134.776", "ETRS89_COORD_Y": "4587261.332", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica de Filad\u00e8lfia - Bon Pastor", "NOM_BARRI": "el Bon Pastor", "ADRECA": "T Estadella, 54 bis", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "59", "ED50_COORD_Y": "4587462.316", "_id": 374, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.199675"}, {"LATITUD": "41.428573", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "430256.03", "DISTRICTE": "7", "ETRS89_COORD_X": "430164.101", "ETRS89_COORD_Y": "4586671.518", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "TELEFON": "934292276", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Marcel", "NOM_BARRI": "Horta", "ADRECA": "C Petrarca, 52", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "43", "ED50_COORD_Y": "4586872.495", "_id": 375, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.16419"}, {"LATITUD": "41.394273", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "430200.882", "DISTRICTE": "2", "ETRS89_COORD_X": "430108.953", "ETRS89_COORD_Y": "4582863.833", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "TELEFON": "932154241", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia del Sant\u00edssim Sagrament - Camps Elisis", "NOM_BARRI": "la Dreta de l'Eixample", "ADRECA": "Ptge Camps Elisis, 8", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "7", "ED50_COORD_Y": "4583064.775", "_id": 376, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.16397"}, {"LATITUD": "41.45391", "CODI_CAPA": "G010", "ED50_COORD_X": "432458.136", "DISTRICTE": "9", "ETRS89_COORD_X": "432366.188", "ETRS89_COORD_Y": "4589463.797", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Associaci\u00f3 Cultural dels Musulmans Africans de Barcelona", "NOM_BARRI": "la Trinitat Vella", "ADRECA": "C Pare P\u00e9rez del Pulgar, 26", "NOM_CAPA": "Mesquites", "BARRI": "57", "ED50_COORD_Y": "4589664.801", "_id": 377, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.19023"}, {"LATITUD": "41.372765", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "430772.65", "DISTRICTE": "3", "ETRS89_COORD_X": "430680.715", "ETRS89_COORD_Y": "4580470.292", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica de Filad\u00e8lfia - Rambles", "NOM_BARRI": "el Poble-sec", "ADRECA": "C Piquer, 14*16", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "11", "ED50_COORD_Y": "4580671.212", "_id": 378, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.171083"}, {"LATITUD": "41.403327", "CODI_CAPA": "G014", "ED50_COORD_X": "430457.439", "DISTRICTE": "6", "ETRS89_COORD_X": "430365.508", "ETRS89_COORD_Y": "4583866.525", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "TELEFON": "931153308", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia d'Unificaci\u00f3", "NOM_BARRI": "el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova", "ADRECA": "C Roger de Flor, 282", "NOM_CAPA": "Altres", "BARRI": "32", "ED50_COORD_Y": "4584067.476", "_id": 379, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.166923"}, {"LATITUD": "41.372329", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "430657.976", "DISTRICTE": "3", "ETRS89_COORD_X": "430566.042", "ETRS89_COORD_Y": "4580423.035", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Presbiteriana Coreana de Barcelona", "NOM_BARRI": "el Poble-sec", "ADRECA": "C Cabanes, 39", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "11", "ED50_COORD_Y": "4580623.954", "_id": 380, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.169717"}, {"LATITUD": "41.39458", "CODI_CAPA": "G006", "ED50_COORD_X": "430521.594", "DISTRICTE": "2", "ETRS89_COORD_X": "430429.662", "ETRS89_COORD_Y": "4582894.738", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "TELEFON": "934549021", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e8sia Ortodoxa Grega - Parr\u00f2quia de Sant Nectari d'Egina - Patriarcat de Constantinoble", "NOM_BARRI": "la Dreta de l'Eixample", "ADRECA": "C Arag\u00f3, 299", "NOM_CAPA": "Comunitats ortodoxes", "BARRI": "7", "ED50_COORD_Y": "4583095.68", "_id": 381, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.167803"}, {"LATITUD": "41.409634", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "429769.822", "DISTRICTE": "6", "ETRS89_COORD_X": "429677.897", "ETRS89_COORD_Y": "4584573.473", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "TELEFON": "932841911", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia de les Franciscanes Missioneres de Maria", "NOM_BARRI": "la Vila de Gr\u00e0cia", "ADRECA": "C Llorer, 9", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "31", "ED50_COORD_Y": "4584774.431", "_id": 382, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.158616"}, {"LATITUD": "41.42831", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "427986.35", "DISTRICTE": "7", "ETRS89_COORD_X": "427894.442", "ETRS89_COORD_Y": "4586664.624", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "TELEFON": "934183298", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia de Maria Auxiliadora", "NOM_BARRI": "Sant Gen\u00eds dels Agudells", "ADRECA": "C Saldes, 2*30", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "39", "ED50_COORD_Y": "4586865.6", "_id": 383, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.13703"}, {"LATITUD": "41.379087", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "430446.14", "DISTRICTE": "1", "ETRS89_COORD_X": "430354.208", "ETRS89_COORD_Y": "4581175.354", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "TELEFON": "696004975", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Jesus Reigns Ministries Barcelona", "NOM_BARRI": "el Raval", "ADRECA": "C Riereta, 4", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "1", "ED50_COORD_Y": "4581376.28", "_id": 384, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.167098"}, {"LATITUD": "41.443107", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "433350.117", "DISTRICTE": "9", "ETRS89_COORD_X": "433258.16", "ETRS89_COORD_Y": "4588256.043", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "TELEFON": "635252706", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Asamblea de Dios Bel\u00e9n", "NOM_BARRI": "el Bon Pastor", "ADRECA": "C Potos\u00ed, 7", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "59", "ED50_COORD_Y": "4588457.036", "_id": 385, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.201042"}, {"LATITUD": "41.412633", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "432211.141", "DISTRICTE": "10", "ETRS89_COORD_X": "432119.194", "ETRS89_COORD_Y": "4584883.151", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "TELEFON": "601381080", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Missi\u00f3 Evang\u00e8lica Maranatha", "NOM_BARRI": "el Clot", "ADRECA": "C Mallorca, 628", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "65", "ED50_COORD_Y": "4585084.112", "_id": 386, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.187788"}, {"LATITUD": "41.462189", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "431475.839", "DISTRICTE": "8", "ETRS89_COORD_X": "431383.9", "ETRS89_COORD_Y": "4590392.243", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "TELEFON": "935881515", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e8sia Evang\u00e8lica Ciutat Meridiana", "NOM_BARRI": "Ciutat Meridiana", "ADRECA": "Av Rasos de Peguera, 32-34", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "55", "ED50_COORD_Y": "4590593.255", "_id": 387, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.178365"}, {"LATITUD": "41.397501", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "430070.863", "DISTRICTE": "2", "ETRS89_COORD_X": "429978.935", "ETRS89_COORD_Y": "4583223.45", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "TELEFON": "934161585", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia dels Pares Carmelites Descal\u00e7os", "NOM_BARRI": "la Dreta de l'Eixample", "ADRECA": "Av Diagonal, 424", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "7", "ED50_COORD_Y": "4583424.395", "_id": 388, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.162374"}, {"LATITUD": "41.385299", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "429757.621", "DISTRICTE": "2", "ETRS89_COORD_X": "429665.696", "ETRS89_COORD_Y": "4581871.667", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia de la Mare de D\u00e9u del Roser", "NOM_BARRI": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "ADRECA": "C Casanova, 67", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "8", "ED50_COORD_Y": "4582072.6", "_id": 389, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.158784"}, {"LATITUD": "41.38643", "CODI_CAPA": "G003", "ED50_COORD_X": "431244.04", "DISTRICTE": "1", "ETRS89_COORD_X": "431152.101", "ETRS89_COORD_Y": "4581982.962", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "TELEFON": "932191905", "EQUIPAMENT": "Bori Centre Zen", "NOM_BARRI": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "ADRECA": "C Beates, 8", "NOM_CAPA": "Centres budistes", "BARRI": "4", "ED50_COORD_Y": "4582183.896", "_id": 390, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.176547"}, {"LATITUD": "41.400511", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "429191.614", "DISTRICTE": "6", "ETRS89_COORD_X": "429099.694", "ETRS89_COORD_Y": "4583566.231", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "TELEFON": "932373153", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Santa Teresa de l'Infant Jes\u00fas", "NOM_BARRI": "la Vila de Gr\u00e0cia", "ADRECA": "Via Augusta, 68", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "31", "ED50_COORD_Y": "4583767.179", "_id": 391, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.151817"}, {"LATITUD": "41.39135", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "430204.489", "DISTRICTE": "2", "ETRS89_COORD_X": "430112.56", "ETRS89_COORD_Y": "4582539.181", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "TELEFON": "932160213", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia del Sant\u00edssim Sagrament - Arag\u00f3", "NOM_BARRI": "la Dreta de l'Eixample", "ADRECA": "C Arag\u00f3, 268", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "7", "ED50_COORD_Y": "4582740.12", "_id": 392, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.164051"}, {"LATITUD": "41.436991", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "431018.42", "DISTRICTE": "8", "ETRS89_COORD_X": "430926.485", "ETRS89_COORD_Y": "4587598.912", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Jesucristo Manantiales de Vida Eterna - Nou Barris", "NOM_BARRI": "la Guineueta", "ADRECA": "Pg Verdum, 47*53", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "48", "ED50_COORD_Y": "4587799.898", "_id": 393, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.173208"}, {"LATITUD": "41.404954", "CODI_CAPA": "G003", "ED50_COORD_X": "433167.53", "DISTRICTE": "10", "ETRS89_COORD_X": "433075.574", "ETRS89_COORD_Y": "4584021.655", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "TELEFON": "934570788", "EQUIPAMENT": "Centre Budista Nagarjuna Barcelona", "NOM_BARRI": "el Poblenou", "ADRECA": "C Pere IV, 201", "NOM_CAPA": "Centres budistes", "BARRI": "68", "ED50_COORD_Y": "4584222.609", "_id": 394, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.199325"}, {"LATITUD": "41.399128", "CODI_CAPA": "G003", "ED50_COORD_X": "429327.553", "DISTRICTE": "6", "ETRS89_COORD_X": "429235.632", "ETRS89_COORD_Y": "4583411.327", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "TELEFON": "932170474", "EQUIPAMENT": "Centre Budista Mahayana Tara", "NOM_BARRI": "la Vila de Gr\u00e0cia", "ADRECA": "Pl Gal.la Plac\u00eddia, 8", "NOM_CAPA": "Centres budistes", "BARRI": "31", "ED50_COORD_Y": "4583612.274", "_id": 395, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.153461"}, {"LATITUD": "41.409593", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "433733.302", "DISTRICTE": "10", "ETRS89_COORD_X": "433641.341", "ETRS89_COORD_Y": "4584531.513", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "TELEFON": "622460726", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Palabra de Vida Barcelona", "NOM_BARRI": "Proven\u00e7als del Poblenou", "ADRECA": "C Proven\u00e7als, 100", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "71", "ED50_COORD_Y": "4584732.471", "_id": 396, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.206037"}, {"LATITUD": "41.44567", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "431494.458", "DISTRICTE": "8", "ETRS89_COORD_X": "431402.518", "ETRS89_COORD_Y": "4588557.928", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica de Crist Ebenezer Getsemani Barcelona", "NOM_BARRI": "Verdun", "ADRECA": "Via Fav\u00e8ncia, 314", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "51", "ED50_COORD_Y": "4588758.923", "_id": 397, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.178796"}, {"LATITUD": "41.43226", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "430779.611", "DISTRICTE": "8", "ETRS89_COORD_X": "430687.678", "ETRS89_COORD_Y": "4587075.926", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "TELEFON": "933585001", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Baptista del Tur\u00f3 de la Peira", "NOM_BARRI": "el Tur\u00f3 de la Peira", "ADRECA": "C Montmajor, 15*17", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "46", "ED50_COORD_Y": "4587276.907", "_id": 398, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.17041"}, {"LATITUD": "41.391352", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "429347.928", "DISTRICTE": "2", "ETRS89_COORD_X": "429256.007", "ETRS89_COORD_Y": "4582547.728", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "TELEFON": "934304831", "EQUIPAMENT": "Santuari de la Mare de D\u00e9u del Sagrat Cor", "NOM_BARRI": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "ADRECA": "C Rossell\u00f3, 175", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "8", "ED50_COORD_Y": "4582748.667", "_id": 399, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.153805"}, {"LATITUD": "41.394117", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "427429.675", "DISTRICTE": "5", "ETRS89_COORD_X": "427337.771", "ETRS89_COORD_Y": "4582873.7", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "TELEFON": "932045664", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran la Nativitat de Nostra Senyora-Esgl\u00e9sia", "NOM_BARRI": "les Tres Torres", "ADRECA": "C Bu\u00efgas, 23", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "24", "ED50_COORD_Y": "4583074.641", "_id": 400, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.130824"}, {"LATITUD": "41.369841", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "427983.097", "DISTRICTE": "3", "ETRS89_COORD_X": "427891.187", "ETRS89_COORD_Y": "4580172.87", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "TELEFON": "934216527", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Medir", "NOM_BARRI": "la Bordeta", "ADRECA": "C Constituci\u00f3, 17", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "16", "ED50_COORD_Y": "4580373.786", "_id": 401, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.137765"}, {"LATITUD": "41.416352", "CODI_CAPA": "G010", "ED50_COORD_X": "433966.482", "DISTRICTE": "10", "ETRS89_COORD_X": "433874.519", "ETRS89_COORD_Y": "4585279.815", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Associaci\u00f3 Dahira Jazbul Khoulob", "NOM_BARRI": "el Bes\u00f2s i el Maresme", "ADRECA": "C Bol\u00edvia, 319", "NOM_CAPA": "Mesquites", "BARRI": "70", "ED50_COORD_Y": "4585480.78", "_id": 402, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.208745"}, {"LATITUD": "41.396669", "CODI_CAPA": "G012", "ED50_COORD_X": "428877.312", "DISTRICTE": "5", "ETRS89_COORD_X": "428785.395", "ETRS89_COORD_Y": "4583142.715", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "TELEFON": "932008513", "EQUIPAMENT": "Comunitat Israelita de Barcelona", "NOM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "ADRECA": "C Avenir, 24", "NOM_CAPA": "Sinagogues", "BARRI": "26", "ED50_COORD_Y": "4583343.659", "_id": 403, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.148107"}, {"LATITUD": "41.432512", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "431568.208", "DISTRICTE": "8", "ETRS89_COORD_X": "431476.267", "ETRS89_COORD_Y": "4587096.388", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "TELEFON": "630673900", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Amor de Dios Gospel Ministerio Internacional (Aka Agape Chapel)", "NOM_BARRI": "Porta", "ADRECA": "Pg Ciutat de Mallorca, 5", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "45", "ED50_COORD_Y": "4587297.37", "_id": 404, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.179845"}, {"LATITUD": "41.37653", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "428287.293", "DISTRICTE": "3", "ETRS89_COORD_X": "428195.381", "ETRS89_COORD_Y": "4580912.497", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "TELEFON": "932464938", "EQUIPAMENT": "Comunitat Cristiana \u00c0rab", "NOM_BARRI": "Hostafrancs", "ADRECA": "C Muntadas, 24*26", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "15", "ED50_COORD_Y": "4581113.42", "_id": 405, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.141314"}, {"LATITUD": "41.378781", "CODI_CAPA": "G010", "ED50_COORD_X": "430542.992", "DISTRICTE": "1", "ETRS89_COORD_X": "430451.059", "ETRS89_COORD_Y": "4581140.438", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Centre Cultural Isl\u00e0mic Lotifia Fultoli Barcelona", "NOM_BARRI": "el Raval", "ADRECA": "C Aurora, 11", "NOM_CAPA": "Mesquites", "BARRI": "1", "ED50_COORD_Y": "4581341.364", "_id": 406, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.16826"}, {"LATITUD": "41.431981", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "431508.556", "DISTRICTE": "8", "ETRS89_COORD_X": "431416.616", "ETRS89_COORD_Y": "4587037.965", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "TELEFON": "933401000", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Unida de Barcelona (Assemblea de Germans)", "NOM_BARRI": "Porta", "ADRECA": "C Santapau, 102", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "45", "ED50_COORD_Y": "4587238.946", "_id": 407, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.179138"}, {"LATITUD": "41.421816", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "432361.93", "DISTRICTE": "9", "ETRS89_COORD_X": "432269.982", "ETRS89_COORD_Y": "4585901.306", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "TELEFON": "931872819", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Pentecostal Moviment Missioner Mundial", "NOM_BARRI": "la Sagrera", "ADRECA": "C Costa Rica, 31", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "61", "ED50_COORD_Y": "4586102.277", "_id": 408, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.189478"}, {"LATITUD": "41.397123", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "431511.595", "DISTRICTE": "2", "ETRS89_COORD_X": "431419.654", "ETRS89_COORD_Y": "4583167.657", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica R\u00edos de Vida", "NOM_BARRI": "el Fort Pienc", "ADRECA": "C Sic\u00edlia, 200", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "5", "ED50_COORD_Y": "4583368.602", "_id": 409, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.179613"}, {"LATITUD": "41.416029", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "433259", "DISTRICTE": "10", "ETRS89_COORD_X": "433167.043", "ETRS89_COORD_Y": "4585250.481", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "TELEFON": "933135019", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Llu\u00eds Gonzaga", "NOM_BARRI": "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als", "ADRECA": "Selva de Mar, 200", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "72", "ED50_COORD_Y": "4585451.446", "_id": 411, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.200284"}, {"LATITUD": "41.42182", "CODI_CAPA": "G003", "ED50_COORD_X": "431212.884", "DISTRICTE": "7", "ETRS89_COORD_X": "431120.946", "ETRS89_COORD_Y": "4585912.652", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Associaci\u00f3 Nalanda - Centre Zen Nalanda", "NOM_BARRI": "el Guinard\u00f3", "ADRECA": "C Agregaci\u00f3, 44", "NOM_CAPA": "Centres budistes", "BARRI": "35", "ED50_COORD_Y": "4586113.622", "_id": 412, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.175727"}, {"LATITUD": "41.437506", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "430642.477", "DISTRICTE": "8", "ETRS89_COORD_X": "430550.545", "ETRS89_COORD_Y": "4587659.674", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "TELEFON": "934272167", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Rafael", "NOM_BARRI": "la Guineueta", "ADRECA": "Pl Ca n'Ensenya, s/n", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "48", "ED50_COORD_Y": "4587860.66", "_id": 413, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.168701"}, {"LATITUD": "41.435142", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "429642.055", "DISTRICTE": "7", "ETRS89_COORD_X": "429550.132", "ETRS89_COORD_Y": "4587406.889", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "TELEFON": "934275844", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia de la Mare de D\u00e9u del Carme", "NOM_BARRI": "Horta", "ADRECA": "C Lloret de Mar, 66", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "43", "ED50_COORD_Y": "4587607.873", "_id": 414, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.156757"}, {"LATITUD": "41.395933", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "433066.858", "DISTRICTE": "10", "ETRS89_COORD_X": "432974.902", "ETRS89_COORD_Y": "4583020.99", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "TELEFON": "932251535", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Francesc d'Ass\u00eds", "NOM_BARRI": "el Poblenou", "ADRECA": "C Ramon Turr\u00f3, 130", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "68", "ED50_COORD_Y": "4583221.934", "_id": 415, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.198232"}, {"LATITUD": "41.399111", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "426473.971", "DISTRICTE": "5", "ETRS89_COORD_X": "426382.076", "ETRS89_COORD_Y": "4583437.925", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "TELEFON": "932524160", "EQUIPAMENT": "Centre Educatiu Padre Dami\u00e1n Sagrados Corazones-Esgl\u00e9sia dels Sagrats Cors *Pg. Reina Elisenda", "NOM_BARRI": "Sarri\u00e0", "ADRECA": "Pg Reina Elisenda Montcada, 18", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "23", "ED50_COORD_Y": "4583638.871", "_id": 416, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.119325"}, {"LATITUD": "41.411722", "CODI_CAPA": "G011", "ED50_COORD_X": "433242.247", "DISTRICTE": "10", "ETRS89_COORD_X": "433150.29", "ETRS89_COORD_Y": "4584772.415", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "TELEFON": "933073342", "EQUIPAMENT": "Sal\u00f3 del Regne - Per\u00fa", "NOM_BARRI": "Proven\u00e7als del Poblenou", "ADRECA": "C Per\u00fa, 187*189", "NOM_CAPA": "Salons del regne", "BARRI": "71", "ED50_COORD_Y": "4584973.376", "_id": 417, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.200136"}, {"LATITUD": "41.365667", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "427850.128", "DISTRICTE": "3", "ETRS89_COORD_X": "427758.22", "ETRS89_COORD_Y": "4579710.788", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "TELEFON": "934222599", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Cristiana Xinesa de Barcelona - Pla\u00e7a Cerd\u00e0", "NOM_BARRI": "la Bordeta", "ADRECA": "G.V. Corts Catalanes, 133", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "16", "ED50_COORD_Y": "4579911.7", "_id": 418, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.13623"}, {"LATITUD": "41.450911", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "432001.653", "DISTRICTE": "8", "ETRS89_COORD_X": "431909.709", "ETRS89_COORD_Y": "4589135.041", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica de Filad\u00e8lfia - Canyelles", "NOM_BARRI": "la Trinitat Nova", "ADRECA": "C Vila-real, 7", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "53", "ED50_COORD_Y": "4589336.042", "_id": 419, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.184802"}, {"LATITUD": "41.377372", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "430492.21", "DISTRICTE": "1", "ETRS89_COORD_X": "430400.277", "ETRS89_COORD_Y": "4580984.516", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica de Filad\u00e8lfia - Carrer de la Cera", "NOM_BARRI": "el Raval", "ADRECA": "C Carretes, 39", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "1", "ED50_COORD_Y": "4581185.441", "_id": 420, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.167671"}, {"LATITUD": "41.396077", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "431405.982", "DISTRICTE": "2", "ETRS89_COORD_X": "431314.042", "ETRS89_COORD_Y": "4583052.567", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "TELEFON": "932313604", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Oleguer, Bisbe", "NOM_BARRI": "el Fort Pienc", "ADRECA": "C N\u00e0pols, 133*137", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "5", "ED50_COORD_Y": "4583253.511", "_id": 421, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.178363"}, {"LATITUD": "41.447172", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "433328.477", "DISTRICTE": "9", "ETRS89_COORD_X": "433236.521", "ETRS89_COORD_Y": "4588707.553", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "TELEFON": "933455661", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de la Mare de D\u00e9u de l'Esperan\u00e7a", "NOM_BARRI": "Bar\u00f3 de Viver", "ADRECA": "Pl Veracruz, 2", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "58", "ED50_COORD_Y": "4588908.55", "_id": 422, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.200733"}, {"LATITUD": "41.404437", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "429716.924", "DISTRICTE": "6", "ETRS89_COORD_X": "429625", "ETRS89_COORD_Y": "4583997.006", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "TELEFON": "932377957", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia de les Dominiques", "NOM_BARRI": "la Vila de Gr\u00e0cia", "ADRECA": "C Sant Llu\u00eds, 1", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "31", "ED50_COORD_Y": "4584197.958", "_id": 424, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.15805"}, {"LATITUD": "41.419879", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "433315.086", "DISTRICTE": "10", "ETRS89_COORD_X": "433223.129", "ETRS89_COORD_Y": "4585677.381", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "TELEFON": "661988471", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Cristiana Portes Obertes", "NOM_BARRI": "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als", "ADRECA": "C Cant\u00e0bria, 31*bis", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "72", "ED50_COORD_Y": "4585878.35", "_id": 425, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.200908"}, {"LATITUD": "41.422281", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "433155.252", "DISTRICTE": "10", "ETRS89_COORD_X": "433063.296", "ETRS89_COORD_Y": "4585945.601", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "TELEFON": "933052389", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Pentecostal D\u00e9u \u00e9s Amor", "NOM_BARRI": "la Verneda i la Pau", "ADRECA": "C Josep Miret, 15", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "73", "ED50_COORD_Y": "4586146.572", "_id": 426, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.198966"}, {"LATITUD": "41.405951", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "430433.369", "DISTRICTE": "6", "ETRS89_COORD_X": "430341.438", "ETRS89_COORD_Y": "4584158.11", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "TELEFON": "934586076", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de l'Immaculat Cor de Maria", "NOM_BARRI": "el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova", "ADRECA": "C Sant Antoni Maria Claret, 45", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "32", "ED50_COORD_Y": "4584359.064", "_id": 427, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.166602"}, {"LATITUD": "41.384296", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "431211.354", "DISTRICTE": "1", "ETRS89_COORD_X": "431119.415", "ETRS89_COORD_Y": "4581746.387", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "TELEFON": "933428260", "EQUIPAMENT": "Santa Esgl\u00e9sia Catedral Bas\u00edlica de Barcelona", "NOM_BARRI": "el Barri G\u00f2tic", "ADRECA": "Pla Seu, 3", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "2", "ED50_COORD_Y": "4581947.319", "_id": 428, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.176183"}, {"LATITUD": "41.428226", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "430622.701", "DISTRICTE": "8", "ETRS89_COORD_X": "430530.769", "ETRS89_COORD_Y": "4586629.475", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "TELEFON": "933571362", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia del Cor de Maria", "NOM_BARRI": "Vilapicina i la Torre Llobeta", "ADRECA": "C Escultor Llimona, 34", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "44", "ED50_COORD_Y": "4586830.452", "_id": 429, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.168583"}, {"LATITUD": "41.422383", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "431733.19", "DISTRICTE": "9", "ETRS89_COORD_X": "431641.248", "ETRS89_COORD_Y": "4585970.176", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Assemblea de Germans - Pinar del R\u00edo", "NOM_BARRI": "el Congr\u00e9s i els Indians", "ADRECA": "C Pinar del R\u00edo, 27 bis", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "62", "ED50_COORD_Y": "4586171.147", "_id": 430, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.181947"}, {"LATITUD": "41.423951", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "432259.874", "DISTRICTE": "9", "ETRS89_COORD_X": "432167.927", "ETRS89_COORD_Y": "4586139.347", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "TELEFON": "933524659", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Crist Rei", "NOM_BARRI": "la Sagrera", "ADRECA": "C Mart\u00ed Molins, 45", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "61", "ED50_COORD_Y": "4586340.32", "_id": 431, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.18823"}, {"LATITUD": "41.403553", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "429204.853", "DISTRICTE": "6", "ETRS89_COORD_X": "429112.933", "ETRS89_COORD_Y": "4583903.791", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia de la Precios\u00edssima Sang", "NOM_BARRI": "la Vila de Gr\u00e0cia", "ADRECA": "C Gran de Gr\u00e0cia, 177", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "31", "ED50_COORD_Y": "4584104.742", "_id": 432, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.151935"}, {"LATITUD": "41.360495", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "428247.719", "DISTRICTE": "3", "ETRS89_COORD_X": "428155.807", "ETRS89_COORD_Y": "4579132.507", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica de Filad\u00e8lfia - Zona Franca", "NOM_BARRI": "la Marina de Port", "ADRECA": "C Aviador Ru\u00edz de Alda, 35", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "13", "ED50_COORD_Y": "4579333.414", "_id": 433, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.141052"}, {"LATITUD": "41.385273", "CODI_CAPA": "G003", "ED50_COORD_X": "430137.64", "DISTRICTE": "2", "ETRS89_COORD_X": "430045.711", "ETRS89_COORD_Y": "4581865.125", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "TELEFON": "666463015", "EQUIPAMENT": "Dudjom Tersar, Centre budista Yeshe Nyingpo Barcelona", "NOM_BARRI": "Sant Antoni", "ADRECA": "Pl Universitat, 1", "NOM_CAPA": "Centres budistes", "BARRI": "10", "ED50_COORD_Y": "4582066.058", "_id": 434, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.163329"}, {"LATITUD": "41.416601", "CODI_CAPA": "G014", "ED50_COORD_X": "433471.908", "DISTRICTE": "10", "ETRS89_COORD_X": "433379.949", "ETRS89_COORD_Y": "4585312.048", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "TELEFON": "654280743", "EQUIPAMENT": "Congregaci\u00f3 Unit\u00e0ria Universalista de Barcelona", "NOM_BARRI": "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als", "ADRECA": "C Andrade, 176", "NOM_CAPA": "Altres", "BARRI": "72", "ED50_COORD_Y": "4585513.014", "_id": 435, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.202824"}, {"LATITUD": "41.374845", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "429545.416", "DISTRICTE": "3", "ETRS89_COORD_X": "429453.492", "ETRS89_COORD_Y": "4580713.032", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "TELEFON": "933258536", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Assemblea de Germans - Paral\u00b7lel", "NOM_BARRI": "el Poble-sec", "ADRECA": "Av Paral.lel, 167", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "11", "ED50_COORD_Y": "4580913.954", "_id": 436, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.156381"}, {"LATITUD": "41.436556", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "432593.481", "DISTRICTE": "9", "ETRS89_COORD_X": "432501.531", "ETRS89_COORD_Y": "4587535.76", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "TELEFON": "933450959", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Andreu", "NOM_BARRI": "Sant Andreu", "ADRECA": "C Pont, 3", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "60", "ED50_COORD_Y": "4587736.746", "_id": 437, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.192066"}, {"LATITUD": "41.380805", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "428928.044", "DISTRICTE": "2", "ETRS89_COORD_X": "428836.126", "ETRS89_COORD_Y": "4581380.851", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "TELEFON": "932260306", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Lloren\u00e7", "NOM_BARRI": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "ADRECA": "C Enten\u00e7a, 109*111", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "9", "ED50_COORD_Y": "4581581.779", "_id": 438, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.148921"}, {"LATITUD": "41.390357", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "429517.937", "DISTRICTE": "2", "ETRS89_COORD_X": "429426.014", "ETRS89_COORD_Y": "4582435.639", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "TELEFON": "934539134", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Sever i Sant Vicen\u00e7 de Pa\u00fcl", "NOM_BARRI": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "ADRECA": "C Proven\u00e7a, 210", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "8", "ED50_COORD_Y": "4582636.577", "_id": 439, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.155852"}, {"LATITUD": "41.425604", "CODI_CAPA": "G010", "ED50_COORD_X": "432147.022", "DISTRICTE": "9", "ETRS89_COORD_X": "432055.076", "ETRS89_COORD_Y": "4586323.874", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "TELEFON": "933514901", "EQUIPAMENT": "Centre Isl\u00e0mic de Barcelona", "NOM_BARRI": "la Sagrera", "ADRECA": "Av Meridiana, 0326", "NOM_CAPA": "Mesquites", "BARRI": "61", "ED50_COORD_Y": "4586524.849", "_id": 440, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.186859"}, {"LATITUD": "41.461325", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "431117.489", "DISTRICTE": "8", "ETRS89_COORD_X": "431025.553", "ETRS89_COORD_Y": "4590299.741", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "TELEFON": "672994487", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Christ Revelation Church of God International", "NOM_BARRI": "Ciutat Meridiana", "ADRECA": "C Agudes, 100", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "55", "ED50_COORD_Y": "4590500.752", "_id": 441, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.174085"}, {"LATITUD": "41.421296", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "430868.529", "DISTRICTE": "7", "ETRS89_COORD_X": "430776.594", "ETRS89_COORD_Y": "4585857.738", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "TELEFON": "934363956", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia dels Germans Missioners dels Malalts Pobres", "NOM_BARRI": "el Guinard\u00f3", "ADRECA": "C Sales i Ferr\u00e9, 60", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "35", "ED50_COORD_Y": "4586058.708", "_id": 442, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.171613"}, {"LATITUD": "41.359259", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "427846.131", "DISTRICTE": "3", "ETRS89_COORD_X": "427754.222", "ETRS89_COORD_Y": "4578999.331", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Pentecostal Moviment Missioner Mundial - Zona Franca", "NOM_BARRI": "la Marina de Port", "ADRECA": "Pl Sant Crist\u00f2fol, 5", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "13", "ED50_COORD_Y": "4579200.236", "_id": 443, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.136267"}, {"LATITUD": "41.411696", "CODI_CAPA": "G011", "ED50_COORD_X": "430419.984", "DISTRICTE": "7", "ETRS89_COORD_X": "430328.053", "ETRS89_COORD_Y": "4584796.161", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "TELEFON": "934567437", "EQUIPAMENT": "Sal\u00f3 del Regne - Ronda Guinard\u00f3", "NOM_BARRI": "el Baix Guinard\u00f3", "ADRECA": "Rda Guinard\u00f3, 40", "NOM_CAPA": "Salons del regne", "BARRI": "33", "ED50_COORD_Y": "4584997.121", "_id": 444, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.166368"}, {"LATITUD": "41.423629", "CODI_CAPA": "G010", "ED50_COORD_X": "429132.386", "DISTRICTE": "7", "ETRS89_COORD_X": "429040.468", "ETRS89_COORD_Y": "4586133.618", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Centre Isl\u00e0mic del Carmel", "NOM_BARRI": "la Teixonera", "ADRECA": "Pg Mare de D\u00e9u del Coll, 173*175", "NOM_CAPA": "Mesquites", "BARRI": "38", "ED50_COORD_Y": "4586334.59", "_id": 445, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.150807"}, {"LATITUD": "41.396277", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "429180.693", "DISTRICTE": "5", "ETRS89_COORD_X": "429088.773", "ETRS89_COORD_Y": "4583096.228", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "TELEFON": "932159138", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Korea Assemblies of Barcelona Full Gospel Church", "NOM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "ADRECA": "C Tuset, 28", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "26", "ED50_COORD_Y": "4583297.172", "_id": 446, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.151741"}, {"LATITUD": "41.389681", "CODI_CAPA": "G003", "ED50_COORD_X": "431286.02", "DISTRICTE": "1", "ETRS89_COORD_X": "431194.081", "ETRS89_COORD_Y": "4582343.599", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "TELEFON": "933150240", "EQUIPAMENT": "Sakya Gephel Ling", "NOM_BARRI": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "ADRECA": "C Trafalgar, 50", "NOM_CAPA": "Centres budistes", "BARRI": "4", "ED50_COORD_Y": "4582544.536", "_id": 447, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.177008"}, {"LATITUD": "41.403164", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "429744.499", "DISTRICTE": "6", "ETRS89_COORD_X": "429652.574", "ETRS89_COORD_Y": "4583855.381", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "TELEFON": "932845059", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Assemblea de Germans - Gr\u00e0cia", "NOM_BARRI": "la Vila de Gr\u00e0cia", "ADRECA": "C Terol, 22", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "31", "ED50_COORD_Y": "4584056.332", "_id": 448, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.158396"}, {"LATITUD": "41.388564", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "430042.011", "DISTRICTE": "2", "ETRS89_COORD_X": "429950.083", "ETRS89_COORD_Y": "4582231.436", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "TELEFON": "934549863", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia de Sant Gaiet\u00e0", "NOM_BARRI": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "ADRECA": "C Consell de Cent, 293", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "8", "ED50_COORD_Y": "4582432.372", "_id": 449, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.162143"}, {"LATITUD": "41.445669", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "433432.544", "DISTRICTE": "9", "ETRS89_COORD_X": "433340.587", "ETRS89_COORD_Y": "4588539.729", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Green Pastures International (aka The Ark of God Fellowship)", "NOM_BARRI": "el Bon Pastor", "ADRECA": "C Caracas, 47", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "59", "ED50_COORD_Y": "4588740.724", "_id": 450, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.201997"}, {"LATITUD": "41.400181", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "433271.407", "DISTRICTE": "10", "ETRS89_COORD_X": "433179.45", "ETRS89_COORD_Y": "4583490.711", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "TELEFON": "934854841", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Poblenou", "NOM_BARRI": "el Poblenou", "ADRECA": "C Llull, 161", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "68", "ED50_COORD_Y": "4583691.66", "_id": 451, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.200626"}, {"LATITUD": "41.444718", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "432018.758", "DISTRICTE": "8", "ETRS89_COORD_X": "431926.814", "ETRS89_COORD_Y": "4588447.363", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "TELEFON": "663456560", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Centre Cristi\u00e0 Internacional Barcelona", "NOM_BARRI": "la Prosperitat", "ADRECA": "C Formentera, 48", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "52", "ED50_COORD_Y": "4588648.357", "_id": 452, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.185085"}, {"LATITUD": "41.437237", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "429046.585", "DISTRICTE": "7", "ETRS89_COORD_X": "428954.668", "ETRS89_COORD_Y": "4587645.316", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "TELEFON": "934285219", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia de les Llars Mundet", "NOM_BARRI": "Horta", "ADRECA": "Pg Vall d'Hebron, 185", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "43", "ED50_COORD_Y": "4587846.302", "_id": 453, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.149603"}, {"LATITUD": "41.441424", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "430189.306", "DISTRICTE": "8", "ETRS89_COORD_X": "430097.378", "ETRS89_COORD_Y": "4588099.045", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica de Filad\u00e8lfia - Verdun", "NOM_BARRI": "Canyelles", "ADRECA": "C V\u00edctor Jara, 1", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "49", "ED50_COORD_Y": "4588300.035", "_id": 454, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.163227"}, {"LATITUD": "41.422783", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "431038.445", "DISTRICTE": "7", "ETRS89_COORD_X": "430946.509", "ETRS89_COORD_Y": "4586021.191", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Assemblea de Germans La Bisbal", "NOM_BARRI": "el Guinard\u00f3", "ADRECA": "C Mascar\u00f3, 54 bis", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "35", "ED50_COORD_Y": "4586222.162", "_id": 455, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.173628"}, {"LATITUD": "41.42941", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "429178.264", "DISTRICTE": "7", "ETRS89_COORD_X": "429086.345", "ETRS89_COORD_Y": "4586775.03", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "TELEFON": "934292704", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Mennonita", "NOM_BARRI": "la Clota", "ADRECA": "Av Cardenal Vidal Barraquer, 28", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "42", "ED50_COORD_Y": "4586976.008", "_id": 456, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.151281"}, {"LATITUD": "41.378628", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "430737.992", "DISTRICTE": "1", "ETRS89_COORD_X": "430646.057", "ETRS89_COORD_Y": "4581121.54", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "TELEFON": "935106083", "EQUIPAMENT": "Comunitat Cristiana La Vi\u00f1a - Ciutat Vella", "NOM_BARRI": "el Raval", "ADRECA": "C Espalter, 2", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "1", "ED50_COORD_Y": "4581322.466", "_id": 457, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.170594"}, {"LATITUD": "41.43276", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "432275.624", "DISTRICTE": "9", "ETRS89_COORD_X": "432183.677", "ETRS89_COORD_Y": "4587117.272", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "TELEFON": "932740642", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica de la Gr\u00e0cia", "NOM_BARRI": "Sant Andreu", "ADRECA": "C Coroleu, 13", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "60", "ED50_COORD_Y": "4587318.254", "_id": 458, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.188309"}, {"LATITUD": "41.398754", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "431187.001", "DISTRICTE": "2", "ETRS89_COORD_X": "431095.063", "ETRS89_COORD_Y": "4583351.912", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "TELEFON": "935288388", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Cristiana Xinesa de Barcelona - Consell de Cent", "NOM_BARRI": "el Fort Pienc", "ADRECA": "C Consell de Cent, 461", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "5", "ED50_COORD_Y": "4583552.859", "_id": 459, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.175709"}, {"LATITUD": "41.3745", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "428571.631", "DISTRICTE": "3", "ETRS89_COORD_X": "428479.716", "ETRS89_COORD_Y": "4580684.287", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "TELEFON": "934233289", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant \u00c0ngel Custodi", "NOM_BARRI": "Hostafrancs", "ADRECA": "C Vilardell, 50", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "15", "ED50_COORD_Y": "4580885.208", "_id": 460, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.144741"}, {"LATITUD": "41.379087", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "427195.61", "DISTRICTE": "4", "ETRS89_COORD_X": "427103.708", "ETRS89_COORD_Y": "4581207.357", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "TELEFON": "933398579", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Santa Tecla", "NOM_BARRI": "la Maternitat i Sant Ramon", "ADRECA": "Av Madrid, 107*115", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "20", "ED50_COORD_Y": "4581408.283", "_id": 461, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.128225"}, {"LATITUD": "41.394222", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "428064.956", "DISTRICTE": "5", "ETRS89_COORD_X": "427973.046", "ETRS89_COORD_Y": "4582878.999", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "TELEFON": "932012121", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Gregori Taumaturg", "NOM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "ADRECA": "Pl Sant Gregori Taumaturg, s/n", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "26", "ED50_COORD_Y": "4583079.94", "_id": 462, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.138422"}, {"LATITUD": "41.40822", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "429262.138", "DISTRICTE": "6", "ETRS89_COORD_X": "429170.218", "ETRS89_COORD_Y": "4584421.396", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "TELEFON": "932171037", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Baptista de Gr\u00e0cia", "NOM_BARRI": "la Vila de Gr\u00e0cia", "ADRECA": "C Verdi, 191", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "31", "ED50_COORD_Y": "4584622.352", "_id": 463, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.15256"}, {"LATITUD": "41.434166", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "434043.787", "DISTRICTE": "9", "ETRS89_COORD_X": "433951.824", "ETRS89_COORD_Y": "4587256.948", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Ministerio Internacional Vino Nuevo", "NOM_BARRI": "el Bon Pastor", "ADRECA": "C l'Avan\u00e7ada, 1", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "59", "ED50_COORD_Y": "4587457.932", "_id": 464, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.209454"}, {"LATITUD": "41.380751", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "429218.887", "DISTRICTE": "2", "ETRS89_COORD_X": "429126.966", "ETRS89_COORD_Y": "4581371.944", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "TELEFON": "934234676", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de la Mare de D\u00e9u de la Medalla Miraculosa", "NOM_BARRI": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "ADRECA": "C Consell de Cent, 110*118", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "9", "ED50_COORD_Y": "4581572.872", "_id": 465, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.1524"}, {"LATITUD": "41.428708", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "430220.209", "DISTRICTE": "7", "ETRS89_COORD_X": "430128.281", "ETRS89_COORD_Y": "4586686.88", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "TELEFON": "934294339", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia  Fundaci\u00f3 Valldejuli-Esgl\u00e9sia", "NOM_BARRI": "Horta", "ADRECA": "Pg Maragall, 378", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "43", "ED50_COORD_Y": "4586887.857", "_id": 466, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.16376"}, {"LATITUD": "41.419016", "CODI_CAPA": "G010", "ED50_COORD_X": "434114.459", "DISTRICTE": "10", "ETRS89_COORD_X": "434022.494", "ETRS89_COORD_Y": "4585574.217", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Mesquita Jamea Masjad Ghulamane Mustapha Catalunya", "NOM_BARRI": "el Bes\u00f2s i el Maresme", "ADRECA": "C Bernat Metge, 6*10", "NOM_CAPA": "Mesquites", "BARRI": "70", "ED50_COORD_Y": "4585775.185", "_id": 467, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.210484"}, {"LATITUD": "41.398376", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "428782.437", "DISTRICTE": "5", "ETRS89_COORD_X": "428690.521", "ETRS89_COORD_Y": "4583333.167", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "TELEFON": "932004528", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia de Jesucrist Summe i Etern Sacerdot", "NOM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "ADRECA": "C Aribau, 290", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "26", "ED50_COORD_Y": "4583534.113", "_id": 468, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.14695"}, {"LATITUD": "41.413302", "CODI_CAPA": "G003", "ED50_COORD_X": "432407.592", "DISTRICTE": "10", "ETRS89_COORD_X": "432315.643", "ETRS89_COORD_Y": "4584955.618", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "TELEFON": "653362904", "EQUIPAMENT": "Associaci\u00f3 Rigpa Espanya", "NOM_BARRI": "el Clot", "ADRECA": "C Clot, 167-171", "NOM_CAPA": "Centres budistes", "BARRI": "65", "ED50_COORD_Y": "4585156.58", "_id": 469, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.19013"}, {"LATITUD": "41.435699", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "429042.174", "DISTRICTE": "7", "ETRS89_COORD_X": "428950.257", "ETRS89_COORD_Y": "4587474.527", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "TELEFON": "934283219", "EQUIPAMENT": "Centre Educatiu Sant Joan Bosco-Esgl\u00e9sia", "NOM_BARRI": "la Vall d'Hebron", "ADRECA": "Pg Vall d'Hebron, 258", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "41", "ED50_COORD_Y": "4587675.511", "_id": 470, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.14957"}, {"LATITUD": "41.433434", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "433752.303", "DISTRICTE": "9", "ETRS89_COORD_X": "433660.342", "ETRS89_COORD_Y": "4587178.333", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Comunitat Cristiana Restauraci\u00f3 de la Fe", "NOM_BARRI": "el Bon Pastor", "ADRECA": "Pg Enric Sanchis, 44", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "59", "ED50_COORD_Y": "4587379.316", "_id": 471, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.205974"}, {"LATITUD": "41.36579", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "428164.067", "DISTRICTE": "3", "ETRS89_COORD_X": "428072.156", "ETRS89_COORD_Y": "4579721.229", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "TELEFON": "932231293", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Bartomeu", "NOM_BARRI": "la Marina de Port", "ADRECA": "C Mare de D\u00e9u de Port, 350", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "13", "ED50_COORD_Y": "4579922.141", "_id": 472, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.139982"}, {"LATITUD": "41.427398", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "430706.944", "DISTRICTE": "8", "ETRS89_COORD_X": "430615.011", "ETRS89_COORD_Y": "4586536.742", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "TELEFON": "667832108", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Visi\u00f3 B\u00edblica Missionera Amor en Cristo", "NOM_BARRI": "Vilapicina i la Torre Llobeta", "ADRECA": "Pg Maragall, 302", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "44", "ED50_COORD_Y": "4586737.718", "_id": 473, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.169602"}, {"LATITUD": "41.394109", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "429791.875", "DISTRICTE": "2", "ETRS89_COORD_X": "429699.949", "ETRS89_COORD_Y": "4582849.495", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "TELEFON": "932150237", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Ramon de Penyafort", "NOM_BARRI": "la Dreta de l'Eixample", "ADRECA": "Rbla Catalunya, 115", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "7", "ED50_COORD_Y": "4583050.437", "_id": 474, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.15908"}, {"LATITUD": "41.352465", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "427826.705", "DISTRICTE": "3", "ETRS89_COORD_X": "427734.796", "ETRS89_COORD_Y": "4578245.204", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "TELEFON": "934359401", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Centro Cristiano Kair\u00f3s", "NOM_BARRI": "la Marina del Prat Vermell", "ADRECA": "C Acer, 33*37", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "12", "ED50_COORD_Y": "4578446.102", "_id": 475, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.136124"}, {"LATITUD": "41.377758", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "426914.331", "DISTRICTE": "4", "ETRS89_COORD_X": "426822.432", "ETRS89_COORD_Y": "4581062.55", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Assemblea de Germans - Jaume Roig", "NOM_BARRI": "la Maternitat i Sant Ramon", "ADRECA": "Ptge Jaume Roig, 14", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "20", "ED50_COORD_Y": "4581263.474", "_id": 476, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.124879"}, {"LATITUD": "41.370904", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "428682.021", "DISTRICTE": "3", "ETRS89_COORD_X": "428590.105", "ETRS89_COORD_Y": "4580283.931", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Apost\u00f2lica del Nom de Jes\u00fas - Sants", "NOM_BARRI": "la Font de la Guatlla", "ADRECA": "C Chopin, 4", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "14", "ED50_COORD_Y": "4580484.849", "_id": 477, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.146108"}, {"LATITUD": "41.382545", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "431338.867", "DISTRICTE": "1", "ETRS89_COORD_X": "431246.927", "ETRS89_COORD_Y": "4581550.776", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "TELEFON": "933017433", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia dels Sants Just i Pastor - Bas\u00edlica", "NOM_BARRI": "el Barri G\u00f2tic", "ADRECA": "C Rera Sant Just, 1", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "2", "ED50_COORD_Y": "4581751.706", "_id": 478, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.17773"}, {"LATITUD": "41.447973", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "432024.062", "DISTRICTE": "8", "ETRS89_COORD_X": "431932.118", "ETRS89_COORD_Y": "4588808.658", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "TELEFON": "933547249", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Josep Obrer *Nou Barris", "NOM_BARRI": "la Trinitat Nova", "ADRECA": "C Palam\u00f3s, 49", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "53", "ED50_COORD_Y": "4589009.656", "_id": 479, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.185107"}, {"LATITUD": "41.46354", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "431842.282", "DISTRICTE": "8", "ETRS89_COORD_X": "431750.34", "ETRS89_COORD_Y": "4590538.779", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "TELEFON": "933538519", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Marc", "NOM_BARRI": "Vallbona", "ADRECA": "T Tapioles, 18", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "56", "ED50_COORD_Y": "4590739.792", "_id": 480, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.182736"}, {"LATITUD": "41.399316", "CODI_CAPA": "G014", "ED50_COORD_X": "431703.227", "DISTRICTE": "2", "ETRS89_COORD_X": "431611.284", "ETRS89_COORD_Y": "4583409.315", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "TELEFON": "936677145", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia de Scientology de Catalunya - Centre de Dian\u00e8tica a Barcelona", "NOM_BARRI": "el Fort Pienc", "ADRECA": "G.V. Corts Catalanes, 780", "NOM_CAPA": "Altres", "BARRI": "5", "ED50_COORD_Y": "4583610.262", "_id": 481, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.181878"}, {"LATITUD": "41.440014", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "431150.608", "DISTRICTE": "8", "ETRS89_COORD_X": "431058.671", "ETRS89_COORD_Y": "4587933.241", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "TELEFON": "620118267", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Manada Peque\u00f1a", "NOM_BARRI": "Verdun", "ADRECA": "C Pare Rod\u00e9s, 8", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "51", "ED50_COORD_Y": "4588134.23", "_id": 482, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.174752"}, {"LATITUD": "41.384343", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "430372.99", "DISTRICTE": "1", "ETRS89_COORD_X": "430281.059", "ETRS89_COORD_Y": "4581759.573", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "TELEFON": "933014347", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia de Santa Maria de Montalegre", "NOM_BARRI": "el Raval", "ADRECA": "C Valldonzella, 13", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "1", "ED50_COORD_Y": "4581960.505", "_id": 483, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.166156"}, {"LATITUD": "41.390914", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "426749.539", "DISTRICTE": "5", "ETRS89_COORD_X": "426657.641", "ETRS89_COORD_Y": "4582524.941", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "TELEFON": "932037451", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Ot", "NOM_BARRI": "Sarri\u00e0", "ADRECA": "Pg Manuel Girona, 25", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "23", "ED50_COORD_Y": "4582725.879", "_id": 484, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.122732"}, {"LATITUD": "41.41943", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "429601.269", "DISTRICTE": "7", "ETRS89_COORD_X": "429509.346", "ETRS89_COORD_Y": "4585662.791", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "TELEFON": "934295793", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de la Mare de D\u00e9u de Mont Carmel", "NOM_BARRI": "el Carmel", "ADRECA": "Santuari, 116", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "37", "ED50_COORD_Y": "4585863.759", "_id": 485, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.156472"}, {"LATITUD": "41.411975", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "428076.851", "DISTRICTE": "5", "ETRS89_COORD_X": "427984.942", "ETRS89_COORD_Y": "4584849.996", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "TELEFON": "934174692", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Santa Cec\u00edlia", "NOM_BARRI": "el Putxet i el Farr\u00f3", "ADRECA": "Pg Sant Gervasi, 66*68", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "27", "ED50_COORD_Y": "4585050.956", "_id": 486, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.138329"}, {"LATITUD": "41.424909", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "433983.963", "DISTRICTE": "10", "ETRS89_COORD_X": "433892", "ETRS89_COORD_Y": "4586229.756", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "TELEFON": "631221338", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica de D\u00e9u Pentecostal Ministeri Internacional La Luz del Mundo", "NOM_BARRI": "la Verneda i la Pau", "ADRECA": "Rbla Guip\u00fascoa, 178", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "73", "ED50_COORD_Y": "4586430.73", "_id": 487, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.208851"}, {"LATITUD": "41.438838", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "432111.276", "DISTRICTE": "9", "ETRS89_COORD_X": "432019.331", "ETRS89_COORD_Y": "4587793.609", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "TELEFON": "933451959", "EQUIPAMENT": "Fundaci\u00f3 Casa Asil de Sant Andreu de Palomar-Esgl\u00e9sia", "NOM_BARRI": "Sant Andreu", "ADRECA": "C Agust\u00ed i Mil\u00e0, 78", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "60", "ED50_COORD_Y": "4587994.597", "_id": 488, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.186266"}, {"LATITUD": "41.399524", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "427073.83", "DISTRICTE": "5", "ETRS89_COORD_X": "426981.93", "ETRS89_COORD_Y": "4583477.625", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "TELEFON": "932038766", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de la Mare de D\u00e9u de Lourdes", "NOM_BARRI": "les Tres Torres", "ADRECA": "C Angl\u00ed, 15", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "24", "ED50_COORD_Y": "4583678.572", "_id": 489, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.126495"}, {"LATITUD": "41.371003", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "427963.014", "DISTRICTE": "3", "ETRS89_COORD_X": "427871.105", "ETRS89_COORD_Y": "4580302.127", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "TELEFON": "934221133", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Misi\u00f3n Evang\u00e9lica China Espa\u00f1ola", "NOM_BARRI": "la Bordeta", "ADRECA": "C Olzinelles, 91", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "16", "ED50_COORD_Y": "4580503.045", "_id": 490, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.137509"}, {"LATITUD": "41.386204", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "429878.265", "DISTRICTE": "2", "ETRS89_COORD_X": "429786.338", "ETRS89_COORD_Y": "4581971.058", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "TELEFON": "934428575", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Jesus is Lord - Muntaner", "NOM_BARRI": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "ADRECA": "C Muntaner, 46", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "8", "ED50_COORD_Y": "4582171.992", "_id": 491, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.160215"}, {"LATITUD": "41.378265", "CODI_CAPA": "G003", "ED50_COORD_X": "431303.143", "DISTRICTE": "1", "ETRS89_COORD_X": "431211.203", "ETRS89_COORD_Y": "4581075.919", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "TELEFON": "933043578", "EQUIPAMENT": "Comunitat Dzogchen d'Espanya", "NOM_BARRI": "el Barri G\u00f2tic", "ADRECA": "Ptge Pau, 10 bis", "NOM_CAPA": "Centres budistes", "BARRI": "2", "ED50_COORD_Y": "4581276.845", "_id": 492, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.177357"}, {"LATITUD": "41.441696", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "431490.872", "DISTRICTE": "8", "ETRS89_COORD_X": "431398.932", "ETRS89_COORD_Y": "4588116.75", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "TELEFON": "933532849", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Apost\u00f2lica del Nom de Jes\u00fas - Nou Barris", "NOM_BARRI": "la Prosperitat", "ADRECA": "C Conflent, 3*5", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "52", "ED50_COORD_Y": "4588317.741", "_id": 493, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.178804"}, {"LATITUD": "41.447603", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "432441.567", "DISTRICTE": "9", "ETRS89_COORD_X": "432349.619", "ETRS89_COORD_Y": "4588763.64", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica de Filad\u00e8lfia - Trinitat", "NOM_BARRI": "la Trinitat Vella", "ADRECA": "Via Fav\u00e8ncia, 441*479", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "57", "ED50_COORD_Y": "4588964.637", "_id": 494, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.19011"}, {"LATITUD": "41.355071", "CODI_CAPA": "G010", "ED50_COORD_X": "428653.877", "DISTRICTE": "3", "ETRS89_COORD_X": "428561.961", "ETRS89_COORD_Y": "4578526.369", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Centre Cultural isl\u00e0mic Casa de les Ci\u00e8ncies i el Coneixement", "NOM_BARRI": "la Marina del Prat Vermell", "ADRECA": "C Cisell, 22", "NOM_CAPA": "Mesquites", "BARRI": "12", "ED50_COORD_Y": "4578727.27", "_id": 495, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.145978"}, {"LATITUD": "41.39458", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "430521.613", "DISTRICTE": "2", "ETRS89_COORD_X": "430429.681", "ETRS89_COORD_Y": "4582894.757", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "TELEFON": "934576552", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de la Pur\u00edssima Concepci\u00f3 - Bas\u00edlica", "NOM_BARRI": "la Dreta de l'Eixample", "ADRECA": "C Arag\u00f3, 299", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "7", "ED50_COORD_Y": "4583095.699", "_id": 496, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.167803"}, {"LATITUD": "41.42209", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "426460.946", "DISTRICTE": "5", "ETRS89_COORD_X": "426369.052", "ETRS89_COORD_Y": "4585989.414", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "TELEFON": "934175686", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia del Sagrat Cor de Jes\u00fas del Tibidabo - Bas\u00edlica", "NOM_BARRI": "Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes", "ADRECA": "Pl Tibidabo, 5", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "22", "ED50_COORD_Y": "4586190.384", "_id": 497, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.118859"}, {"LATITUD": "41.372622", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "428332.014", "DISTRICTE": "3", "ETRS89_COORD_X": "428240.101", "ETRS89_COORD_Y": "4580478.147", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "TELEFON": "932694387", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Ministeri de la Paraula de D\u00e9u Internacional (Word International Ministries)", "NOM_BARRI": "Hostafrancs", "ADRECA": "C Noguera Ribagor\u00e7ana, 2", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "15", "ED50_COORD_Y": "4580679.066", "_id": 498, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.1419"}, {"LATITUD": "41.420308", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "431423.023", "DISTRICTE": "7", "ETRS89_COORD_X": "431331.083", "ETRS89_COORD_Y": "4585742.73", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "TELEFON": "934364135", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Santa Isabel d'Arag\u00f3 i Sant Joaquim", "NOM_BARRI": "el Guinard\u00f3", "ADRECA": "Oblit, 24", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "35", "ED50_COORD_Y": "4585943.699", "_id": 499, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.178261"}, {"LATITUD": "41.389228", "CODI_CAPA": "G008", "ED50_COORD_X": "431473.056", "DISTRICTE": "1", "ETRS89_COORD_X": "431381.115", "ETRS89_COORD_Y": "4582291.535", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "TELEFON": "932680742", "EQUIPAMENT": "Parr\u00f2quia de Sant Pere de les Puel\u00b7les", "NOM_BARRI": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "ADRECA": "Pl Sant Pere, s/n", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies cat\u00f2liques", "BARRI": "4", "ED50_COORD_Y": "4582492.472", "_id": 500, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.179251"}, {"LATITUD": "41.429026", "CODI_CAPA": "G009", "ED50_COORD_X": "431193.178", "DISTRICTE": "8", "ETRS89_COORD_X": "431101.241", "ETRS89_COORD_Y": "4586712.884", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "TELEFON": "", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Centre Missioner Bones Noves", "NOM_BARRI": "Vilapicina i la Torre Llobeta", "ADRECA": "C Felip II, 289", "NOM_CAPA": "Esgl\u00e9sies evang\u00e8liques", "BARRI": "44", "ED50_COORD_Y": "4586913.862", "_id": 501, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.1754"}, {"LATITUD": "41.411023", "CODI_CAPA": "G014", "ED50_COORD_X": "431311.472", "DISTRICTE": "10", "ETRS89_COORD_X": "431219.533", "ETRS89_COORD_Y": "4584712.871", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "TELEFON": "934555530", "EQUIPAMENT": "Esgl\u00e9sia de Scientology de Catalunya", "NOM_BARRI": "el Camp de l'Arpa del Clot", "ADRECA": "C Dos de Maig, 310", "NOM_CAPA": "Altres", "BARRI": "64", "ED50_COORD_Y": "4584913.83", "_id": 502, "CAPA_GENERICA": "Serveis religiosos", "LONGITUD": "2.177043"}], "_links": {"start": "/api/action/datastore_search?limit=12000&id=a5b406be-e470-4cfb-9f27-f3926a670fbc", "next": "/api/action/datastore_search?limit=12000&id=a5b406be-e470-4cfb-9f27-f3926a670fbc&offset=12000"}, "limit": 12000, "total": 502}}