{"help": "https://opendata-ajuntament.barcelona.cat/data/api/3/action/help_show?name=datastore_search", "success": true, "result": {"resource_id": "8ee5c1dc-9f91-437e-9d3f-89e7a4fa1ac0", "fields": [{"type": "int4", "id": "_id"}, {"type": "text", "id": "Equipament"}, {"type": "numeric", "id": "Codi_Districte"}, {"type": "text", "id": "Nom_Districte"}, {"type": "numeric", "id": "Codi_Barri"}, {"type": "text", "id": "Nom_Barri"}, {"type": "text", "id": "Titularitat"}, {"type": "text", "id": "TipusGeneral"}, {"type": "text", "id": "TipusEquipament"}, {"type": "text", "id": "Ambit"}, {"type": "numeric", "id": "Latitud"}, {"type": "numeric", "id": "Longitud"}, {"type": "text", "id": "Web"}, {"type": "text", "id": "Notes_Equipament"}], "records": [{"Latitud": "41.409960057", "TipusGeneral": "Arxius i biblioteques patrimonials", "Titularitat": "Municipal", "_id": 1, "Web": "http://ajuntament.barcelona.cat/arxiumunicipal/ca/horta-guinardo", "Nom_Districte": "Horta-Guinard\u00f3", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "el Baix Guinard\u00f3", "Codi_Districte": "7", "TipusEquipament": "Arxius (sense dades)", "Codi_Barri": "33", "Equipament": "AMDB. Arxiu Municipal Districte d'Horta-Guinard\u00f3", "Longitud": "2.169191469"}, {"Latitud": "41.382300324", "TipusGeneral": "Arxius i biblioteques patrimonials", "Titularitat": "Municipal", "_id": 2, "Web": "http://ajuntament.barcelona.cat/arxiumunicipal/ca/ciutat-vella", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "el Raval", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Arxius (sense dades)", "Codi_Barri": "1", "Equipament": "AMDB. Arxiu Municipal Districte de Ciutat Vella", "Longitud": "2.168061867"}, {"Latitud": "41.407459816", "TipusGeneral": "Arxius i biblioteques patrimonials", "Titularitat": "Municipal", "_id": 3, "Web": "http://ajuntament.barcelona.cat/arxiumunicipal/ca/gracia", "Nom_Districte": "Gr\u00e0cia", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "Vallcarca i els Penitents", "Codi_Districte": "6", "TipusEquipament": "Arxius (sense dades)", "Codi_Barri": "28", "Equipament": "AMDB. Arxiu Municipal Districte de Gr\u00e0cia", "Longitud": "2.149757391"}, {"Latitud": "41.376643701", "TipusGeneral": "Arxius i biblioteques patrimonials", "Titularitat": "Municipal", "_id": 4, "Web": "http://ajuntament.barcelona.cat/arxiumunicipal/ca/leixample", "Nom_Districte": "Eixample", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "Sant Antoni", "Codi_Districte": "2", "TipusEquipament": "Arxius (sense dades)", "Codi_Barri": "10", "Equipament": "AMDB. Arxiu Municipal Districte de l'Eixample", "Longitud": "2.159247358"}, {"Latitud": "41.385612855", "TipusGeneral": "Arxius i biblioteques patrimonials", "Titularitat": "Municipal", "_id": 5, "Web": "http://ajuntament.barcelona.cat/arxiumunicipal/ca/les-corts", "Nom_Districte": "Les Corts", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "les Corts", "Codi_Districte": "4", "TipusEquipament": "Arxius (sense dades)", "Codi_Barri": "19", "Equipament": "AMDB. Arxiu Municipal Districte de les Corts", "Longitud": "2.129754111"}, {"Latitud": "41.436813681", "TipusGeneral": "Arxius i biblioteques patrimonials", "Titularitat": "Municipal", "_id": 6, "Web": "http://ajuntament.barcelona.cat/arxiumunicipal/ca/nou-barris", "Nom_Districte": "Nou Barris", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "la Guineueta", "Codi_Districte": "8", "TipusEquipament": "Arxius (sense dades)", "Codi_Barri": "48", "Equipament": "AMDB. Arxiu Municipal Districte de Nou Barris", "Longitud": "2.171212448"}, {"Latitud": "41.436950581", "TipusGeneral": "Arxius i biblioteques patrimonials", "Titularitat": "Municipal", "_id": 7, "Web": "http://ajuntament.barcelona.cat/arxiumunicipal/ca/sant-andreu", "Nom_Districte": "Sant Andreu", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "Sant Andreu", "Codi_Districte": "9", "TipusEquipament": "Arxius (sense dades)", "Codi_Barri": "60", "Equipament": "AMDB. Arxiu Municipal Districte de Sant Andreu", "Longitud": "2.192183512"}, {"Latitud": "41.392407372", "TipusGeneral": "Arxius i biblioteques patrimonials", "Titularitat": "Municipal", "_id": 8, "Web": "http://ajuntament.barcelona.cat/arxiumunicipal/ca/sant-marti", "Nom_Districte": "Sant Mart\u00ed", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou", "Codi_Districte": "10", "TipusEquipament": "Arxius (sense dades)", "Codi_Barri": "67", "Equipament": "AMDB. Arxiu Municipal Districte de Sant Mart\u00ed", "Longitud": "2.197707021"}, {"Latitud": "41.375377378", "TipusGeneral": "Arxius i biblioteques patrimonials", "Titularitat": "Municipal", "_id": 9, "Web": "http://ajuntament.barcelona.cat/arxiumunicipal/ca/sants-montjuic", "Nom_Districte": "Sants-Montju\u00efc", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "Hostafrancs", "Codi_Districte": "3", "TipusEquipament": "Arxius (sense dades)", "Codi_Barri": "15", "Equipament": "AMDB. Arxiu Municipal Districte de Sants-Montju\u00cfc", "Longitud": "2.142256283"}, {"Latitud": "41.393875129", "TipusGeneral": "Arxius i biblioteques patrimonials", "Titularitat": "Municipal", "_id": 10, "Web": "http://ajuntament.barcelona.cat/arxiumunicipal/ca/sarria-sant-gervasi", "Nom_Districte": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "Sarri\u00e0", "Codi_Districte": "5", "TipusEquipament": "Arxius (sense dades)", "Codi_Barri": "23", "Equipament": "AMDB. Arxiu Municipal Districte Sarri\u00e0-St Gervasi", "Longitud": "2.121169107"}, {"Latitud": "41.36861", "TipusGeneral": "Arxius i biblioteques patrimonials", "Titularitat": "P\u00fablica no municipal", "_id": 24, "Web": "http://www.icc.cat", "Nom_Districte": "Sants-Montju\u00efc", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "el Poble-sec", "Codi_Districte": "3", "TipusEquipament": "Arxius (sense dades)", "Codi_Barri": "11", "Equipament": "Cartoteca de l'Institut Cartogr\u00e0fic de Catalunya", "Longitud": "2.16306"}, {"Latitud": "41.395265611", "TipusGeneral": "Arxius i biblioteques patrimonials", "Titularitat": "P\u00fablica no municipal", "_id": 11, "Web": "http://www.culturaydeporte.gob.es/archivos-aca/ca/portada.html", "Nom_Districte": "Sant Mart\u00ed", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "el Parc i la Llacuna del Poblenou", "Codi_Districte": "10", "TipusEquipament": "Arxius", "Codi_Barri": "66", "Equipament": "Arxiu de la Corona d'Arag\u00f3", "Longitud": "2.187388946"}, {"Latitud": "41.383374183", "TipusGeneral": "Arxius i biblioteques patrimonials", "Titularitat": "Privada", "_id": 12, "Web": "https://cec.cat/arxiufotografic/", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "el Barri G\u00f2tic", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Arxius", "Codi_Barri": "2", "Equipament": "Arxiu Fotogr\u00e0fic Centre Excursionista de Catalunya", "Longitud": "2.177172358"}, {"Latitud": "41.386872640", "TipusGeneral": "Arxius i biblioteques patrimonials", "Titularitat": "Municipal", "_id": 13, "Web": "http://arxiufotografic.bcn.cat", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Arxius", "Codi_Barri": "4", "Equipament": "Arxiu Fotogr\u00e0fic de Barcelona", "Longitud": "2.181806284"}, {"Latitud": "41.383374183", "TipusGeneral": "Arxius i biblioteques patrimonials", "Titularitat": "Privada", "_id": 14, "Web": "", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "el Barri G\u00f2tic", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Arxius", "Codi_Barri": "2", "Equipament": "Arxiu Hist\u00f2ric Centre Excursionista de Catalunya", "Longitud": "2.177172358"}, {"Latitud": "41.384253792", "TipusGeneral": "Arxius i biblioteques patrimonials", "Titularitat": "Municipal", "_id": 15, "Web": "http://barcelona.cat/arxiuhistoric", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "el Barri G\u00f2tic", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Arxius", "Codi_Barri": "2", "Equipament": "Arxiu Hist\u00f2ric de la Ciutat de Barcelona", "Longitud": "2.175866873"}, {"Latitud": "41.383069865", "TipusGeneral": "Arxius i biblioteques patrimonials", "Titularitat": "Privada", "_id": 16, "Web": "https://arxiu.notarisdecatalunya.org/", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "el Raval", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Arxius", "Codi_Barri": "1", "Equipament": "Arxiu Hist\u00f2ric de Protocols de Barcelona", "Longitud": "2.169125012"}, {"Latitud": "41.413341", "TipusGeneral": "Arxius i biblioteques patrimonials", "Titularitat": "Privada", "_id": 17, "Web": "http://www.santpaubarcelona.org/ca/arxiu-historic", "Nom_Districte": "Horta-Guinard\u00f3", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "el Guinard\u00f3", "Codi_Districte": "7", "TipusEquipament": "Arxius", "Codi_Barri": "35", "Equipament": "Arxiu Hist\u00f2ric Hospital de la Sta. Creu i Sant Pau", "Longitud": "2.174335"}, {"Latitud": "41.391582642", "TipusGeneral": "Arxius i biblioteques patrimonials", "Titularitat": "Privada", "_id": 18, "Web": "http://www.amatller.org", "Nom_Districte": "Eixample", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "la Dreta de Eixample", "Codi_Districte": "2", "TipusEquipament": "Arxius (sense dades)", "Codi_Barri": "7", "Equipament": "Arxiu Mas. Fund. Institut Amatller d'Art Hisp\u00e0nic", "Longitud": "2.165093875"}, {"Latitud": "41.383087426", "TipusGeneral": "Arxius i biblioteques patrimonials", "Titularitat": "Municipal", "_id": 19, "Web": "http://ajuntament.barcelona.cat/arxiumunicipal/arxiucontemporani/ca", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "el Barri G\u00f2tic", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Arxius", "Codi_Barri": "2", "Equipament": "Arxiu Municipal Contemporani de Barcelona", "Longitud": "2.178749468"}, {"Latitud": "41.381057325", "TipusGeneral": "Arxius i biblioteques patrimonials", "Titularitat": "P\u00fablica no municipal", "_id": 20, "Web": "http://www.bnc.cat", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Lletres", "Nom_Barri": "el Raval", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Biblioteques", "Codi_Barri": "1", "Equipament": "Biblioteca de Catalunya", "Longitud": "2.169793714"}, {"Latitud": "41.384648740", "TipusGeneral": "Arxius i biblioteques patrimonials", "Titularitat": "Privada", "_id": 21, "Web": "http://www.ateneubcn.org", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "el Barri G\u00f2tic", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Biblioteques", "Codi_Barri": "2", "Equipament": "Biblioteca de l'Ateneu Barcelon\u00e8s", "Longitud": "2.171646773"}, {"Latitud": "41.378602169", "TipusGeneral": "Arxius i biblioteques patrimonials", "Titularitat": "P\u00fablica no municipal", "_id": 22, "Web": "http://www.filmoteca.cat/web/biblioteca", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Lletres", "Nom_Barri": "el Raval", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Biblioteques", "Codi_Barri": "1", "Equipament": "Biblioteca del Cinema", "Longitud": "2.171009207"}, {"Latitud": "41.392937252", "TipusGeneral": "Arxius i biblioteques patrimonials", "Titularitat": "Municipal", "_id": 23, "Web": "http://catalegbiblioteca.bpa.es/", "Nom_Districte": "Eixample", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "el Fort Pienc", "Codi_Districte": "2", "TipusEquipament": "Biblioteques", "Codi_Barri": "5", "Equipament": "Biblioteca P\u00fablica Ar\u00fas", "Longitud": "2.178563570"}, {"Latitud": "41.370647908", "TipusGeneral": "Arxius i biblioteques patrimonials", "Titularitat": "P\u00fablica no municipal", "_id": 25, "Web": "http://www.cdmae.cat", "Nom_Districte": "Sants-Montju\u00efc", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Lletres", "Nom_Barri": "el Poble-sec", "Codi_Districte": "3", "TipusEquipament": "Biblioteques", "Codi_Barri": "11", "Equipament": "Centre de Doc. i Museu de les Arts Esc\u00e8niques", "Longitud": "2.157431333"}, {"Latitud": "41.371632", "TipusGeneral": "Arxius i biblioteques patrimonials", "Titularitat": "P\u00fablica no municipal", "_id": 26, "Web": "http://www.portdebarcelona.cat/web/port-del-ciudada/archivo-historico", "Nom_Districte": "Sants-Montju\u00efc", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "Zona Franca-Port", "Codi_Districte": "3", "TipusEquipament": "Arxius", "Codi_Barri": null, "Equipament": "Centre Doc. de l'Autoritat Portu\u00e0ria de Barcelona", "Longitud": "2.181982"}, {"Latitud": "41.424768", "TipusGeneral": "Ateneus", "Titularitat": "Privada", "_id": 27, "Web": "http://www.agrupaciocongres.cat/", "Nom_Districte": "Sant Andreu", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "el Congr\u00e9s i els Indians", "Codi_Districte": "9", "TipusEquipament": "Ateneus", "Codi_Barri": "62", "Equipament": "Agrupaci\u00f3 Congr\u00e9s", "Longitud": "2.180450"}, {"Latitud": "41.3846753", "TipusGeneral": "Ateneus", "Titularitat": "Privada", "_id": 28, "Web": "https://www.ateneubcn.org/", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "el Barri G\u00f2tic", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Ateneus", "Codi_Barri": "2", "Equipament": "Ateneu Barcelon\u00e8s", "Longitud": "2.1717826000000287"}, {"Latitud": "41.4218753", "TipusGeneral": "Ateneus", "Titularitat": "Privada", "_id": 29, "Web": "http://ateneudelclot.com/", "Nom_Districte": "Sant Mart\u00ed", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "el Clot", "Codi_Districte": "10", "TipusEquipament": "Ateneus", "Codi_Barri": "65", "Equipament": "Ateneu del Clot", "Longitud": "2.178068899999971"}, {"Latitud": "41.4301359", "TipusGeneral": "Ateneus", "Titularitat": "Privada", "_id": 30, "Web": "https://corhorta.com/ca/establiment/ateneu-hortenc/", "Nom_Districte": "Horta-Guinard\u00f3", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "Horta", "Codi_Districte": "7", "TipusEquipament": "Ateneus", "Codi_Barri": "43", "Equipament": "Ateneu Hortenc", "Longitud": "2.1602420000000393"}, {"Latitud": "41.4355276", "TipusGeneral": "Ateneus", "Titularitat": "Privada", "_id": 31, "Web": "http://guia.bcn.cat/casal-catolic-de-sant-andreu_92086011004.html", "Nom_Districte": "Sant Andreu", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "Sant Andreu", "Codi_Districte": "9", "TipusEquipament": "Ateneus", "Codi_Barri": "60", "Equipament": "Casal Cat\u00f2lic de Sant Andreu", "Longitud": "2.1864693999999645"}, {"Latitud": "41.3997932", "TipusGeneral": "Ateneus", "Titularitat": "Privada", "_id": 32, "Web": "http://www.casinoalianca.com/", "Nom_Districte": "Sant Mart\u00ed", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "el Poblenou", "Codi_Districte": "10", "TipusEquipament": "Ateneus", "Codi_Barri": "68", "Equipament": "Casino l'Alian\u00e7a del Poblenou", "Longitud": "2.203171999999995"}, {"Latitud": "41.3743832", "TipusGeneral": "Ateneus", "Titularitat": "Privada", "_id": 33, "Web": "http://www.ccsants.cat/", "Nom_Districte": "Sants-Montju\u00efc", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "Sants", "Codi_Districte": "3", "TipusEquipament": "Ateneus", "Codi_Barri": "18", "Equipament": "Centre Cat\u00f2lic de Sants", "Longitud": "2.1348557999999684"}, {"Latitud": "41.3863747", "TipusGeneral": "Ateneus", "Titularitat": "Privada", "_id": 34, "Web": "https://www.cclleidata.cat/", "Nom_Districte": "Eixample", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "la Dreta de Eixample", "Codi_Districte": "2", "TipusEquipament": "Ateneus", "Codi_Barri": "7", "Equipament": "Centre Comarcal Lleidat\u00e0", "Longitud": "2.1646697"}, {"Latitud": "41.432009", "TipusGeneral": "Ateneus", "Titularitat": "Privada", "_id": 35, "Web": "http://www.sant-andreu.com/entitats/catalanistes/", "Nom_Districte": "Sant Andreu", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "Sant Andreu", "Codi_Districte": "9", "TipusEquipament": "Ateneus", "Codi_Barri": "60", "Equipament": "Centre Cultural els Catalanistes", "Longitud": "2.1913912"}, {"Latitud": "41.4452378", "TipusGeneral": "Ateneus", "Titularitat": "Privada", "_id": 36, "Web": "https://elspropis.business.site/", "Nom_Districte": "Nou Barris", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "Verdum", "Codi_Districte": "8", "TipusEquipament": "Ateneus", "Codi_Barri": "51", "Equipament": "Centre Cultural Els Propis", "Longitud": "2.1789977"}, {"Latitud": "41.400585", "TipusGeneral": "Ateneus", "Titularitat": "Privada", "_id": 37, "Web": "http://www.centredesarria.entitatsbcn.net/", "Nom_Districte": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "Sarri\u00e0", "Codi_Districte": "5", "TipusEquipament": "Ateneus", "Codi_Barri": "23", "Equipament": "Centre Cultural Sant Vicen\u00e7 de Sarri\u00e0", "Longitud": "2.1207044000000224"}, {"Latitud": "41.401115", "TipusGeneral": "Ateneus", "Titularitat": "Privada", "_id": 38, "Web": "http://www.elcentrepoblenou.cat/", "Nom_Districte": "Sant Mart\u00ed", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "el Poblenou", "Codi_Districte": "10", "TipusEquipament": "Ateneus", "Codi_Barri": "68", "Equipament": "Centre Moral i Cultural del Poblenou", "Longitud": "2.200169800000026"}, {"Latitud": "41.4010837", "TipusGeneral": "Ateneus", "Titularitat": "Privada", "_id": 39, "Web": "http://elcentregracia.cat/", "Nom_Districte": "Gr\u00e0cia", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "la Vila de Gr\u00e0cia", "Codi_Districte": "6", "TipusEquipament": "Ateneus", "Codi_Barri": "31", "Equipament": "Centre Moral i Instructiu de Gr\u00e0cia", "Longitud": "2.15471320000006"}, {"Latitud": "41.3881272", "TipusGeneral": "Ateneus", "Titularitat": "Privada", "_id": 40, "Web": "https://www.centresantpere.cat/", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Ateneus", "Codi_Barri": "4", "Equipament": "Centre Sant Pere Ap\u00f2stol", "Longitud": "2.1762837999999647"}, {"Latitud": "41.4037318", "TipusGeneral": "Ateneus", "Titularitat": "Privada", "_id": 41, "Web": "https://www.elcercle.cat/", "Nom_Districte": "Gr\u00e0cia", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "la Vila de Gr\u00e0cia", "Codi_Districte": "6", "TipusEquipament": "Ateneus", "Codi_Barri": "31", "Equipament": "Cercle Cat\u00f2lic de Gr\u00e0cia", "Longitud": "2.152953000000025"}, {"Latitud": "41.4309732", "TipusGeneral": "Ateneus", "Titularitat": "Privada", "_id": 42, "Web": "https://www.fomenthortenc.cat/web2.0/", "Nom_Districte": "Horta-Guinard\u00f3", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "Horta", "Codi_Districte": "7", "TipusEquipament": "Ateneus", "Codi_Barri": "43", "Equipament": "Foment Hortenc", "Longitud": "2.1594603999999435"}, {"Latitud": "41.4104593", "TipusGeneral": "Ateneus", "Titularitat": "Privada", "_id": 43, "Web": "http://www.fomentmartinenc.org", "Nom_Districte": "Sant Mart\u00ed", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "el Camp de l'Arpa del Clot", "Codi_Districte": "10", "TipusEquipament": "Ateneus", "Codi_Barri": "64", "Equipament": "Foment Martinenc", "Longitud": "2.182719499999962"}, {"Latitud": "41.432317", "TipusGeneral": "Ateneus", "Titularitat": "Privada", "_id": 44, "Web": "https://www.lluisoshorta.cat/", "Nom_Districte": "Horta-Guinard\u00f3", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "Horta", "Codi_Districte": "7", "TipusEquipament": "Ateneus", "Codi_Barri": "43", "Equipament": "Llu\u00efsos d'Horta", "Longitud": "2.1602766999999403"}, {"Latitud": "41.4072721", "TipusGeneral": "Ateneus", "Titularitat": "Privada", "_id": 45, "Web": "http://lluisosdegracia.cat/", "Nom_Districte": "Gr\u00e0cia", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "la Vila de Gr\u00e0cia", "Codi_Districte": "6", "TipusEquipament": "Ateneus", "Codi_Barri": "31", "Equipament": "Llu\u00efsos de Gr\u00e0cia", "Longitud": "2.1556355000000167"}, {"Latitud": "41.4070588", "TipusGeneral": "Ateneus", "Titularitat": "Privada", "_id": 46, "Web": "http://orfeomartinenc.cat/ca/", "Nom_Districte": "Sant Mart\u00ed", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "el Clot", "Codi_Districte": "10", "TipusEquipament": "Ateneus", "Codi_Barri": "65", "Equipament": "Orfe\u00f3 Martinenc", "Longitud": "2.1865715000000137"}, {"Latitud": "41.3846867", "TipusGeneral": "Ateneus", "Titularitat": "Privada", "_id": 47, "Web": "http://www.reialcercleartistic.cat", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "el Barri G\u00f2tic", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Ateneus", "Codi_Barri": "2", "Equipament": "Reial Cercle Art\u00edstic", "Longitud": "2.174380000000042"}, {"Latitud": "41.3879959", "TipusGeneral": "Ateneus", "Titularitat": "Privada", "_id": 48, "Web": "http://espigadelescorts.cat", "Nom_Districte": "Les Corts", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "les Corts", "Codi_Districte": "4", "TipusEquipament": "Ateneus", "Codi_Barri": "19", "Equipament": "Societat Coral l'Espiga de Les Corts", "Longitud": "2.1332087000000683"}, {"Latitud": "41.4330659", "TipusGeneral": "Ateneus", "Titularitat": "Privada", "_id": 49, "Web": "http://scelalira.cat/", "Nom_Districte": "Sant Andreu", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "Sant Andreu", "Codi_Districte": "9", "TipusEquipament": "Ateneus", "Codi_Barri": "60", "Equipament": "Societat Cultural i Esportiva La Lira", "Longitud": "2.1886806999999635"}, {"Latitud": "41.379201005", "TipusGeneral": "Biblioteques de Barcelona", "Titularitat": "Consorci o fundaci\u00f3 amb pres\u00e8ncia municipal", "_id": 50, "Web": "http://www.bcn.cat/bibbarceloneta", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Lletres", "Nom_Barri": "la Barceloneta", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Biblioteques", "Codi_Barri": "3", "Equipament": "Biblioteca Barceloneta - La Fraternitat", "Longitud": "2.188854072"}, {"Latitud": "41.435164144", "TipusGeneral": "Biblioteques de Barcelona", "Titularitat": "Consorci o fundaci\u00f3 amb pres\u00e8ncia municipal", "_id": 51, "Web": "http://www.bcn.cat/bibbonpastor", "Nom_Districte": "Sant Andreu", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Lletres", "Nom_Barri": "el Bon Pastor", "Codi_Districte": "9", "TipusEquipament": "Biblioteques", "Codi_Barri": "59", "Equipament": "Biblioteca Bon Pastor", "Longitud": "2.204659876"}, {"Latitud": "41.415766234", "TipusGeneral": "Biblioteques de Barcelona", "Titularitat": "Consorci o fundaci\u00f3 amb pres\u00e8ncia municipal", "_id": 52, "Web": "http://www.bcn.cat/bibcampdelarpa", "Nom_Districte": "Sant Mart\u00ed", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Lletres", "Nom_Barri": "el Camp de l'Arpa del Clot", "Codi_Districte": "10", "TipusEquipament": "Biblioteques", "Codi_Barri": "64", "Equipament": "Biblioteca Camp de l'Arpa - Caterina Albert", "Longitud": "2.182280785"}, {"Latitud": "41.388637762", "TipusGeneral": "Biblioteques de Barcelona", "Titularitat": "Consorci o fundaci\u00f3 amb pres\u00e8ncia municipal", "_id": 53, "Web": "", "Nom_Districte": "Les Corts", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Lletres", "Nom_Barri": "les Corts", "Codi_Districte": "4", "TipusEquipament": "Biblioteques", "Codi_Barri": "19", "Equipament": "Biblioteca Can Ros\u00e9s", "Longitud": "2.134585602"}, {"Latitud": "41.443773486", "TipusGeneral": "Biblioteques de Barcelona", "Titularitat": "Consorci o fundaci\u00f3 amb pres\u00e8ncia municipal", "_id": 54, "Web": "http://www.bcn.cat/bibcanyelles", "Nom_Districte": "Nou Barris", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Lletres", "Nom_Barri": "Canyelles", "Codi_Districte": "8", "TipusEquipament": "Biblioteques", "Codi_Barri": "49", "Equipament": "Biblioteca Canyelles", "Longitud": "2.164322669"}, {"Latitud": "41.399909399", "TipusGeneral": "Biblioteques de Barcelona", "Titularitat": "Consorci o fundaci\u00f3 amb pres\u00e8ncia municipal", "_id": 55, "Web": "http://www.bcn.cat/bibclara", "Nom_Districte": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Lletres", "Nom_Barri": "les Tres Torres", "Codi_Districte": "5", "TipusEquipament": "Biblioteques", "Codi_Barri": "24", "Equipament": "Biblioteca Clar\u00e0", "Longitud": "2.129455802"}, {"Latitud": "41.415359022", "TipusGeneral": "Biblioteques de Barcelona", "Titularitat": "Consorci o fundaci\u00f3 amb pres\u00e8ncia municipal", "_id": 56, "Web": "http://www.bcn.cat/bibcollserola", "Nom_Districte": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Lletres", "Nom_Barri": "Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes", "Codi_Districte": "5", "TipusEquipament": "Biblioteques", "Codi_Barri": "22", "Equipament": "Biblioteca Collserola - Josep Miracle", "Longitud": "2.102528700"}, {"Latitud": "41.421104560", "TipusGeneral": "Biblioteques de Barcelona", "Titularitat": "Consorci o fundaci\u00f3 amb pres\u00e8ncia municipal", "_id": 57, "Web": "http://www.bcn.cat/bibelcarmel", "Nom_Districte": "Horta-Guinard\u00f3", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Lletres", "Nom_Barri": "el Carmel", "Codi_Districte": "7", "TipusEquipament": "Biblioteques", "Codi_Barri": "37", "Equipament": "Biblioteca El Carmel - Juan Mars\u00e9", "Longitud": "2.155286623"}, {"Latitud": "41.4019532", "TipusGeneral": "Biblioteques de Barcelona", "Titularitat": "Consorci o fundaci\u00f3 amb pres\u00e8ncia municipal", "_id": 58, "Web": "http://www.bcn.cat/bibelclot", "Nom_Districte": "Sant Mart\u00ed", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Lletres", "Nom_Barri": "el Parc i la Llacuna del Poblenou", "Codi_Districte": "10", "TipusEquipament": "Biblioteques", "Codi_Barri": "66", "Equipament": "Biblioteca El Clot - Josep Benet", "Longitud": "2.188806"}, {"Latitud": "41.3864488", "TipusGeneral": "Biblioteques de Barcelona", "Titularitat": "Consorci o fundaci\u00f3 amb pres\u00e8ncia municipal", "_id": 59, "Web": "http://www.bcn.cat/bibcentelles", "Nom_Districte": "Eixample", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Lletres", "Nom_Barri": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "Codi_Districte": "2", "TipusEquipament": "Biblioteques", "Codi_Barri": "9", "Equipament": "Biblioteca Esquerra de l'Eixample-Agust\u00ed Centelles", "Longitud": "2.1527896"}, {"Latitud": "41.395555185", "TipusGeneral": "Biblioteques de Barcelona", "Titularitat": "Consorci o fundaci\u00f3 amb pres\u00e8ncia municipal", "_id": 60, "Web": "http://www.bcn.cat/bibfortpienc", "Nom_Districte": "Eixample", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Lletres", "Nom_Barri": "el Fort Pienc", "Codi_Districte": "2", "TipusEquipament": "Biblioteques", "Codi_Barri": "5", "Equipament": "Biblioteca Fort Pienc", "Longitud": "2.182447586"}, {"Latitud": "41.361777512", "TipusGeneral": "Biblioteques de Barcelona", "Titularitat": "Consorci o fundaci\u00f3 amb pres\u00e8ncia municipal", "_id": 61, "Web": "http://www.bcn.cat/bibfrancesccandel", "Nom_Districte": "Sants-Montju\u00efc", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Lletres", "Nom_Barri": "la Marina de Port", "Codi_Districte": "3", "TipusEquipament": "Biblioteques", "Codi_Barri": "13", "Equipament": "Biblioteca Francesc Candel", "Longitud": "2.136276613"}, {"Latitud": "41.386936575", "TipusGeneral": "Biblioteques de Barcelona", "Titularitat": "Consorci o fundaci\u00f3 amb pres\u00e8ncia municipal", "_id": 62, "Web": "http://www.bcn.cat/bibfbonnemaison", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Lletres", "Nom_Barri": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Biblioteques", "Codi_Barri": "4", "Equipament": "Biblioteca Francesca Bonnemaison", "Longitud": "2.175789976"}, {"Latitud": "41.378730324", "TipusGeneral": "Biblioteques de Barcelona", "Titularitat": "Consorci o fundaci\u00f3 amb pres\u00e8ncia municipal", "_id": 63, "Web": "http://www.bcn.cat/bibgotic", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Lletres", "Nom_Barri": "el Barri G\u00f2tic", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Biblioteques", "Codi_Barri": "2", "Equipament": "Biblioteca G\u00f2tic - Andreu Nin", "Longitud": "2.175978504"}, {"Latitud": "41.414313258", "TipusGeneral": "Biblioteques de Barcelona", "Titularitat": "Consorci o fundaci\u00f3 amb pres\u00e8ncia municipal", "_id": 64, "Web": "http://www.bcn.cat/bibmercerodoreda", "Nom_Districte": "Horta-Guinard\u00f3", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Lletres", "Nom_Barri": "el Baix Guinard\u00f3", "Codi_Districte": "7", "TipusEquipament": "Biblioteques", "Codi_Barri": "33", "Equipament": "Biblioteca Guinard\u00f3 - Merc\u00e8 Rodoreda", "Longitud": "2.165318095"}, {"Latitud": "41.431105502", "TipusGeneral": "Biblioteques de Barcelona", "Titularitat": "Consorci o fundaci\u00f3 amb pres\u00e8ncia municipal", "_id": 65, "Web": "http://www.bcn.cat/bibcanmariner", "Nom_Districte": "Horta-Guinard\u00f3", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Lletres", "Nom_Barri": "Horta", "Codi_Districte": "7", "TipusEquipament": "Biblioteques", "Codi_Barri": "43", "Equipament": "Biblioteca Horta - Can Mariner", "Longitud": "2.160733590"}, {"Latitud": "41.385110568", "TipusGeneral": "Espais d'arts esc\u00e8niques", "Titularitat": "Privada", "_id": 149, "Web": "https://www.grupbalana.com", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts esc\u00e8niques", "Nom_Barri": "el Barri G\u00f2tic", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Sales d'arts esc\u00e8niques", "Codi_Barri": "2", "Equipament": "Club Capitol", "Longitud": "2.170621004"}, {"Latitud": "41.434481450", "TipusGeneral": "Biblioteques de Barcelona", "Titularitat": "Consorci o fundaci\u00f3 amb pres\u00e8ncia municipal", "_id": 66, "Web": "http://www.bcn.cat/bibcanfabra", "Nom_Districte": "Sant Andreu", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Lletres", "Nom_Barri": "Sant Andreu", "Codi_Districte": "9", "TipusEquipament": "Biblioteques", "Codi_Barri": "60", "Equipament": "Biblioteca Ignasi Igl\u00e9sias - Can Fabra", "Longitud": "2.190871493"}, {"Latitud": "41.407459888", "TipusGeneral": "Biblioteques de Barcelona", "Titularitat": "Consorci o fundaci\u00f3 amb pres\u00e8ncia municipal", "_id": 67, "Web": "http://www.bcn.cat/bibjaumefuster", "Nom_Districte": "Gr\u00e0cia", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Lletres", "Nom_Barri": "Vallcarca i els Penitents", "Codi_Districte": "6", "TipusEquipament": "Biblioteques", "Codi_Barri": "28", "Equipament": "Biblioteca Jaume Fuster", "Longitud": "2.149757498"}, {"Latitud": "41.378816801", "TipusGeneral": "Biblioteques de Barcelona", "Titularitat": "Consorci o fundaci\u00f3 amb pres\u00e8ncia municipal", "_id": 68, "Web": "http://www.bcn.cat/bibjoanmiro", "Nom_Districte": "Eixample", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Lletres", "Nom_Barri": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "Codi_Districte": "2", "TipusEquipament": "Biblioteques", "Codi_Barri": "9", "Equipament": "Biblioteca Joan Mir\u00f3", "Longitud": "2.149230361"}, {"Latitud": "41.425875519", "TipusGeneral": "Biblioteques de Barcelona", "Titularitat": "Consorci o fundaci\u00f3 amb pres\u00e8ncia municipal", "_id": 69, "Web": "http://www.bcn.cat/biblasagrera", "Nom_Districte": "Sant Andreu", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Lletres", "Nom_Barri": "la Sagrera", "Codi_Districte": "9", "TipusEquipament": "Biblioteques", "Codi_Barri": "61", "Equipament": "Biblioteca La Sagrera - Marina Clotet", "Longitud": "2.193764263"}, {"Latitud": "41.377777960", "TipusGeneral": "Biblioteques de Barcelona", "Titularitat": "Consorci o fundaci\u00f3 amb pres\u00e8ncia municipal", "_id": 70, "Web": "http://www.bcn.cat/bibmllongueras", "Nom_Districte": "Les Corts", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Lletres", "Nom_Barri": "la Maternitat i Sant Ramon", "Codi_Districte": "4", "TipusEquipament": "Biblioteques", "Codi_Barri": "20", "Equipament": "Biblioteca Les Corts - Miquel Llongueras", "Longitud": "2.121760828"}, {"Latitud": "41.445371792", "TipusGeneral": "Biblioteques de Barcelona", "Titularitat": "Consorci o fundaci\u00f3 amb pres\u00e8ncia municipal", "_id": 71, "Web": "http://www.bcn.cat/biblesroquetes", "Nom_Districte": "Nou Barris", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Lletres", "Nom_Barri": "les Roquetes", "Codi_Districte": "8", "TipusEquipament": "Biblioteques", "Codi_Barri": "50", "Equipament": "Biblioteca Les Roquetes", "Longitud": "2.177103706"}, {"Latitud": "41.429553532", "TipusGeneral": "Biblioteques de Barcelona", "Titularitat": "Consorci o fundaci\u00f3 amb pres\u00e8ncia municipal", "_id": 72, "Web": "http://www.bcn.cat/bibmontbau", "Nom_Districte": "Horta-Guinard\u00f3", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Lletres", "Nom_Barri": "Montbau", "Codi_Districte": "7", "TipusEquipament": "Biblioteques", "Codi_Barri": "40", "Equipament": "Biblioteca Montbau - Albert P\u00e9rez Bar\u00f3", "Longitud": "2.142195427"}, {"Latitud": "41.383722", "TipusGeneral": "Biblioteques de Barcelona", "Titularitat": "Consorci o fundaci\u00f3 amb pres\u00e8ncia municipal", "_id": 73, "Web": "http://ajuntament.barcelona.cat/biblioteques/bibmontserratabello/ca", "Nom_Districte": "Les Corts", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Lletres", "Nom_Barri": "les Corts", "Codi_Districte": "4", "TipusEquipament": "Biblioteques", "Codi_Barri": "19", "Equipament": "Biblioteca Montserrat Abell\u00f3 i Soler", "Longitud": "2.1352722"}, {"Latitud": "41.436813681", "TipusGeneral": "Biblioteques de Barcelona", "Titularitat": "Consorci o fundaci\u00f3 amb pres\u00e8ncia municipal", "_id": 74, "Web": "http://www.bcn.cat/bibnoubarris", "Nom_Districte": "Nou Barris", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Lletres", "Nom_Barri": "la Guineueta", "Codi_Districte": "8", "TipusEquipament": "Biblioteques", "Codi_Barri": "48", "Equipament": "Biblioteca Nou Barris", "Longitud": "2.171212448"}, {"Latitud": "41.373921824", "TipusGeneral": "Biblioteques de Barcelona", "Titularitat": "Consorci o fundaci\u00f3 amb pres\u00e8ncia municipal", "_id": 75, "Web": "http://www.bcn.cat/bibfrancescboix", "Nom_Districte": "Sants-Montju\u00efc", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Lletres", "Nom_Barri": "el Poble-sec", "Codi_Districte": "3", "TipusEquipament": "Biblioteques", "Codi_Barri": "11", "Equipament": "Biblioteca Poble Sec - Francesc Boix", "Longitud": "2.164025015"}, {"Latitud": "41.401373426", "TipusGeneral": "Biblioteques de Barcelona", "Titularitat": "Consorci o fundaci\u00f3 amb pres\u00e8ncia municipal", "_id": 76, "Web": "http://www.bcn.cat/bibpoblenou", "Nom_Districte": "Sant Mart\u00ed", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Lletres", "Nom_Barri": "el Poblenou", "Codi_Districte": "10", "TipusEquipament": "Biblioteques", "Codi_Barri": "68", "Equipament": "Biblioteca Poblenou - Manuel Arranz", "Longitud": "2.204525705"}, {"Latitud": "41.416309274", "TipusGeneral": "Biblioteques de Barcelona", "Titularitat": "Consorci o fundaci\u00f3 amb pres\u00e8ncia municipal", "_id": 77, "Web": "http://www.bcn.cat/bibramondalos", "Nom_Districte": "Sant Mart\u00ed", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Lletres", "Nom_Barri": "el Bes\u00f2s i el Maresme", "Codi_Districte": "10", "TipusEquipament": "Biblioteques", "Codi_Barri": "70", "Equipament": "Biblioteca Ramon d'Al\u00f2s-Moner", "Longitud": "2.211483280"}, {"Latitud": "41.4055771", "TipusGeneral": "Biblioteques de Barcelona", "Titularitat": "Consorci o fundaci\u00f3 amb pres\u00e8ncia municipal", "_id": 78, "Web": "http://www.bcn.cat/bibsagradafamilia", "Nom_Districte": "Eixample", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Lletres", "Nom_Barri": "la Sagrada Fam\u00edlia", "Codi_Districte": "2", "TipusEquipament": "Biblioteques", "Codi_Barri": "6", "Equipament": "Biblioteca Sagrada Fam\u00edlia", "Longitud": "2.176118"}, {"Latitud": "41.377384776", "TipusGeneral": "Biblioteques de Barcelona", "Titularitat": "Consorci o fundaci\u00f3 amb pres\u00e8ncia municipal", "_id": 79, "Web": "http://www.bcn.cat/bibjoanoliver", "Nom_Districte": "Eixample", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Lletres", "Nom_Barri": "Sant Antoni", "Codi_Districte": "2", "TipusEquipament": "Biblioteques", "Codi_Barri": "10", "Equipament": "Biblioteca Sant Antoni - Joan Oliver", "Longitud": "2.162778079"}, {"Latitud": "41.4059495", "TipusGeneral": "Biblioteques de Barcelona", "Titularitat": "Consorci o fundaci\u00f3 amb pres\u00e8ncia municipal", "_id": 80, "Web": "http://www.bcn.cat/bibsantgervasi", "Nom_Districte": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Lletres", "Nom_Barri": "Sant Gervasi - la Bonanova", "Codi_Districte": "5", "TipusEquipament": "Biblioteques", "Codi_Barri": "25", "Equipament": "Biblioteca Sant Gervasi - Joan Maragall", "Longitud": "2.136064"}, {"Latitud": "41.416623960", "TipusGeneral": "Biblioteques de Barcelona", "Titularitat": "Consorci o fundaci\u00f3 amb pres\u00e8ncia municipal", "_id": 81, "Web": "http://www.bcn.cat/bibsantmarti", "Nom_Districte": "Sant Mart\u00ed", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Lletres", "Nom_Barri": "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als", "Codi_Districte": "10", "TipusEquipament": "Biblioteques", "Codi_Barri": "72", "Equipament": "Biblioteca Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als", "Longitud": "2.198564569"}, {"Latitud": "41.381057326", "TipusGeneral": "Biblioteques de Barcelona", "Titularitat": "Consorci o fundaci\u00f3 amb pres\u00e8ncia municipal", "_id": 82, "Web": "http://www.bcn.cat/bibsantpau", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Lletres", "Nom_Barri": "el Raval", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Biblioteques", "Codi_Barri": "1", "Equipament": "Biblioteca Sant Pau i Santa Creu", "Longitud": "2.169793857"}, {"Latitud": "41.394674294", "TipusGeneral": "Biblioteques de Barcelona", "Titularitat": "Consorci o fundaci\u00f3 amb pres\u00e8ncia municipal", "_id": 83, "Web": "http://www.bcn.cat/bibsofiabarat", "Nom_Districte": "Eixample", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Lletres", "Nom_Barri": "la Dreta de Eixample", "Codi_Districte": "2", "TipusEquipament": "Biblioteques", "Codi_Barri": "7", "Equipament": "Biblioteca Sofia Barat", "Longitud": "2.171504480"}, {"Latitud": "41.449283144", "TipusGeneral": "Biblioteques de Barcelona", "Titularitat": "Consorci o fundaci\u00f3 amb pres\u00e8ncia municipal", "_id": 84, "Web": "http://www.bcn.cat/bibtrinitatvella", "Nom_Districte": "Sant Andreu", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Lletres", "Nom_Barri": "la Trinitat Vella", "Codi_Districte": "9", "TipusEquipament": "Biblioteques", "Codi_Barri": "57", "Equipament": "Biblioteca Trinitat Vella - J. Barbero", "Longitud": "2.190748711"}, {"Latitud": "41.420008234", "TipusGeneral": "Biblioteques de Barcelona", "Titularitat": "Consorci o fundaci\u00f3 amb pres\u00e8ncia municipal", "_id": 85, "Web": "http://www.bcn.cat/bibpenitents", "Nom_Districte": "Gr\u00e0cia", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Lletres", "Nom_Barri": "Vallcarca i els Penitents", "Codi_Districte": "6", "TipusEquipament": "Biblioteques", "Codi_Barri": "28", "Equipament": "Biblioteca Vallcarca i els Penitents", "Longitud": "2.139657303"}, {"Latitud": "41.376897256", "TipusGeneral": "Biblioteques de Barcelona", "Titularitat": "Consorci o fundaci\u00f3 amb pres\u00e8ncia municipal", "_id": 86, "Web": "http://www.bcn.cat/bibvaporvell", "Nom_Districte": "Sants-Montju\u00efc", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Lletres", "Nom_Barri": "Sants", "Codi_Districte": "3", "TipusEquipament": "Biblioteques", "Codi_Barri": "18", "Equipament": "Biblioteca Vapor Vell", "Longitud": "2.134733614"}, {"Latitud": "41.401467067", "TipusGeneral": "Biblioteques de Barcelona", "Titularitat": "Consorci o fundaci\u00f3 amb pres\u00e8ncia municipal", "_id": 87, "Web": "http://www.bcn.cat/bibviladegracia", "Nom_Districte": "Gr\u00e0cia", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Lletres", "Nom_Barri": "la Vila de Gr\u00e0cia", "Codi_Districte": "6", "TipusEquipament": "Biblioteques", "Codi_Barri": "31", "Equipament": "Biblioteca Vila de Gr\u00e0cia", "Longitud": "2.158213802"}, {"Latitud": "41.426885098", "TipusGeneral": "Biblioteques de Barcelona", "Titularitat": "Consorci o fundaci\u00f3 amb pres\u00e8ncia municipal", "_id": 88, "Web": "http://www.bcn.cat/bibvilapicina", "Nom_Districte": "Nou Barris", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Lletres", "Nom_Barri": "Vilapicina i la Torre Llobeta", "Codi_Districte": "8", "TipusEquipament": "Biblioteques", "Codi_Barri": "44", "Equipament": "Biblioteca Vilapicina i la Torre Llobeta", "Longitud": "2.176452383"}, {"Latitud": "41.392407385", "TipusGeneral": "Biblioteques de Barcelona", "Titularitat": "Consorci o fundaci\u00f3 amb pres\u00e8ncia municipal", "_id": 89, "Web": "http://www.bcn.cat/bibxavierbenguerel", "Nom_Districte": "Sant Mart\u00ed", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Lletres", "Nom_Barri": "la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou", "Codi_Districte": "10", "TipusEquipament": "Biblioteques", "Codi_Barri": "67", "Equipament": "Biblioteca Xavier Benguerel", "Longitud": "2.197710107"}, {"Latitud": "41.461237425", "TipusGeneral": "Biblioteques de Barcelona", "Titularitat": "Consorci o fundaci\u00f3 amb pres\u00e8ncia municipal", "_id": 90, "Web": "http://www.bcn.cat/bibzonanord", "Nom_Districte": "Nou Barris", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Lletres", "Nom_Barri": "Torre Bar\u00f3", "Codi_Districte": "8", "TipusEquipament": "Biblioteques", "Codi_Barri": "54", "Equipament": "Biblioteca Zona Nord", "Longitud": "2.179875786"}, {"Latitud": "41.380269123", "TipusGeneral": "Centres c\u00edvics", "Titularitat": "Municipal", "_id": 91, "Web": "http://www.bcn.cat/centrecivicbarceloneta", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "la Barceloneta", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Centres c\u00edvics", "Codi_Barri": "3", "Equipament": "Centre C\u00edvic Barceloneta", "Longitud": "2.192300790"}, {"Latitud": "41.448391924", "TipusGeneral": "Centres c\u00edvics", "Titularitat": "Municipal", "_id": 92, "Web": "http://ccivics.bcn.cat/barodeviver", "Nom_Districte": "Sant Andreu", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "Bar\u00f3 de Viver", "Codi_Districte": "9", "TipusEquipament": "Centres c\u00edvics", "Codi_Barri": "58", "Equipament": "Centre C\u00edvic Bar\u00f3 de Viver", "Longitud": "2.199921143"}, {"Latitud": "41.416306001", "TipusGeneral": "Centres c\u00edvics", "Titularitat": "Municipal", "_id": 93, "Web": "http://ccivics.bcn.cat/besos", "Nom_Districte": "Sant Mart\u00ed", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "el Bes\u00f2s i el Maresme", "Codi_Districte": "10", "TipusEquipament": "Centres c\u00edvics", "Codi_Barri": "70", "Equipament": "Centre C\u00edvic Bes\u00f2s", "Longitud": "2.211478868"}, {"Latitud": "41.434780211", "TipusGeneral": "Centres c\u00edvics", "Titularitat": "Municipal", "_id": 94, "Web": "http://www.bcn.cat/ccbonpastor", "Nom_Districte": "Sant Andreu", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "el Bon Pastor", "Codi_Districte": "9", "TipusEquipament": "Centres c\u00edvics", "Codi_Barri": "59", "Equipament": "Centre C\u00edvic Bon Pastor", "Longitud": "2.204911796"}, {"Latitud": "41.430458546", "TipusGeneral": "Centres c\u00edvics", "Titularitat": "Municipal", "_id": 95, "Web": "http://canbaste.wordpress.com", "Nom_Districte": "Nou Barris", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "el Tur\u00f3 de la Peira", "Codi_Districte": "8", "TipusEquipament": "Centres c\u00edvics", "Codi_Barri": "46", "Equipament": "Centre C\u00edvic Can Bast\u00e9", "Longitud": "2.173212158"}, {"Latitud": "41.399005576", "TipusGeneral": "Centres c\u00edvics", "Titularitat": "Municipal", "_id": 96, "Web": "http://ccivics.bcn.cat/cancastello", "Nom_Districte": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "Sant Gervasi - Galvany", "Codi_Districte": "5", "TipusEquipament": "Centres c\u00edvics", "Codi_Barri": "26", "Equipament": "Centre C\u00edvic Can Castell\u00f3", "Longitud": "2.140162970"}, {"Latitud": "41.4275181", "TipusGeneral": "Centres c\u00edvics", "Titularitat": "Municipal", "_id": 97, "Web": "http://ajuntament.barcelona.cat/ccivics/canclarianacultural", "Nom_Districte": "Sant Andreu", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "el Congr\u00e9s i els Indians", "Codi_Districte": "9", "TipusEquipament": "Centres c\u00edvics", "Codi_Barri": "62", "Equipament": "Centre C\u00edvic Can Clariana Cultural", "Longitud": "2.178412"}, {"Latitud": "41.386760961", "TipusGeneral": "Centres c\u00edvics", "Titularitat": "Municipal", "_id": 98, "Web": "http://www.cccandeu.com", "Nom_Districte": "Les Corts", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "les Corts", "Codi_Districte": "4", "TipusEquipament": "Centres c\u00edvics", "Codi_Barri": "19", "Equipament": "Centre C\u00edvic Can Deu", "Longitud": "2.132502076"}, {"Latitud": "41.404013272", "TipusGeneral": "Centres c\u00edvics", "Titularitat": "Municipal", "_id": 99, "Web": "http://www.cccanfelipa.cat", "Nom_Districte": "Sant Mart\u00ed", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "el Poblenou", "Codi_Districte": "10", "TipusEquipament": "Centres c\u00edvics", "Codi_Barri": "68", "Equipament": "Centre C\u00edvic Can Felipa", "Longitud": "2.201386526"}, {"Latitud": "41.433977414", "TipusGeneral": "Centres c\u00edvics", "Titularitat": "Municipal", "_id": 100, "Web": "http://www.canverdaguer.com", "Nom_Districte": "Nou Barris", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "Porta", "Codi_Districte": "8", "TipusEquipament": "Centres c\u00edvics", "Codi_Barri": "45", "Equipament": "Centre C\u00edvic Can Verdaguer", "Longitud": "2.179080278"}, {"Latitud": "41.357544067", "TipusGeneral": "Centres c\u00edvics", "Titularitat": "Municipal", "_id": 101, "Web": "http://ccivics.bcn.cat/casadelrellotge", "Nom_Districte": "Sants-Montju\u00efc", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "la Marina de Port", "Codi_Districte": "3", "TipusEquipament": "Centres c\u00edvics", "Codi_Barri": "13", "Equipament": "Centre C\u00edvic Casa del Rellotge", "Longitud": "2.141389922"}, {"Latitud": "41.426863420", "TipusGeneral": "Centres c\u00edvics", "Titularitat": "Municipal", "_id": 102, "Web": "http://ccivics.bcn.cat/casagroga", "Nom_Districte": "Horta-Guinard\u00f3", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "Sant Gen\u00eds dels Agudells", "Codi_Districte": "7", "TipusEquipament": "Centres c\u00edvics", "Codi_Barri": "39", "Equipament": "Centre C\u00edvic Casa Groga", "Longitud": "2.137450112"}, {"Latitud": "41.398330273", "TipusGeneral": "Centres c\u00edvics", "Titularitat": "Municipal", "_id": 103, "Web": "http://ccivics.bcn.cat/casaorlandai", "Nom_Districte": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "Sarri\u00e0", "Codi_Districte": "5", "TipusEquipament": "Centres c\u00edvics", "Codi_Barri": "23", "Equipament": "Centre C\u00edvic Casa Orlandai", "Longitud": "2.124656447"}, {"Latitud": "41.377824558", "TipusGeneral": "Centres c\u00edvics", "Titularitat": "Municipal", "_id": 104, "Web": "http://www.cotxeres-casinet.org", "Nom_Districte": "Sants-Montju\u00efc", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "Hostafrancs", "Codi_Districte": "3", "TipusEquipament": "Centres c\u00edvics", "Codi_Barri": "15", "Equipament": "Centre C\u00edvic Casinet d'Hostafrancs", "Longitud": "2.143204273"}, {"Latitud": "41.387391384", "TipusGeneral": "Centres c\u00edvics", "Titularitat": "Municipal", "_id": 105, "Web": "http://www.bcn.cat/centrecivicsantagusti", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Centres c\u00edvics", "Codi_Barri": "4", "Equipament": "Centre C\u00edvic Convent de Sant Agust\u00ed", "Longitud": "2.181711349"}, {"Latitud": "41.375908694", "TipusGeneral": "Centres c\u00edvics", "Titularitat": "Municipal", "_id": 106, "Web": "http://www.cotxeresborrell.net", "Nom_Districte": "Eixample", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "Sant Antoni", "Codi_Districte": "2", "TipusEquipament": "Centres c\u00edvics", "Codi_Barri": "10", "Equipament": "Centre C\u00edvic Cotxeres Borrell", "Longitud": "2.163176076"}, {"Latitud": "41.375264199", "TipusGeneral": "Centres c\u00edvics", "Titularitat": "Municipal", "_id": 107, "Web": "http://www.cotxeres-casinet.org", "Nom_Districte": "Sants-Montju\u00efc", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "Sants", "Codi_Districte": "3", "TipusEquipament": "Centres c\u00edvics", "Codi_Barri": "18", "Equipament": "Centre C\u00edvic Cotxeres de Sants", "Longitud": "2.136876024"}, {"Latitud": "41.391718569", "TipusGeneral": "Centres c\u00edvics", "Titularitat": "Municipal", "_id": 108, "Web": "http://ccivics.bcn.cat/parcsandaru", "Nom_Districte": "Sant Mart\u00ed", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "el Parc i la Llacuna del Poblenou", "Codi_Districte": "10", "TipusEquipament": "Centres c\u00edvics", "Codi_Barri": "66", "Equipament": "Centre C\u00edvic del Parc - Sandaru", "Longitud": "2.184755119"}, {"Latitud": "41.377644996", "TipusGeneral": "Centres c\u00edvics", "Titularitat": "Municipal", "_id": 109, "Web": "http://ccivics.bcn.cat/drassanes", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "el Raval", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Centres c\u00edvics", "Codi_Barri": "1", "Equipament": "Centre C\u00edvic Drassanes", "Longitud": "2.172852395"}, {"Latitud": "41.420263994", "TipusGeneral": "Centres c\u00edvics", "Titularitat": "Municipal", "_id": 110, "Web": "http://ccivics.bcn.cat/carmel", "Nom_Districte": "Horta-Guinard\u00f3", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "el Carmel", "Codi_Districte": "7", "TipusEquipament": "Centres c\u00edvics", "Codi_Barri": "37", "Equipament": "Centre C\u00edvic El Carmel", "Longitud": "2.151191237"}, {"Latitud": "41.418579055", "TipusGeneral": "Centres c\u00edvics", "Titularitat": "Municipal", "_id": 111, "Web": "http://ccivics.bcn.cat/elcoll", "Nom_Districte": "Gr\u00e0cia", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "el Coll", "Codi_Districte": "6", "TipusEquipament": "Centres c\u00edvics", "Codi_Barri": "29", "Equipament": "Centre C\u00edvic El Coll - La Bruguera", "Longitud": "2.149896871"}, {"Latitud": "41.372066797", "TipusGeneral": "Centres c\u00edvics", "Titularitat": "Municipal", "_id": 112, "Web": "http://ccivics.bcn.cat/elsortidor", "Nom_Districte": "Sants-Montju\u00efc", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "el Poble-sec", "Codi_Districte": "3", "TipusEquipament": "Centres c\u00edvics", "Codi_Barri": "11", "Equipament": "Centre C\u00edvic El Sortidor", "Longitud": "2.162531728"}, {"Latitud": "41.370560397", "TipusGeneral": "Centres c\u00edvics", "Titularitat": "Municipal", "_id": 113, "Web": "http://ccivics.bcn.cat/fontdelaguatlla", "Nom_Districte": "Sants-Montju\u00efc", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "la Font de la Guatlla", "Codi_Districte": "3", "TipusEquipament": "Centres c\u00edvics", "Codi_Barri": "14", "Equipament": "Centre C\u00edvic Font de la Guatlla", "Longitud": "2.147508546"}, {"Latitud": "41.395557419", "TipusGeneral": "Centres c\u00edvics", "Titularitat": "Municipal", "_id": 114, "Web": "http://www.fortpienc.org", "Nom_Districte": "Eixample", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "el Fort Pienc", "Codi_Districte": "2", "TipusEquipament": "Centres c\u00edvics", "Codi_Barri": "5", "Equipament": "Centre C\u00edvic Fort Pienc", "Longitud": "2.182446362"}, {"Latitud": "41.380813341", "TipusGeneral": "Centres c\u00edvics", "Titularitat": "Municipal", "_id": 115, "Web": "http://www.golferichs.org", "Nom_Districte": "Eixample", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "Codi_Districte": "2", "TipusEquipament": "Centres c\u00edvics", "Codi_Barri": "9", "Equipament": "Centre C\u00edvic Golferichs", "Longitud": "2.156392101"}, {"Latitud": "41.416056397", "TipusGeneral": "Centres c\u00edvics", "Titularitat": "Municipal", "_id": 116, "Web": "http://ccivics.bcn.cat/guinardo", "Nom_Districte": "Horta-Guinard\u00f3", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "el Guinard\u00f3", "Codi_Districte": "7", "TipusEquipament": "Centres c\u00edvics", "Codi_Barri": "35", "Equipament": "Centre C\u00edvic Guinard\u00f3", "Longitud": "2.173322891"}, {"Latitud": "41.379302926", "TipusGeneral": "Centres c\u00edvics", "Titularitat": "Municipal", "_id": 117, "Web": "http://www.ccperequart.com", "Nom_Districte": "Les Corts", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "la Maternitat i Sant Ramon", "Codi_Districte": "4", "TipusEquipament": "Centres c\u00edvics", "Codi_Barri": "20", "Equipament": "Centre C\u00edvic Joan Oliver - Pere Quart", "Longitud": "2.127757703"}, {"Latitud": "41.377780128", "TipusGeneral": "Centres c\u00edvics", "Titularitat": "Municipal", "_id": 118, "Web": "http://www.ccrierablanca.com", "Nom_Districte": "Les Corts", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "la Maternitat i Sant Ramon", "Codi_Districte": "4", "TipusEquipament": "Centres c\u00edvics", "Codi_Barri": "20", "Equipament": "Centre C\u00edvic Josep M. Trias i Peitx - Riera Blanca", "Longitud": "2.121762772"}, {"Latitud": "41.397263538", "TipusGeneral": "Espais d'arts esc\u00e8niques", "Titularitat": "Privada", "_id": 164, "Web": "http://www.teatrium.cat/", "Nom_Districte": "Eixample", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts esc\u00e8niques", "Nom_Barri": "la Dreta de Eixample", "Codi_Districte": "2", "TipusEquipament": "Sales d'arts esc\u00e8niques", "Codi_Barri": "7", "Equipament": "Sala Atrium", "Longitud": "2.173739616"}, {"Latitud": "41.419137960", "TipusGeneral": "Centres c\u00edvics", "Titularitat": "Municipal", "_id": 119, "Web": "http://ccivics.bcn.cat/lelectric", "Nom_Districte": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes", "Codi_Districte": "5", "TipusEquipament": "Centres c\u00edvics", "Codi_Barri": "22", "Equipament": "Centre C\u00edvic l'El\u00e8ctric", "Longitud": "2.097871834"}, {"Latitud": "41.364156288", "TipusGeneral": "Centres c\u00edvics", "Titularitat": "Municipal", "_id": 120, "Web": "http://ajuntament.barcelona.cat/ccivics/lacadena", "Nom_Districte": "Sants-Montju\u00efc", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "la Marina de Port", "Codi_Districte": "3", "TipusEquipament": "Centres c\u00edvics", "Codi_Barri": "13", "Equipament": "Centre C\u00edvic La Cadena", "Longitud": "2.139067245"}, {"Latitud": "41.394483818", "TipusGeneral": "Centres c\u00edvics", "Titularitat": "Municipal", "_id": 121, "Web": "http://www.casaelizalde.com", "Nom_Districte": "Eixample", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "la Dreta de Eixample", "Codi_Districte": "2", "TipusEquipament": "Centres c\u00edvics", "Codi_Barri": "7", "Equipament": "Centre C\u00edvic La Casa Elizalde", "Longitud": "2.165880676"}, {"Latitud": "41.423942321", "TipusGeneral": "Centres c\u00edvics", "Titularitat": "Municipal", "_id": 122, "Web": "http://ccivics.bcn.cat/lasagrera", "Nom_Districte": "Sant Andreu", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "la Sagrera", "Codi_Districte": "9", "TipusEquipament": "Centres c\u00edvics", "Codi_Barri": "61", "Equipament": "Centre C\u00edvic La Sagrera", "Longitud": "2.189139414"}, {"Latitud": "41.405548940", "TipusGeneral": "Centres c\u00edvics", "Titularitat": "Municipal", "_id": 123, "Web": "http://ccivics.bcn.cat/lasedeta", "Nom_Districte": "Gr\u00e0cia", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova", "Codi_Districte": "6", "TipusEquipament": "Centres c\u00edvics", "Codi_Barri": "32", "Equipament": "Centre C\u00edvic La Sedeta", "Longitud": "2.167665468"}, {"Latitud": "41.432755073", "TipusGeneral": "Centres c\u00edvics", "Titularitat": "Municipal", "_id": 124, "Web": "http://ccivics.bcn.cat/matasiramis", "Nom_Districte": "Horta-Guinard\u00f3", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "Horta", "Codi_Districte": "7", "TipusEquipament": "Centres c\u00edvics", "Codi_Barri": "43", "Equipament": "Centre C\u00edvic Matas i Ramis", "Longitud": "2.160711473"}, {"Latitud": "41.416904706", "TipusGeneral": "Centres c\u00edvics", "Titularitat": "Municipal", "_id": 125, "Web": "http://www.ccnavas.cat", "Nom_Districte": "Sant Andreu", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "Navas", "Codi_Districte": "9", "TipusEquipament": "Centres c\u00edvics", "Codi_Barri": "63", "Equipament": "Centre C\u00edvic Navas", "Longitud": "2.184919133"}, {"Latitud": "41.381635545", "TipusGeneral": "Centres c\u00edvics", "Titularitat": "Municipal", "_id": 126, "Web": "http://patillimona.net", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "el Barri G\u00f2tic", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Centres c\u00edvics", "Codi_Barri": "2", "Equipament": "Centre C\u00edvic Pati Llimona", "Longitud": "2.179176281"}, {"Latitud": "41.403181601", "TipusGeneral": "Centres c\u00edvics", "Titularitat": "Municipal", "_id": 127, "Web": "http://ccivics.bcn.cat/perepruna", "Nom_Districte": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "Sant Gervasi - la Bonanova", "Codi_Districte": "5", "TipusEquipament": "Centres c\u00edvics", "Codi_Barri": "25", "Equipament": "Centre C\u00edvic Pere Pruna", "Longitud": "2.131302875"}, {"Latitud": "41.405380126", "TipusGeneral": "Centres c\u00edvics", "Titularitat": "Municipal", "_id": 128, "Web": "http://www.ccsagradafamilia.net", "Nom_Districte": "Eixample", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "la Sagrada Fam\u00edlia", "Codi_Districte": "2", "TipusEquipament": "Centres c\u00edvics", "Codi_Barri": "6", "Equipament": "Centre C\u00edvic Sagrada Fam\u00edlia", "Longitud": "2.176760148"}, {"Latitud": "41.430852888", "TipusGeneral": "Centres c\u00edvics", "Titularitat": "Municipal", "_id": 129, "Web": "http://www.bcn.cat/ccsantandreu", "Nom_Districte": "Sant Andreu", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "Sant Andreu", "Codi_Districte": "9", "TipusEquipament": "Centres c\u00edvics", "Codi_Barri": "60", "Equipament": "Centre C\u00edvic Sant Andreu", "Longitud": "2.189400581"}, {"Latitud": "41.416622171", "TipusGeneral": "Centres c\u00edvics", "Titularitat": "Municipal", "_id": 130, "Web": "http://ccivics.bcn.cat/santmarti", "Nom_Districte": "Sant Mart\u00ed", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als", "Codi_Districte": "10", "TipusEquipament": "Centres c\u00edvics", "Codi_Barri": "72", "Equipament": "Centre C\u00edvic Sant Mart\u00ed", "Longitud": "2.198563813"}, {"Latitud": "41.393871979", "TipusGeneral": "Centres c\u00edvics", "Titularitat": "Municipal", "_id": 131, "Web": "http://ccivics.bcn.cat/sarria", "Nom_Districte": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "Sarri\u00e0", "Codi_Districte": "5", "TipusEquipament": "Centres c\u00edvics", "Codi_Barri": "23", "Equipament": "Centre C\u00edvic Sarri\u00e0", "Longitud": "2.121163587"}, {"Latitud": "41.422637884", "TipusGeneral": "Centres c\u00edvics", "Titularitat": "Municipal", "_id": 132, "Web": "http://ccivics.bcn.cat/teixonera", "Nom_Districte": "Horta-Guinard\u00f3", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "la Teixonera", "Codi_Districte": "7", "TipusEquipament": "Centres c\u00edvics", "Codi_Barri": "38", "Equipament": "Centre C\u00edvic Teixonera", "Longitud": "2.144554558"}, {"Latitud": "41.384783744", "TipusGeneral": "Centres c\u00edvics", "Titularitat": "Municipal", "_id": 133, "Web": "http://ajuntament.barcelona.cat/ccivics/tomasacuevas", "Nom_Districte": "Les Corts", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "les Corts", "Codi_Districte": "4", "TipusEquipament": "Centres c\u00edvics", "Codi_Barri": "19", "Equipament": "Centre C\u00edvic Tomasa Cuevas - Les Corts", "Longitud": "2.128318397"}, {"Latitud": "41.426896898", "TipusGeneral": "Centres c\u00edvics", "Titularitat": "Municipal", "_id": 134, "Web": "http://ajuntament.barcelona.cat/ccivics/torrellobeta", "Nom_Districte": "Nou Barris", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "Vilapicina i la Torre Llobeta", "Codi_Districte": "8", "TipusEquipament": "Centres c\u00edvics", "Codi_Barri": "44", "Equipament": "Centre C\u00edvic Torre Llobeta", "Longitud": "2.173951442"}, {"Latitud": "41.451618627", "TipusGeneral": "Centres c\u00edvics", "Titularitat": "Municipal", "_id": 135, "Web": "http://ajuntament.barcelona.cat/ccivics/trinitatvella", "Nom_Districte": "Sant Andreu", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "la Trinitat Vella", "Codi_Districte": "9", "TipusEquipament": "Centres c\u00edvics", "Codi_Barri": "57", "Equipament": "Centre C\u00edvic Trinitat Vella", "Longitud": "2.191189600"}, {"Latitud": "41.386861397", "TipusGeneral": "Centres c\u00edvics", "Titularitat": "Municipal", "_id": 136, "Web": "http://www.ccurgell.cat", "Nom_Districte": "Eixample", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "Codi_Districte": "2", "TipusEquipament": "Centres c\u00edvics", "Codi_Barri": "9", "Equipament": "Centre C\u00edvic Urgell", "Longitud": "2.152032146"}, {"Latitud": "41.415364217", "TipusGeneral": "Centres c\u00edvics", "Titularitat": "Municipal", "_id": 137, "Web": "http://ccivics.bcn.cat/vallvidreravazquezmontalban", "Nom_Districte": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes", "Codi_Districte": "5", "TipusEquipament": "Centres c\u00edvics", "Codi_Barri": "22", "Equipament": "Centre C\u00edvic Vallvidrera V\u00e1zquez Montalb\u00e1n", "Longitud": "2.102530794"}, {"Latitud": "41.405337410", "TipusGeneral": "Centres c\u00edvics", "Titularitat": "Municipal", "_id": 138, "Web": "http://ccivics.bcn.cat/vil.laflorida", "Nom_Districte": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "Sant Gervasi - la Bonanova", "Codi_Districte": "5", "TipusEquipament": "Centres c\u00edvics", "Codi_Barri": "25", "Equipament": "Centre C\u00edvic Vil\u00b7la Florida", "Longitud": "2.135294028"}, {"Latitud": "41.3986429", "TipusGeneral": "Centres c\u00edvics", "Titularitat": "Municipal", "_id": 139, "Web": "http://ajuntament.barcelona.cat/ccivics/vil.laurania", "Nom_Districte": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "el Putxet i el Farr\u00f3", "Codi_Districte": "5", "TipusEquipament": "Centres c\u00edvics", "Codi_Barri": "27", "Equipament": "Centre C\u00edvic Vil\u00b7la Ur\u00e0nia", "Longitud": "2.14276"}, {"Latitud": "41.461113806", "TipusGeneral": "Centres c\u00edvics", "Titularitat": "Municipal", "_id": 140, "Web": "http://ccivics.bcn.cat/zonanord", "Nom_Districte": "Nou Barris", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "Ciutat Meridiana", "Codi_Districte": "8", "TipusEquipament": "Centres c\u00edvics", "Codi_Barri": "55", "Equipament": "Centre C\u00edvic Zona Nord", "Longitud": "2.177397304"}, {"Latitud": "41.373999934", "TipusGeneral": "Centres c\u00edvics", "Titularitat": "Municipal", "_id": 141, "Web": "http://www.bcn.cat/ccalbareda/", "Nom_Districte": "Sants-Montju\u00efc", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "el Poble-sec", "Codi_Districte": "3", "TipusEquipament": "Centres c\u00edvics", "Codi_Barri": "11", "Equipament": "Centre Cultural Albareda", "Longitud": "2.173269239"}, {"Latitud": "41.404913599", "TipusGeneral": "Centres c\u00edvics", "Titularitat": "Municipal", "_id": 142, "Web": "http://www.farinera.org", "Nom_Districte": "Sant Mart\u00ed", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "el Clot", "Codi_Districte": "10", "TipusEquipament": "Centres c\u00edvics", "Codi_Barri": "65", "Equipament": "Centre Cultural la Farinera del Clot", "Longitud": "2.188442671"}, {"Latitud": "41.406091398", "TipusGeneral": "Espais d'arts esc\u00e8niques", "Titularitat": "Privada", "_id": 143, "Web": "http://www.almeriateatre.com", "Nom_Districte": "Gr\u00e0cia", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts esc\u00e8niques", "Nom_Barri": "la Vila de Gr\u00e0cia", "Codi_Districte": "6", "TipusEquipament": "Sales d'arts esc\u00e8niques", "Codi_Barri": "31", "Equipament": "Almeria Teatre", "Longitud": "2.161404860"}, {"Latitud": null, "TipusGeneral": "Espais d'arts esc\u00e8niques", "Titularitat": "Privada", "_id": 144, "Web": "", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts esc\u00e8niques", "Nom_Barri": "", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Sales d'arts esc\u00e8niques", "Codi_Barri": null, "Equipament": "Antic Teatre", "Longitud": null}, {"Latitud": "41.390208275", "TipusGeneral": "Espais d'arts esc\u00e8niques", "Titularitat": "Privada", "_id": 145, "Web": "http://aquitaniateatre.es/", "Nom_Districte": "Eixample", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts esc\u00e8niques", "Nom_Barri": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "Codi_Districte": "2", "TipusEquipament": "Sales d'arts esc\u00e8niques", "Codi_Barri": "9", "Equipament": "Aquit\u00e0nia Teatre", "Longitud": "2.144701461"}, {"Latitud": "41.375154356", "TipusGeneral": "Espais d'arts esc\u00e8niques", "Titularitat": "Privada", "_id": 146, "Web": "http://www.barts.cat/", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts esc\u00e8niques", "Nom_Barri": "el Raval", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Sales d'arts esc\u00e8niques", "Codi_Barri": "1", "Equipament": "Barts", "Longitud": "2.169583037"}, {"Latitud": "41.375154356", "TipusGeneral": "Espais d'arts esc\u00e8niques", "Titularitat": "Privada", "_id": 147, "Web": "http://www.barts.cat/", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts esc\u00e8niques", "Nom_Barri": "el Raval", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Sales d'arts esc\u00e8niques", "Codi_Barri": "1", "Equipament": "BARTS. Barcelona Arts on Stage", "Longitud": "2.169583037"}, {"Latitud": "41.375154356", "TipusGeneral": "Espais d'arts esc\u00e8niques", "Titularitat": "Privada", "_id": 148, "Web": "http://www.barts.cat/es/barts-club", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts esc\u00e8niques", "Nom_Barri": "el Raval", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Sales d'arts esc\u00e8niques", "Codi_Barri": "1", "Equipament": "Barts. Espai Club", "Longitud": "2.169583037"}, {"Latitud": "41.388275", "TipusGeneral": "Espais d'arts esc\u00e8niques", "Titularitat": "Privada", "_id": 150, "Web": "https://www.grupbalana.com/teatre/sales/teatre-coliseum/", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts esc\u00e8niques", "Nom_Barri": "la Dreta de Eixample", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Sales d'arts esc\u00e8niques", "Codi_Barri": "7", "Equipament": "Coliseum", "Longitud": "2.166088"}, {"Latitud": "41.385343", "TipusGeneral": "Espais d'arts esc\u00e8niques", "Titularitat": "Privada", "_id": 151, "Web": "http://www.eixampleteatre.cat/ca/", "Nom_Districte": "Eixample", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts esc\u00e8niques", "Nom_Barri": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "Codi_Districte": "2", "TipusEquipament": "Sales d'arts esc\u00e8niques", "Codi_Barri": "8", "Equipament": "Eixample Teatre", "Longitud": "2.155808"}, {"Latitud": "41.383570271", "TipusGeneral": "Espais d'arts esc\u00e8niques", "Titularitat": "Privada", "_id": 152, "Web": "https://elmalda.cat/", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts esc\u00e8niques,M\u00fasica", "Nom_Barri": "el Barri G\u00f2tic", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Sales d'arts esc\u00e8niques", "Codi_Barri": "2", "Equipament": "El Mald\u00e0", "Longitud": "2.173149870"}, {"Latitud": "41.3884797", "TipusGeneral": "Espais d'arts esc\u00e8niques", "Titularitat": "Privada", "_id": 153, "Web": "http://elreydelamagia.com/wp/index.php/teatro/", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts esc\u00e8niques", "Nom_Barri": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Sales d'arts esc\u00e8niques", "Codi_Barri": "4", "Equipament": "El Rei de la M\u00e0gia", "Longitud": "2.1738803"}, {"Latitud": "41.374778065", "TipusGeneral": "Espais d'arts esc\u00e8niques", "Titularitat": "Privada", "_id": 154, "Web": "http://www.teatrevictoria.com", "Nom_Districte": "Sants-Montju\u00efc", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts esc\u00e8niques", "Nom_Barri": "el Poble-sec", "Codi_Districte": "3", "TipusEquipament": "Sales d'arts esc\u00e8niques", "Codi_Barri": "11", "Equipament": "El Vict\u00f2ria", "Longitud": "2.169244522"}, {"Latitud": "41.3737367", "TipusGeneral": "Espais d'arts esc\u00e8niques", "Titularitat": "Privada", "_id": 155, "Web": "https://www.hiroshima.cat/", "Nom_Districte": "Sants-Montju\u00efc", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts esc\u00e8niques", "Nom_Barri": "el Poble-sec", "Codi_Districte": "3", "TipusEquipament": "Sales d'arts esc\u00e8niques", "Codi_Barri": "11", "Equipament": "Hiroshima", "Longitud": "2.1700016"}, {"Latitud": "41.370647908", "TipusGeneral": "Espais d'arts esc\u00e8niques", "Titularitat": "P\u00fablica no municipal", "_id": 156, "Web": "https://www.institutdelteatre.cat/", "Nom_Districte": "Sants-Montju\u00efc", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts esc\u00e8niques", "Nom_Barri": "el Poble-sec", "Codi_Districte": "3", "TipusEquipament": "Sales d'arts esc\u00e8niques", "Codi_Barri": "11", "Equipament": "Institut del Teatre (totes les sales)", "Longitud": "2.157431333"}, {"Latitud": "41.396845566", "TipusGeneral": "Espais d'arts esc\u00e8niques", "Titularitat": "Privada", "_id": 157, "Web": "http://www.jtregina.com/", "Nom_Districte": "Gr\u00e0cia", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts esc\u00e8niques", "Nom_Barri": "la Vila de Gr\u00e0cia", "Codi_Districte": "6", "TipusEquipament": "Sales d'arts esc\u00e8niques", "Codi_Barri": "31", "Equipament": "Jove Teatre Regina", "Longitud": "2.156149548"}, {"Latitud": "41.40329835", "TipusGeneral": "Espais d'arts esc\u00e8niques", "Titularitat": "Privada", "_id": 158, "Web": "https://www.labadabadoc-teatro.com/", "Nom_Districte": "Gr\u00e0cia", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts esc\u00e8niques", "Nom_Barri": "la Vila de Gr\u00e0cia", "Codi_Districte": "6", "TipusEquipament": "Sales d'arts esc\u00e8niques", "Codi_Barri": "31", "Equipament": "La Badabadoc", "Longitud": "2.16160013"}, {"Latitud": "41.403173", "TipusGeneral": "Espais d'arts esc\u00e8niques", "Titularitat": "Privada", "_id": 159, "Web": "https://www.laglevateatre.com/", "Nom_Districte": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts esc\u00e8niques", "Nom_Barri": "el Putxet i el Farr\u00f3", "Codi_Districte": "5", "TipusEquipament": "Sales d'arts esc\u00e8niques", "Codi_Barri": "27", "Equipament": "La Gleva", "Longitud": "2.146046"}, {"Latitud": "41.386779395", "TipusGeneral": "Espais d'arts esc\u00e8niques", "Titularitat": "Privada", "_id": 160, "Web": "http://www.lapuntual.info", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts esc\u00e8niques", "Nom_Barri": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Sales d'arts esc\u00e8niques", "Codi_Barri": "4", "Equipament": "La Puntual", "Longitud": "2.181261530"}, {"Latitud": "41.384515128", "TipusGeneral": "Espais d'arts esc\u00e8niques", "Titularitat": "Privada", "_id": 161, "Web": "https://www.lavillarroel.cat/ca/", "Nom_Districte": "Eixample", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts esc\u00e8niques", "Nom_Barri": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "Codi_Districte": "2", "TipusEquipament": "Sales d'arts esc\u00e8niques", "Codi_Barri": "8", "Equipament": "La Villarroel", "Longitud": "2.157499403"}, {"Latitud": "41.370506722", "TipusGeneral": "Espais d'arts esc\u00e8niques", "Titularitat": "Consorci o fundaci\u00f3 amb pres\u00e8ncia municipal", "_id": 162, "Web": "http://mercatflors.cat", "Nom_Districte": "Sants-Montju\u00efc", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts esc\u00e8niques", "Nom_Barri": "el Poble-sec", "Codi_Districte": "3", "TipusEquipament": "Sales d'arts esc\u00e8niques", "Codi_Barri": "11", "Equipament": "Mercat de les Flors", "Longitud": "2.157253887"}, {"Latitud": "41.3884888", "TipusGeneral": "Espais d'arts esc\u00e8niques", "Titularitat": "Privada", "_id": 163, "Web": "http://www.salaarsteatre.com/", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts esc\u00e8niques", "Nom_Barri": "", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Sales d'arts esc\u00e8niques", "Codi_Barri": null, "Equipament": "Sala Ars Teatre", "Longitud": "2.1738805"}, {"Latitud": "41.3777431", "TipusGeneral": "Espais d'arts esc\u00e8niques", "Titularitat": "Privada", "_id": 165, "Web": "https://www.salafenix.com/", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts esc\u00e8niques", "Nom_Barri": "el Raval", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Sales d'arts esc\u00e8niques", "Codi_Barri": "1", "Equipament": "Sala F\u00e8nix", "Longitud": "2.1690638"}, {"Latitud": "41.371816", "TipusGeneral": "Espais d'arts esc\u00e8niques", "Titularitat": "Privada", "_id": 166, "Web": "https://www.salaflyhard.com/", "Nom_Districte": "Sants-Montju\u00efc", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts esc\u00e8niques", "Nom_Barri": "Sants", "Codi_Districte": "3", "TipusEquipament": "Sales d'arts esc\u00e8niques", "Codi_Barri": "18", "Equipament": "Sala Flyhard", "Longitud": "2.1408658"}, {"Latitud": "41.402080107", "TipusGeneral": "Espais d'arts esc\u00e8niques", "Titularitat": "Privada", "_id": 167, "Web": "http://versusteatre.com", "Nom_Districte": "Eixample", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts esc\u00e8niques", "Nom_Barri": "el Fort Pienc", "Codi_Districte": "2", "TipusEquipament": "Sales d'arts esc\u00e8niques", "Codi_Barri": "5", "Equipament": "Sala Versus Gl\u00f2ries", "Longitud": "2.183906477"}, {"Latitud": "41.430583231", "TipusGeneral": "Espais d'arts esc\u00e8niques", "Titularitat": "Municipal", "_id": 168, "Web": "http://www.sat-teatre.cat", "Nom_Districte": "Sant Andreu", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts esc\u00e8niques", "Nom_Barri": "Sant Andreu", "Codi_Districte": "9", "TipusEquipament": "Sales d'arts esc\u00e8niques", "Codi_Barri": "60", "Equipament": "saT! Sant Andreu Teatre", "Longitud": "2.188904165"}, {"Latitud": "41.392700831", "TipusGeneral": "Espais d'arts esc\u00e8niques", "Titularitat": "Privada", "_id": 169, "Web": "http://www.teatreakademia.cat", "Nom_Districte": "Eixample", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts esc\u00e8niques", "Nom_Barri": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "Codi_Districte": "2", "TipusEquipament": "Sales d'arts esc\u00e8niques", "Codi_Barri": "8", "Equipament": "Teatre Akad\u00e8mia", "Longitud": "2.147273481"}, {"Latitud": "41.374764425", "TipusGeneral": "Espais d'arts esc\u00e8niques", "Titularitat": "Privada", "_id": 170, "Web": "http://www.teatreapolo.com", "Nom_Districte": "Sants-Montju\u00efc", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts esc\u00e8niques", "Nom_Barri": "el Poble-sec", "Codi_Districte": "3", "TipusEquipament": "Sales d'arts esc\u00e8niques", "Codi_Barri": "11", "Equipament": "Teatre Apolo", "Longitud": "2.170308608"}, {"Latitud": "41.388856627", "TipusGeneral": "Espais d'arts esc\u00e8niques", "Titularitat": "Privada", "_id": 171, "Web": "https://www.grupbalana.com/teatre/sales/teatre-borras/", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts esc\u00e8niques", "Nom_Barri": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Sales d'arts esc\u00e8niques", "Codi_Barri": "4", "Equipament": "Teatre Borr\u00e0s", "Longitud": "2.173599270"}, {"Latitud": "41.374775800", "TipusGeneral": "Espais d'arts esc\u00e8niques", "Titularitat": "Privada", "_id": 172, "Web": "http://www.teatrecondal.cat", "Nom_Districte": "Sants-Montju\u00efc", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts esc\u00e8niques", "Nom_Barri": "el Poble-sec", "Codi_Districte": "3", "TipusEquipament": "Sales d'arts esc\u00e8niques", "Codi_Barri": "11", "Equipament": "Teatre Condal", "Longitud": "2.164709963"}, {"Latitud": "41.379373252", "TipusGeneral": "Espais d'arts esc\u00e8niques", "Titularitat": "Privada", "_id": 173, "Web": "http://www.teatredelraval.com", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts esc\u00e8niques", "Nom_Barri": "el Raval", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Sales d'arts esc\u00e8niques", "Codi_Barri": "1", "Equipament": "Teatre del Raval", "Longitud": "2.165215007"}, {"Latitud": "41.39241326", "TipusGeneral": "Espais d'arts esc\u00e8niques", "Titularitat": "Privada", "_id": 174, "Web": "http://www.teatreolia.cat/", "Nom_Districte": "Eixample", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts esc\u00e8niques", "Nom_Barri": "la Dreta de Eixample", "Codi_Districte": "2", "TipusEquipament": "Sales d'arts esc\u00e8niques", "Codi_Barri": "7", "Equipament": "Teatre E\u00f2lia", "Longitud": "2.17637066"}, {"Latitud": "41.407429352", "TipusGeneral": "Espais d'arts esc\u00e8niques", "Titularitat": "Privada", "_id": 175, "Web": "http://teatregaudibarcelona.com", "Nom_Districte": "Eixample", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts esc\u00e8niques", "Nom_Barri": "la Sagrada Fam\u00edlia", "Codi_Districte": "2", "TipusEquipament": "Sales d'arts esc\u00e8niques", "Codi_Barri": "6", "Equipament": "Teatre Gaud\u00ed Barcelona", "Longitud": "2.169502763"}, {"Latitud": "41.384184369", "TipusGeneral": "Espais d'arts esc\u00e8niques", "Titularitat": "Privada", "_id": 176, "Web": "http://www.teatregoya.cat", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts esc\u00e8niques", "Nom_Barri": "el Raval", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Sales d'arts esc\u00e8niques", "Codi_Barri": "1", "Equipament": "Teatre Goya", "Longitud": "2.164671620"}, {"Latitud": "41.3695356", "TipusGeneral": "Espais d'arts esc\u00e8niques", "Titularitat": "Municipal", "_id": 177, "Web": "http://grec.bcn.cat", "Nom_Districte": "Sants-Montju\u00efc", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts esc\u00e8niques", "Nom_Barri": "el Poble-sec", "Codi_Districte": "3", "TipusEquipament": "Sales d'arts esc\u00e8niques", "Codi_Barri": "11", "Equipament": "Teatre Grec", "Longitud": "2.1598196"}, {"Latitud": "41.370647908", "TipusGeneral": "Espais d'arts esc\u00e8niques", "Titularitat": "Consorci o fundaci\u00f3 amb pres\u00e8ncia municipal", "_id": 178, "Web": "http://www.teatrelliure.com", "Nom_Districte": "Sants-Montju\u00efc", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts esc\u00e8niques", "Nom_Barri": "el Poble-sec", "Codi_Districte": "3", "TipusEquipament": "Sales d'arts esc\u00e8niques", "Codi_Barri": "11", "Equipament": "Teatre Lliure", "Longitud": "2.157431333"}, {"Latitud": "41.402729880", "TipusGeneral": "Espais d'arts esc\u00e8niques", "Titularitat": "Consorci o fundaci\u00f3 amb pres\u00e8ncia municipal", "_id": 179, "Web": "http://www.teatrelliure.com", "Nom_Districte": "Gr\u00e0cia", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts esc\u00e8niques", "Nom_Barri": "la Vila de Gr\u00e0cia", "Codi_Districte": "6", "TipusEquipament": "Sales d'arts esc\u00e8niques", "Codi_Barri": "31", "Equipament": "Teatre Lliure (Gr\u00e0cia)", "Longitud": "2.156013379"}, {"Latitud": "41.399686263", "TipusGeneral": "Espais d'arts esc\u00e8niques", "Titularitat": "P\u00fablica no municipal", "_id": 180, "Web": "http://www.tnc.cat", "Nom_Districte": "Eixample", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts esc\u00e8niques", "Nom_Barri": "el Fort Pienc", "Codi_Districte": "2", "TipusEquipament": "Sales d'arts esc\u00e8niques", "Codi_Barri": "5", "Equipament": "Teatre Nacional de Catalunya", "Longitud": "2.186087865"}, {"Latitud": "41.384144463", "TipusGeneral": "Espais d'arts esc\u00e8niques", "Titularitat": "Privada", "_id": 181, "Web": "http://www.teatrepoliorama.com", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts esc\u00e8niques", "Nom_Barri": "el Raval", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Sales d'arts esc\u00e8niques", "Codi_Barri": "1", "Equipament": "Teatre Poliorama", "Longitud": "2.170723150"}, {"Latitud": "41.3787605", "TipusGeneral": "Espais d'arts esc\u00e8niques", "Titularitat": "Privada", "_id": 182, "Web": "", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts esc\u00e8niques", "Nom_Barri": "el Raval", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Sales d'arts esc\u00e8niques", "Codi_Barri": "1", "Equipament": "Teatre Principal", "Longitud": "2.1752221"}, {"Latitud": "41.380553512", "TipusGeneral": "Espais d'arts esc\u00e8niques", "Titularitat": "Privada", "_id": 183, "Web": "http://www.teatreromea.com", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts esc\u00e8niques", "Nom_Barri": "el Raval", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Sales d'arts esc\u00e8niques", "Codi_Barri": "1", "Equipament": "Teatre Romea", "Longitud": "2.171064836"}, {"Latitud": "41.389052665", "TipusGeneral": "Espais d'arts esc\u00e8niques", "Titularitat": "Privada", "_id": 184, "Web": "https://www.grupbalana.com/teatre/sales/teatre-tivoli/", "Nom_Districte": "Eixample", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts esc\u00e8niques", "Nom_Barri": "la Dreta de Eixample", "Codi_Districte": "2", "TipusEquipament": "Sales d'arts esc\u00e8niques", "Codi_Barri": "7", "Equipament": "Teatre T\u00edvoli", "Longitud": "2.170720909"}, {"Latitud": "41.403252200", "TipusGeneral": "Espais d'arts esc\u00e8niques", "Titularitat": "Privada", "_id": 185, "Web": "http://www.teatreneu.com", "Nom_Districte": "Gr\u00e0cia", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts esc\u00e8niques", "Nom_Barri": "la Vila de Gr\u00e0cia", "Codi_Districte": "6", "TipusEquipament": "Sales d'arts esc\u00e8niques", "Codi_Barri": "31", "Equipament": "Teatreneu", "Longitud": "2.158562702"}, {"Latitud": "41.3788539", "TipusGeneral": "Espais de concerts", "Titularitat": "Privada", "_id": 186, "Web": "https://23robadors.wordpress.com/programacio/", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "M\u00fasica", "Nom_Barri": "el Raval", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Sales de m\u00fasica en viu", "Codi_Barri": "1", "Equipament": "23 Robadors", "Longitud": "2.163502"}, {"Latitud": "41.4056165", "TipusGeneral": "Espais de concerts", "Titularitat": "Privada", "_id": 187, "Web": "http://www.grupalmodobar.com/almo2bar", "Nom_Districte": "Gr\u00e0cia", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "M\u00fasica", "Nom_Barri": "la Vila de Gr\u00e0cia", "Codi_Districte": "6", "TipusEquipament": "Sales de m\u00fasica en viu", "Codi_Barri": "31", "Equipament": "Almo2bar", "Longitud": "2.1621234"}, {"Latitud": "41.4034215", "TipusGeneral": "Espais de concerts", "Titularitat": "Privada", "_id": 188, "Web": "http://www.grupalmodobar.com/almodobar", "Nom_Districte": "Gr\u00e0cia", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "M\u00fasica", "Nom_Barri": "la Vila de Gr\u00e0cia", "Codi_Districte": "6", "TipusEquipament": "Sales de m\u00fasica en viu", "Codi_Barri": "31", "Equipament": "Almodobar", "Longitud": "2.1677698"}, {"Latitud": "41.374341941", "TipusGeneral": "Espais de concerts", "Titularitat": "Privada", "_id": 189, "Web": "https://www.sala-apolo.com", "Nom_Districte": "Sants-Montju\u00efc", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "M\u00fasica", "Nom_Barri": "el Poble-sec", "Codi_Districte": "3", "TipusEquipament": "Sales de m\u00fasica en viu", "Codi_Barri": "11", "Equipament": "Apolo", "Longitud": "2.169489768"}, {"Latitud": "41.374341941", "TipusGeneral": "Espais de concerts", "Titularitat": "Privada", "_id": 190, "Web": "", "Nom_Districte": "Sants-Montju\u00efc", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "M\u00fasica", "Nom_Barri": "el Poble-sec", "Codi_Districte": "3", "TipusEquipament": "Sales de m\u00fasica en viu", "Codi_Barri": "11", "Equipament": "Apolo. La [2]", "Longitud": "2.169489768"}, {"Latitud": "41.3787878", "TipusGeneral": "Espais de concerts", "Titularitat": "Privada", "_id": 191, "Web": "", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "M\u00fasica", "Nom_Barri": "el Raval", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Sales de m\u00fasica en viu", "Codi_Barri": "1", "Equipament": "Bajofondo Club", "Longitud": "2.1687546"}, {"Latitud": "41.389714424", "TipusGeneral": "Espais de concerts", "Titularitat": "Privada", "_id": 192, "Web": "http://bikinibcn.com", "Nom_Districte": "Les Corts", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "M\u00fasica", "Nom_Barri": "les Corts", "Codi_Districte": "4", "TipusEquipament": "Sales de m\u00fasica en viu", "Codi_Barri": "19", "Equipament": "Bikini Barcelona", "Longitud": "2.135380995"}, {"Latitud": "41.3969535", "TipusGeneral": "Espais de concerts", "Titularitat": "Privada", "_id": 193, "Web": "", "Nom_Districte": "Sant Mart\u00ed", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "M\u00fasica", "Nom_Barri": "el Parc i la Llacuna del Poblenou", "Codi_Districte": "10", "TipusEquipament": "Sales de m\u00fasica en viu", "Codi_Barri": "66", "Equipament": "Ceferino", "Longitud": "2.1911669"}, {"Latitud": "41.4062419", "TipusGeneral": "Espais de concerts", "Titularitat": "Privada", "_id": 194, "Web": "https://www.facebook.com/SalaContinental/", "Nom_Districte": "Gr\u00e0cia", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "M\u00fasica", "Nom_Barri": "la Vila de Gr\u00e0cia", "Codi_Districte": "6", "TipusEquipament": "Sales de m\u00fasica en viu", "Codi_Barri": "31", "Equipament": "Continental", "Longitud": "2.1564047"}, {"Latitud": "41.3855443", "TipusGeneral": "Espais de concerts", "Titularitat": "Privada", "_id": 195, "Web": "https://www.facebook.com/DiobarBcn", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "M\u00fasica", "Nom_Barri": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Sales de m\u00fasica en viu", "Codi_Barri": "4", "Equipament": "Diobar", "Longitud": "2.185382"}, {"Latitud": "41.3819109", "TipusGeneral": "Espais de concerts", "Titularitat": "Privada", "_id": 196, "Web": "http://www.elparaigua.com/cocktailbar/", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "M\u00fasica", "Nom_Barri": "", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Sales de m\u00fasica en viu", "Codi_Barri": null, "Equipament": "El Paraigua", "Longitud": "2.1767686"}, {"Latitud": "41.3845051", "TipusGeneral": "Espais de concerts", "Titularitat": "Privada", "_id": 197, "Web": "http://www.euskaletxea.cat/nou/", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "M\u00fasica", "Nom_Barri": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Sales de m\u00fasica en viu", "Codi_Barri": "4", "Equipament": "Euskal Etxea", "Longitud": "2.1819542"}, {"Latitud": "41.3772894", "TipusGeneral": "Espais de concerts", "Titularitat": "Privada", "_id": 198, "Web": "http://www.freedonia.eu/", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "M\u00fasica", "Nom_Barri": "el Raval", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Sales de m\u00fasica en viu", "Codi_Barri": "1", "Equipament": "Freedonia", "Longitud": "2.1670145"}, {"Latitud": "41.380115249", "TipusGeneral": "Espais de concerts", "Titularitat": "Consorci o fundaci\u00f3 amb pres\u00e8ncia municipal", "_id": 199, "Web": "http://www.liceubarcelona.cat/ca", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "M\u00fasica", "Nom_Barri": "el Raval", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Grans auditoris", "Codi_Barri": "1", "Equipament": "Gran Teatre del Liceu", "Longitud": "2.173329003"}, {"Latitud": "41.381142750", "TipusGeneral": "Espais de concerts", "Titularitat": "Privada", "_id": 200, "Web": "http://www.harlemjazzclub.es", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "M\u00fasica", "Nom_Barri": "el Barri G\u00f2tic", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Sales de m\u00fasica en viu", "Codi_Barri": "2", "Equipament": "Harlem Jazz Club", "Longitud": "2.178407934"}, {"Latitud": "41.40352", "TipusGeneral": "Espais de concerts", "Titularitat": "Privada", "_id": 201, "Web": "http://www.heliogabal.com", "Nom_Districte": "Gr\u00e0cia", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "M\u00fasica", "Nom_Barri": "la Vila de Gr\u00e0cia", "Codi_Districte": "6", "TipusEquipament": "Sales de m\u00fasica en viu", "Codi_Barri": "31", "Equipament": "Heliog\u00e0bal", "Longitud": "2.16018"}, {"Latitud": "41.379703771", "TipusGeneral": "Espais de concerts", "Titularitat": "Privada", "_id": 202, "Web": "http://www.masimas.com/jamboree", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "M\u00fasica", "Nom_Barri": "el Barri G\u00f2tic", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Sales de m\u00fasica en viu", "Codi_Barri": "2", "Equipament": "Jamboree", "Longitud": "2.175268003"}, {"Latitud": "41.379806535", "TipusGeneral": "Espais de concerts", "Titularitat": "Privada", "_id": 203, "Web": "http://tallerdemusics.com/jazzsi-club", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "M\u00fasica", "Nom_Barri": "el Raval", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Sales de m\u00fasica en viu", "Codi_Barri": "1", "Equipament": "Jazz S\u00ed Club", "Longitud": "2.164072884"}, {"Latitud": "41.37369", "TipusGeneral": "Espais de concerts", "Titularitat": "Privada", "_id": 204, "Web": "http://koittonclub.blogspot.com.es", "Nom_Districte": "Sants-Montju\u00efc", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "M\u00fasica", "Nom_Barri": "Sants", "Codi_Districte": "3", "TipusEquipament": "Sales de m\u00fasica en viu", "Codi_Barri": "18", "Equipament": "Koitton Club", "Longitud": "2.13740"}, {"Latitud": "41.398741043", "TipusGeneral": "Espais de concerts", "Titularitat": "Consorci o fundaci\u00f3 amb pres\u00e8ncia municipal", "_id": 205, "Web": "https://www.auditori.cat/", "Nom_Districte": "Eixample", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "M\u00fasica", "Nom_Barri": "el Fort Pienc", "Codi_Districte": "2", "TipusEquipament": "Grans auditoris", "Codi_Barri": "5", "Equipament": "L'Auditori", "Longitud": "2.185141717"}, {"Latitud": "41.3942712", "TipusGeneral": "Espais de concerts", "Titularitat": "Privada", "_id": 206, "Web": "http://lanaubarcelona.es/ca/sala-de-conciertos", "Nom_Districte": "Sant Mart\u00ed", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "M\u00fasica", "Nom_Barri": "", "Codi_Districte": "10", "TipusEquipament": "Sales de m\u00fasica en viu", "Codi_Barri": null, "Equipament": "La Nau", "Longitud": "2.197051"}, {"Latitud": "41.3787044", "TipusGeneral": "Espais de concerts", "Titularitat": "Privada", "_id": 207, "Web": "https://www.facebook.com/larougeraval/", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "M\u00fasica", "Nom_Barri": "el Raval", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Sales de m\u00fasica en viu", "Codi_Barri": "1", "Equipament": "La Rouge", "Longitud": "2.1688785"}, {"Latitud": "41.3984803", "TipusGeneral": "Espais de concerts", "Titularitat": "Privada", "_id": 208, "Web": "https://www.facebook.com/lasonoradegracia/", "Nom_Districte": "Gr\u00e0cia", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "M\u00fasica", "Nom_Barri": "la Vila de Gr\u00e0cia", "Codi_Districte": "6", "TipusEquipament": "Sales de m\u00fasica en viu", "Codi_Barri": "31", "Equipament": "La Sonora de Gr\u00e0cia", "Longitud": "2.1550105"}, {"Latitud": "41.373737", "TipusGeneral": "Espais de concerts", "Titularitat": "Privada", "_id": 209, "Web": "http://laut.es/ca/", "Nom_Districte": "Sants-Montju\u00efc", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "M\u00fasica", "Nom_Barri": "el Poble-sec", "Codi_Districte": "3", "TipusEquipament": "Sales de m\u00fasica en viu", "Codi_Barri": "11", "Equipament": "Laut", "Longitud": "2.170002"}, {"Latitud": "41.3780104", "TipusGeneral": "Espais de concerts", "Titularitat": "Privada", "_id": 210, "Web": "http://lesenfants.es/", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "M\u00fasica", "Nom_Barri": "el Raval", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Sales de m\u00fasica en viu", "Codi_Barri": "1", "Equipament": "Les Enfants Disco", "Longitud": "2.1737371"}, {"Latitud": "41.394592939", "TipusGeneral": "Espais de concerts", "Titularitat": "Privada", "_id": 211, "Web": "http://www.luzdegas.com", "Nom_Districte": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "M\u00fasica", "Nom_Barri": "Sant Gervasi - Galvany", "Codi_Districte": "5", "TipusEquipament": "Sales de m\u00fasica en viu", "Codi_Barri": "26", "Equipament": "Luz de Gas", "Longitud": "2.149045108"}, {"Latitud": "41.38506", "TipusGeneral": "Espais de concerts", "Titularitat": "Privada", "_id": 212, "Web": "http://www.marulacafe.com", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "M\u00fasica", "Nom_Barri": "el Barri G\u00f2tic", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Sales de m\u00fasica en viu", "Codi_Barri": "2", "Equipament": "Marula Caf\u00e8", "Longitud": "2.17340"}, {"Latitud": "41.371866", "TipusGeneral": "Espais de concerts", "Titularitat": "Privada", "_id": 213, "Web": "", "Nom_Districte": "Sants-Montju\u00efc", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "M\u00fasica", "Nom_Barri": "el Poble-sec", "Codi_Districte": "3", "TipusEquipament": "Sales de m\u00fasica en viu", "Codi_Barri": "11", "Equipament": "Meteoro", "Longitud": "2.167476"}, {"Latitud": "41.3872273", "TipusGeneral": "Espais de concerts", "Titularitat": "Privada", "_id": 214, "Web": "https://www.camparimilano.com/", "Nom_Districte": "Eixample", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "M\u00fasica", "Nom_Barri": "la Dreta de Eixample", "Codi_Districte": "2", "TipusEquipament": "Sales de m\u00fasica en viu", "Codi_Barri": "7", "Equipament": "Milano Cocktail-Bar", "Longitud": "2.1676775"}, {"Latitud": "41.377989", "TipusGeneral": "Espais de concerts", "Titularitat": "Privada", "_id": 215, "Web": "https://www.masimas.com/moog", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "M\u00fasica", "Nom_Barri": "el Raval", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Sales de m\u00fasica en viu", "Codi_Barri": "1", "Equipament": "Moog", "Longitud": "2.1750813"}, {"Latitud": "41.4031012", "TipusGeneral": "Espais de concerts", "Titularitat": "Privada", "_id": 216, "Web": "https://www.nota79.cat/", "Nom_Districte": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "M\u00fasica", "Nom_Barri": "", "Codi_Districte": "5", "TipusEquipament": "Sales de m\u00fasica en viu", "Codi_Barri": null, "Equipament": "Nota 79", "Longitud": "2.1491929"}, {"Latitud": "41.387331649", "TipusGeneral": "Espais de concerts", "Titularitat": "Consorci o fundaci\u00f3 amb pres\u00e8ncia municipal", "_id": 217, "Web": "http://www.palaumusica.cat", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "M\u00fasica", "Nom_Barri": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Grans auditoris", "Codi_Barri": "4", "Equipament": "Palau de la M\u00fasica Catalana", "Longitud": "2.175157780"}, {"Latitud": "41.397724772", "TipusGeneral": "Espais de concerts", "Titularitat": "Privada", "_id": 218, "Web": "http://www.salarazzmatazz.com", "Nom_Districte": "Sant Mart\u00ed", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "M\u00fasica", "Nom_Barri": "el Parc i la Llacuna del Poblenou", "Codi_Districte": "10", "TipusEquipament": "Sales de m\u00fasica en viu", "Codi_Barri": "66", "Equipament": "Razzmatazz", "Longitud": "2.191080074"}, {"Latitud": "41.39717", "TipusGeneral": "Espais de concerts", "Titularitat": "Privada", "_id": 219, "Web": "http://www.salarocksound.com", "Nom_Districte": "Sant Mart\u00ed", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "M\u00fasica", "Nom_Barri": "el Parc i la Llacuna del Poblenou", "Codi_Districte": "10", "TipusEquipament": "Sales de m\u00fasica en viu", "Codi_Barri": "66", "Equipament": "Rocksound Bar", "Longitud": "2.19030"}, {"Latitud": "41.375154356", "TipusGeneral": "Espais de concerts", "Titularitat": "Privada", "_id": 220, "Web": "http://www.barts.cat/", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "M\u00fasica", "Nom_Barri": "el Raval", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Sales de m\u00fasica en viu", "Codi_Barri": "1", "Equipament": "Sala Barts", "Longitud": "2.169583037"}, {"Latitud": "41.3984275", "TipusGeneral": "Espais de concerts", "Titularitat": "Privada", "_id": 221, "Web": "http://www.salaboveda.com", "Nom_Districte": "Sant Mart\u00ed", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "M\u00fasica", "Nom_Barri": "el Poblenou", "Codi_Districte": "10", "TipusEquipament": "Sales de m\u00fasica en viu", "Codi_Barri": "68", "Equipament": "Sala B\u00f3veda", "Longitud": "2.2000804"}, {"Latitud": "41.387709904", "TipusGeneral": "Espais de concerts", "Titularitat": "Privada", "_id": 222, "Web": "https://www.cityhallbarcelona.com/", "Nom_Districte": "Eixample", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "M\u00fasica", "Nom_Barri": "la Dreta de Eixample", "Codi_Districte": "2", "TipusEquipament": "Sales de m\u00fasica en viu", "Codi_Barri": "7", "Equipament": "Sala City Hall", "Longitud": "2.168321533"}, {"Latitud": "41.39583", "TipusGeneral": "Espais de concerts", "Titularitat": "Privada", "_id": 223, "Web": "http://www.ovellanegrabcn.net/?page_id=2571", "Nom_Districte": "Sant Mart\u00ed", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "M\u00fasica", "Nom_Barri": "el Parc i la Llacuna del Poblenou", "Codi_Districte": "10", "TipusEquipament": "Sales de m\u00fasica en viu", "Codi_Barri": "66", "Equipament": "Sala l'Ovella Negra", "Longitud": "2.19018"}, {"Latitud": "41.381481836", "TipusGeneral": "Espais de concerts", "Titularitat": "Privada", "_id": 224, "Web": "https://www.facebook.com/sala.monasterio/", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "M\u00fasica", "Nom_Barri": "la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Sales de m\u00fasica en viu", "Codi_Barri": "67", "Equipament": "Sala Monasterio", "Longitud": "2.182655788"}, {"Latitud": "41.3728804", "TipusGeneral": "Espais de concerts", "Titularitat": "Privada", "_id": 225, "Web": "http://salaplataforma.com/ ", "Nom_Districte": "Sants-Montju\u00efc", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "M\u00fasica", "Nom_Barri": "el Poble-sec", "Codi_Districte": "3", "TipusEquipament": "Sales de m\u00fasica en viu", "Codi_Barri": "11", "Equipament": "Sala Plataforma", "Longitud": "2.168014"}, {"Latitud": "41.3694671", "TipusGeneral": "Espais de concerts", "Titularitat": "Privada", "_id": 226, "Web": "http://www.sala-upload.com/", "Nom_Districte": "Sants-Montju\u00efc", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "M\u00fasica", "Nom_Barri": "", "Codi_Districte": "3", "TipusEquipament": "Sales de m\u00fasica en viu", "Codi_Barri": null, "Equipament": "Sala Upload Barcelona (Poble Espanyol)", "Longitud": "2.1470439"}, {"Latitud": "41.380544047", "TipusGeneral": "Espais de concerts", "Titularitat": "Privada", "_id": 227, "Web": "http://www.sidecarfactoryclub.com", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "M\u00fasica", "Nom_Barri": "el Barri G\u00f2tic", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Sales de m\u00fasica en viu", "Codi_Barri": "2", "Equipament": "Sidecar Factory Club", "Longitud": "2.175174697"}, {"Latitud": "41.3935824", "TipusGeneral": "Espais de concerts", "Titularitat": "Privada", "_id": 228, "Web": "https://www.slowbarcelona.es", "Nom_Districte": "Eixample", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "M\u00fasica", "Nom_Barri": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "Codi_Districte": "2", "TipusEquipament": "Sales de m\u00fasica en viu", "Codi_Barri": "8", "Equipament": "Slow Barcelona", "Longitud": "2.1533629"}, {"Latitud": "41.4031899", "TipusGeneral": "Espais de concerts", "Titularitat": "Privada", "_id": 229, "Web": "http://soda.cat/", "Nom_Districte": "Gr\u00e0cia", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "M\u00fasica", "Nom_Barri": "", "Codi_Districte": "6", "TipusEquipament": "Sales de m\u00fasica en viu", "Codi_Barri": null, "Equipament": "Soda Ac\u00fastic", "Longitud": "2.1567985"}, {"Latitud": "41.379703771", "TipusGeneral": "Espais de concerts", "Titularitat": "Privada", "_id": 230, "Web": "http://www.masimas.com/tarantos", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "M\u00fasica", "Nom_Barri": "el Barri G\u00f2tic", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Sales de m\u00fasica en viu", "Codi_Barri": "2", "Equipament": "Tarantos", "Longitud": "2.175268003"}, {"Latitud": "41.399440359", "TipusGeneral": "Espais de concerts", "Titularitat": "Privada", "_id": 231, "Web": "https://salavol.com/", "Nom_Districte": "Sant Mart\u00ed", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "M\u00fasica", "Nom_Barri": "el Parc i la Llacuna del Poblenou", "Codi_Districte": "10", "TipusEquipament": "Sales de m\u00fasica en viu", "Codi_Barri": "66", "Equipament": "Vol", "Longitud": "2.191159281"}, {"Latitud": "41.448742312", "TipusGeneral": "Espais de creaci\u00f3", "Titularitat": "Municipal", "_id": 232, "Web": "http://www.ateneu9b.net", "Nom_Districte": "Nou Barris", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts esc\u00e8niques", "Nom_Barri": "la Trinitat Nova", "Codi_Districte": "8", "TipusEquipament": "F\u00e0briques de Creaci\u00f3", "Codi_Barri": "53", "Equipament": "Ateneu Popular 9 Barris", "Longitud": "2.180393289"}, {"Latitud": "41.385217359", "TipusGeneral": "Espais de creaci\u00f3", "Titularitat": "Municipal", "_id": 233, "Web": "http://escenaribrossa.cat/", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "Fins al 2017 l'espai es va dir La Seca-Espai Brossa.", "Ambit": "Arts esc\u00e8niques", "Nom_Barri": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "F\u00e0briques de Creaci\u00f3", "Codi_Barri": "4", "Equipament": "Escenari Joan Brossa", "Longitud": "2.182361375"}, {"Latitud": "41.433558800", "TipusGeneral": "Espais de creaci\u00f3", "Titularitat": "Municipal", "_id": 234, "Web": "http://fabraicoats.bcn.cat", "Nom_Districte": "Sant Andreu", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Multidisciplinaris i altres", "Nom_Barri": "Sant Andreu", "Codi_Districte": "9", "TipusEquipament": "F\u00e0briques de Creaci\u00f3", "Codi_Barri": "60", "Equipament": "Fabra i Coats - F\u00e0brica de Creaci\u00f3", "Longitud": "2.191379525"}, {"Latitud": "41.361492275", "TipusGeneral": "Espais de creaci\u00f3", "Titularitat": "Municipal", "_id": 235, "Web": "http://granerbcn.cat", "Nom_Districte": "Sants-Montju\u00efc", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts esc\u00e8niques", "Nom_Barri": "la Marina de Port", "Codi_Districte": "3", "TipusEquipament": "F\u00e0briques de Creaci\u00f3", "Codi_Barri": "13", "Equipament": "Graner", "Longitud": "2.135956703"}, {"Latitud": "41.407975", "TipusGeneral": "Espais de creaci\u00f3", "Titularitat": "Municipal", "_id": 236, "Web": "http://hangar.org", "Nom_Districte": "Sant Mart\u00ed", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts visuals", "Nom_Barri": "Proven\u00e7als del Poblenou", "Codi_Districte": "10", "TipusEquipament": "F\u00e0briques de Creaci\u00f3", "Codi_Barri": "71", "Equipament": "Hangar", "Longitud": "2.198792"}, {"Latitud": "41.3841617", "TipusGeneral": "Espais de creaci\u00f3", "Titularitat": "Municipal", "_id": 237, "Web": "http://www.lacaldera.info/", "Nom_Districte": "Les Corts", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts esc\u00e8niques", "Nom_Barri": "les Corts", "Codi_Districte": "4", "TipusEquipament": "F\u00e0briques de Creaci\u00f3", "Codi_Barri": "19", "Equipament": "La Caldera", "Longitud": "2.1286503999999695"}, {"Latitud": "41.411256", "TipusGeneral": "Espais de creaci\u00f3", "Titularitat": "Municipal", "_id": 238, "Web": "http://www.lacentraldelcirc.cat", "Nom_Districte": "Sant Mart\u00ed", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts esc\u00e8niques", "Nom_Barri": "el Bes\u00f2s i el Maresme", "Codi_Districte": "10", "TipusEquipament": "F\u00e0briques de Creaci\u00f3", "Codi_Barri": "70", "Equipament": "La Central del Circ", "Longitud": "2.22647"}, {"Latitud": "41.411243983", "TipusGeneral": "Espais de creaci\u00f3", "Titularitat": "Municipal", "_id": 239, "Web": "http://www.laescocesa.org", "Nom_Districte": "Sant Mart\u00ed", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts visuals", "Nom_Barri": "Proven\u00e7als del Poblenou", "Codi_Districte": "10", "TipusEquipament": "F\u00e0briques de Creaci\u00f3", "Codi_Barri": "71", "Equipament": "La Escocesa", "Longitud": "2.203826943"}, {"Latitud": "41.420017781", "TipusGeneral": "Espais de creaci\u00f3", "Titularitat": "Municipal", "_id": 240, "Web": "http://www.nauivanow.com", "Nom_Districte": "Sant Andreu", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts esc\u00e8niques", "Nom_Barri": "la Sagrera", "Codi_Districte": "9", "TipusEquipament": "F\u00e0briques de Creaci\u00f3", "Codi_Barri": "61", "Equipament": "Nau Ivanow", "Longitud": "2.189849370"}, {"Latitud": "41.404734", "TipusGeneral": "Espais de creaci\u00f3", "Titularitat": "Municipal", "_id": 241, "Web": "http://www.salabeckett.cat", "Nom_Districte": "Sant Mart\u00ed", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts esc\u00e8niques", "Nom_Barri": "el Poblenou", "Codi_Districte": "10", "TipusEquipament": "F\u00e0briques de Creaci\u00f3", "Codi_Barri": "68", "Equipament": "Sala Beckett", "Longitud": "2.199518"}, {"Latitud": "41.375938056", "TipusGeneral": "Espais de creaci\u00f3", "Titularitat": "Municipal", "_id": 242, "Web": "http://tantarantana.com/", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts esc\u00e8niques", "Nom_Barri": "el Raval", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "F\u00e0briques de Creaci\u00f3", "Codi_Barri": "1", "Equipament": "Teatre Tantarantana", "Longitud": "2.167361110"}, {"Latitud": "41.377227254", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "P\u00fablica no municipal", "_id": 243, "Web": "http://www.artssantamonica.cat", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts visuals", "Nom_Barri": "el Raval", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Centres d'exposicions", "Codi_Barri": "1", "Equipament": "Arts Santa M\u00f2nica. Centre de la Creativitat", "Longitud": "2.175597264"}, {"Latitud": "41.403188985", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Privada", "_id": 244, "Web": "https://sagradafamilia.org/es/home", "Nom_Districte": "Eixample", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "la Sagrada Fam\u00edlia", "Codi_Districte": "2", "TipusEquipament": "Espais d'inter\u00e8s arquitect\u00f2nic", "Codi_Barri": "6", "Equipament": "Bas\u00edlica de la Sagrada Fam\u00edlia", "Longitud": "2.174826626"}, {"Latitud": "41.371294526", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Privada", "_id": 245, "Web": "http://caixaforum.es/es/barcelona/home", "Nom_Districte": "Sants-Montju\u00efc", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts visuals", "Nom_Barri": "la Font de la Guatlla", "Codi_Districte": "3", "TipusEquipament": "Centres d'exposicions", "Codi_Barri": "14", "Equipament": "CaixaForum", "Longitud": "2.149575441"}, {"Latitud": "41.402912812", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Privada", "_id": 246, "Web": "https://www.fundaciovilacasas.com/ca/museu/museu-can-framis-barcelona", "Nom_Districte": "Eixample", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts visuals", "Nom_Barri": "el Parc i la Llacuna del Poblenou", "Codi_Districte": "2", "TipusEquipament": "Museus i col\u00b7leccions", "Codi_Barri": "66", "Equipament": "Can Framis. Fundaci\u00f3 Vila Casas", "Longitud": "2.194947848"}, {"Latitud": "41.3916967", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Privada", "_id": 247, "Web": "http://www.casabatllo.es", "Nom_Districte": "Eixample", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "la Dreta de Eixample", "Codi_Districte": "2", "TipusEquipament": "Espais d'inter\u00e8s arquitect\u00f2nic", "Codi_Barri": "7", "Equipament": "Casa Batll\u00f3", "Longitud": "2.1649608"}, {"Latitud": "41.440944620", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Municipal", "_id": 248, "Web": "http://ajuntament.barcelona.cat/museudeldisseny/ca/exposicio/pis-museu-de-la-casa-bloc-habitatge-111", "Nom_Districte": "Sant Andreu", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts visuals", "Nom_Barri": "Sant Andreu", "Codi_Districte": "9", "TipusEquipament": "Museus i col\u00b7leccions", "Codi_Barri": "60", "Equipament": "Casa Bloc. Museu del Disseny", "Longitud": "2.190335733"}, {"Latitud": "41.414781293", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Privada", "_id": 249, "Web": "http://www.casamuseugaudi.org", "Nom_Districte": "Gr\u00e0cia", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "la Salut", "Codi_Districte": "6", "TipusEquipament": "Espais d'inter\u00e8s arquitect\u00f2nic", "Codi_Barri": "30", "Equipament": "Casa Museu Gaud\u00ed", "Longitud": "2.155046761"}, {"Latitud": "41.4036093", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Privada", "_id": 250, "Web": "https://casavicens.org/ca/", "Nom_Districte": "Gr\u00e0cia", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "la Vila de Gr\u00e0cia", "Codi_Districte": "6", "TipusEquipament": "Espais d'inter\u00e8s arquitect\u00f2nic", "Codi_Barri": "31", "Equipament": "Casa Vicens", "Longitud": "2.1512308"}, {"Latitud": "41.3675648", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Municipal", "_id": 251, "Web": "http://www.bcn.cat/castelldemontjuic", "Nom_Districte": "Sants-Montju\u00efc", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "el Poble-sec", "Codi_Districte": "3", "TipusEquipament": "Museus i col\u00b7leccions", "Codi_Barri": "11", "Equipament": "Castell de Montju\u00efc", "Longitud": "2.1685315"}, {"Latitud": "41.383883057", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Consorci o fundaci\u00f3 amb pres\u00e8ncia municipal", "_id": 252, "Web": "http://www.cccb.org", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts visuals", "Nom_Barri": "el Raval", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Centres d'exposicions", "Codi_Barri": "1", "Equipament": "Centre de Cultura Contempor\u00e0nia de Barcelona. CCCB", "Longitud": "2.166795152"}, {"Latitud": "41.413267367", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Privada", "_id": 253, "Web": "https://cosmocaixa.es/es/cosmocaixa-barcelona", "Nom_Districte": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Ci\u00e8ncia", "Nom_Barri": "Sant Gervasi - la Bonanova", "Codi_Districte": "5", "TipusEquipament": "Museus i col\u00b7leccions", "Codi_Barri": "25", "Equipament": "CosmoCaixa", "Longitud": "2.130658424"}, {"Latitud": "41.385641483", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Municipal", "_id": 254, "Web": "http://elborncentrecultural.bcn.cat", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Museus i col\u00b7leccions", "Codi_Barri": "4", "Equipament": "El Born Centre de Cultura i Mem\u00f2ria", "Longitud": "2.183568044"}, {"Latitud": "41.373639", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Municipal", "_id": 255, "Web": "https://ajuntament.barcelona.cat/espaibombers/", "Nom_Districte": "Sants-Montju\u00efc", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "el Poble-sec", "Codi_Districte": "3", "TipusEquipament": "Museus i col\u00b7leccions", "Codi_Barri": "11", "Equipament": "Espai Bombers Parc de la Prevenci\u00f3", "Longitud": "2.1543788"}, {"Latitud": "41.390963134", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Privada", "_id": 256, "Web": "https://www.fundaciovilacasas.com/es/museo/espais-volart-barcelona", "Nom_Districte": "Eixample", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts visuals", "Nom_Barri": "la Dreta de Eixample", "Codi_Districte": "2", "TipusEquipament": "Centres d'exposicions", "Codi_Barri": "7", "Equipament": "Espais VolART i VolART2. Fundaci\u00f3 Vila Casas", "Longitud": "2.175293998"}, {"Latitud": "41.433762956", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Municipal", "_id": 257, "Web": "http://centredart.bcn.cat", "Nom_Districte": "Sant Andreu", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts visuals", "Nom_Barri": "Sant Andreu", "Codi_Districte": "9", "TipusEquipament": "Centres d'exposicions", "Codi_Barri": "60", "Equipament": "Fabra i Coats - Centre d'Art Contemporani", "Longitud": "2.190815632"}, {"Latitud": "41.391522171", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Consorci o fundaci\u00f3 amb pres\u00e8ncia municipal", "_id": 258, "Web": "http://www.fundaciotapies.org", "Nom_Districte": "Eixample", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts visuals", "Nom_Barri": "la Dreta de Eixample", "Codi_Districte": "2", "TipusEquipament": "Museus i col\u00b7leccions", "Codi_Barri": "7", "Equipament": "Fundaci\u00f3 Antoni T\u00e0pies", "Longitud": "2.163757744"}, {"Latitud": "41.3876349", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Privada", "_id": 259, "Web": "http://www.fotocolectania.org/", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts visuals", "Nom_Barri": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Museus i col\u00b7leccions", "Codi_Barri": "4", "Equipament": "Fundaci\u00f3 Foto Colectania", "Longitud": "2.1827391"}, {"Latitud": "41.369116603", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Privada", "_id": 260, "Web": "http://www.fundaciofrandaurel.org", "Nom_Districte": "Sants-Montju\u00efc", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts visuals", "Nom_Barri": "el Poble-sec", "Codi_Districte": "3", "TipusEquipament": "Museus i col\u00b7leccions", "Codi_Barri": "11", "Equipament": "Fundaci\u00f3 Fran Daurel", "Longitud": "2.146724957"}, {"Latitud": "41.36863", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Consorci o fundaci\u00f3 amb pres\u00e8ncia municipal", "_id": 261, "Web": "https://www.fmirobcn.org/es/", "Nom_Districte": "Sants-Montju\u00efc", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts esc\u00e8niques,Arts visuals", "Nom_Barri": "el Poble-sec", "Codi_Districte": "3", "TipusEquipament": "Museus i col\u00b7leccions", "Codi_Barri": "11", "Equipament": "Fundaci\u00f3 Joan Mir\u00f3", "Longitud": "2.159851"}, {"Latitud": "41.3826167", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Privada", "_id": 262, "Web": "http://www.fundaciosunol.org", "Nom_Districte": "Les Corts", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts visuals", "Nom_Barri": "la Maternitat i Sant Ramon", "Codi_Districte": "4", "TipusEquipament": "Museus i col\u00b7leccions", "Codi_Barri": "20", "Equipament": "Fundaci\u00f3 Su\u00f1ol", "Longitud": "2.1262746"}, {"Latitud": "41.3888884", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Privada", "_id": 263, "Web": "https://www.fundacionmapfre.org", "Nom_Districte": "Eixample", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts visuals", "Nom_Barri": "la Dreta de Eixample", "Codi_Districte": "2", "TipusEquipament": "Centres d'exposicions", "Codi_Barri": "7", "Equipament": "Fundaci\u00f3n Mapfre Casa Garriga i Nogu\u00e9s", "Longitud": "2.1652352"}, {"Latitud": "41.380783393", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Privada", "_id": 264, "Web": "http://hashmuseum.com", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "el Barri G\u00f2tic", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Museus i col\u00b7leccions", "Codi_Barri": "2", "Equipament": "Hash Marihuana C\u00e1\u00f1amo & Hemp Museum", "Longitud": "2.180139311"}, {"Latitud": "41.376477557", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Privada", "_id": 265, "Web": "http://www.aquariumbcn.com", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Ci\u00e8ncia", "Nom_Barri": "el Barri G\u00f2tic", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Museus i col\u00b7leccions", "Codi_Barri": "2", "Equipament": "L'Aqu\u00e0rium", "Longitud": "2.184560919"}, {"Latitud": "41.381057326", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Municipal", "_id": 266, "Web": "http://lacapella.bcn.cat", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts visuals", "Nom_Barri": "el Raval", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Centres d'exposicions", "Codi_Barri": "1", "Equipament": "La Capella", "Longitud": "2.169793857"}, {"Latitud": "41.395316302", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Privada", "_id": 267, "Web": "http://www.lapedrera.com", "Nom_Districte": "Eixample", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts visuals", "Nom_Barri": "la Dreta de Eixample", "Codi_Districte": "2", "TipusEquipament": "Espais d'inter\u00e8s arquitect\u00f2nic", "Codi_Barri": "7", "Equipament": "La Pedrera", "Longitud": "2.162043384"}, {"Latitud": "41.382498322", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Municipal", "_id": 268, "Web": "http://lavirreina.bcn.cat", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts visuals", "Nom_Barri": "el Raval", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Centres d'exposicions", "Codi_Barri": "1", "Equipament": "La Virreina Centre de la Imatge", "Longitud": "2.171708630"}, {"Latitud": "41.361147184", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Consorci o fundaci\u00f3 amb pres\u00e8ncia municipal", "_id": 269, "Web": "https://museuciencies.cat/el-nat/les-seus/jardi-botanic-de-barcelona/", "Nom_Districte": "Sants-Montju\u00efc", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Ci\u00e8ncia", "Nom_Barri": "el Poble-sec", "Codi_Districte": "3", "TipusEquipament": "Museus i col\u00b7leccions", "Codi_Barri": "11", "Equipament": "MCNB Jard\u00ed Bot\u00e0nic de Barcelona", "Longitud": "2.152670465"}, {"Latitud": "41.3853317", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Municipal", "_id": 270, "Web": "https://www.barcelona.cat/museu-etnologic-culturesmon/", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts visuals", "Nom_Barri": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Museus i col\u00b7leccions", "Codi_Barri": "4", "Equipament": "MECM Montcada", "Longitud": "2.1805103"}, {"Latitud": "41.375949813", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Consorci o fundaci\u00f3 amb pres\u00e8ncia municipal", "_id": 271, "Web": "http://www.mmb.cat", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "el Raval", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Museus i col\u00b7leccions", "Codi_Barri": "1", "Equipament": "MMB Museu Mar\u00edtim de Barcelona", "Longitud": "2.176041471"}, {"Latitud": "41.45358945", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Municipal", "_id": 272, "Web": "", "Nom_Districte": "Nou Barris", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "la Trinitat Nova", "Codi_Districte": "8", "TipusEquipament": "Museus i col\u00b7leccions", "Codi_Barri": "53", "Equipament": "MUHBA Casa de l'Aigua", "Longitud": "2.18753684"}, {"Latitud": "41.3811464", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Municipal", "_id": 273, "Web": "http://ajuntament.barcelona.cat/museuhistoria/ca/muhba-domus-avinyo", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "el Barri G\u00f2tic", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Museus i col\u00b7leccions", "Codi_Barri": "2", "Equipament": "MUHBA Domus Aviny\u00f3", "Longitud": "2.1766719"}, {"Latitud": "41.383007", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Municipal", "_id": 274, "Web": "http://ajuntament.barcelona.cat/museuhistoria/ca/muhba-domus-de-sant-honorat", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "el Barri G\u00f2tic", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Museus i col\u00b7leccions", "Codi_Barri": "2", "Equipament": "MUHBA Domus de Sant Honorat", "Longitud": "2.175869"}, {"Latitud": "41.383012", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Municipal", "_id": 275, "Web": "http://ajuntament.barcelona.cat/museuhistoria/ca/muhba-el-call", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "el Barri G\u00f2tic", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Museus i col\u00b7leccions", "Codi_Barri": "2", "Equipament": "MUHBA El Call", "Longitud": "2.175397"}, {"Latitud": "41.4336755", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Municipal", "_id": 276, "Web": "http://ajuntament.barcelona.cat/museuhistoria/es/muhba-en-fabra-i-coats", "Nom_Districte": "Sant Andreu", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "Sant Andreu", "Codi_Districte": "9", "TipusEquipament": "Museus i col\u00b7leccions", "Codi_Barri": "60", "Equipament": "MUHBA Fabra i Coats", "Longitud": "2.1915119"}, {"Latitud": "41.4083335", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Municipal", "_id": 277, "Web": "http://ajuntament.barcelona.cat/museuhistoria/es/muhba-oliva-artes", "Nom_Districte": "Sant Mart\u00ed", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "Proven\u00e7als del Poblenou", "Codi_Districte": "10", "TipusEquipament": "Museus i col\u00b7leccions", "Codi_Barri": "71", "Equipament": "MUHBA Oliva Art\u00e9s", "Longitud": "2.201517"}, {"Latitud": "41.384316", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Municipal", "_id": 288, "Web": "http://ajuntament.barcelona.cat/museuhistoria/ca", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "el Barri G\u00f2tic", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Museus i col\u00b7leccions", "Codi_Barri": "2", "Equipament": "Museu d'Hist\u00f2ria de Barcelona. MUHBA", "Longitud": "2.177521"}, {"Latitud": "41.413478226", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Municipal", "_id": 278, "Web": "http://ajuntament.barcelona.cat/museuhistoria/es/muhba-park-guell-casa-del-guarda", "Nom_Districte": "Gr\u00e0cia", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "la Salut", "Codi_Districte": "6", "TipusEquipament": "Museus i col\u00b7leccions", "Codi_Barri": "30", "Equipament": "MUHBA Park G\u00fcell. Casa del Guarda", "Longitud": "2.153109601"}, {"Latitud": "41.371817", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Municipal", "_id": 279, "Web": "http://ajuntament.barcelona.cat/museuhistoria/es/muhba-refugi-307", "Nom_Districte": "Sants-Montju\u00efc", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "el Poble-sec", "Codi_Districte": "3", "TipusEquipament": "Museus i col\u00b7leccions", "Codi_Barri": "11", "Equipament": "MUHBA Refugi 307", "Longitud": "2.16647"}, {"Latitud": "41.4194856", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Municipal", "_id": 280, "Web": "http://ajuntament.barcelona.cat/museuhistoria/es/muhba-turo-de-la-rovira", "Nom_Districte": "Horta-Guinard\u00f3", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "Can Bar\u00f3", "Codi_Districte": "7", "TipusEquipament": "Museus i col\u00b7leccions", "Codi_Barri": "34", "Equipament": "MUHBA Tur\u00f3 de la Rovira", "Longitud": "2.1637004"}, {"Latitud": "41.384719", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Municipal", "_id": 281, "Web": "http://ajuntament.barcelona.cat/museuhistoria/es/muhba-sepulcral-romana", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "el Barri G\u00f2tic", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Museus i col\u00b7leccions", "Codi_Barri": "2", "Equipament": "MUHBA Via Sepulcral Romana", "Longitud": "2.172543"}, {"Latitud": "41.419737", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Municipal", "_id": 282, "Web": "http://ajuntament.barcelona.cat/museuhistoria/es/muhba-villa-joana", "Nom_Districte": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes", "Codi_Districte": "5", "TipusEquipament": "Museus i col\u00b7leccions", "Codi_Barri": "22", "Equipament": "MUHBA Vil\u00b7la Joana", "Longitud": "2.099737"}, {"Latitud": "41.3814606", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Municipal", "_id": 283, "Web": "http://ajuntament.barcelona.cat/museuhistoria/ca/la-porta-de-mar-i-les-termes-portuaries", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "el Barri G\u00f2tic", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Museus i col\u00b7leccions", "Codi_Barri": "2", "Equipament": "MUHBA. Porta del Mar", "Longitud": "2.1791487"}, {"Latitud": "41.386264", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Municipal", "_id": 284, "Web": "http://ajuntament.barcelona.cat/museuhistoria/es/muhba-santa-caterina", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Espais d'inter\u00e8s arquitect\u00f2nic", "Codi_Barri": "4", "Equipament": "MUHBA. Santa Caterina", "Longitud": "2.178572"}, {"Latitud": "41.384316", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Municipal", "_id": 285, "Web": "http://ajuntament.barcelona.cat/museuhistoria/es/muhba-temple-daugust", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "el Barri G\u00f2tic", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Espais d'inter\u00e8s arquitect\u00f2nic", "Codi_Barri": "2", "Equipament": "MUHBA. Temple d'August", "Longitud": "2.177521"}, {"Latitud": "41.370153865", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "P\u00fablica no municipal", "_id": 286, "Web": "http://www.mac.cat", "Nom_Districte": "Sants-Montju\u00efc", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "el Poble-sec", "Codi_Districte": "3", "TipusEquipament": "Museus i col\u00b7leccions", "Codi_Barri": "11", "Equipament": "Museu d'Arqueologia de Catalunya", "Longitud": "2.157646024"}, {"Latitud": "41.383145956", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Consorci o fundaci\u00f3 amb pres\u00e8ncia municipal", "_id": 287, "Web": "http://www.macba.cat", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts visuals", "Nom_Barri": "el Raval", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Museus i col\u00b7leccions", "Codi_Barri": "1", "Equipament": "Museu d'Art Contemporani de Barcelona. MACBA", "Longitud": "2.167830774"}, {"Latitud": "41.380668608", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "P\u00fablica no municipal", "_id": 289, "Web": "http://www.mhcat.cat", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "la Barceloneta", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Museus i col\u00b7leccions", "Codi_Barri": "3", "Equipament": "Museu d'Hist\u00f2ria de Catalunya", "Longitud": "2.185503480"}, {"Latitud": "41.377099024", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Privada", "_id": 290, "Web": "http://www.museocerabcn.com", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "el Barri G\u00f2tic", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Museus i col\u00b7leccions", "Codi_Barri": "2", "Equipament": "Museu de Cera", "Longitud": "2.177442932"}, {"Latitud": "41.410779883", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Consorci o fundaci\u00f3 amb pres\u00e8ncia municipal", "_id": 291, "Web": "http://www.museuciencies.bcn.cat", "Nom_Districte": "Sant Mart\u00ed", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Ci\u00e8ncia", "Nom_Barri": "el Bes\u00f2s i el Maresme", "Codi_Districte": "10", "TipusEquipament": "Museus i col\u00b7leccions", "Codi_Barri": "70", "Equipament": "Museu de Ci\u00e8ncies Naturals de Barcelona. MCNB", "Longitud": "2.220482541"}, {"Latitud": "41.382282529", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Privada", "_id": 292, "Web": "", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "el Barri G\u00f2tic", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Museus i col\u00b7leccions", "Codi_Barri": "2", "Equipament": "Museu de l'Er\u00f2tica", "Longitud": "2.172714946"}, {"Latitud": "41.383402205", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Privada", "_id": 293, "Web": "http://www.museumoto.com", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "El Museu de la Moto va tancar el 3/10/2017.", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "el Barri G\u00f2tic", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Museus i col\u00b7leccions", "Codi_Barri": "2", "Equipament": "Museu de la Moto", "Longitud": "2.174487766"}, {"Latitud": "41.398366625", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Consorci o fundaci\u00f3 amb pres\u00e8ncia municipal", "_id": 294, "Web": "http://www.museumusica.bcn.es", "Nom_Districte": "Eixample", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "el Fort Pienc", "Codi_Districte": "2", "TipusEquipament": "Museus i col\u00b7leccions", "Codi_Barri": "5", "Equipament": "Museu de la M\u00fasica", "Longitud": "2.184867722"}, {"Latitud": "41.387387733", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Privada", "_id": 295, "Web": "http://www.museuxocolata.cat", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Museus i col\u00b7leccions", "Codi_Barri": "4", "Equipament": "Museu de la Xocolata", "Longitud": "2.181708405"}, {"Latitud": "41.402569757", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Municipal", "_id": 296, "Web": "http://www.museudeldisseny.cat", "Nom_Districte": "Sant Mart\u00ed", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts visuals", "Nom_Barri": "el Parc i la Llacuna del Poblenou", "Codi_Districte": "10", "TipusEquipament": "Museus i col\u00b7leccions", "Codi_Barri": "66", "Equipament": "Museu del Disseny de Barcelona", "Longitud": "2.188032505"}, {"Latitud": "41.379059282", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Privada", "_id": 297, "Web": "http://www.fcbarcelona.cat", "Nom_Districte": "Les Corts", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "la Maternitat i Sant Ramon", "Codi_Districte": "4", "TipusEquipament": "Museus i col\u00b7leccions", "Codi_Barri": "20", "Equipament": "Museu del Futbol Club Barcelona", "Longitud": "2.120267204"}, {"Latitud": "41.388876027", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Privada", "_id": 298, "Web": "http://mmcat.cat", "Nom_Districte": "Eixample", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts visuals", "Nom_Barri": "la Dreta de Eixample", "Codi_Districte": "2", "TipusEquipament": "Museus i col\u00b7leccions", "Codi_Barri": "7", "Equipament": "Museu del Modernisme de Barcelona", "Longitud": "2.163384936"}, {"Latitud": "41.42174827", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Municipal", "_id": 299, "Web": "https://www.tibidabo.cat/ca/en-el-parc/atraccions/museu-dautomats", "Nom_Districte": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes", "Codi_Districte": "5", "TipusEquipament": "Museus i col\u00b7leccions", "Codi_Barri": "22", "Equipament": "Museu dels Aut\u00f2mats del Tibidabo", "Longitud": "2.11979347"}, {"Latitud": "41.393626242", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Privada", "_id": 300, "Web": "http://www.museuegipci.com", "Nom_Districte": "Eixample", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "la Dreta de Eixample", "Codi_Districte": "2", "TipusEquipament": "Museus i col\u00b7leccions", "Codi_Barri": "7", "Equipament": "Museu Egipci de Barcelona", "Longitud": "2.164736478"}, {"Latitud": "41.369062110", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Municipal", "_id": 301, "Web": "https://www.barcelona.cat/museu-etnologic-culturesmon/", "Nom_Districte": "Sants-Montju\u00efc", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts visuals", "Nom_Barri": "el Poble-sec", "Codi_Districte": "3", "TipusEquipament": "Museus i col\u00b7leccions", "Codi_Barri": "11", "Equipament": "Museu Etnol\u00f2gic i de Cultures del M\u00f3n. MECM", "Longitud": "2.155983304"}, {"Latitud": "41.384912046", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Privada", "_id": 302, "Web": "http://www.meam.es", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts visuals", "Nom_Barri": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Museus i col\u00b7leccions", "Codi_Barri": "4", "Equipament": "Museu Europeu d'Art Modern. MEAM", "Longitud": "2.180305787"}, {"Latitud": "41.384173998", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Municipal", "_id": 303, "Web": "http://www.museumares.bcn.cat", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts visuals", "Nom_Barri": "el Barri G\u00f2tic", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Museus i col\u00b7leccions", "Codi_Barri": "2", "Equipament": "Museu Frederic Mar\u00e8s", "Longitud": "2.176939205"}, {"Latitud": "41.3882329", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Privada", "_id": 304, "Web": "http://www.mgsb.es", "Nom_Districte": "Eixample", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Ci\u00e8ncia", "Nom_Barri": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "Codi_Districte": "2", "TipusEquipament": "Museus i col\u00b7leccions", "Codi_Barri": "8", "Equipament": "Museu Geol\u00f2gic del Seminari de Barcelona", "Longitud": "2.1629603"}, {"Latitud": "41.375949813", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Consorci o fundaci\u00f3 amb pres\u00e8ncia municipal", "_id": 305, "Web": "http://www.mmb.cat", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "el Raval", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Museus i col\u00b7leccions", "Codi_Barri": "1", "Equipament": "Museu Mar\u00edtim de Barcelona. MMB", "Longitud": "2.176041471"}, {"Latitud": "41.368853566", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Consorci o fundaci\u00f3 amb pres\u00e8ncia municipal", "_id": 306, "Web": "http://museunacional.cat", "Nom_Districte": "Sants-Montju\u00efc", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts visuals", "Nom_Barri": "el Poble-sec", "Codi_Districte": "3", "TipusEquipament": "Museus i col\u00b7leccions", "Codi_Barri": "11", "Equipament": "Museu Nacional d'Art de Catalunya. MNAC", "Longitud": "2.153363173"}, {"Latitud": "41.366249336", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Municipal", "_id": 307, "Web": "http://www.museuolimpicbcn.cat", "Nom_Districte": "Sants-Montju\u00efc", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "el Poble-sec", "Codi_Districte": "3", "TipusEquipament": "Museus i col\u00b7leccions", "Codi_Barri": "11", "Equipament": "Museu Ol\u00edmpic i de l'Esport Joan Antoni Samaranch", "Longitud": "2.157076095"}, {"Latitud": "41.385152312", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Consorci o fundaci\u00f3 amb pres\u00e8ncia municipal", "_id": 308, "Web": "http://www.museupicasso.bcn.cat", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts visuals", "Nom_Barri": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Museus i col\u00b7leccions", "Codi_Barri": "4", "Equipament": "Museu Picasso", "Longitud": "2.180834795"}, {"Latitud": "41.3791747", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "P\u00fablica no municipal", "_id": 309, "Web": "http://palauguell.cat", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "el Raval", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Espais d'inter\u00e8s arquitect\u00f2nic", "Codi_Barri": "1", "Equipament": "Palau G\u00fcell", "Longitud": "2.1744127"}, {"Latitud": "41.396100952", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "P\u00fablica no municipal", "_id": 310, "Web": "http://www.gencat.cat/palaurobert", "Nom_Districte": "Eixample", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Arts visuals", "Nom_Barri": "la Dreta de Eixample", "Codi_Districte": "2", "TipusEquipament": "Centres d'exposicions", "Codi_Barri": "7", "Equipament": "Palau Robert", "Longitud": "2.159514266"}, {"Latitud": "41.4134251", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Municipal", "_id": 311, "Web": "https://parkguell.barcelona/", "Nom_Districte": "Gr\u00e0cia", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "la Salut", "Codi_Districte": "6", "TipusEquipament": "Espais d'inter\u00e8s arquitect\u00f2nic", "Codi_Barri": "30", "Equipament": "Park G\u00fcell", "Longitud": "2.1531849"}, {"Latitud": "41.370666", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Municipal", "_id": 312, "Web": "http://www.miesbcn.com", "Nom_Districte": "Sants-Montju\u00efc", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "el Poble-sec", "Codi_Districte": "3", "TipusEquipament": "Espais d'inter\u00e8s arquitect\u00f2nic", "Codi_Barri": "11", "Equipament": "Pavell\u00f3 Mies van der Rohe", "Longitud": "2.149491"}, {"Latitud": "41.4118413", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Consorci o fundaci\u00f3 amb pres\u00e8ncia municipal", "_id": 313, "Web": "https://www.santpaubarcelona.org/", "Nom_Districte": "Horta-Guinard\u00f3", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "el Guinard\u00f3", "Codi_Districte": "7", "TipusEquipament": "Espais d'inter\u00e8s arquitect\u00f2nic", "Codi_Barri": "35", "Equipament": "Recinte Modernista de Sant Pau", "Longitud": "2.1744033"}, {"Latitud": "41.3784206", "TipusGeneral": "Sales de cinema", "Titularitat": "P\u00fablica no municipal", "_id": 329, "Web": "http://www.filmoteca.cat", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Audiovisuals", "Nom_Barri": "el Raval", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Cinemes", "Codi_Barri": "1", "Equipament": "Filmoteca de Catalunya", "Longitud": "2.1712328"}, {"Latitud": "41.395574166", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Municipal", "_id": 314, "Web": "http://monestirpedralbes.bcn.cat", "Nom_Districte": "Les Corts", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Hist\u00f2ria i mem\u00f2ria", "Nom_Barri": "Pedralbes", "Codi_Districte": "4", "TipusEquipament": "Museus i col\u00b7leccions", "Codi_Barri": "21", "Equipament": "Reial Monestir de Santa Maria de Pedralbes", "Longitud": "2.112056853"}, {"Latitud": "41.386823", "TipusGeneral": "Museus i espais d'exposicions", "Titularitat": "Municipal", "_id": 315, "Web": "http://www.zoobarcelona.cat", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Ci\u00e8ncia", "Nom_Barri": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Museus i col\u00b7leccions", "Codi_Barri": "4", "Equipament": "Zoo de Barcelona", "Longitud": "2.190346"}, {"Latitud": "41.376006901", "TipusGeneral": "Sales de cinema", "Titularitat": "Privada", "_id": 316, "Web": "https://www.grupbalana.com/cine/sales/arenas-de-barcelona-multicines/", "Nom_Districte": "Eixample", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Audiovisuals", "Nom_Barri": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "Codi_Districte": "2", "TipusEquipament": "Cinemes", "Codi_Barri": "9", "Equipament": "Arenas de Barcelona Multicines 3D", "Longitud": "2.149957276"}, {"Latitud": "41.384561732", "TipusGeneral": "Sales de cinema", "Titularitat": "Privada", "_id": 317, "Web": "", "Nom_Districte": "Eixample", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Audiovisuals", "Nom_Barri": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "Codi_Districte": "2", "TipusEquipament": "Cinemes", "Codi_Barri": "8", "Equipament": "Aribau Club", "Longitud": "2.161367847"}, {"Latitud": "41.385954553", "TipusGeneral": "Sales de cinema", "Titularitat": "Privada", "_id": 318, "Web": "https://www.grupbalana.com/es/cine/salas/aribau-multicines/", "Nom_Districte": "Eixample", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Audiovisuals", "Nom_Barri": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "Codi_Districte": "2", "TipusEquipament": "Cinemes", "Codi_Barri": "8", "Equipament": "Aribau Multicines", "Longitud": "2.162368705"}, {"Latitud": "41.4071804", "TipusGeneral": "Sales de cinema", "Titularitat": "Privada", "_id": 319, "Web": "https://www.grupbalana.com/cine/sales/balmes-multicines-vo/", "Nom_Districte": "Eixample", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Audiovisuals", "Nom_Barri": "el Putxet i el Farr\u00f3", "Codi_Districte": "2", "TipusEquipament": "Cinemes", "Codi_Barri": "27", "Equipament": "Balmes Multicines", "Longitud": "2.1386014"}, {"Latitud": "41.395305248", "TipusGeneral": "Sales de cinema", "Titularitat": "Privada", "_id": 320, "Web": "http://bolichecinemes.cat", "Nom_Districte": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Audiovisuals", "Nom_Barri": "Sant Gervasi - Galvany", "Codi_Districte": "5", "TipusEquipament": "Cinemes", "Codi_Barri": "26", "Equipament": "Boliche Cinemes", "Longitud": "2.153688873"}, {"Latitud": "41.401366050", "TipusGeneral": "Sales de cinema", "Titularitat": "Privada", "_id": 321, "Web": "https://www.grupbalana.com/cine/sales/bosque-multicines/", "Nom_Districte": "Gr\u00e0cia", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Audiovisuals", "Nom_Barri": "la Vila de Gr\u00e0cia", "Codi_Districte": "6", "TipusEquipament": "Cinemes", "Codi_Barri": "31", "Equipament": "Bosque Multicines", "Longitud": "2.151704124"}, {"Latitud": "41.383570271", "TipusGeneral": "Sales de cinema", "Titularitat": "Privada", "_id": 322, "Web": "http://www.cinemamalda.com", "Nom_Districte": "Ciutat Vella", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Audiovisuals", "Nom_Barri": "el Barri G\u00f2tic", "Codi_Districte": "1", "TipusEquipament": "Cinemes", "Codi_Barri": "2", "Equipament": "Cinema Mald\u00e0", "Longitud": "2.173149870"}, {"Latitud": "41.399596039", "TipusGeneral": "Sales de cinema", "Titularitat": "Privada", "_id": 323, "Web": "http://www.cinemesgirona.cat", "Nom_Districte": "Eixample", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Audiovisuals", "Nom_Barri": "la Dreta de Eixample", "Codi_Districte": "2", "TipusEquipament": "Cinemes", "Codi_Barri": "7", "Equipament": "Cinemes Girona", "Longitud": "2.164612168"}, {"Latitud": "41.394268940", "TipusGeneral": "Sales de cinema", "Titularitat": "Privada", "_id": 324, "Web": "https://www.cinesa.es/Cines/Diagonal", "Nom_Districte": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Audiovisuals", "Nom_Barri": "Sant Gervasi - Galvany", "Codi_Districte": "5", "TipusEquipament": "Cinemes", "Codi_Barri": "26", "Equipament": "Cinesa Diagonal", "Longitud": "2.137358643"}, {"Latitud": "41.410974400", "TipusGeneral": "Sales de cinema", "Titularitat": "Privada", "_id": 325, "Web": "https://www.cinesa.es/Cines/Diagonal-Mar", "Nom_Districte": "Sant Mart\u00ed", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Audiovisuals", "Nom_Barri": "el Guinard\u00f3", "Codi_Districte": "10", "TipusEquipament": "Cinemes", "Codi_Barri": "35", "Equipament": "Cinesa Diagonal Mar", "Longitud": "2.218580826"}, {"Latitud": "41.435093783", "TipusGeneral": "Sales de cinema", "Titularitat": "Privada", "_id": 326, "Web": "https://www.cinesa.es/Cines/SOM-Multiespai", "Nom_Districte": "Nou Barris", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Audiovisuals", "Nom_Barri": "Porta", "Codi_Districte": "8", "TipusEquipament": "Cinemes", "Codi_Barri": "45", "Equipament": "Cinesa Heron City", "Longitud": "2.181024677"}, {"Latitud": "41.442744917", "TipusGeneral": "Sales de cinema", "Titularitat": "Privada", "_id": 327, "Web": "https://www.cinesa.es/Cines/La-Maquinista", "Nom_Districte": "Sant Andreu", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Audiovisuals", "Nom_Barri": "el Bon Pastor", "Codi_Districte": "9", "TipusEquipament": "Cinemes", "Codi_Barri": "59", "Equipament": "Cinesa La Maquinista", "Longitud": "2.200222125"}, {"Latitud": "41.389525773", "TipusGeneral": "Sales de cinema", "Titularitat": "Privada", "_id": 328, "Web": "http://yelmocines.es/cartelera/barcelona/yelmo-cines-comedia", "Nom_Districte": "Eixample", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Audiovisuals", "Nom_Barri": "la Dreta de Eixample", "Codi_Districte": "2", "TipusEquipament": "Cinemes", "Codi_Barri": "7", "Equipament": "Com\u00e8dia", "Longitud": "2.167643068"}, {"Latitud": "41.404944395", "TipusGeneral": "Sales de cinema", "Titularitat": "Privada", "_id": 330, "Web": "https://www.grupbalana.com/cine/sales/glories-multicines/", "Nom_Districte": "Sant Mart\u00ed", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Audiovisuals", "Nom_Barri": "el Parc i la Llacuna del Poblenou", "Codi_Districte": "10", "TipusEquipament": "Cinemes", "Codi_Barri": "66", "Equipament": "Gl\u00f2ries Multicines", "Longitud": "2.192504086"}, {"Latitud": "41.393832748", "TipusGeneral": "Sales de cinema", "Titularitat": "Privada", "_id": 331, "Web": "https://www.grupbalana.com/cine/sales/gran-sarria-multicines/", "Nom_Districte": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Audiovisuals", "Nom_Barri": "les Tres Torres", "Codi_Districte": "5", "TipusEquipament": "Cinemes", "Codi_Barri": "24", "Equipament": "Gran Sarri\u00e0 Multicinemes", "Longitud": "2.133194754"}, {"Latitud": "41.385184686", "TipusGeneral": "Sales de cinema", "Titularitat": "Privada", "_id": 332, "Web": "http://www.meliescinemes.com", "Nom_Districte": "Eixample", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Audiovisuals", "Nom_Barri": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "Codi_Districte": "2", "TipusEquipament": "Cinemes", "Codi_Barri": "8", "Equipament": "M\u00e9li\u00e8s", "Longitud": "2.156966709"}, {"Latitud": "41.404163336", "TipusGeneral": "Sales de cinema", "Titularitat": "Privada", "_id": 333, "Web": "http://www.cines-verdi.com", "Nom_Districte": "Gr\u00e0cia", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Audiovisuals", "Nom_Barri": "la Vila de Gr\u00e0cia", "Codi_Districte": "6", "TipusEquipament": "Cinemes", "Codi_Barri": "31", "Equipament": "Multicines Verdi", "Longitud": "2.157212897"}, {"Latitud": "41.377785599", "TipusGeneral": "Sales de cinema", "Titularitat": "Privada", "_id": 334, "Web": "https://www.grupbalana.com/cine/sales/palau-balana-multicines/", "Nom_Districte": "Sants-Montju\u00efc", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Audiovisuals", "Nom_Barri": "Sants", "Codi_Districte": "3", "TipusEquipament": "Cinemes", "Codi_Barri": "18", "Equipament": "Palau Bala\u00f1a Multicines", "Longitud": "2.137771002"}, {"Latitud": "41.409098", "TipusGeneral": "Sales de cinema", "Titularitat": "Privada", "_id": 335, "Web": "http://www.phenomena-experience.com/", "Nom_Districte": "Eixample", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Audiovisuals", "Nom_Barri": "la Sagrada Fam\u00edlia", "Codi_Districte": "2", "TipusEquipament": "Cinemes", "Codi_Barri": "6", "Equipament": "Phenomena", "Longitud": "2.171725"}, {"Latitud": "41.381679719", "TipusGeneral": "Sales de cinema", "Titularitat": "Privada", "_id": 336, "Web": "http://www.cinesrenoir.com", "Nom_Districte": "Eixample", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Audiovisuals", "Nom_Barri": "Sant Antoni", "Codi_Districte": "2", "TipusEquipament": "Cinemes", "Codi_Barri": "10", "Equipament": "Renoir Floridablanca", "Longitud": "2.162556081"}, {"Latitud": "41.402039", "TipusGeneral": "Sales de cinema", "Titularitat": "Privada", "_id": 337, "Web": "https://cinemestexas.cat/", "Nom_Districte": "Eixample", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Audiovisuals", "Nom_Barri": "la Vila de Gr\u00e0cia", "Codi_Districte": "2", "TipusEquipament": "Cinemes", "Codi_Barri": "31", "Equipament": "Texas Cinemes", "Longitud": "2.163669"}, {"Latitud": "41.404433026", "TipusGeneral": "Sales de cinema", "Titularitat": "Privada", "_id": 338, "Web": "http://www.cines-verdi.com", "Nom_Districte": "Gr\u00e0cia", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Audiovisuals", "Nom_Barri": "la Vila de Gr\u00e0cia", "Codi_Districte": "6", "TipusEquipament": "Cinemes", "Codi_Barri": "31", "Equipament": "Verdi Park", "Longitud": "2.157664213"}, {"Latitud": "41.390895879", "TipusGeneral": "Sales de cinema", "Titularitat": "Privada", "_id": 339, "Web": "http://www.yelmocines.es", "Nom_Districte": "Sant Mart\u00ed", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Audiovisuals", "Nom_Barri": "la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou", "Codi_Districte": "10", "TipusEquipament": "Cinemes", "Codi_Barri": "67", "Equipament": "Yelmo Cines Ic\u00e0ria", "Longitud": "2.197851326"}, {"Latitud": "41.37736", "TipusGeneral": "Sales de cinema", "Titularitat": "Privada", "_id": 340, "Web": "http://zumzeigcine.coop/es/", "Nom_Districte": "Sants-Montju\u00efc", "Notes_Equipament": "", "Ambit": "Audiovisuals", "Nom_Barri": "Hostafrancs", "Codi_Districte": "3", "TipusEquipament": "Cinemes", "Codi_Barri": "15", "Equipament": "Zumzeig", "Longitud": "2.14504"}], "_links": {"start": "/api/action/datastore_search?limit=1000&id=8ee5c1dc-9f91-437e-9d3f-89e7a4fa1ac0", "next": "/api/action/datastore_search?limit=1000&id=8ee5c1dc-9f91-437e-9d3f-89e7a4fa1ac0&offset=1000"}, "limit": 1000, "total": 340}}