{"help": "https://opendata-ajuntament.barcelona.cat/data/api/3/action/help_show?name=datastore_search", "success": true, "result": {"resource_id": "3cde43cd-d53a-4048-be38-4e0f8a384eea", "fields": [{"type": "int4", "id": "_id"}, {"type": "numeric", "id": "CODI_EQUIPAMENT"}, {"type": "text", "id": "EQUIPAMENT"}, {"type": "text", "id": "SECCIO"}, {"type": "text", "id": "TIPUS_VIA"}, {"type": "text", "id": "NOM_CARRER"}, {"type": "numeric", "id": "NUM_CARRER_1"}, {"type": "numeric", "id": "NUM_CARRER_2"}, {"type": "numeric", "id": "CODI_BARRI"}, {"type": "text", "id": "NUM_BARRI"}, {"type": "numeric", "id": "CODI_DISTRICTE"}, {"type": "text", "id": "NOM_DISTRICTE"}, {"type": "numeric", "id": "CODI_POSTAL"}, {"type": "numeric", "id": "CODI_POBLACIO"}, {"type": "text", "id": "POBLACIO"}, {"type": "numeric", "id": "LATITUD"}, {"type": "numeric", "id": "LONGITUD"}, {"type": "numeric", "id": "X_ETRS89"}, {"type": "numeric", "id": "Y_ETRS89"}, {"type": "numeric", "id": "X_ED50"}, {"type": "numeric", "id": "Y_ED50"}, {"type": "text", "id": "TELEFON_NUM"}, {"type": "text", "id": "TELEFON_TIPUS"}, {"type": "text", "id": "TELEFON_INFO_COM"}, {"type": "timestamp", "id": "HORARI_PERIODE_INICI"}, {"type": "text", "id": "HORARI_PERIODE_FI"}, {"type": "numeric", "id": "HORARI_DIES"}, {"type": "timestamp", "id": "HORARI_HORES_INICI"}, {"type": "timestamp", "id": "HORARI_HORES_FI"}, {"type": "text", "id": "HORARI_OBSERVACIONS"}, {"type": "text", "id": "3ER_NIVELL"}, {"type": "text", "id": "2N_NIVELL"}, {"type": "text", "id": "1ER_NIVELL"}], "records": [{"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "68125439", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "les Tres Torres", "NOM_CARRER": "Augusta", "EQUIPAMENT": "Instituto Oftalmol\u00f3gico Tres Torres", "X_ED50": "427359.993", "Y_ED50": "4583469.799", "LATITUD": "41.397669", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "427268.09", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Via", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "285", "NUM_CARRER_1": "281", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583268.854", "LONGITUD": "2.129943", "TELEFON_NUM": "932009879", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8017", "CODI_BARRI": "24", "_id": 1}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "68125439", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "les Tres Torres", "NOM_CARRER": "Augusta", "EQUIPAMENT": "Instituto Oftalmol\u00f3gico Tres Torres", "X_ED50": "427359.993", "Y_ED50": "4583469.799", "LATITUD": "41.397669", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "427268.09", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Informaci\u00f3", "TIPUS_VIA": "Via", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "285", "NUM_CARRER_1": "281", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583268.854", "LONGITUD": "2.129943", "TELEFON_NUM": "900842848", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8017", "CODI_BARRI": "24", "_id": 2}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "68125439", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "les Tres Torres", "NOM_CARRER": "Augusta", "EQUIPAMENT": "Instituto Oftalmol\u00f3gico Tres Torres", "X_ED50": "427359.993", "Y_ED50": "4583469.799", "LATITUD": "41.397669", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "427268.09", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Informaci\u00f3", "TIPUS_VIA": "Via", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "285", "NUM_CARRER_1": "281", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583268.854", "LONGITUD": "2.129943", "TELEFON_NUM": "900842848", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8017", "CODI_BARRI": "24", "_id": 3}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "68125439", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "les Tres Torres", "NOM_CARRER": "Augusta", "EQUIPAMENT": "Instituto Oftalmol\u00f3gico Tres Torres", "X_ED50": "427359.993", "Y_ED50": "4583469.799", "LATITUD": "41.397669", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "427268.09", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Via", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "285", "NUM_CARRER_1": "281", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583268.854", "LONGITUD": "2.129943", "TELEFON_NUM": "932009879", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8017", "CODI_BARRI": "24", "_id": 4}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "179151955", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sants", "NOM_CARRER": "Num\u00e0ncia", "EQUIPAMENT": "Hospital de dia - Num\u00e0ncia", "X_ED50": "428270.739", "Y_ED50": "4581656.976", "LATITUD": "41.381424", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428178.827", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T18:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "13", "NUM_CARRER_1": "9", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4581456.048", "LONGITUD": "2.141052", "TELEFON_NUM": "933249600", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8029", "CODI_BARRI": "18", "_id": 5}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "179151955", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sants", "NOM_CARRER": "Num\u00e0ncia", "EQUIPAMENT": "Hospital de dia - Num\u00e0ncia", "X_ED50": "428270.739", "Y_ED50": "4581656.976", "LATITUD": "41.381424", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428178.827", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T18:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "13", "NUM_CARRER_1": "9", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4581456.048", "LONGITUD": "2.141052", "TELEFON_NUM": "933249603", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8029", "CODI_BARRI": "18", "_id": 6}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "179151955", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sants", "NOM_CARRER": "Num\u00e0ncia", "EQUIPAMENT": "Hospital de dia - Num\u00e0ncia", "X_ED50": "428270.739", "Y_ED50": "4581656.976", "LATITUD": "41.381424", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "428178.827", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T18:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "13", "NUM_CARRER_1": "9", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4581456.048", "LONGITUD": "2.141052", "TELEFON_NUM": "933249600", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8029", "CODI_BARRI": "18", "_id": 7}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "179151955", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sants", "NOM_CARRER": "Num\u00e0ncia", "EQUIPAMENT": "Hospital de dia - Num\u00e0ncia", "X_ED50": "428270.739", "Y_ED50": "4581656.976", "LATITUD": "41.381424", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "428178.827", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T18:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "13", "NUM_CARRER_1": "9", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4581456.048", "LONGITUD": "2.141052", "TELEFON_NUM": "933249603", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8029", "CODI_BARRI": "18", "_id": 8}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "334115716", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "les Roquetes", "NOM_CARRER": "Garigliano", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Roquetes", "X_ED50": "431088.82", "Y_ED50": "4588818.755", "LATITUD": "41.446174", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430996.884", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "27", "NUM_CARRER_1": "23", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4588617.76", "LONGITUD": "2.173934", "TELEFON_NUM": "933594470", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8042", "CODI_BARRI": "50", "_id": 9}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "334115716", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "les Roquetes", "NOM_CARRER": "Garigliano", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Roquetes", "X_ED50": "431088.82", "Y_ED50": "4588818.755", "LATITUD": "41.446174", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430996.884", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "27", "NUM_CARRER_1": "23", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4588617.76", "LONGITUD": "2.173934", "TELEFON_NUM": "933594470", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8042", "CODI_BARRI": "50", "_id": 10}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "334115716", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "les Roquetes", "NOM_CARRER": "Garigliano", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Roquetes", "X_ED50": "431088.82", "Y_ED50": "4588818.755", "LATITUD": "41.446174", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430996.884", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "27", "NUM_CARRER_1": "23", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4588617.76", "LONGITUD": "2.173934", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8042", "CODI_BARRI": "50", "_id": 11}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "334115716", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "les Roquetes", "NOM_CARRER": "Garigliano", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Roquetes", "X_ED50": "431088.82", "Y_ED50": "4588818.755", "LATITUD": "41.446174", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430996.884", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "27", "NUM_CARRER_1": "23", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4588617.76", "LONGITUD": "2.173934", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8042", "CODI_BARRI": "50", "_id": 12}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "334115716", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "les Roquetes", "NOM_CARRER": "Garigliano", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Roquetes", "X_ED50": "431088.82", "Y_ED50": "4588818.755", "LATITUD": "41.446174", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430996.884", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "27", "NUM_CARRER_1": "23", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4588617.76", "LONGITUD": "2.173934", "TELEFON_NUM": "933594470", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8042", "CODI_BARRI": "50", "_id": 13}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "334115716", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "les Roquetes", "NOM_CARRER": "Garigliano", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Roquetes", "X_ED50": "431088.82", "Y_ED50": "4588818.755", "LATITUD": "41.446174", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430996.884", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "27", "NUM_CARRER_1": "23", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4588617.76", "LONGITUD": "2.173934", "TELEFON_NUM": "933594470", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8042", "CODI_BARRI": "50", "_id": 14}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "334115716", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "les Roquetes", "NOM_CARRER": "Garigliano", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Roquetes", "X_ED50": "431088.82", "Y_ED50": "4588818.755", "LATITUD": "41.446174", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430996.884", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "27", "NUM_CARRER_1": "23", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4588617.76", "LONGITUD": "2.173934", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8042", "CODI_BARRI": "50", "_id": 15}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "334115716", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "les Roquetes", "NOM_CARRER": "Garigliano", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Roquetes", "X_ED50": "431088.82", "Y_ED50": "4588818.755", "LATITUD": "41.446174", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430996.884", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "27", "NUM_CARRER_1": "23", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4588617.76", "LONGITUD": "2.173934", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8042", "CODI_BARRI": "50", "_id": 16}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "334115716", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "les Roquetes", "NOM_CARRER": "Garigliano", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Roquetes", "X_ED50": "431088.82", "Y_ED50": "4588818.755", "LATITUD": "41.446174", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430996.884", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "27", "NUM_CARRER_1": "23", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4588617.76", "LONGITUD": "2.173934", "TELEFON_NUM": "932768068", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8042", "CODI_BARRI": "50", "_id": 17}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "334115716", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "les Roquetes", "NOM_CARRER": "Garigliano", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Roquetes", "X_ED50": "431088.82", "Y_ED50": "4588818.755", "LATITUD": "41.446174", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430996.884", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "27", "NUM_CARRER_1": "23", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4588617.76", "LONGITUD": "2.173934", "TELEFON_NUM": "932768068", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8042", "CODI_BARRI": "50", "_id": 18}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "334115716", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "les Roquetes", "NOM_CARRER": "Garigliano", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Roquetes", "X_ED50": "431088.82", "Y_ED50": "4588818.755", "LATITUD": "41.446174", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430996.884", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "27", "NUM_CARRER_1": "23", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4588617.76", "LONGITUD": "2.173934", "TELEFON_NUM": "932768068", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8042", "CODI_BARRI": "50", "_id": 19}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "334115716", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "les Roquetes", "NOM_CARRER": "Garigliano", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Roquetes", "X_ED50": "431088.82", "Y_ED50": "4588818.755", "LATITUD": "41.446174", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430996.884", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "27", "NUM_CARRER_1": "23", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4588617.76", "LONGITUD": "2.173934", "TELEFON_NUM": "932768068", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8042", "CODI_BARRI": "50", "_id": 20}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "349141404", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Barri G\u00f2tic", "NOM_CARRER": "Pau", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria G\u00f2tic", "X_ED50": "431276.731", "Y_ED50": "4581338.042", "LATITUD": "41.378814", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431184.791", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Ptge", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "1", "NUM_CARRER_1": "1", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4581137.116", "LONGITUD": "2.177034", "TELEFON_NUM": "933436140", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8002", "CODI_BARRI": "2", "_id": 21}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "349141404", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Barri G\u00f2tic", "NOM_CARRER": "Pau", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria G\u00f2tic", "X_ED50": "431276.731", "Y_ED50": "4581338.042", "LATITUD": "41.378814", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431184.791", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Ptge", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "1", "NUM_CARRER_1": "1", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4581137.116", "LONGITUD": "2.177034", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8002", "CODI_BARRI": "2", "_id": 22}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "349141404", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Barri G\u00f2tic", "NOM_CARRER": "Pau", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria G\u00f2tic", "X_ED50": "431276.731", "Y_ED50": "4581338.042", "LATITUD": "41.378814", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431184.791", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Ptge", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "1", "NUM_CARRER_1": "1", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4581137.116", "LONGITUD": "2.177034", "TELEFON_NUM": "933436140", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8002", "CODI_BARRI": "2", "_id": 23}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "349141404", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Barri G\u00f2tic", "NOM_CARRER": "Pau", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria G\u00f2tic", "X_ED50": "431276.731", "Y_ED50": "4581338.042", "LATITUD": "41.378814", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431184.791", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Ptge", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "1", "NUM_CARRER_1": "1", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4581137.116", "LONGITUD": "2.177034", "TELEFON_NUM": "934120308", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8002", "CODI_BARRI": "2", "_id": 24}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "349141404", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Barri G\u00f2tic", "NOM_CARRER": "Pau", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria G\u00f2tic", "X_ED50": "431276.731", "Y_ED50": "4581338.042", "LATITUD": "41.378814", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431184.791", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Ptge", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "1", "NUM_CARRER_1": "1", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4581137.116", "LONGITUD": "2.177034", "TELEFON_NUM": "934120308", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8002", "CODI_BARRI": "2", "_id": 25}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990029810", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "les Tres Torres", "NOM_CARRER": "Bu\u00efgas", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Corachan", "X_ED50": "427423.295", "Y_ED50": "4583008.722", "LATITUD": "41.393522", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "427331.391", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "Urg\u00e8ncies", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4582807.781", "LONGITUD": "2.130756", "TELEFON_NUM": "932545807", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8017", "CODI_BARRI": "24", "_id": 58}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "349141404", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Barri G\u00f2tic", "NOM_CARRER": "Pau", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria G\u00f2tic", "X_ED50": "431276.731", "Y_ED50": "4581338.042", "LATITUD": "41.378814", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431184.791", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Ptge", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "1", "NUM_CARRER_1": "1", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4581137.116", "LONGITUD": "2.177034", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8002", "CODI_BARRI": "2", "_id": 26}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "1015170605", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Baix Guinard\u00f3", "NOM_CARRER": "Sardenya", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sardenya", "X_ED50": "430350.636", "Y_ED50": "4584750.426", "LATITUD": "41.409468", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430258.706", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "466", "NUM_CARRER_1": "466", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4584549.468", "LONGITUD": "2.165567", "TELEFON_NUM": "935674380", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8025", "CODI_BARRI": "33", "_id": 27}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "1015170605", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Baix Guinard\u00f3", "NOM_CARRER": "Sardenya", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sardenya", "X_ED50": "430350.636", "Y_ED50": "4584750.426", "LATITUD": "41.409468", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430258.706", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "466", "NUM_CARRER_1": "466", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4584549.468", "LONGITUD": "2.165567", "TELEFON_NUM": "935674380", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8025", "CODI_BARRI": "33", "_id": 28}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "1015170605", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Baix Guinard\u00f3", "NOM_CARRER": "Sardenya", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sardenya", "X_ED50": "430350.636", "Y_ED50": "4584750.426", "LATITUD": "41.409468", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430258.706", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "466", "NUM_CARRER_1": "466", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4584549.468", "LONGITUD": "2.165567", "TELEFON_NUM": "935674381", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8025", "CODI_BARRI": "33", "_id": 29}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "1015170605", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Baix Guinard\u00f3", "NOM_CARRER": "Sardenya", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sardenya", "X_ED50": "430350.636", "Y_ED50": "4584750.426", "LATITUD": "41.409468", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430258.706", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "466", "NUM_CARRER_1": "466", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4584549.468", "LONGITUD": "2.165567", "TELEFON_NUM": "935674381", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8025", "CODI_BARRI": "33", "_id": 30}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "1015170605", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Baix Guinard\u00f3", "NOM_CARRER": "Sardenya", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sardenya", "X_ED50": "430350.636", "Y_ED50": "4584750.426", "LATITUD": "41.409468", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430258.706", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "466", "NUM_CARRER_1": "466", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4584549.468", "LONGITUD": "2.165567", "TELEFON_NUM": "935674381", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8025", "CODI_BARRI": "33", "_id": 31}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "1015170605", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Baix Guinard\u00f3", "NOM_CARRER": "Sardenya", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sardenya", "X_ED50": "430350.636", "Y_ED50": "4584750.426", "LATITUD": "41.409468", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430258.706", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "466", "NUM_CARRER_1": "466", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4584549.468", "LONGITUD": "2.165567", "TELEFON_NUM": "935674381", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8025", "CODI_BARRI": "33", "_id": 32}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "1015170605", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Baix Guinard\u00f3", "NOM_CARRER": "Sardenya", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sardenya", "X_ED50": "430350.636", "Y_ED50": "4584750.426", "LATITUD": "41.409468", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430258.706", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "466", "NUM_CARRER_1": "466", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4584549.468", "LONGITUD": "2.165567", "TELEFON_NUM": "935674380", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8025", "CODI_BARRI": "33", "_id": 33}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "1015170605", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Baix Guinard\u00f3", "NOM_CARRER": "Sardenya", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sardenya", "X_ED50": "430350.636", "Y_ED50": "4584750.426", "LATITUD": "41.409468", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430258.706", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "466", "NUM_CARRER_1": "466", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4584549.468", "LONGITUD": "2.165567", "TELEFON_NUM": "935674380", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8025", "CODI_BARRI": "33", "_id": 34}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "1211130747", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Bes\u00f2s i el Maresme", "NOM_CARRER": "Alfons el Magn\u00e0nim", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Bes\u00f2s", "X_ED50": "434526.311", "Y_ED50": "4585369.78", "LATITUD": "41.415398", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "434434.343", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "57", "NUM_CARRER_1": "57", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4585168.815", "LONGITUD": "2.215456", "TELEFON_NUM": "932782585", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8019", "CODI_BARRI": "70", "_id": 35}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "1211130747", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Bes\u00f2s i el Maresme", "NOM_CARRER": "Alfons el Magn\u00e0nim", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Bes\u00f2s", "X_ED50": "434526.311", "Y_ED50": "4585369.78", "LATITUD": "41.415398", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "434434.343", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "57", "NUM_CARRER_1": "57", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4585168.815", "LONGITUD": "2.215456", "TELEFON_NUM": "932782585", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8019", "CODI_BARRI": "70", "_id": 36}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "1211130747", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Bes\u00f2s i el Maresme", "NOM_CARRER": "Alfons el Magn\u00e0nim", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Bes\u00f2s", "X_ED50": "434526.311", "Y_ED50": "4585369.78", "LATITUD": "41.415398", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "434434.343", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "57", "NUM_CARRER_1": "57", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4585168.815", "LONGITUD": "2.215456", "TELEFON_NUM": "932788235", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8019", "CODI_BARRI": "70", "_id": 37}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "1211130747", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Bes\u00f2s i el Maresme", "NOM_CARRER": "Alfons el Magn\u00e0nim", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Bes\u00f2s", "X_ED50": "434526.311", "Y_ED50": "4585369.78", "LATITUD": "41.415398", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "434434.343", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "57", "NUM_CARRER_1": "57", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4585168.815", "LONGITUD": "2.215456", "TELEFON_NUM": "932788235", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8019", "CODI_BARRI": "70", "_id": 38}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "1211130747", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Bes\u00f2s i el Maresme", "NOM_CARRER": "Alfons el Magn\u00e0nim", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Bes\u00f2s", "X_ED50": "434526.311", "Y_ED50": "4585369.78", "LATITUD": "41.415398", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "434434.343", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Urg\u00e8ncies", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "57", "NUM_CARRER_1": "57", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4585168.815", "LONGITUD": "2.215456", "TELEFON_NUM": "932788235", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8019", "CODI_BARRI": "70", "_id": 39}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "1211130747", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Bes\u00f2s i el Maresme", "NOM_CARRER": "Alfons el Magn\u00e0nim", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Bes\u00f2s", "X_ED50": "434526.311", "Y_ED50": "4585369.78", "LATITUD": "41.415398", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "434434.343", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Urg\u00e8ncies", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "57", "NUM_CARRER_1": "57", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4585168.815", "LONGITUD": "2.215456", "TELEFON_NUM": "932788235", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8019", "CODI_BARRI": "70", "_id": 40}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "1211130747", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Bes\u00f2s i el Maresme", "NOM_CARRER": "Alfons el Magn\u00e0nim", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Bes\u00f2s", "X_ED50": "434526.311", "Y_ED50": "4585369.78", "LATITUD": "41.415398", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "434434.343", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Urg\u00e8ncies", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "57", "NUM_CARRER_1": "57", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4585168.815", "LONGITUD": "2.215456", "TELEFON_NUM": "932788235", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8019", "CODI_BARRI": "70", "_id": 41}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "1211130747", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Bes\u00f2s i el Maresme", "NOM_CARRER": "Alfons el Magn\u00e0nim", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Bes\u00f2s", "X_ED50": "434526.311", "Y_ED50": "4585369.78", "LATITUD": "41.415398", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "434434.343", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Urg\u00e8ncies", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "57", "NUM_CARRER_1": "57", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4585168.815", "LONGITUD": "2.215456", "TELEFON_NUM": "932788235", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8019", "CODI_BARRI": "70", "_id": 42}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "1211130747", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Bes\u00f2s i el Maresme", "NOM_CARRER": "Alfons el Magn\u00e0nim", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Bes\u00f2s", "X_ED50": "434526.311", "Y_ED50": "4585369.78", "LATITUD": "41.415398", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "434434.343", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "57", "NUM_CARRER_1": "57", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4585168.815", "LONGITUD": "2.215456", "TELEFON_NUM": "932788235", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8019", "CODI_BARRI": "70", "_id": 43}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "1211130747", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Bes\u00f2s i el Maresme", "NOM_CARRER": "Alfons el Magn\u00e0nim", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Bes\u00f2s", "X_ED50": "434526.311", "Y_ED50": "4585369.78", "LATITUD": "41.415398", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "434434.343", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "57", "NUM_CARRER_1": "57", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4585168.815", "LONGITUD": "2.215456", "TELEFON_NUM": "932788235", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8019", "CODI_BARRI": "70", "_id": 44}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "1211130747", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Bes\u00f2s i el Maresme", "NOM_CARRER": "Alfons el Magn\u00e0nim", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Bes\u00f2s", "X_ED50": "434526.311", "Y_ED50": "4585369.78", "LATITUD": "41.415398", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "434434.343", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "57", "NUM_CARRER_1": "57", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4585168.815", "LONGITUD": "2.215456", "TELEFON_NUM": "932782585", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8019", "CODI_BARRI": "70", "_id": 45}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "1211130747", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Bes\u00f2s i el Maresme", "NOM_CARRER": "Alfons el Magn\u00e0nim", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Bes\u00f2s", "X_ED50": "434526.311", "Y_ED50": "4585369.78", "LATITUD": "41.415398", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "434434.343", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "57", "NUM_CARRER_1": "57", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4585168.815", "LONGITUD": "2.215456", "TELEFON_NUM": "932782585", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8019", "CODI_BARRI": "70", "_id": 46}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "2067120930", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Poble-sec", "NOM_CARRER": "Nou de la Rambla", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Les Hortes", "X_ED50": "430415.201", "Y_ED50": "4580550.838", "LATITUD": "41.37165", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430323.269", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "169", "NUM_CARRER_1": "169", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4580349.919", "LONGITUD": "2.166823", "TELEFON_NUM": "933249100", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8004", "CODI_BARRI": "11", "_id": 47}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "2067120930", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Poble-sec", "NOM_CARRER": "Nou de la Rambla", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Les Hortes", "X_ED50": "430415.201", "Y_ED50": "4580550.838", "LATITUD": "41.37165", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430323.269", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "169", "NUM_CARRER_1": "169", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4580349.919", "LONGITUD": "2.166823", "TELEFON_NUM": "933249100", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8004", "CODI_BARRI": "11", "_id": 48}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "2067120930", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Poble-sec", "NOM_CARRER": "Nou de la Rambla", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Les Hortes", "X_ED50": "430415.201", "Y_ED50": "4580550.838", "LATITUD": "41.37165", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430323.269", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "169", "NUM_CARRER_1": "169", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4580349.919", "LONGITUD": "2.166823", "TELEFON_NUM": "933249101", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8004", "CODI_BARRI": "11", "_id": 49}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "2067120930", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Poble-sec", "NOM_CARRER": "Nou de la Rambla", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Les Hortes", "X_ED50": "430415.201", "Y_ED50": "4580550.838", "LATITUD": "41.37165", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430323.269", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "169", "NUM_CARRER_1": "169", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4580349.919", "LONGITUD": "2.166823", "TELEFON_NUM": "933249101", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8004", "CODI_BARRI": "11", "_id": 50}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "2067120930", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Poble-sec", "NOM_CARRER": "Nou de la Rambla", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Les Hortes", "X_ED50": "430415.201", "Y_ED50": "4580550.838", "LATITUD": "41.37165", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430323.269", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "169", "NUM_CARRER_1": "169", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4580349.919", "LONGITUD": "2.166823", "TELEFON_NUM": "933249101", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8004", "CODI_BARRI": "11", "_id": 51}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "2067120930", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Poble-sec", "NOM_CARRER": "Nou de la Rambla", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Les Hortes", "X_ED50": "430415.201", "Y_ED50": "4580550.838", "LATITUD": "41.37165", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430323.269", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "169", "NUM_CARRER_1": "169", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4580349.919", "LONGITUD": "2.166823", "TELEFON_NUM": "933249101", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8004", "CODI_BARRI": "11", "_id": 52}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "2067120930", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Poble-sec", "NOM_CARRER": "Nou de la Rambla", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Les Hortes", "X_ED50": "430415.201", "Y_ED50": "4580550.838", "LATITUD": "41.37165", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430323.269", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "169", "NUM_CARRER_1": "169", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4580349.919", "LONGITUD": "2.166823", "TELEFON_NUM": "933249100", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8004", "CODI_BARRI": "11", "_id": 53}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "2067120930", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Poble-sec", "NOM_CARRER": "Nou de la Rambla", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Les Hortes", "X_ED50": "430415.201", "Y_ED50": "4580550.838", "LATITUD": "41.37165", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430323.269", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "169", "NUM_CARRER_1": "169", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4580349.919", "LONGITUD": "2.166823", "TELEFON_NUM": "933249100", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8004", "CODI_BARRI": "11", "_id": 54}, {"CODI_DISTRICTE": "4", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990027608", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Maternitat i Sant Ramon", "NOM_CARRER": "Sabino Arana", "EQUIPAMENT": "Hospital Universitari Quir\u00f3n Dexeus", "X_ED50": "427030.283", "Y_ED50": "4581995.707", "LATITUD": "41.384363", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "426938.383", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "5", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4581794.776", "LONGITUD": "2.126177", "TELEFON_NUM": "932274747", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8028", "CODI_BARRI": "20", "_id": 55}, {"CODI_DISTRICTE": "4", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990027608", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Maternitat i Sant Ramon", "NOM_CARRER": "Sabino Arana", "EQUIPAMENT": "Hospital Universitari Quir\u00f3n Dexeus", "X_ED50": "427030.283", "Y_ED50": "4581995.707", "LATITUD": "41.384363", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "426938.383", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "5", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4581794.776", "LONGITUD": "2.126177", "TELEFON_NUM": "932274747", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8028", "CODI_BARRI": "20", "_id": 56}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990029810", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "les Tres Torres", "NOM_CARRER": "Bu\u00efgas", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Corachan", "X_ED50": "427423.295", "Y_ED50": "4583008.722", "LATITUD": "41.393522", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "427331.391", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "Urg\u00e8ncies", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4582807.781", "LONGITUD": "2.130756", "TELEFON_NUM": "932545807", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8017", "CODI_BARRI": "24", "_id": 57}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990029810", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "les Tres Torres", "NOM_CARRER": "Bu\u00efgas", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Corachan", "X_ED50": "427423.295", "Y_ED50": "4583008.722", "LATITUD": "41.393522", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "427331.391", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4582807.781", "LONGITUD": "2.130756", "TELEFON_NUM": "932801455", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8017", "CODI_BARRI": "24", "_id": 59}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990029810", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "les Tres Torres", "NOM_CARRER": "Bu\u00efgas", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Corachan", "X_ED50": "427423.295", "Y_ED50": "4583008.722", "LATITUD": "41.393522", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "427331.391", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4582807.781", "LONGITUD": "2.130756", "TELEFON_NUM": "932801455", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8017", "CODI_BARRI": "24", "_id": 60}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990029810", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "les Tres Torres", "NOM_CARRER": "Bu\u00efgas", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Corachan", "X_ED50": "427423.295", "Y_ED50": "4583008.722", "LATITUD": "41.393522", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "427331.391", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4582807.781", "LONGITUD": "2.130756", "TELEFON_NUM": "932545800", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8017", "CODI_BARRI": "24", "_id": 61}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990029810", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "les Tres Torres", "NOM_CARRER": "Bu\u00efgas", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Corachan", "X_ED50": "427423.295", "Y_ED50": "4583008.722", "LATITUD": "41.393522", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "427331.391", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4582807.781", "LONGITUD": "2.130756", "TELEFON_NUM": "932545800", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8017", "CODI_BARRI": "24", "_id": 62}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990043224", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Dreta de Eixample", "NOM_CARRER": "Consell de Cent", "EQUIPAMENT": "Hospital de Nens de Barcelona", "X_ED50": "431033.676", "Y_ED50": "4583402.813", "LATITUD": "41.39739", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "430941.739", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "437", "NUM_CARRER_1": "437", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583201.868", "LONGITUD": "2.173892", "TELEFON_NUM": "932655017", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8009", "CODI_BARRI": "7", "_id": 63}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990043224", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Dreta de Eixample", "NOM_CARRER": "Consell de Cent", "EQUIPAMENT": "Hospital de Nens de Barcelona", "X_ED50": "431033.676", "Y_ED50": "4583402.813", "LATITUD": "41.39739", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "430941.739", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "437", "NUM_CARRER_1": "437", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583201.868", "LONGITUD": "2.173892", "TELEFON_NUM": "932310512", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8009", "CODI_BARRI": "7", "_id": 64}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990043224", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Dreta de Eixample", "NOM_CARRER": "Consell de Cent", "EQUIPAMENT": "Hospital de Nens de Barcelona", "X_ED50": "431033.676", "Y_ED50": "4583402.813", "LATITUD": "41.39739", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "430941.739", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "437", "NUM_CARRER_1": "437", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583201.868", "LONGITUD": "2.173892", "TELEFON_NUM": "932455695", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8009", "CODI_BARRI": "7", "_id": 65}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990043224", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Dreta de Eixample", "NOM_CARRER": "Consell de Cent", "EQUIPAMENT": "Hospital de Nens de Barcelona", "X_ED50": "431033.676", "Y_ED50": "4583402.813", "LATITUD": "41.39739", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430941.739", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "437", "NUM_CARRER_1": "437", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583201.868", "LONGITUD": "2.173892", "TELEFON_NUM": "932455695", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8009", "CODI_BARRI": "7", "_id": 66}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990043224", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Dreta de Eixample", "NOM_CARRER": "Consell de Cent", "EQUIPAMENT": "Hospital de Nens de Barcelona", "X_ED50": "431033.676", "Y_ED50": "4583402.813", "LATITUD": "41.39739", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430941.739", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "437", "NUM_CARRER_1": "437", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583201.868", "LONGITUD": "2.173892", "TELEFON_NUM": "932655017", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8009", "CODI_BARRI": "7", "_id": 67}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990043224", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Dreta de Eixample", "NOM_CARRER": "Consell de Cent", "EQUIPAMENT": "Hospital de Nens de Barcelona", "X_ED50": "431033.676", "Y_ED50": "4583402.813", "LATITUD": "41.39739", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430941.739", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "437", "NUM_CARRER_1": "437", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583201.868", "LONGITUD": "2.173892", "TELEFON_NUM": "932310512", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8009", "CODI_BARRI": "7", "_id": 68}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990049258", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "les Tres Torres", "NOM_CARRER": "Doctor Roux", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Mi Tres Torres", "X_ED50": "427271.905", "Y_ED50": "4583646.023", "LATITUD": "41.399249", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "427180.003", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "76", "NUM_CARRER_1": "76", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583445.077", "LONGITUD": "2.128868", "TELEFON_NUM": "932041300", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8017", "CODI_BARRI": "24", "_id": 69}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990049258", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "les Tres Torres", "NOM_CARRER": "Doctor Roux", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Mi Tres Torres", "X_ED50": "427271.905", "Y_ED50": "4583646.023", "LATITUD": "41.399249", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "427180.003", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "76", "NUM_CARRER_1": "76", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583445.077", "LONGITUD": "2.128868", "TELEFON_NUM": "932806488", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8017", "CODI_BARRI": "24", "_id": 70}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990049258", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "les Tres Torres", "NOM_CARRER": "Doctor Roux", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Mi Tres Torres", "X_ED50": "427271.905", "Y_ED50": "4583646.023", "LATITUD": "41.399249", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "427180.003", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "76", "NUM_CARRER_1": "76", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583445.077", "LONGITUD": "2.128868", "TELEFON_NUM": "932041300", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8017", "CODI_BARRI": "24", "_id": 71}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990049258", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "les Tres Torres", "NOM_CARRER": "Doctor Roux", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Mi Tres Torres", "X_ED50": "427271.905", "Y_ED50": "4583646.023", "LATITUD": "41.399249", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "427180.003", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "76", "NUM_CARRER_1": "76", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583445.077", "LONGITUD": "2.128868", "TELEFON_NUM": "932806488", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8017", "CODI_BARRI": "24", "_id": 72}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990052917", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Andreu", "NOM_CARRER": "Estaci\u00f3", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Sant Jordi", "X_ED50": "432678.907", "Y_ED50": "4587758.357", "LATITUD": "41.436758", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "432586.956", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Pl", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "12", "NUM_CARRER_1": "12", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4587557.371", "LONGITUD": "2.193086", "TELEFON_NUM": "935047100", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8030", "CODI_BARRI": "60", "_id": 73}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990052917", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Andreu", "NOM_CARRER": "Estaci\u00f3", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Sant Jordi", "X_ED50": "432678.907", "Y_ED50": "4587758.357", "LATITUD": "41.436758", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "432586.956", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Pl", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "12", "NUM_CARRER_1": "12", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4587557.371", "LONGITUD": "2.193086", "TELEFON_NUM": "935047200", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8030", "CODI_BARRI": "60", "_id": 74}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990052917", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Andreu", "NOM_CARRER": "Estaci\u00f3", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Sant Jordi", "X_ED50": "432678.907", "Y_ED50": "4587758.357", "LATITUD": "41.436758", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432586.956", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Pl", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "12", "NUM_CARRER_1": "12", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4587557.371", "LONGITUD": "2.193086", "TELEFON_NUM": "935047100", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8030", "CODI_BARRI": "60", "_id": 75}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990052917", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Andreu", "NOM_CARRER": "Estaci\u00f3", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Sant Jordi", "X_ED50": "432678.907", "Y_ED50": "4587758.357", "LATITUD": "41.436758", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432586.956", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Pl", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "12", "NUM_CARRER_1": "12", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4587557.371", "LONGITUD": "2.193086", "TELEFON_NUM": "935047200", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8030", "CODI_BARRI": "60", "_id": 76}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990058292", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - la Bonanova", "NOM_CARRER": "Garc\u00eda-Mari\u00f1o", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Serveis Clinics S.A.U", "X_ED50": "427891.335", "Y_ED50": "4585112.263", "LATITUD": "41.41251", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "427799.428", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "4", "NUM_CARRER_1": "4", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4584911.303", "LONGITUD": "2.136103", "TELEFON_NUM": "934189172", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8022", "CODI_BARRI": "25", "_id": 77}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990058292", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - la Bonanova", "NOM_CARRER": "Garc\u00eda-Mari\u00f1o", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Serveis Clinics S.A.U", "X_ED50": "427891.335", "Y_ED50": "4585112.263", "LATITUD": "41.41251", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "427799.428", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "4", "NUM_CARRER_1": "4", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4584911.303", "LONGITUD": "2.136103", "TELEFON_NUM": "934174601", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8022", "CODI_BARRI": "25", "_id": 78}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990058292", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - la Bonanova", "NOM_CARRER": "Garc\u00eda-Mari\u00f1o", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Serveis Clinics S.A.U", "X_ED50": "427891.335", "Y_ED50": "4585112.263", "LATITUD": "41.41251", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "427799.428", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "4", "NUM_CARRER_1": "4", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4584911.303", "LONGITUD": "2.136103", "TELEFON_NUM": "934174601", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8022", "CODI_BARRI": "25", "_id": 79}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990058292", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - la Bonanova", "NOM_CARRER": "Garc\u00eda-Mari\u00f1o", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Serveis Clinics S.A.U", "X_ED50": "427891.335", "Y_ED50": "4585112.263", "LATITUD": "41.41251", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "427799.428", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "4", "NUM_CARRER_1": "4", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4584911.303", "LONGITUD": "2.136103", "TELEFON_NUM": "934174602", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8022", "CODI_BARRI": "25", "_id": 80}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990058292", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - la Bonanova", "NOM_CARRER": "Garc\u00eda-Mari\u00f1o", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Serveis Clinics S.A.U", "X_ED50": "427891.335", "Y_ED50": "4585112.263", "LATITUD": "41.41251", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "427799.428", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "4", "NUM_CARRER_1": "4", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4584911.303", "LONGITUD": "2.136103", "TELEFON_NUM": "934174602", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8022", "CODI_BARRI": "25", "_id": 81}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990058292", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - la Bonanova", "NOM_CARRER": "Garc\u00eda-Mari\u00f1o", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Serveis Clinics S.A.U", "X_ED50": "427891.335", "Y_ED50": "4585112.263", "LATITUD": "41.41251", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "427799.428", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "4", "NUM_CARRER_1": "4", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4584911.303", "LONGITUD": "2.136103", "TELEFON_NUM": "934189172", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8022", "CODI_BARRI": "25", "_id": 82}, {"CODI_DISTRICTE": "4", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990060288", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "les Corts", "NOM_CARRER": "Diagonal", "EQUIPAMENT": "Hospital de Barcelona", "X_ED50": "427321.086", "Y_ED50": "4582606.578", "LATITUD": "41.389891", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "427229.183", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "660", "NUM_CARRER_1": "660", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4582405.641", "LONGITUD": "2.129581", "TELEFON_NUM": "932542400", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8034", "CODI_BARRI": "19", "_id": 83}, {"CODI_DISTRICTE": "4", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990060288", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "les Corts", "NOM_CARRER": "Diagonal", "EQUIPAMENT": "Hospital de Barcelona", "X_ED50": "427321.086", "Y_ED50": "4582606.578", "LATITUD": "41.389891", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "427229.183", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "660", "NUM_CARRER_1": "660", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4582405.641", "LONGITUD": "2.129581", "TELEFON_NUM": "932542400", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8034", "CODI_BARRI": "19", "_id": 84}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990066742", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Vallcarca i els Penitents", "NOM_CARRER": "Vallcarca", "EQUIPAMENT": "Hospital Delfos", "X_ED50": "428439.588", "Y_ED50": "4585276.37", "LATITUD": "41.414037", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "428347.676", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "161", "NUM_CARRER_1": "151", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4585075.408", "LONGITUD": "2.142642", "TELEFON_NUM": "932545000", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8023", "CODI_BARRI": "28", "_id": 85}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990066742", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Vallcarca i els Penitents", "NOM_CARRER": "Vallcarca", "EQUIPAMENT": "Hospital Delfos", "X_ED50": "428439.588", "Y_ED50": "4585276.37", "LATITUD": "41.414037", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428347.676", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Urg\u00e8ncies", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "161", "NUM_CARRER_1": "151", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4585075.408", "LONGITUD": "2.142642", "TELEFON_NUM": "932545170", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8023", "CODI_BARRI": "28", "_id": 86}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990066742", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Vallcarca i els Penitents", "NOM_CARRER": "Vallcarca", "EQUIPAMENT": "Hospital Delfos", "X_ED50": "428439.588", "Y_ED50": "4585276.37", "LATITUD": "41.414037", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "428347.676", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Urg\u00e8ncies", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "161", "NUM_CARRER_1": "151", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4585075.408", "LONGITUD": "2.142642", "TELEFON_NUM": "932545170", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8023", "CODI_BARRI": "28", "_id": 87}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990066742", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Vallcarca i els Penitents", "NOM_CARRER": "Vallcarca", "EQUIPAMENT": "Hospital Delfos", "X_ED50": "428439.588", "Y_ED50": "4585276.37", "LATITUD": "41.414037", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428347.676", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "161", "NUM_CARRER_1": "151", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4585075.408", "LONGITUD": "2.142642", "TELEFON_NUM": "932545000", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8023", "CODI_BARRI": "28", "_id": 88}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990098805", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sarri\u00e0", "NOM_CARRER": "Pere II de Montcada", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Planas", "X_ED50": "426167.216", "Y_ED50": "4583667.177", "LATITUD": "41.399338", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "426075.324", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "18", "NUM_CARRER_1": "16", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583466.231", "LONGITUD": "2.115652", "TELEFON_NUM": "932032812", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8034", "CODI_BARRI": "23", "_id": 89}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990098805", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sarri\u00e0", "NOM_CARRER": "Pere II de Montcada", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Planas", "X_ED50": "426167.216", "Y_ED50": "4583667.177", "LATITUD": "41.399338", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "426075.324", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "18", "NUM_CARRER_1": "16", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583466.231", "LONGITUD": "2.115652", "TELEFON_NUM": "932032812", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8034", "CODI_BARRI": "23", "_id": 90}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990099869", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Barceloneta", "NOM_CARRER": "Pescadors", "EQUIPAMENT": "CBC Cl\u00ednica Barceloneta", "X_ED50": "432357.688", "Y_ED50": "4581008.372", "LATITUD": "41.375937", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432265.738", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "88", "NUM_CARRER_1": "88", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4580807.448", "LONGITUD": "2.189997", "TELEFON_NUM": "932214704", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8003", "CODI_BARRI": "3", "_id": 91}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990099869", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Barceloneta", "NOM_CARRER": "Pescadors", "EQUIPAMENT": "CBC Cl\u00ednica Barceloneta", "X_ED50": "432357.688", "Y_ED50": "4581008.372", "LATITUD": "41.375937", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "432265.738", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "88", "NUM_CARRER_1": "88", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4580807.448", "LONGITUD": "2.189997", "TELEFON_NUM": "932214704", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8003", "CODI_BARRI": "3", "_id": 92}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990127413", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Horta", "NOM_CARRER": "Universal", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Sociosanitaria Assistida Psicocl\u00ednica Mare de D\u00e9u de la Merc\u00e8", "X_ED50": "430082.915", "Y_ED50": "4587907.144", "LATITUD": "41.437876", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "429990.988", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "34", "NUM_CARRER_1": "34", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4587706.157", "LONGITUD": "2.161999", "TELEFON_NUM": "934275250", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8042", "CODI_BARRI": "43", "_id": 93}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990127413", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Horta", "NOM_CARRER": "Universal", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Sociosanitaria Assistida Psicocl\u00ednica Mare de D\u00e9u de la Merc\u00e8", "X_ED50": "430082.915", "Y_ED50": "4587907.144", "LATITUD": "41.437876", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429990.988", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "34", "NUM_CARRER_1": "34", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4587706.157", "LONGITUD": "2.161999", "TELEFON_NUM": "934275250", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8042", "CODI_BARRI": "43", "_id": 94}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990130956", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Montbau", "NOM_CARRER": "Vall d'Hebron", "EQUIPAMENT": "Hospital Sant Rafael", "X_ED50": "428431.358", "Y_ED50": "4586574.434", "LATITUD": "41.425727", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "428339.446", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "117", "NUM_CARRER_1": "107", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4586373.46", "LONGITUD": "2.14239", "TELEFON_NUM": "932112508", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8035", "CODI_BARRI": "40", "_id": 95}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990130956", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Montbau", "NOM_CARRER": "Vall d'Hebron", "EQUIPAMENT": "Hospital Sant Rafael", "X_ED50": "428431.358", "Y_ED50": "4586574.434", "LATITUD": "41.425727", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428339.446", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "117", "NUM_CARRER_1": "107", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4586373.46", "LONGITUD": "2.14239", "TELEFON_NUM": "932112508", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8035", "CODI_BARRI": "40", "_id": 96}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990130956", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Montbau", "NOM_CARRER": "Vall d'Hebron", "EQUIPAMENT": "Hospital Sant Rafael", "X_ED50": "428431.358", "Y_ED50": "4586574.434", "LATITUD": "41.425727", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428339.446", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "117", "NUM_CARRER_1": "107", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4586373.46", "LONGITUD": "2.14239", "TELEFON_NUM": "934188448", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8035", "CODI_BARRI": "40", "_id": 97}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990130956", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Montbau", "NOM_CARRER": "Vall d'Hebron", "EQUIPAMENT": "Hospital Sant Rafael", "X_ED50": "428431.358", "Y_ED50": "4586574.434", "LATITUD": "41.425727", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "428339.446", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "117", "NUM_CARRER_1": "107", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4586373.46", "LONGITUD": "2.14239", "TELEFON_NUM": "934188448", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8035", "CODI_BARRI": "40", "_id": 98}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990132981", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "NOM_CARRER": "Viladomat", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Centro M\u00e9dico Arag\u00f3n", "X_ED50": "429302.587", "Y_ED50": "4581804.289", "LATITUD": "41.382842", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429210.666", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "158", "NUM_CARRER_1": "158", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4581603.359", "LONGITUD": "2.153373", "TELEFON_NUM": "934529930", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "9", "_id": 99}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990132981", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "NOM_CARRER": "Viladomat", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Centro M\u00e9dico Arag\u00f3n", "X_ED50": "429302.587", "Y_ED50": "4581804.289", "LATITUD": "41.382842", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "429210.666", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "158", "NUM_CARRER_1": "158", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4581603.359", "LONGITUD": "2.153373", "TELEFON_NUM": "934529930", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "9", "_id": 100}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990174967", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Andreu", "NOM_CARRER": "Coroleu", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Coroleu", "X_ED50": "432167.36", "Y_ED50": "4587346.072", "LATITUD": "41.433002", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432075.414", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "50", "NUM_CARRER_1": "44", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4587145.09", "LONGITUD": "2.18701", "TELEFON_NUM": "931165194", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8030", "CODI_BARRI": "60", "_id": 101}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990174967", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Andreu", "NOM_CARRER": "Coroleu", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Coroleu", "X_ED50": "432167.36", "Y_ED50": "4587346.072", "LATITUD": "41.433002", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "432075.414", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "50", "NUM_CARRER_1": "44", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4587145.09", "LONGITUD": "2.18701", "TELEFON_NUM": "931165191", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8030", "CODI_BARRI": "60", "_id": 102}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990174967", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Andreu", "NOM_CARRER": "Coroleu", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Coroleu", "X_ED50": "432167.36", "Y_ED50": "4587346.072", "LATITUD": "41.433002", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432075.414", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "50", "NUM_CARRER_1": "44", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4587145.09", "LONGITUD": "2.18701", "TELEFON_NUM": "931165191", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8030", "CODI_BARRI": "60", "_id": 103}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990174967", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Andreu", "NOM_CARRER": "Coroleu", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Coroleu", "X_ED50": "432167.36", "Y_ED50": "4587346.072", "LATITUD": "41.433002", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "432075.414", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "50", "NUM_CARRER_1": "44", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4587145.09", "LONGITUD": "2.18701", "TELEFON_NUM": "931165194", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8030", "CODI_BARRI": "60", "_id": 104}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990212123", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - la Bonanova", "NOM_CARRER": "Torras i Pujalt", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Sagrada Fam\u00edlia", "X_ED50": "427769.824", "Y_ED50": "4583802.325", "LATITUD": "41.400701", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "427677.917", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "1", "NUM_CARRER_1": "1", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583601.377", "LONGITUD": "2.134805", "TELEFON_NUM": "932122300", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8022", "CODI_BARRI": "25", "_id": 105}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990212123", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - la Bonanova", "NOM_CARRER": "Torras i Pujalt", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Sagrada Fam\u00edlia", "X_ED50": "427769.824", "Y_ED50": "4583802.325", "LATITUD": "41.400701", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "427677.917", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "Urg\u00e8ncies", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "1", "NUM_CARRER_1": "1", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583601.377", "LONGITUD": "2.134805", "TELEFON_NUM": "936029456", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8022", "CODI_BARRI": "25", "_id": 106}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990212123", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - la Bonanova", "NOM_CARRER": "Torras i Pujalt", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Sagrada Fam\u00edlia", "X_ED50": "427769.824", "Y_ED50": "4583802.325", "LATITUD": "41.400701", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "427677.917", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "Urg\u00e8ncies", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "1", "NUM_CARRER_1": "1", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583601.377", "LONGITUD": "2.134805", "TELEFON_NUM": "936029456", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8022", "CODI_BARRI": "25", "_id": 107}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990212123", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - la Bonanova", "NOM_CARRER": "Torras i Pujalt", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Sagrada Fam\u00edlia", "X_ED50": "427769.824", "Y_ED50": "4583802.325", "LATITUD": "41.400701", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "427677.917", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "1", "NUM_CARRER_1": "1", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583601.377", "LONGITUD": "2.134805", "TELEFON_NUM": "932122300", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8022", "CODI_BARRI": "25", "_id": 108}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "75990218335", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Salut", "NOM_CARRER": "Mare de D\u00e9u del Coll", "EQUIPAMENT": "Fundaci\u00f3 Privada en Salut Mental CPB. Doctor F\u00e0bregas", "X_ED50": "429037.167", "Y_ED50": "4584693.377", "LATITUD": "41.408839", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428945.249", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "Hospital de Dia", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T17:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "20", "NUM_CARRER_1": "20", "HORARI_DIES": "111", "Y_ETRS89": "4584492.42", "LONGITUD": "2.14986", "TELEFON_NUM": "934187750", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8023", "CODI_BARRI": "30", "_id": 109}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "75990218335", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Salut", "NOM_CARRER": "Mare de D\u00e9u del Coll", "EQUIPAMENT": "Fundaci\u00f3 Privada en Salut Mental CPB. Doctor F\u00e0bregas", "X_ED50": "429037.167", "Y_ED50": "4584693.377", "LATITUD": "41.408839", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428945.249", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "Hospital de Dia", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "20", "NUM_CARRER_1": "20", "HORARI_DIES": "1111011", "Y_ETRS89": "4584492.42", "LONGITUD": "2.14986", "TELEFON_NUM": "934187750", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8023", "CODI_BARRI": "30", "_id": 110}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "75990218335", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Salut", "NOM_CARRER": "Mare de D\u00e9u del Coll", "EQUIPAMENT": "Fundaci\u00f3 Privada en Salut Mental CPB. Doctor F\u00e0bregas", "X_ED50": "429037.167", "Y_ED50": "4584693.377", "LATITUD": "41.408839", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "428945.249", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "Hospital de Dia", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T17:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "20", "NUM_CARRER_1": "20", "HORARI_DIES": "111", "Y_ETRS89": "4584492.42", "LONGITUD": "2.14986", "TELEFON_NUM": "934189193", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8023", "CODI_BARRI": "30", "_id": 111}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "75990218335", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Salut", "NOM_CARRER": "Mare de D\u00e9u del Coll", "EQUIPAMENT": "Fundaci\u00f3 Privada en Salut Mental CPB. Doctor F\u00e0bregas", "X_ED50": "429037.167", "Y_ED50": "4584693.377", "LATITUD": "41.408839", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "428945.249", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "Hospital de Dia", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "20", "NUM_CARRER_1": "20", "HORARI_DIES": "1111011", "Y_ETRS89": "4584492.42", "LONGITUD": "2.14986", "TELEFON_NUM": "934189193", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8023", "CODI_BARRI": "30", "_id": 112}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "75990218335", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Salut", "NOM_CARRER": "Mare de D\u00e9u del Coll", "EQUIPAMENT": "Fundaci\u00f3 Privada en Salut Mental CPB. Doctor F\u00e0bregas", "X_ED50": "429037.167", "Y_ED50": "4584693.377", "LATITUD": "41.408839", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428945.249", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "Hospital de Dia", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T17:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "20", "NUM_CARRER_1": "20", "HORARI_DIES": "111", "Y_ETRS89": "4584492.42", "LONGITUD": "2.14986", "TELEFON_NUM": "934189193", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8023", "CODI_BARRI": "30", "_id": 113}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "75990218335", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Salut", "NOM_CARRER": "Mare de D\u00e9u del Coll", "EQUIPAMENT": "Fundaci\u00f3 Privada en Salut Mental CPB. Doctor F\u00e0bregas", "X_ED50": "429037.167", "Y_ED50": "4584693.377", "LATITUD": "41.408839", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428945.249", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "Hospital de Dia", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "20", "NUM_CARRER_1": "20", "HORARI_DIES": "1111011", "Y_ETRS89": "4584492.42", "LONGITUD": "2.14986", "TELEFON_NUM": "934189193", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8023", "CODI_BARRI": "30", "_id": 114}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "75990218335", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Salut", "NOM_CARRER": "Mare de D\u00e9u del Coll", "EQUIPAMENT": "Fundaci\u00f3 Privada en Salut Mental CPB. Doctor F\u00e0bregas", "X_ED50": "429037.167", "Y_ED50": "4584693.377", "LATITUD": "41.408839", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "428945.249", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "Hospital de Dia", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T17:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "20", "NUM_CARRER_1": "20", "HORARI_DIES": "111", "Y_ETRS89": "4584492.42", "LONGITUD": "2.14986", "TELEFON_NUM": "934187750", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8023", "CODI_BARRI": "30", "_id": 115}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "75990218335", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Salut", "NOM_CARRER": "Mare de D\u00e9u del Coll", "EQUIPAMENT": "Fundaci\u00f3 Privada en Salut Mental CPB. Doctor F\u00e0bregas", "X_ED50": "429037.167", "Y_ED50": "4584693.377", "LATITUD": "41.408839", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "428945.249", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "Hospital de Dia", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "20", "NUM_CARRER_1": "20", "HORARI_DIES": "1111011", "Y_ETRS89": "4584492.42", "LONGITUD": "2.14986", "TELEFON_NUM": "934187750", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8023", "CODI_BARRI": "30", "_id": 116}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990218352", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "NOM_CARRER": "Cop\u00e8rnic", "EQUIPAMENT": "Centre Hospitalari Cop\u00e8rnic", "X_ED50": "428306.871", "Y_ED50": "4583845.23", "LATITUD": "41.401136", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "428214.959", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "58", "NUM_CARRER_1": "58", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583644.281", "LONGITUD": "2.141224", "TELEFON_NUM": "934141992", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8006", "CODI_BARRI": "26", "_id": 117}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990218352", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "NOM_CARRER": "Cop\u00e8rnic", "EQUIPAMENT": "Centre Hospitalari Cop\u00e8rnic", "X_ED50": "428306.871", "Y_ED50": "4583845.23", "LATITUD": "41.401136", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428214.959", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "58", "NUM_CARRER_1": "58", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583644.281", "LONGITUD": "2.141224", "TELEFON_NUM": "932000694", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8006", "CODI_BARRI": "26", "_id": 118}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990218352", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "NOM_CARRER": "Cop\u00e8rnic", "EQUIPAMENT": "Centre Hospitalari Cop\u00e8rnic", "X_ED50": "428306.871", "Y_ED50": "4583845.23", "LATITUD": "41.401136", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "428214.959", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Urg\u00e8ncies", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "58", "NUM_CARRER_1": "58", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583644.281", "LONGITUD": "2.141224", "TELEFON_NUM": "934141751", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8006", "CODI_BARRI": "26", "_id": 119}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990218352", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "NOM_CARRER": "Cop\u00e8rnic", "EQUIPAMENT": "Centre Hospitalari Cop\u00e8rnic", "X_ED50": "428306.871", "Y_ED50": "4583845.23", "LATITUD": "41.401136", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428214.959", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "58", "NUM_CARRER_1": "58", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583644.281", "LONGITUD": "2.141224", "TELEFON_NUM": "934141992", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8006", "CODI_BARRI": "26", "_id": 120}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990218352", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "NOM_CARRER": "Cop\u00e8rnic", "EQUIPAMENT": "Centre Hospitalari Cop\u00e8rnic", "X_ED50": "428306.871", "Y_ED50": "4583845.23", "LATITUD": "41.401136", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428214.959", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Urg\u00e8ncies", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "58", "NUM_CARRER_1": "58", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583644.281", "LONGITUD": "2.141224", "TELEFON_NUM": "934141751", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8006", "CODI_BARRI": "26", "_id": 121}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990218352", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "NOM_CARRER": "Cop\u00e8rnic", "EQUIPAMENT": "Centre Hospitalari Cop\u00e8rnic", "X_ED50": "428306.871", "Y_ED50": "4583845.23", "LATITUD": "41.401136", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "428214.959", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "Urg\u00e8ncies MC Mutual", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "58", "NUM_CARRER_1": "58", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583644.281", "LONGITUD": "2.141224", "TELEFON_NUM": "900300144", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8006", "CODI_BARRI": "26", "_id": 122}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990218352", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "NOM_CARRER": "Cop\u00e8rnic", "EQUIPAMENT": "Centre Hospitalari Cop\u00e8rnic", "X_ED50": "428306.871", "Y_ED50": "4583845.23", "LATITUD": "41.401136", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428214.959", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "Urg\u00e8ncies MC Mutual", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "58", "NUM_CARRER_1": "58", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583644.281", "LONGITUD": "2.141224", "TELEFON_NUM": "900300144", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8006", "CODI_BARRI": "26", "_id": 123}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990218352", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "NOM_CARRER": "Cop\u00e8rnic", "EQUIPAMENT": "Centre Hospitalari Cop\u00e8rnic", "X_ED50": "428306.871", "Y_ED50": "4583845.23", "LATITUD": "41.401136", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "428214.959", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "58", "NUM_CARRER_1": "58", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583644.281", "LONGITUD": "2.141224", "TELEFON_NUM": "932000694", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8006", "CODI_BARRI": "26", "_id": 124}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990220296", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova", "NOM_CARRER": "Escorial", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Nostra Senyora del Remei", "X_ED50": "429863.37", "Y_ED50": "4584759.254", "LATITUD": "41.409505", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429771.444", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "148", "NUM_CARRER_1": "148", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4584558.296", "LONGITUD": "2.159737", "TELEFON_NUM": "932850010", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8024", "CODI_BARRI": "32", "_id": 125}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990220296", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova", "NOM_CARRER": "Escorial", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Nostra Senyora del Remei", "X_ED50": "429863.37", "Y_ED50": "4584759.254", "LATITUD": "41.409505", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "429771.444", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "148", "NUM_CARRER_1": "148", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4584558.296", "LONGITUD": "2.159737", "TELEFON_NUM": "932850010", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8024", "CODI_BARRI": "32", "_id": 126}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990220296", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova", "NOM_CARRER": "Escorial", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Nostra Senyora del Remei", "X_ED50": "429863.37", "Y_ED50": "4584759.254", "LATITUD": "41.409505", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "429771.444", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "148", "NUM_CARRER_1": "148", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4584558.296", "LONGITUD": "2.159737", "TELEFON_NUM": "932840008", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8024", "CODI_BARRI": "32", "_id": 127}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990220296", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova", "NOM_CARRER": "Escorial", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Nostra Senyora del Remei", "X_ED50": "429863.37", "Y_ED50": "4584759.254", "LATITUD": "41.409505", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429771.444", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "148", "NUM_CARRER_1": "148", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4584558.296", "LONGITUD": "2.159737", "TELEFON_NUM": "932840008", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8024", "CODI_BARRI": "32", "_id": 128}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990265000", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "el Putxet i el Farr\u00f3", "NOM_CARRER": "Guillem Tell", "EQUIPAMENT": "Policl\u00ednica Barcelona", "X_ED50": "429011.689", "Y_ED50": "4584078.689", "LATITUD": "41.403301", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428919.771", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "4", "NUM_CARRER_1": "4", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583877.738", "LONGITUD": "2.149628", "TELEFON_NUM": "934161616", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8006", "CODI_BARRI": "27", "_id": 129}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990265000", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "el Putxet i el Farr\u00f3", "NOM_CARRER": "Guillem Tell", "EQUIPAMENT": "Policl\u00ednica Barcelona", "X_ED50": "429011.689", "Y_ED50": "4584078.689", "LATITUD": "41.403301", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428919.771", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "4", "NUM_CARRER_1": "4", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583877.738", "LONGITUD": "2.149628", "TELEFON_NUM": "932184448", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8006", "CODI_BARRI": "27", "_id": 130}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990265000", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "el Putxet i el Farr\u00f3", "NOM_CARRER": "Guillem Tell", "EQUIPAMENT": "Policl\u00ednica Barcelona", "X_ED50": "429011.689", "Y_ED50": "4584078.689", "LATITUD": "41.403301", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "428919.771", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "4", "NUM_CARRER_1": "4", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583877.738", "LONGITUD": "2.149628", "TELEFON_NUM": "934161616", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8006", "CODI_BARRI": "27", "_id": 131}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990265000", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "el Putxet i el Farr\u00f3", "NOM_CARRER": "Guillem Tell", "EQUIPAMENT": "Policl\u00ednica Barcelona", "X_ED50": "429011.689", "Y_ED50": "4584078.689", "LATITUD": "41.403301", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "428919.771", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "4", "NUM_CARRER_1": "4", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583877.738", "LONGITUD": "2.149628", "TELEFON_NUM": "932184448", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8006", "CODI_BARRI": "27", "_id": 132}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990274567", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - la Bonanova", "NOM_CARRER": "Vilana", "EQUIPAMENT": "Centro M\u00e9dico Teknon", "X_ED50": "427238.817", "Y_ED50": "4584338.692", "LATITUD": "41.405484", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "427146.915", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "12", "NUM_CARRER_1": "12", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4584137.739", "LONGITUD": "2.128389", "TELEFON_NUM": "932112690", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8022", "CODI_BARRI": "25", "_id": 133}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990274567", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - la Bonanova", "NOM_CARRER": "Vilana", "EQUIPAMENT": "Centro M\u00e9dico Teknon", "X_ED50": "427238.817", "Y_ED50": "4584338.692", "LATITUD": "41.405484", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "427146.915", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "12", "NUM_CARRER_1": "12", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4584137.739", "LONGITUD": "2.128389", "TELEFON_NUM": "932906200", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8022", "CODI_BARRI": "25", "_id": 134}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990274567", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - la Bonanova", "NOM_CARRER": "Vilana", "EQUIPAMENT": "Centro M\u00e9dico Teknon", "X_ED50": "427238.817", "Y_ED50": "4584338.692", "LATITUD": "41.405484", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "427146.915", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "12", "NUM_CARRER_1": "12", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4584137.739", "LONGITUD": "2.128389", "TELEFON_NUM": "932112690", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8022", "CODI_BARRI": "25", "_id": 135}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990274567", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - la Bonanova", "NOM_CARRER": "Vilana", "EQUIPAMENT": "Centro M\u00e9dico Teknon", "X_ED50": "427238.817", "Y_ED50": "4584338.692", "LATITUD": "41.405484", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "427146.915", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "12", "NUM_CARRER_1": "12", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4584137.739", "LONGITUD": "2.128389", "TELEFON_NUM": "932906200", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8022", "CODI_BARRI": "25", "_id": 136}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990353777", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Salut", "NOM_CARRER": "Cam\u00e8lies", "EQUIPAMENT": "Nou Hospital Evang\u00e8lic", "X_ED50": "429797.384", "Y_ED50": "4584937.254", "LATITUD": "41.411103", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429705.459", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Informaci\u00f3", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "i petici\u00f3 d'hora", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "17", "NUM_CARRER_1": "15", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4584736.295", "LONGITUD": "2.158927", "TELEFON_NUM": "932859955", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8024", "CODI_BARRI": "30", "_id": 137}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990353777", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Salut", "NOM_CARRER": "Cam\u00e8lies", "EQUIPAMENT": "Nou Hospital Evang\u00e8lic", "X_ED50": "429797.384", "Y_ED50": "4584937.254", "LATITUD": "41.411103", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "429705.459", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Informaci\u00f3", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "i petici\u00f3 d'hora", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "17", "NUM_CARRER_1": "15", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4584736.295", "LONGITUD": "2.158927", "TELEFON_NUM": "932859955", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8024", "CODI_BARRI": "30", "_id": 138}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990364469", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "NOM_CARRER": "Plat\u00f3", "EQUIPAMENT": "Hospital Plat\u00f3", "X_ED50": "428408.335", "Y_ED50": "4583862.412", "LATITUD": "41.4013", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "428316.422", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "21", "NUM_CARRER_1": "21", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583661.463", "LONGITUD": "2.142436", "TELEFON_NUM": "933069900", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8006", "CODI_BARRI": "26", "_id": 139}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990364469", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "NOM_CARRER": "Plat\u00f3", "EQUIPAMENT": "Hospital Plat\u00f3", "X_ED50": "428408.335", "Y_ED50": "4583862.412", "LATITUD": "41.4013", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428316.422", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "21", "NUM_CARRER_1": "21", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583661.463", "LONGITUD": "2.142436", "TELEFON_NUM": "933069900", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8006", "CODI_BARRI": "26", "_id": 140}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990421973", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Vallcarca i els Penitents", "NOM_CARRER": "Alfonso Com\u00edn", "EQUIPAMENT": "Hospital Quir\u00f3nsalud Barcelona", "X_ED50": "428101.357", "Y_ED50": "4585360.354", "LATITUD": "41.414763", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "428009.448", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Pl", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "7", "NUM_CARRER_1": "5", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4585159.391", "LONGITUD": "2.138586", "TELEFON_NUM": "932381600", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8023", "CODI_BARRI": "28", "_id": 141}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990421973", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Vallcarca i els Penitents", "NOM_CARRER": "Alfonso Com\u00edn", "EQUIPAMENT": "Hospital Quir\u00f3nsalud Barcelona", "X_ED50": "428101.357", "Y_ED50": "4585360.354", "LATITUD": "41.414763", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "428009.448", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Cita pr\u00e8via", "TIPUS_VIA": "Pl", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "7", "NUM_CARRER_1": "5", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4585159.391", "LONGITUD": "2.138586", "TELEFON_NUM": "932554000", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8023", "CODI_BARRI": "28", "_id": 142}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990421973", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Vallcarca i els Penitents", "NOM_CARRER": "Alfonso Com\u00edn", "EQUIPAMENT": "Hospital Quir\u00f3nsalud Barcelona", "X_ED50": "428101.357", "Y_ED50": "4585360.354", "LATITUD": "41.414763", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428009.448", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Pl", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "7", "NUM_CARRER_1": "5", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4585159.391", "LONGITUD": "2.138586", "TELEFON_NUM": "932381600", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8023", "CODI_BARRI": "28", "_id": 143}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990421973", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Vallcarca i els Penitents", "NOM_CARRER": "Alfonso Com\u00edn", "EQUIPAMENT": "Hospital Quir\u00f3nsalud Barcelona", "X_ED50": "428101.357", "Y_ED50": "4585360.354", "LATITUD": "41.414763", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428009.448", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Cita pr\u00e8via", "TIPUS_VIA": "Pl", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "7", "NUM_CARRER_1": "5", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4585159.391", "LONGITUD": "2.138586", "TELEFON_NUM": "932554000", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8023", "CODI_BARRI": "28", "_id": 144}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990603216", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - la Bonanova", "NOM_CARRER": "Mandri", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Bonanova de Cirurgia Ocular", "X_ED50": "427548.75", "Y_ED50": "4584246.476", "LATITUD": "41.404682", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "427456.846", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "Proves i tractaments (C. Mandri)", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "63", "NUM_CARRER_1": "63", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4584045.524", "LONGITUD": "2.132108", "TELEFON_NUM": "934342770", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8022", "CODI_BARRI": "25", "_id": 145}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990603216", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - la Bonanova", "NOM_CARRER": "Bonanova", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Bonanova de Cirurgia Ocular", "X_ED50": "427448.462", "Y_ED50": "4584322.058", "LATITUD": "41.405353", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "427356.558", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "Proves i tractaments (C. Mandri)", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "22", "NUM_CARRER_1": "22", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4584121.105", "LONGITUD": "2.130899", "TELEFON_NUM": "934342770", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8022", "CODI_BARRI": "25", "_id": 146}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990603216", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - la Bonanova", "NOM_CARRER": "Mandri", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Bonanova de Cirurgia Ocular", "X_ED50": "427548.75", "Y_ED50": "4584246.476", "LATITUD": "41.404682", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "427456.846", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "Proves i tractaments (C. Mandri)", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "63", "NUM_CARRER_1": "63", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4584045.524", "LONGITUD": "2.132108", "TELEFON_NUM": "934342770", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8022", "CODI_BARRI": "25", "_id": 147}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990603216", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - la Bonanova", "NOM_CARRER": "Bonanova", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Bonanova de Cirurgia Ocular", "X_ED50": "427448.462", "Y_ED50": "4584322.058", "LATITUD": "41.405353", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "427356.558", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "\u00c0rea quir\u00fargica (Pg Bonanova)", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "22", "NUM_CARRER_1": "22", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4584121.105", "LONGITUD": "2.130899", "TELEFON_NUM": "934340925", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8022", "CODI_BARRI": "25", "_id": 148}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990603216", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - la Bonanova", "NOM_CARRER": "Bonanova", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Bonanova de Cirurgia Ocular", "X_ED50": "427448.462", "Y_ED50": "4584322.058", "LATITUD": "41.405353", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "427356.558", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "\u00c0rea quir\u00fargica (Pg Bonanova)", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "22", "NUM_CARRER_1": "22", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4584121.105", "LONGITUD": "2.130899", "TELEFON_NUM": "934340925", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8022", "CODI_BARRI": "25", "_id": 149}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990603216", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - la Bonanova", "NOM_CARRER": "Mandri", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Bonanova de Cirurgia Ocular", "X_ED50": "427548.75", "Y_ED50": "4584246.476", "LATITUD": "41.404682", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "427456.846", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "\u00c0rea quir\u00fargica (Pg Bonanova)", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "63", "NUM_CARRER_1": "63", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4584045.524", "LONGITUD": "2.132108", "TELEFON_NUM": "934340925", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8022", "CODI_BARRI": "25", "_id": 150}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990603216", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - la Bonanova", "NOM_CARRER": "Mandri", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Bonanova de Cirurgia Ocular", "X_ED50": "427548.75", "Y_ED50": "4584246.476", "LATITUD": "41.404682", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "427456.846", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "\u00c0rea quir\u00fargica (Pg Bonanova)", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "63", "NUM_CARRER_1": "63", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4584045.524", "LONGITUD": "2.132108", "TELEFON_NUM": "934340925", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8022", "CODI_BARRI": "25", "_id": 151}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990603216", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - la Bonanova", "NOM_CARRER": "Bonanova", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Bonanova de Cirurgia Ocular", "X_ED50": "427448.462", "Y_ED50": "4584322.058", "LATITUD": "41.405353", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "427356.558", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "Proves i tractaments (C. Mandri)", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "22", "NUM_CARRER_1": "22", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4584121.105", "LONGITUD": "2.130899", "TELEFON_NUM": "934342770", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8022", "CODI_BARRI": "25", "_id": 152}, {"CODI_DISTRICTE": "4", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990626730", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "les Corts", "NOM_CARRER": "Diagonal", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Institut Marqu\u00e8s", "X_ED50": "427258.624", "Y_ED50": "4582543.834", "LATITUD": "41.38932", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "427166.722", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "664", "NUM_CARRER_1": "662", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4582342.898", "LONGITUD": "2.128842", "TELEFON_NUM": "932858216", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8034", "CODI_BARRI": "19", "_id": 153}, {"CODI_DISTRICTE": "4", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990626730", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "les Corts", "NOM_CARRER": "Diagonal", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Institut Marqu\u00e8s", "X_ED50": "427258.624", "Y_ED50": "4582543.834", "LATITUD": "41.38932", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "427166.722", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "664", "NUM_CARRER_1": "662", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4582342.898", "LONGITUD": "2.128842", "TELEFON_NUM": "932858216", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8034", "CODI_BARRI": "19", "_id": 154}, {"CODI_DISTRICTE": "4", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990626730", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "les Corts", "NOM_CARRER": "Diagonal", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Institut Marqu\u00e8s", "X_ED50": "427258.624", "Y_ED50": "4582543.834", "LATITUD": "41.38932", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "427166.722", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "664", "NUM_CARRER_1": "662", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4582342.898", "LONGITUD": "2.128842", "TELEFON_NUM": "932059155", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8034", "CODI_BARRI": "19", "_id": 155}, {"CODI_DISTRICTE": "4", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990626730", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "les Corts", "NOM_CARRER": "Diagonal", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Institut Marqu\u00e8s", "X_ED50": "427258.624", "Y_ED50": "4582543.834", "LATITUD": "41.38932", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "427166.722", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "664", "NUM_CARRER_1": "662", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4582342.898", "LONGITUD": "2.128842", "TELEFON_NUM": "932059155", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8034", "CODI_BARRI": "19", "_id": 156}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990683269", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sarri\u00e0", "NOM_CARRER": "Reina Elisenda de Montcada", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Creu Blanca", "X_ED50": "426362.282", "Y_ED50": "4583521.996", "LATITUD": "41.398049", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "426270.388", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Urg\u00e8ncies", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "17", "NUM_CARRER_1": "17", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583321.051", "LONGITUD": "2.118003", "TELEFON_NUM": "902202230", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8034", "CODI_BARRI": "23", "_id": 157}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990683269", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sarri\u00e0", "NOM_CARRER": "Reina Elisenda de Montcada", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Creu Blanca", "X_ED50": "426362.282", "Y_ED50": "4583521.996", "LATITUD": "41.398049", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "426270.388", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "17", "NUM_CARRER_1": "17", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583321.051", "LONGITUD": "2.118003", "TELEFON_NUM": "932522522", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8034", "CODI_BARRI": "23", "_id": 158}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990683269", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sarri\u00e0", "NOM_CARRER": "Reina Elisenda de Montcada", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Creu Blanca", "X_ED50": "426362.282", "Y_ED50": "4583521.996", "LATITUD": "41.398049", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "426270.388", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "17", "NUM_CARRER_1": "17", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583321.051", "LONGITUD": "2.118003", "TELEFON_NUM": "932522522", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8034", "CODI_BARRI": "23", "_id": 159}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "75990683269", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sarri\u00e0", "NOM_CARRER": "Reina Elisenda de Montcada", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Creu Blanca", "X_ED50": "426362.282", "Y_ED50": "4583521.996", "LATITUD": "41.398049", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "426270.388", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Urg\u00e8ncies", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "17", "NUM_CARRER_1": "17", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583321.051", "LONGITUD": "2.118003", "TELEFON_NUM": "902202230", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8034", "CODI_BARRI": "23", "_id": 160}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "75990694006", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "NOM_CARRER": "Balmes", "EQUIPAMENT": "Medicina Est\u00e8tica Balmes", "X_ED50": "429852.826", "Y_ED50": "4582740.797", "LATITUD": "41.391325", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429760.9", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T21:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "89", "NUM_CARRER_1": "89", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4582539.858", "LONGITUD": "2.159845", "TELEFON_NUM": "933232520", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8008", "CODI_BARRI": "8", "_id": 161}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "75990694006", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "NOM_CARRER": "Balmes", "EQUIPAMENT": "Medicina Est\u00e8tica Balmes", "X_ED50": "429852.826", "Y_ED50": "4582740.797", "LATITUD": "41.391325", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429760.9", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T13:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "89", "NUM_CARRER_1": "89", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4582539.858", "LONGITUD": "2.159845", "TELEFON_NUM": "933232520", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8008", "CODI_BARRI": "8", "_id": 162}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "75990694006", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "NOM_CARRER": "Balmes", "EQUIPAMENT": "Medicina Est\u00e8tica Balmes", "X_ED50": "429852.826", "Y_ED50": "4582740.797", "LATITUD": "41.391325", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "429760.9", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T21:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "89", "NUM_CARRER_1": "89", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4582539.858", "LONGITUD": "2.159845", "TELEFON_NUM": "933232520", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8008", "CODI_BARRI": "8", "_id": 163}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "75990694006", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "NOM_CARRER": "Balmes", "EQUIPAMENT": "Medicina Est\u00e8tica Balmes", "X_ED50": "429852.826", "Y_ED50": "4582740.797", "LATITUD": "41.391325", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "429760.9", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T13:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "89", "NUM_CARRER_1": "89", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4582539.858", "LONGITUD": "2.159845", "TELEFON_NUM": "933232520", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8008", "CODI_BARRI": "8", "_id": 164}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000253", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Sant Antoni", "NOM_CARRER": "Manso", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Manso", "X_ED50": "429860.64", "Y_ED50": "4581091.949", "LATITUD": "41.376475", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429768.713", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4580891.025", "LONGITUD": "2.160129", "TELEFON_NUM": "934263200", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "10", "_id": 165}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000253", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Sant Antoni", "NOM_CARRER": "Manso", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Manso", "X_ED50": "429860.64", "Y_ED50": "4581091.949", "LATITUD": "41.376475", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429768.713", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4580891.025", "LONGITUD": "2.160129", "TELEFON_NUM": "934263200", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "10", "_id": 166}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000253", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Sant Antoni", "NOM_CARRER": "Manso", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Manso", "X_ED50": "429860.64", "Y_ED50": "4581091.949", "LATITUD": "41.376475", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Centres d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria (CUAP)", "X_ETRS89": "429768.713", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4580891.025", "LONGITUD": "2.160129", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "10", "_id": 167}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000253", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Sant Antoni", "NOM_CARRER": "Manso", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Manso", "X_ED50": "429860.64", "Y_ED50": "4581091.949", "LATITUD": "41.376475", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Centres d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria (CUAP)", "X_ETRS89": "429768.713", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4580891.025", "LONGITUD": "2.160129", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "10", "_id": 168}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000253", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Sant Antoni", "NOM_CARRER": "Manso", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Manso", "X_ED50": "429860.64", "Y_ED50": "4581091.949", "LATITUD": "41.376475", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Centres d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria (CUAP)", "X_ETRS89": "429768.713", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "EAP Poble Sec", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4580891.025", "LONGITUD": "2.160129", "TELEFON_NUM": "935543185", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "10", "_id": 169}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000253", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Sant Antoni", "NOM_CARRER": "Manso", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Manso", "X_ED50": "429860.64", "Y_ED50": "4581091.949", "LATITUD": "41.376475", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Centres d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria (CUAP)", "X_ETRS89": "429768.713", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "EAP Poble Sec", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4580891.025", "LONGITUD": "2.160129", "TELEFON_NUM": "935543185", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "10", "_id": 170}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000253", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Sant Antoni", "NOM_CARRER": "Manso", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Manso", "X_ED50": "429860.64", "Y_ED50": "4581091.949", "LATITUD": "41.376475", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429768.713", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4580891.025", "LONGITUD": "2.160129", "TELEFON_NUM": "935517283", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "10", "_id": 196}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000253", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Sant Antoni", "NOM_CARRER": "Manso", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Manso", "X_ED50": "429860.64", "Y_ED50": "4581091.949", "LATITUD": "41.376475", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429768.713", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "EAP Poble Sec", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4580891.025", "LONGITUD": "2.160129", "TELEFON_NUM": "935543185", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "10", "_id": 171}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000253", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Sant Antoni", "NOM_CARRER": "Manso", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Manso", "X_ED50": "429860.64", "Y_ED50": "4581091.949", "LATITUD": "41.376475", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429768.713", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "EAP Poble Sec", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4580891.025", "LONGITUD": "2.160129", "TELEFON_NUM": "935543185", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "10", "_id": 172}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000253", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Sant Antoni", "NOM_CARRER": "Manso", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Manso", "X_ED50": "429860.64", "Y_ED50": "4581091.949", "LATITUD": "41.376475", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429768.713", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "EAP Sant Antoni", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4580891.025", "LONGITUD": "2.160129", "TELEFON_NUM": "935542875", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "10", "_id": 173}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000253", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Sant Antoni", "NOM_CARRER": "Manso", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Manso", "X_ED50": "429860.64", "Y_ED50": "4581091.949", "LATITUD": "41.376475", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429768.713", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "EAP Sant Antoni", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4580891.025", "LONGITUD": "2.160129", "TELEFON_NUM": "935542875", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "10", "_id": 174}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000253", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Sant Antoni", "NOM_CARRER": "Manso", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Manso", "X_ED50": "429860.64", "Y_ED50": "4581091.949", "LATITUD": "41.376475", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429768.713", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "EAP Via Roma", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4580891.025", "LONGITUD": "2.160129", "TELEFON_NUM": "935542878", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "10", "_id": 175}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000253", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Sant Antoni", "NOM_CARRER": "Manso", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Manso", "X_ED50": "429860.64", "Y_ED50": "4581091.949", "LATITUD": "41.376475", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429768.713", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "EAP Via Roma", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4580891.025", "LONGITUD": "2.160129", "TELEFON_NUM": "935542878", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "10", "_id": 176}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000253", "3ER_NIVELL": "Centres urg\u00e8ncies (CUAPs)", "NUM_BARRI": "Sant Antoni", "NOM_CARRER": "Manso", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Manso", "X_ED50": "429860.64", "Y_ED50": "4581091.949", "LATITUD": "41.376475", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429768.713", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "EAP Sant Antoni", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4580891.025", "LONGITUD": "2.160129", "TELEFON_NUM": "935542875", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "10", "_id": 177}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000253", "3ER_NIVELL": "Centres urg\u00e8ncies (CUAPs)", "NUM_BARRI": "Sant Antoni", "NOM_CARRER": "Manso", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Manso", "X_ED50": "429860.64", "Y_ED50": "4581091.949", "LATITUD": "41.376475", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429768.713", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "EAP Sant Antoni", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4580891.025", "LONGITUD": "2.160129", "TELEFON_NUM": "935542875", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "10", "_id": 178}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000253", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Sant Antoni", "NOM_CARRER": "Manso", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Manso", "X_ED50": "429860.64", "Y_ED50": "4581091.949", "LATITUD": "41.376475", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429768.713", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4580891.025", "LONGITUD": "2.160129", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "10", "_id": 179}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000253", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Sant Antoni", "NOM_CARRER": "Manso", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Manso", "X_ED50": "429860.64", "Y_ED50": "4581091.949", "LATITUD": "41.376475", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429768.713", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4580891.025", "LONGITUD": "2.160129", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "10", "_id": 180}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000253", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Sant Antoni", "NOM_CARRER": "Manso", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Manso", "X_ED50": "429860.64", "Y_ED50": "4581091.949", "LATITUD": "41.376475", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Centres d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria (CUAP)", "X_ETRS89": "429768.713", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4580891.025", "LONGITUD": "2.160129", "TELEFON_NUM": "934263200", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "10", "_id": 181}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000253", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Sant Antoni", "NOM_CARRER": "Manso", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Manso", "X_ED50": "429860.64", "Y_ED50": "4581091.949", "LATITUD": "41.376475", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Centres d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria (CUAP)", "X_ETRS89": "429768.713", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4580891.025", "LONGITUD": "2.160129", "TELEFON_NUM": "934263200", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "10", "_id": 182}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000253", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Sant Antoni", "NOM_CARRER": "Manso", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Manso", "X_ED50": "429860.64", "Y_ED50": "4581091.949", "LATITUD": "41.376475", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429768.713", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "EAP Via Roma", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4580891.025", "LONGITUD": "2.160129", "TELEFON_NUM": "935542878", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "10", "_id": 183}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000253", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Sant Antoni", "NOM_CARRER": "Manso", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Manso", "X_ED50": "429860.64", "Y_ED50": "4581091.949", "LATITUD": "41.376475", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429768.713", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "EAP Via Roma", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4580891.025", "LONGITUD": "2.160129", "TELEFON_NUM": "935542878", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "10", "_id": 184}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000253", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Sant Antoni", "NOM_CARRER": "Manso", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Manso", "X_ED50": "429860.64", "Y_ED50": "4581091.949", "LATITUD": "41.376475", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429768.713", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4580891.025", "LONGITUD": "2.160129", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "10", "_id": 185}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000253", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Sant Antoni", "NOM_CARRER": "Manso", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Manso", "X_ED50": "429860.64", "Y_ED50": "4581091.949", "LATITUD": "41.376475", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429768.713", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4580891.025", "LONGITUD": "2.160129", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "10", "_id": 186}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000253", "3ER_NIVELL": "Centres urg\u00e8ncies (CUAPs)", "NUM_BARRI": "Sant Antoni", "NOM_CARRER": "Manso", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Manso", "X_ED50": "429860.64", "Y_ED50": "4581091.949", "LATITUD": "41.376475", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429768.713", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "EAP Poble Sec", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4580891.025", "LONGITUD": "2.160129", "TELEFON_NUM": "935543185", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "10", "_id": 187}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000253", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Sant Antoni", "NOM_CARRER": "Manso", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Manso", "X_ED50": "429860.64", "Y_ED50": "4581091.949", "LATITUD": "41.376475", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429768.713", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "EAP Universitat", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4580891.025", "LONGITUD": "2.160129", "TELEFON_NUM": "935542882", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "10", "_id": 206}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000253", "3ER_NIVELL": "Centres urg\u00e8ncies (CUAPs)", "NUM_BARRI": "Sant Antoni", "NOM_CARRER": "Manso", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Manso", "X_ED50": "429860.64", "Y_ED50": "4581091.949", "LATITUD": "41.376475", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429768.713", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "EAP Poble Sec", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4580891.025", "LONGITUD": "2.160129", "TELEFON_NUM": "935543185", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "10", "_id": 188}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000253", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Sant Antoni", "NOM_CARRER": "Manso", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Manso", "X_ED50": "429860.64", "Y_ED50": "4581091.949", "LATITUD": "41.376475", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429768.713", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "EAP Poble Sec", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4580891.025", "LONGITUD": "2.160129", "TELEFON_NUM": "935543185", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "10", "_id": 189}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000253", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Sant Antoni", "NOM_CARRER": "Manso", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Manso", "X_ED50": "429860.64", "Y_ED50": "4581091.949", "LATITUD": "41.376475", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429768.713", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "EAP Poble Sec", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4580891.025", "LONGITUD": "2.160129", "TELEFON_NUM": "935543185", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "10", "_id": 190}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000253", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Sant Antoni", "NOM_CARRER": "Manso", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Manso", "X_ED50": "429860.64", "Y_ED50": "4581091.949", "LATITUD": "41.376475", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Centres d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria (CUAP)", "X_ETRS89": "429768.713", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "EAP Via Roma", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4580891.025", "LONGITUD": "2.160129", "TELEFON_NUM": "935542878", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "10", "_id": 191}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000253", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Sant Antoni", "NOM_CARRER": "Manso", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Manso", "X_ED50": "429860.64", "Y_ED50": "4581091.949", "LATITUD": "41.376475", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Centres d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria (CUAP)", "X_ETRS89": "429768.713", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "EAP Via Roma", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4580891.025", "LONGITUD": "2.160129", "TELEFON_NUM": "935542878", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "10", "_id": 192}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000253", "3ER_NIVELL": "Centres urg\u00e8ncies (CUAPs)", "NUM_BARRI": "Sant Antoni", "NOM_CARRER": "Manso", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Manso", "X_ED50": "429860.64", "Y_ED50": "4581091.949", "LATITUD": "41.376475", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429768.713", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "EAP Via Roma", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4580891.025", "LONGITUD": "2.160129", "TELEFON_NUM": "935542878", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "10", "_id": 193}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000253", "3ER_NIVELL": "Centres urg\u00e8ncies (CUAPs)", "NUM_BARRI": "Sant Antoni", "NOM_CARRER": "Manso", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Manso", "X_ED50": "429860.64", "Y_ED50": "4581091.949", "LATITUD": "41.376475", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429768.713", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "EAP Via Roma", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4580891.025", "LONGITUD": "2.160129", "TELEFON_NUM": "935542878", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "10", "_id": 194}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000253", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Sant Antoni", "NOM_CARRER": "Manso", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Manso", "X_ED50": "429860.64", "Y_ED50": "4581091.949", "LATITUD": "41.376475", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429768.713", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4580891.025", "LONGITUD": "2.160129", "TELEFON_NUM": "935517283", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "10", "_id": 195}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086001755", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Barceloneta", "NOM_CARRER": "Mar\u00edtim de la Barceloneta", "EQUIPAMENT": "Hospital del Mar", "X_ED50": "432758.015", "Y_ED50": "4581836.967", "LATITUD": "41.383433", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432666.062", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "29", "NUM_CARRER_1": "25", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4581636.036", "LONGITUD": "2.194692", "TELEFON_NUM": "932483254", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8003", "CODI_BARRI": "3", "_id": 232}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000253", "3ER_NIVELL": "Centres urg\u00e8ncies (CUAPs)", "NUM_BARRI": "Sant Antoni", "NOM_CARRER": "Manso", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Manso", "X_ED50": "429860.64", "Y_ED50": "4581091.949", "LATITUD": "41.376475", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429768.713", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4580891.025", "LONGITUD": "2.160129", "TELEFON_NUM": "934263200", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "10", "_id": 197}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000253", "3ER_NIVELL": "Centres urg\u00e8ncies (CUAPs)", "NUM_BARRI": "Sant Antoni", "NOM_CARRER": "Manso", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Manso", "X_ED50": "429860.64", "Y_ED50": "4581091.949", "LATITUD": "41.376475", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429768.713", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4580891.025", "LONGITUD": "2.160129", "TELEFON_NUM": "934263200", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "10", "_id": 198}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000253", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Sant Antoni", "NOM_CARRER": "Manso", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Manso", "X_ED50": "429860.64", "Y_ED50": "4581091.949", "LATITUD": "41.376475", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429768.713", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4580891.025", "LONGITUD": "2.160129", "TELEFON_NUM": "934263200", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "10", "_id": 199}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000253", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Sant Antoni", "NOM_CARRER": "Manso", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Manso", "X_ED50": "429860.64", "Y_ED50": "4581091.949", "LATITUD": "41.376475", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429768.713", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4580891.025", "LONGITUD": "2.160129", "TELEFON_NUM": "934263200", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "10", "_id": 200}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000253", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Sant Antoni", "NOM_CARRER": "Manso", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Manso", "X_ED50": "429860.64", "Y_ED50": "4581091.949", "LATITUD": "41.376475", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429768.713", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "EAP Universitat", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4580891.025", "LONGITUD": "2.160129", "TELEFON_NUM": "935542882", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "10", "_id": 201}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000253", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Sant Antoni", "NOM_CARRER": "Manso", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Manso", "X_ED50": "429860.64", "Y_ED50": "4581091.949", "LATITUD": "41.376475", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429768.713", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "EAP Universitat", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4580891.025", "LONGITUD": "2.160129", "TELEFON_NUM": "935542882", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "10", "_id": 202}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000253", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Sant Antoni", "NOM_CARRER": "Manso", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Manso", "X_ED50": "429860.64", "Y_ED50": "4581091.949", "LATITUD": "41.376475", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429768.713", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4580891.025", "LONGITUD": "2.160129", "TELEFON_NUM": "935517283", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "10", "_id": 203}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000253", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Sant Antoni", "NOM_CARRER": "Manso", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Manso", "X_ED50": "429860.64", "Y_ED50": "4581091.949", "LATITUD": "41.376475", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429768.713", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4580891.025", "LONGITUD": "2.160129", "TELEFON_NUM": "935517283", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "10", "_id": 204}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000253", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Sant Antoni", "NOM_CARRER": "Manso", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Manso", "X_ED50": "429860.64", "Y_ED50": "4581091.949", "LATITUD": "41.376475", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429768.713", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "EAP Universitat", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4580891.025", "LONGITUD": "2.160129", "TELEFON_NUM": "935542882", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "10", "_id": 205}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000253", "3ER_NIVELL": "Centres urg\u00e8ncies (CUAPs)", "NUM_BARRI": "Sant Antoni", "NOM_CARRER": "Manso", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Manso", "X_ED50": "429860.64", "Y_ED50": "4581091.949", "LATITUD": "41.376475", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429768.713", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4580891.025", "LONGITUD": "2.160129", "TELEFON_NUM": "935517283", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "10", "_id": 207}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000253", "3ER_NIVELL": "Centres urg\u00e8ncies (CUAPs)", "NUM_BARRI": "Sant Antoni", "NOM_CARRER": "Manso", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Manso", "X_ED50": "429860.64", "Y_ED50": "4581091.949", "LATITUD": "41.376475", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429768.713", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4580891.025", "LONGITUD": "2.160129", "TELEFON_NUM": "935517283", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "10", "_id": 208}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000253", "3ER_NIVELL": "Centres urg\u00e8ncies (CUAPs)", "NUM_BARRI": "Sant Antoni", "NOM_CARRER": "Manso", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Manso", "X_ED50": "429860.64", "Y_ED50": "4581091.949", "LATITUD": "41.376475", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429768.713", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "EAP Universitat", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4580891.025", "LONGITUD": "2.160129", "TELEFON_NUM": "935542882", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "10", "_id": 209}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000253", "3ER_NIVELL": "Centres urg\u00e8ncies (CUAPs)", "NUM_BARRI": "Sant Antoni", "NOM_CARRER": "Manso", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Manso", "X_ED50": "429860.64", "Y_ED50": "4581091.949", "LATITUD": "41.376475", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429768.713", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "EAP Universitat", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4580891.025", "LONGITUD": "2.160129", "TELEFON_NUM": "935542882", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "10", "_id": 210}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000253", "3ER_NIVELL": "Centres urg\u00e8ncies (CUAPs)", "NUM_BARRI": "Sant Antoni", "NOM_CARRER": "Manso", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Manso", "X_ED50": "429860.64", "Y_ED50": "4581091.949", "LATITUD": "41.376475", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429768.713", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4580891.025", "LONGITUD": "2.160129", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "10", "_id": 211}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000253", "3ER_NIVELL": "Centres urg\u00e8ncies (CUAPs)", "NUM_BARRI": "Sant Antoni", "NOM_CARRER": "Manso", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Manso", "X_ED50": "429860.64", "Y_ED50": "4581091.949", "LATITUD": "41.376475", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429768.713", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4580891.025", "LONGITUD": "2.160129", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "10", "_id": 212}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000253", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Sant Antoni", "NOM_CARRER": "Manso", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Manso", "X_ED50": "429860.64", "Y_ED50": "4581091.949", "LATITUD": "41.376475", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429768.713", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "EAP Sant Antoni", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4580891.025", "LONGITUD": "2.160129", "TELEFON_NUM": "935542875", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "10", "_id": 213}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000253", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Sant Antoni", "NOM_CARRER": "Manso", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Manso", "X_ED50": "429860.64", "Y_ED50": "4581091.949", "LATITUD": "41.376475", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429768.713", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "EAP Sant Antoni", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4580891.025", "LONGITUD": "2.160129", "TELEFON_NUM": "935542875", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "10", "_id": 214}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000253", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Sant Antoni", "NOM_CARRER": "Manso", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Manso", "X_ED50": "429860.64", "Y_ED50": "4581091.949", "LATITUD": "41.376475", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Centres d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria (CUAP)", "X_ETRS89": "429768.713", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4580891.025", "LONGITUD": "2.160129", "TELEFON_NUM": "935517283", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "10", "_id": 215}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000253", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Sant Antoni", "NOM_CARRER": "Manso", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Manso", "X_ED50": "429860.64", "Y_ED50": "4581091.949", "LATITUD": "41.376475", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Centres d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria (CUAP)", "X_ETRS89": "429768.713", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4580891.025", "LONGITUD": "2.160129", "TELEFON_NUM": "935517283", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "10", "_id": 216}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000253", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Sant Antoni", "NOM_CARRER": "Manso", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Manso", "X_ED50": "429860.64", "Y_ED50": "4581091.949", "LATITUD": "41.376475", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Centres d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria (CUAP)", "X_ETRS89": "429768.713", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "EAP Sant Antoni", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4580891.025", "LONGITUD": "2.160129", "TELEFON_NUM": "935542875", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "10", "_id": 217}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000253", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Sant Antoni", "NOM_CARRER": "Manso", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Manso", "X_ED50": "429860.64", "Y_ED50": "4581091.949", "LATITUD": "41.376475", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Centres d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria (CUAP)", "X_ETRS89": "429768.713", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "EAP Sant Antoni", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4580891.025", "LONGITUD": "2.160129", "TELEFON_NUM": "935542875", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "10", "_id": 218}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000253", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Sant Antoni", "NOM_CARRER": "Manso", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Manso", "X_ED50": "429860.64", "Y_ED50": "4581091.949", "LATITUD": "41.376475", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Centres d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria (CUAP)", "X_ETRS89": "429768.713", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "EAP Universitat", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4580891.025", "LONGITUD": "2.160129", "TELEFON_NUM": "935542882", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "10", "_id": 219}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086000253", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Sant Antoni", "NOM_CARRER": "Manso", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Manso", "X_ED50": "429860.64", "Y_ED50": "4581091.949", "LATITUD": "41.376475", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Centres d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria (CUAP)", "X_ETRS89": "429768.713", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "EAP Universitat", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "19", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4580891.025", "LONGITUD": "2.160129", "TELEFON_NUM": "935542882", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "10", "_id": 220}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086001558", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Fort Pienc", "NOM_CARRER": "Sant Joan", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Passeig Sant Joan", "X_ED50": "431453.263", "Y_ED50": "4582875.756", "LATITUD": "41.392679", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431361.322", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "20", "NUM_CARRER_1": "20", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4582674.815", "LONGITUD": "2.178971", "TELEFON_NUM": "932329767", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8010", "CODI_BARRI": "5", "_id": 221}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086001558", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Fort Pienc", "NOM_CARRER": "Sant Joan", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Passeig Sant Joan", "X_ED50": "431453.263", "Y_ED50": "4582875.756", "LATITUD": "41.392679", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431361.322", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "20", "NUM_CARRER_1": "20", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4582674.815", "LONGITUD": "2.178971", "TELEFON_NUM": "932650117", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8010", "CODI_BARRI": "5", "_id": 222}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086001755", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Barceloneta", "NOM_CARRER": "Mar\u00edtim de la Barceloneta", "EQUIPAMENT": "Hospital del Mar", "X_ED50": "432758.015", "Y_ED50": "4581836.967", "LATITUD": "41.383433", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432666.062", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "29", "NUM_CARRER_1": "25", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4581636.036", "LONGITUD": "2.194692", "TELEFON_NUM": "932483000", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8003", "CODI_BARRI": "3", "_id": 233}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086001558", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Fort Pienc", "NOM_CARRER": "Sant Joan", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Passeig Sant Joan", "X_ED50": "431453.263", "Y_ED50": "4582875.756", "LATITUD": "41.392679", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431361.322", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "20", "NUM_CARRER_1": "20", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4582674.815", "LONGITUD": "2.178971", "TELEFON_NUM": "932329767", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8010", "CODI_BARRI": "5", "_id": 223}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086001558", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Fort Pienc", "NOM_CARRER": "Sant Joan", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Passeig Sant Joan", "X_ED50": "431453.263", "Y_ED50": "4582875.756", "LATITUD": "41.392679", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431361.322", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "20", "NUM_CARRER_1": "20", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4582674.815", "LONGITUD": "2.178971", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8010", "CODI_BARRI": "5", "_id": 224}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086001558", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Fort Pienc", "NOM_CARRER": "Sant Joan", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Passeig Sant Joan", "X_ED50": "431453.263", "Y_ED50": "4582875.756", "LATITUD": "41.392679", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431361.322", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "20", "NUM_CARRER_1": "20", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4582674.815", "LONGITUD": "2.178971", "TELEFON_NUM": "932450167", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8010", "CODI_BARRI": "5", "_id": 225}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086001558", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Fort Pienc", "NOM_CARRER": "Sant Joan", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Passeig Sant Joan", "X_ED50": "431453.263", "Y_ED50": "4582875.756", "LATITUD": "41.392679", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431361.322", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "20", "NUM_CARRER_1": "20", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4582674.815", "LONGITUD": "2.178971", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8010", "CODI_BARRI": "5", "_id": 226}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086001558", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Fort Pienc", "NOM_CARRER": "Sant Joan", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Passeig Sant Joan", "X_ED50": "431453.263", "Y_ED50": "4582875.756", "LATITUD": "41.392679", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431361.322", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "20", "NUM_CARRER_1": "20", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4582674.815", "LONGITUD": "2.178971", "TELEFON_NUM": "932450167", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8010", "CODI_BARRI": "5", "_id": 227}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086001558", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Fort Pienc", "NOM_CARRER": "Sant Joan", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Passeig Sant Joan", "X_ED50": "431453.263", "Y_ED50": "4582875.756", "LATITUD": "41.392679", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431361.322", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "20", "NUM_CARRER_1": "20", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4582674.815", "LONGITUD": "2.178971", "TELEFON_NUM": "932650117", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8010", "CODI_BARRI": "5", "_id": 228}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086001755", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Barceloneta", "NOM_CARRER": "Mar\u00edtim de la Barceloneta", "EQUIPAMENT": "Hospital del Mar", "X_ED50": "432758.015", "Y_ED50": "4581836.967", "LATITUD": "41.383433", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432666.062", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Cita pr\u00e8via", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "29", "NUM_CARRER_1": "25", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4581636.036", "LONGITUD": "2.194692", "TELEFON_NUM": "932483334", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8003", "CODI_BARRI": "3", "_id": 229}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086001755", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Barceloneta", "NOM_CARRER": "Mar\u00edtim de la Barceloneta", "EQUIPAMENT": "Hospital del Mar", "X_ED50": "432758.015", "Y_ED50": "4581836.967", "LATITUD": "41.383433", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "432666.062", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "29", "NUM_CARRER_1": "25", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4581636.036", "LONGITUD": "2.194692", "TELEFON_NUM": "932483254", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8003", "CODI_BARRI": "3", "_id": 230}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086001755", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Barceloneta", "NOM_CARRER": "Mar\u00edtim de la Barceloneta", "EQUIPAMENT": "Hospital del Mar", "X_ED50": "432758.015", "Y_ED50": "4581836.967", "LATITUD": "41.383433", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "432666.062", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Cita pr\u00e8via", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "29", "NUM_CARRER_1": "25", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4581636.036", "LONGITUD": "2.194692", "TELEFON_NUM": "932483335", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8003", "CODI_BARRI": "3", "_id": 231}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086001755", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Barceloneta", "NOM_CARRER": "Mar\u00edtim de la Barceloneta", "EQUIPAMENT": "Hospital del Mar", "X_ED50": "432758.015", "Y_ED50": "4581836.967", "LATITUD": "41.383433", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "432666.062", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "29", "NUM_CARRER_1": "25", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4581636.036", "LONGITUD": "2.194692", "TELEFON_NUM": "932483000", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8003", "CODI_BARRI": "3", "_id": 234}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086001755", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Barceloneta", "NOM_CARRER": "Mar\u00edtim de la Barceloneta", "EQUIPAMENT": "Hospital del Mar", "X_ED50": "432758.015", "Y_ED50": "4581836.967", "LATITUD": "41.383433", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "432666.062", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Cita pr\u00e8via", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "29", "NUM_CARRER_1": "25", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4581636.036", "LONGITUD": "2.194692", "TELEFON_NUM": "932483334", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8003", "CODI_BARRI": "3", "_id": 235}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086001755", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Barceloneta", "NOM_CARRER": "Mar\u00edtim de la Barceloneta", "EQUIPAMENT": "Hospital del Mar", "X_ED50": "432758.015", "Y_ED50": "4581836.967", "LATITUD": "41.383433", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432666.062", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Cita pr\u00e8via", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "29", "NUM_CARRER_1": "25", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4581636.036", "LONGITUD": "2.194692", "TELEFON_NUM": "932483335", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8003", "CODI_BARRI": "3", "_id": 236}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086001793", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou", "NOM_CARRER": "Ramon Turr\u00f3", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Ramon Turr\u00f3", "X_ED50": "434164.125", "Y_ED50": "4584366.709", "LATITUD": "41.406334", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "434072.16", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "339", "NUM_CARRER_1": "337", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4584165.754", "LONGITUD": "2.211231", "TELEFON_NUM": "934465700", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8019", "CODI_BARRI": "69", "_id": 237}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086001793", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou", "NOM_CARRER": "Ramon Turr\u00f3", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Ramon Turr\u00f3", "X_ED50": "434164.125", "Y_ED50": "4584366.709", "LATITUD": "41.406334", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "434072.16", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "cita pr\u00e8via", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "339", "NUM_CARRER_1": "337", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4584165.754", "LONGITUD": "2.211231", "TELEFON_NUM": "934465702", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8019", "CODI_BARRI": "69", "_id": 238}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086001793", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou", "NOM_CARRER": "Ramon Turr\u00f3", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Ramon Turr\u00f3", "X_ED50": "434164.125", "Y_ED50": "4584366.709", "LATITUD": "41.406334", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "434072.16", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "cita pr\u00e8via", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "339", "NUM_CARRER_1": "337", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4584165.754", "LONGITUD": "2.211231", "TELEFON_NUM": "934465702", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8019", "CODI_BARRI": "69", "_id": 239}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086001793", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou", "NOM_CARRER": "Ramon Turr\u00f3", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Ramon Turr\u00f3", "X_ED50": "434164.125", "Y_ED50": "4584366.709", "LATITUD": "41.406334", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "434072.16", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "339", "NUM_CARRER_1": "337", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4584165.754", "LONGITUD": "2.211231", "TELEFON_NUM": "934465700", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8019", "CODI_BARRI": "69", "_id": 240}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086001793", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou", "NOM_CARRER": "Ramon Turr\u00f3", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Ramon Turr\u00f3", "X_ED50": "434164.125", "Y_ED50": "4584366.709", "LATITUD": "41.406334", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "434072.16", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "339", "NUM_CARRER_1": "337", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4584165.754", "LONGITUD": "2.211231", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8019", "CODI_BARRI": "69", "_id": 241}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086001793", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou", "NOM_CARRER": "Ramon Turr\u00f3", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Ramon Turr\u00f3", "X_ED50": "434164.125", "Y_ED50": "4584366.709", "LATITUD": "41.406334", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "434072.16", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "339", "NUM_CARRER_1": "337", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4584165.754", "LONGITUD": "2.211231", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8019", "CODI_BARRI": "69", "_id": 242}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086001802", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Poblenou", "NOM_CARRER": "Lope de Vega", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Poblenou", "X_ED50": "433424.078", "Y_ED50": "4584310.371", "LATITUD": "41.405766", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "433332.119", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "138", "NUM_CARRER_1": "138", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4584109.417", "LONGITUD": "2.202385", "TELEFON_NUM": "934337709", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8005", "CODI_BARRI": "68", "_id": 243}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086001802", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Poblenou", "NOM_CARRER": "Lope de Vega", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Poblenou", "X_ED50": "433424.078", "Y_ED50": "4584310.371", "LATITUD": "41.405766", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "433332.119", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "138", "NUM_CARRER_1": "138", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4584109.417", "LONGITUD": "2.202385", "TELEFON_NUM": "934337709", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8005", "CODI_BARRI": "68", "_id": 244}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086001802", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Poblenou", "NOM_CARRER": "Lope de Vega", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Poblenou", "X_ED50": "433424.078", "Y_ED50": "4584310.371", "LATITUD": "41.405766", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "433332.119", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "138", "NUM_CARRER_1": "138", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4584109.417", "LONGITUD": "2.202385", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8005", "CODI_BARRI": "68", "_id": 245}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086001802", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Poblenou", "NOM_CARRER": "Lope de Vega", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Poblenou", "X_ED50": "433424.078", "Y_ED50": "4584310.371", "LATITUD": "41.405766", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "433332.119", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "138", "NUM_CARRER_1": "138", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4584109.417", "LONGITUD": "2.202385", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8005", "CODI_BARRI": "68", "_id": 246}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086001802", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Poblenou", "NOM_CARRER": "Lope de Vega", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Poblenou", "X_ED50": "433424.078", "Y_ED50": "4584310.371", "LATITUD": "41.405766", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "433332.119", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "138", "NUM_CARRER_1": "138", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4584109.417", "LONGITUD": "2.202385", "TELEFON_NUM": "933075945", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8005", "CODI_BARRI": "68", "_id": 247}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086001802", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Poblenou", "NOM_CARRER": "Lope de Vega", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Poblenou", "X_ED50": "433424.078", "Y_ED50": "4584310.371", "LATITUD": "41.405766", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "433332.119", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "138", "NUM_CARRER_1": "138", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4584109.417", "LONGITUD": "2.202385", "TELEFON_NUM": "933075945", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8005", "CODI_BARRI": "68", "_id": 248}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086001802", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Poblenou", "NOM_CARRER": "Lope de Vega", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Poblenou", "X_ED50": "433424.078", "Y_ED50": "4584310.371", "LATITUD": "41.405766", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "433332.119", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "138", "NUM_CARRER_1": "138", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4584109.417", "LONGITUD": "2.202385", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8005", "CODI_BARRI": "68", "_id": 249}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086001802", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Poblenou", "NOM_CARRER": "Lope de Vega", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Poblenou", "X_ED50": "433424.078", "Y_ED50": "4584310.371", "LATITUD": "41.405766", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "433332.119", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "138", "NUM_CARRER_1": "138", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4584109.417", "LONGITUD": "2.202385", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8005", "CODI_BARRI": "68", "_id": 250}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086001802", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Poblenou", "NOM_CARRER": "Lope de Vega", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Poblenou", "X_ED50": "433424.078", "Y_ED50": "4584310.371", "LATITUD": "41.405766", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "433332.119", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "138", "NUM_CARRER_1": "138", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4584109.417", "LONGITUD": "2.202385", "TELEFON_NUM": "933075945", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8005", "CODI_BARRI": "68", "_id": 251}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086001802", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Poblenou", "NOM_CARRER": "Lope de Vega", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Poblenou", "X_ED50": "433424.078", "Y_ED50": "4584310.371", "LATITUD": "41.405766", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "433332.119", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "138", "NUM_CARRER_1": "138", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4584109.417", "LONGITUD": "2.202385", "TELEFON_NUM": "933075945", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8005", "CODI_BARRI": "68", "_id": 252}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086001802", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Poblenou", "NOM_CARRER": "Lope de Vega", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Poblenou", "X_ED50": "433424.078", "Y_ED50": "4584310.371", "LATITUD": "41.405766", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "433332.119", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "138", "NUM_CARRER_1": "138", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4584109.417", "LONGITUD": "2.202385", "TELEFON_NUM": "934337709", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8005", "CODI_BARRI": "68", "_id": 253}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086001802", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Poblenou", "NOM_CARRER": "Lope de Vega", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Poblenou", "X_ED50": "433424.078", "Y_ED50": "4584310.371", "LATITUD": "41.405766", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "433332.119", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "138", "NUM_CARRER_1": "138", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4584109.417", "LONGITUD": "2.202385", "TELEFON_NUM": "934337709", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8005", "CODI_BARRI": "68", "_id": 254}, {"CODI_DISTRICTE": "4", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086002048", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Maternitat i Sant Ramon", "NOM_CARRER": "Sabino Arana", "EQUIPAMENT": "Hospital Casa de la Maternitat", "X_ED50": "427075.122", "Y_ED50": "4582118.789", "LATITUD": "41.385476", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "426983.221", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "Consultes externes", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "1", "NUM_CARRER_1": "1", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4581917.857", "LONGITUD": "2.126699", "TELEFON_NUM": "932275601", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8028", "CODI_BARRI": "20", "_id": 255}, {"CODI_DISTRICTE": "4", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086002048", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Maternitat i Sant Ramon", "NOM_CARRER": "Sabino Arana", "EQUIPAMENT": "Hospital Casa de la Maternitat", "X_ED50": "427075.122", "Y_ED50": "4582118.789", "LATITUD": "41.385476", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "426983.221", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "1", "NUM_CARRER_1": "1", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4581917.857", "LONGITUD": "2.126699", "TELEFON_NUM": "932275600", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8028", "CODI_BARRI": "20", "_id": 256}, {"CODI_DISTRICTE": "4", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086002048", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Maternitat i Sant Ramon", "NOM_CARRER": "Sabino Arana", "EQUIPAMENT": "Hospital Casa de la Maternitat", "X_ED50": "427075.122", "Y_ED50": "4582118.789", "LATITUD": "41.385476", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "426983.221", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "1", "NUM_CARRER_1": "1", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4581917.857", "LONGITUD": "2.126699", "TELEFON_NUM": "932275605", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8028", "CODI_BARRI": "20", "_id": 257}, {"CODI_DISTRICTE": "4", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086002048", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Maternitat i Sant Ramon", "NOM_CARRER": "Sabino Arana", "EQUIPAMENT": "Hospital Casa de la Maternitat", "X_ED50": "427075.122", "Y_ED50": "4582118.789", "LATITUD": "41.385476", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "426983.221", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "Corporaci\u00f3 Sanit\u00e0ria Cl\u00ednic", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "1", "NUM_CARRER_1": "1", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4581917.857", "LONGITUD": "2.126699", "TELEFON_NUM": "932275400", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8028", "CODI_BARRI": "20", "_id": 258}, {"CODI_DISTRICTE": "4", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086002048", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Maternitat i Sant Ramon", "NOM_CARRER": "Sabino Arana", "EQUIPAMENT": "Hospital Casa de la Maternitat", "X_ED50": "427075.122", "Y_ED50": "4582118.789", "LATITUD": "41.385476", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "426983.221", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "1", "NUM_CARRER_1": "1", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4581917.857", "LONGITUD": "2.126699", "TELEFON_NUM": "932275605", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8028", "CODI_BARRI": "20", "_id": 259}, {"CODI_DISTRICTE": "4", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086002048", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Maternitat i Sant Ramon", "NOM_CARRER": "Sabino Arana", "EQUIPAMENT": "Hospital Casa de la Maternitat", "X_ED50": "427075.122", "Y_ED50": "4582118.789", "LATITUD": "41.385476", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "426983.221", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "Corporaci\u00f3 Sanit\u00e0ria Cl\u00ednic", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "1", "NUM_CARRER_1": "1", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4581917.857", "LONGITUD": "2.126699", "TELEFON_NUM": "932275400", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8028", "CODI_BARRI": "20", "_id": 260}, {"CODI_DISTRICTE": "4", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086002048", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Maternitat i Sant Ramon", "NOM_CARRER": "Sabino Arana", "EQUIPAMENT": "Hospital Casa de la Maternitat", "X_ED50": "427075.122", "Y_ED50": "4582118.789", "LATITUD": "41.385476", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "426983.221", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "1", "NUM_CARRER_1": "1", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4581917.857", "LONGITUD": "2.126699", "TELEFON_NUM": "932275600", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8028", "CODI_BARRI": "20", "_id": 261}, {"CODI_DISTRICTE": "4", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086002048", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Maternitat i Sant Ramon", "NOM_CARRER": "Sabino Arana", "EQUIPAMENT": "Hospital Casa de la Maternitat", "X_ED50": "427075.122", "Y_ED50": "4582118.789", "LATITUD": "41.385476", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "426983.221", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "Consultes externes", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "1", "NUM_CARRER_1": "1", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4581917.857", "LONGITUD": "2.126699", "TELEFON_NUM": "932275601", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8028", "CODI_BARRI": "20", "_id": 262}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086002201", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Sarri\u00e0", "NOM_CARRER": "Augusta", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sarri\u00e0", "X_ED50": "426661.673", "Y_ED50": "4583953.966", "LATITUD": "41.401967", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "426569.777", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Via", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "366", "NUM_CARRER_1": "366", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4583753.017", "LONGITUD": "2.121532", "TELEFON_NUM": "932042288", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8017", "CODI_BARRI": "23", "_id": 263}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086002201", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Sarri\u00e0", "NOM_CARRER": "Augusta", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sarri\u00e0", "X_ED50": "426661.673", "Y_ED50": "4583953.966", "LATITUD": "41.401967", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "426569.777", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Via", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "366", "NUM_CARRER_1": "366", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4583753.017", "LONGITUD": "2.121532", "TELEFON_NUM": "932042288", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8017", "CODI_BARRI": "23", "_id": 264}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086002201", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Sarri\u00e0", "NOM_CARRER": "Augusta", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sarri\u00e0", "X_ED50": "426661.673", "Y_ED50": "4583953.966", "LATITUD": "41.401967", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "426569.777", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Via", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "366", "NUM_CARRER_1": "366", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4583753.017", "LONGITUD": "2.121532", "TELEFON_NUM": "932041203", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8017", "CODI_BARRI": "23", "_id": 265}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086002201", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Sarri\u00e0", "NOM_CARRER": "Augusta", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sarri\u00e0", "X_ED50": "426661.673", "Y_ED50": "4583953.966", "LATITUD": "41.401967", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "426569.777", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Via", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "366", "NUM_CARRER_1": "366", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4583753.017", "LONGITUD": "2.121532", "TELEFON_NUM": "932041203", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8017", "CODI_BARRI": "23", "_id": 266}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086002201", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Sarri\u00e0", "NOM_CARRER": "Augusta", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sarri\u00e0", "X_ED50": "426661.673", "Y_ED50": "4583953.966", "LATITUD": "41.401967", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "426569.777", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Via", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "366", "NUM_CARRER_1": "366", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4583753.017", "LONGITUD": "2.121532", "TELEFON_NUM": "932041203", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8017", "CODI_BARRI": "23", "_id": 267}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086002201", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Sarri\u00e0", "NOM_CARRER": "Augusta", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sarri\u00e0", "X_ED50": "426661.673", "Y_ED50": "4583953.966", "LATITUD": "41.401967", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "426569.777", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Via", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "366", "NUM_CARRER_1": "366", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4583753.017", "LONGITUD": "2.121532", "TELEFON_NUM": "932041203", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8017", "CODI_BARRI": "23", "_id": 268}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086002201", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Sarri\u00e0", "NOM_CARRER": "Augusta", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sarri\u00e0", "X_ED50": "426661.673", "Y_ED50": "4583953.966", "LATITUD": "41.401967", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "426569.777", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Via", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "366", "NUM_CARRER_1": "366", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4583753.017", "LONGITUD": "2.121532", "TELEFON_NUM": "932042288", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8017", "CODI_BARRI": "23", "_id": 269}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086002201", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Sarri\u00e0", "NOM_CARRER": "Augusta", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sarri\u00e0", "X_ED50": "426661.673", "Y_ED50": "4583953.966", "LATITUD": "41.401967", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "426569.777", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Via", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "366", "NUM_CARRER_1": "366", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4583753.017", "LONGITUD": "2.121532", "TELEFON_NUM": "932042288", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8017", "CODI_BARRI": "23", "_id": 270}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086002370", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Sants", "NOM_CARRER": "Vapor Vell", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sants", "X_ED50": "427766.282", "Y_ED50": "4581144.783", "LATITUD": "41.376766", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "427674.375", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Ptge", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "8", "NUM_CARRER_1": "6", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4580943.86", "LONGITUD": "2.13508", "TELEFON_NUM": "934955885", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8028", "CODI_BARRI": "18", "_id": 271}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086002370", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Sants", "NOM_CARRER": "Vapor Vell", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sants", "X_ED50": "427766.282", "Y_ED50": "4581144.783", "LATITUD": "41.376766", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "427674.375", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Ptge", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "8", "NUM_CARRER_1": "6", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4580943.86", "LONGITUD": "2.13508", "TELEFON_NUM": "934915257", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8028", "CODI_BARRI": "18", "_id": 272}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086002370", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Sants", "NOM_CARRER": "Vapor Vell", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sants", "X_ED50": "427766.282", "Y_ED50": "4581144.783", "LATITUD": "41.376766", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "427674.375", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Ptge", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "8", "NUM_CARRER_1": "6", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4580943.86", "LONGITUD": "2.13508", "TELEFON_NUM": "933303185", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8028", "CODI_BARRI": "18", "_id": 273}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086002370", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Sants", "NOM_CARRER": "Vapor Vell", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sants", "X_ED50": "427766.282", "Y_ED50": "4581144.783", "LATITUD": "41.376766", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "427674.375", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Ptge", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "8", "NUM_CARRER_1": "6", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4580943.86", "LONGITUD": "2.13508", "TELEFON_NUM": "934955885", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8028", "CODI_BARRI": "18", "_id": 274}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086002370", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Sants", "NOM_CARRER": "Vapor Vell", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sants", "X_ED50": "427766.282", "Y_ED50": "4581144.783", "LATITUD": "41.376766", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "427674.375", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Ptge", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "8", "NUM_CARRER_1": "6", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4580943.86", "LONGITUD": "2.13508", "TELEFON_NUM": "934915257", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8028", "CODI_BARRI": "18", "_id": 275}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086002370", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Sants", "NOM_CARRER": "Vapor Vell", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sants", "X_ED50": "427766.282", "Y_ED50": "4581144.783", "LATITUD": "41.376766", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "427674.375", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Ptge", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "8", "NUM_CARRER_1": "6", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4580943.86", "LONGITUD": "2.13508", "TELEFON_NUM": "933303185", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8028", "CODI_BARRI": "18", "_id": 276}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086002500", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Sants", "NOM_CARRER": "Num\u00e0ncia", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Num\u00e0ncia", "X_ED50": "428221.745", "Y_ED50": "4581708.833", "LATITUD": "41.381887", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428129.834", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "27", "NUM_CARRER_1": "15", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4581507.904", "LONGITUD": "2.14046", "TELEFON_NUM": "933227061", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8029", "CODI_BARRI": "18", "_id": 277}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086002500", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Sants", "NOM_CARRER": "Num\u00e0ncia", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Num\u00e0ncia", "X_ED50": "428221.745", "Y_ED50": "4581708.833", "LATITUD": "41.381887", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428129.834", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "27", "NUM_CARRER_1": "15", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4581507.904", "LONGITUD": "2.14046", "TELEFON_NUM": "933227061", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8029", "CODI_BARRI": "18", "_id": 278}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086002500", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Sants", "NOM_CARRER": "Num\u00e0ncia", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Num\u00e0ncia", "X_ED50": "428221.745", "Y_ED50": "4581708.833", "LATITUD": "41.381887", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428129.834", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "27", "NUM_CARRER_1": "15", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4581507.904", "LONGITUD": "2.14046", "TELEFON_NUM": "934955888", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8029", "CODI_BARRI": "18", "_id": 279}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086002500", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Sants", "NOM_CARRER": "Num\u00e0ncia", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Num\u00e0ncia", "X_ED50": "428221.745", "Y_ED50": "4581708.833", "LATITUD": "41.381887", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428129.834", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "27", "NUM_CARRER_1": "15", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4581507.904", "LONGITUD": "2.14046", "TELEFON_NUM": "934955888", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8029", "CODI_BARRI": "18", "_id": 280}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086002500", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Sants", "NOM_CARRER": "Num\u00e0ncia", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Num\u00e0ncia", "X_ED50": "428221.745", "Y_ED50": "4581708.833", "LATITUD": "41.381887", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428129.834", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "27", "NUM_CARRER_1": "15", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4581507.904", "LONGITUD": "2.14046", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8029", "CODI_BARRI": "18", "_id": 281}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086002500", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Sants", "NOM_CARRER": "Num\u00e0ncia", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Num\u00e0ncia", "X_ED50": "428221.745", "Y_ED50": "4581708.833", "LATITUD": "41.381887", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428129.834", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "27", "NUM_CARRER_1": "15", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4581507.904", "LONGITUD": "2.14046", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8029", "CODI_BARRI": "18", "_id": 282}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086002500", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Sants", "NOM_CARRER": "Num\u00e0ncia", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Num\u00e0ncia", "X_ED50": "428221.745", "Y_ED50": "4581708.833", "LATITUD": "41.381887", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428129.834", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Visites a domicili", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "27", "NUM_CARRER_1": "15", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4581507.904", "LONGITUD": "2.14046", "TELEFON_NUM": "934955885", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8029", "CODI_BARRI": "18", "_id": 283}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086002500", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Sants", "NOM_CARRER": "Num\u00e0ncia", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Num\u00e0ncia", "X_ED50": "428221.745", "Y_ED50": "4581708.833", "LATITUD": "41.381887", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428129.834", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Visites a domicili", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "27", "NUM_CARRER_1": "15", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4581507.904", "LONGITUD": "2.14046", "TELEFON_NUM": "934955885", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8029", "CODI_BARRI": "18", "_id": 284}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086002500", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Sants", "NOM_CARRER": "Num\u00e0ncia", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Num\u00e0ncia", "X_ED50": "428221.745", "Y_ED50": "4581708.833", "LATITUD": "41.381887", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428129.834", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "27", "NUM_CARRER_1": "15", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4581507.904", "LONGITUD": "2.14046", "TELEFON_NUM": "933227061", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8029", "CODI_BARRI": "18", "_id": 285}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086002500", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Sants", "NOM_CARRER": "Num\u00e0ncia", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Num\u00e0ncia", "X_ED50": "428221.745", "Y_ED50": "4581708.833", "LATITUD": "41.381887", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428129.834", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "27", "NUM_CARRER_1": "15", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4581507.904", "LONGITUD": "2.14046", "TELEFON_NUM": "933227061", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8029", "CODI_BARRI": "18", "_id": 286}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086002500", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Sants", "NOM_CARRER": "Num\u00e0ncia", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Num\u00e0ncia", "X_ED50": "428221.745", "Y_ED50": "4581708.833", "LATITUD": "41.381887", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428129.834", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "27", "NUM_CARRER_1": "15", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4581507.904", "LONGITUD": "2.14046", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8029", "CODI_BARRI": "18", "_id": 287}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086002500", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Sants", "NOM_CARRER": "Num\u00e0ncia", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Num\u00e0ncia", "X_ED50": "428221.745", "Y_ED50": "4581708.833", "LATITUD": "41.381887", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428129.834", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "27", "NUM_CARRER_1": "15", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4581507.904", "LONGITUD": "2.14046", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8029", "CODI_BARRI": "18", "_id": 288}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086002500", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Sants", "NOM_CARRER": "Num\u00e0ncia", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Num\u00e0ncia", "X_ED50": "428221.745", "Y_ED50": "4581708.833", "LATITUD": "41.381887", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428129.834", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "27", "NUM_CARRER_1": "15", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4581507.904", "LONGITUD": "2.14046", "TELEFON_NUM": "934955888", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8029", "CODI_BARRI": "18", "_id": 289}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086002500", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Sants", "NOM_CARRER": "Num\u00e0ncia", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Num\u00e0ncia", "X_ED50": "428221.745", "Y_ED50": "4581708.833", "LATITUD": "41.381887", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428129.834", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "27", "NUM_CARRER_1": "15", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4581507.904", "LONGITUD": "2.14046", "TELEFON_NUM": "934955888", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8029", "CODI_BARRI": "18", "_id": 290}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086002500", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Sants", "NOM_CARRER": "Num\u00e0ncia", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Num\u00e0ncia", "X_ED50": "428221.745", "Y_ED50": "4581708.833", "LATITUD": "41.381887", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428129.834", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Visites a domicili", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "27", "NUM_CARRER_1": "15", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4581507.904", "LONGITUD": "2.14046", "TELEFON_NUM": "934955885", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8029", "CODI_BARRI": "18", "_id": 291}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086002500", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Sants", "NOM_CARRER": "Num\u00e0ncia", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Num\u00e0ncia", "X_ED50": "428221.745", "Y_ED50": "4581708.833", "LATITUD": "41.381887", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428129.834", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Visites a domicili", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "27", "NUM_CARRER_1": "15", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4581507.904", "LONGITUD": "2.14046", "TELEFON_NUM": "934955885", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8029", "CODI_BARRI": "18", "_id": 292}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086002636", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "NOM_CARRER": "Viladomat", "EQUIPAMENT": "Hospital  Universitari del Sagrat Cor", "X_ED50": "428646.853", "Y_ED50": "4582471.947", "LATITUD": "41.388798", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "428554.938", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "288", "NUM_CARRER_1": "288", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4582271.011", "LONGITUD": "2.145453", "TELEFON_NUM": "934948969", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8029", "CODI_BARRI": "9", "_id": 293}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086002636", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "NOM_CARRER": "Viladomat", "EQUIPAMENT": "Hospital  Universitari del Sagrat Cor", "X_ED50": "428646.853", "Y_ED50": "4582471.947", "LATITUD": "41.388798", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428554.938", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "288", "NUM_CARRER_1": "288", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4582271.011", "LONGITUD": "2.145453", "TELEFON_NUM": "934948969", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8029", "CODI_BARRI": "9", "_id": 294}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086002636", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "NOM_CARRER": "Viladomat", "EQUIPAMENT": "Hospital  Universitari del Sagrat Cor", "X_ED50": "428646.853", "Y_ED50": "4582471.947", "LATITUD": "41.388798", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428554.938", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Urg\u00e8ncies", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "288", "NUM_CARRER_1": "288", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4582271.011", "LONGITUD": "2.145453", "TELEFON_NUM": "934948907", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8029", "CODI_BARRI": "9", "_id": 295}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086002636", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "NOM_CARRER": "Viladomat", "EQUIPAMENT": "Hospital  Universitari del Sagrat Cor", "X_ED50": "428646.853", "Y_ED50": "4582471.947", "LATITUD": "41.388798", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "428554.938", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "288", "NUM_CARRER_1": "288", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4582271.011", "LONGITUD": "2.145453", "TELEFON_NUM": "933221111", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8029", "CODI_BARRI": "9", "_id": 296}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086002636", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "NOM_CARRER": "Viladomat", "EQUIPAMENT": "Hospital  Universitari del Sagrat Cor", "X_ED50": "428646.853", "Y_ED50": "4582471.947", "LATITUD": "41.388798", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "428554.938", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Urg\u00e8ncies", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "288", "NUM_CARRER_1": "288", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4582271.011", "LONGITUD": "2.145453", "TELEFON_NUM": "934948907", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8029", "CODI_BARRI": "9", "_id": 297}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086002636", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "NOM_CARRER": "Viladomat", "EQUIPAMENT": "Hospital  Universitari del Sagrat Cor", "X_ED50": "428646.853", "Y_ED50": "4582471.947", "LATITUD": "41.388798", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428554.938", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "288", "NUM_CARRER_1": "288", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4582271.011", "LONGITUD": "2.145453", "TELEFON_NUM": "933221111", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8029", "CODI_BARRI": "9", "_id": 298}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086002684", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "NOM_CARRER": "Rossell\u00f3", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Casanova", "X_ED50": "429305.879", "Y_ED50": "4582646.212", "LATITUD": "41.390425", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429213.958", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Cita pr\u00e8via", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "161", "NUM_CARRER_1": "161", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4582445.274", "LONGITUD": "2.153314", "TELEFON_NUM": "932279800", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8036", "CODI_BARRI": "8", "_id": 299}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086002684", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "NOM_CARRER": "Rossell\u00f3", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Casanova", "X_ED50": "429305.879", "Y_ED50": "4582646.212", "LATITUD": "41.390425", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429213.958", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Cita pr\u00e8via", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "161", "NUM_CARRER_1": "161", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4582445.274", "LONGITUD": "2.153314", "TELEFON_NUM": "932279800", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8036", "CODI_BARRI": "8", "_id": 300}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086002684", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "NOM_CARRER": "Rossell\u00f3", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Casanova", "X_ED50": "429305.879", "Y_ED50": "4582646.212", "LATITUD": "41.390425", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429213.958", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Urg\u00e8ncies (atenci\u00f3 domicili\u00e0ria)", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "161", "NUM_CARRER_1": "161", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4582445.274", "LONGITUD": "2.153314", "TELEFON_NUM": "932279805", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8036", "CODI_BARRI": "8", "_id": 301}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086002684", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "NOM_CARRER": "Rossell\u00f3", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Casanova", "X_ED50": "429305.879", "Y_ED50": "4582646.212", "LATITUD": "41.390425", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429213.958", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Urg\u00e8ncies (atenci\u00f3 domicili\u00e0ria)", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "161", "NUM_CARRER_1": "161", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4582445.274", "LONGITUD": "2.153314", "TELEFON_NUM": "932279805", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8036", "CODI_BARRI": "8", "_id": 302}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086002684", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "NOM_CARRER": "Rossell\u00f3", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Casanova", "X_ED50": "429305.879", "Y_ED50": "4582646.212", "LATITUD": "41.390425", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429213.958", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "161", "NUM_CARRER_1": "161", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4582445.274", "LONGITUD": "2.153314", "TELEFON_NUM": "932279800", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8036", "CODI_BARRI": "8", "_id": 303}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086002684", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "NOM_CARRER": "Rossell\u00f3", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Casanova", "X_ED50": "429305.879", "Y_ED50": "4582646.212", "LATITUD": "41.390425", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429213.958", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "161", "NUM_CARRER_1": "161", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4582445.274", "LONGITUD": "2.153314", "TELEFON_NUM": "932279800", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8036", "CODI_BARRI": "8", "_id": 304}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086002684", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "NOM_CARRER": "Rossell\u00f3", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Casanova", "X_ED50": "429305.879", "Y_ED50": "4582646.212", "LATITUD": "41.390425", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429213.958", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Urg\u00e8ncies (atenci\u00f3 domicili\u00e0ria)", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "161", "NUM_CARRER_1": "161", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4582445.274", "LONGITUD": "2.153314", "TELEFON_NUM": "932279805", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8036", "CODI_BARRI": "8", "_id": 305}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086002684", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "NOM_CARRER": "Rossell\u00f3", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Casanova", "X_ED50": "429305.879", "Y_ED50": "4582646.212", "LATITUD": "41.390425", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429213.958", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Urg\u00e8ncies (atenci\u00f3 domicili\u00e0ria)", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "161", "NUM_CARRER_1": "161", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4582445.274", "LONGITUD": "2.153314", "TELEFON_NUM": "932279805", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8036", "CODI_BARRI": "8", "_id": 306}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086002684", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "NOM_CARRER": "Rossell\u00f3", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Casanova", "X_ED50": "429305.879", "Y_ED50": "4582646.212", "LATITUD": "41.390425", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429213.958", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "161", "NUM_CARRER_1": "161", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4582445.274", "LONGITUD": "2.153314", "TELEFON_NUM": "932279800", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8036", "CODI_BARRI": "8", "_id": 307}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086002684", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "NOM_CARRER": "Rossell\u00f3", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Casanova", "X_ED50": "429305.879", "Y_ED50": "4582646.212", "LATITUD": "41.390425", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429213.958", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "161", "NUM_CARRER_1": "161", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4582445.274", "LONGITUD": "2.153314", "TELEFON_NUM": "932279800", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8036", "CODI_BARRI": "8", "_id": 308}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086002684", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "NOM_CARRER": "Rossell\u00f3", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Casanova", "X_ED50": "429305.879", "Y_ED50": "4582646.212", "LATITUD": "41.390425", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429213.958", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Cita pr\u00e8via", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "161", "NUM_CARRER_1": "161", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4582445.274", "LONGITUD": "2.153314", "TELEFON_NUM": "932279800", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8036", "CODI_BARRI": "8", "_id": 309}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086002684", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "NOM_CARRER": "Rossell\u00f3", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Casanova", "X_ED50": "429305.879", "Y_ED50": "4582646.212", "LATITUD": "41.390425", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429213.958", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Cita pr\u00e8via", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "161", "NUM_CARRER_1": "161", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4582445.274", "LONGITUD": "2.153314", "TELEFON_NUM": "932279800", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8036", "CODI_BARRI": "8", "_id": 310}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086002847", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "NOM_CARRER": "Laforja", "EQUIPAMENT": "Centre d'Oftalmologia Barraquer", "X_ED50": "428725.716", "Y_ED50": "4583424.549", "LATITUD": "41.397384", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428633.8", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "88", "NUM_CARRER_1": "88", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583223.604", "LONGITUD": "2.146284", "TELEFON_NUM": "932095311", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8021", "CODI_BARRI": "26", "_id": 311}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086002847", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "NOM_CARRER": "Laforja", "EQUIPAMENT": "Centre d'Oftalmologia Barraquer", "X_ED50": "428725.716", "Y_ED50": "4583424.549", "LATITUD": "41.397384", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "428633.8", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "88", "NUM_CARRER_1": "88", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583223.604", "LONGITUD": "2.146284", "TELEFON_NUM": "932095311", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8021", "CODI_BARRI": "26", "_id": 312}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086002847", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "NOM_CARRER": "Laforja", "EQUIPAMENT": "Centre d'Oftalmologia Barraquer", "X_ED50": "428725.716", "Y_ED50": "4583424.549", "LATITUD": "41.397384", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428633.8", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "88", "NUM_CARRER_1": "88", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583223.604", "LONGITUD": "2.146284", "TELEFON_NUM": "932002469", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8021", "CODI_BARRI": "26", "_id": 313}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086002847", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "NOM_CARRER": "Laforja", "EQUIPAMENT": "Centre d'Oftalmologia Barraquer", "X_ED50": "428725.716", "Y_ED50": "4583424.549", "LATITUD": "41.397384", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "428633.8", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "88", "NUM_CARRER_1": "88", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583223.604", "LONGITUD": "2.146284", "TELEFON_NUM": "932002469", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8021", "CODI_BARRI": "26", "_id": 314}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086002898", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "NOM_CARRER": "Balmes", "EQUIPAMENT": "Hospital El Pilar - Institut Cardiovascular Sant Jordi", "X_ED50": "428915.006", "Y_ED50": "4583763.765", "LATITUD": "41.400456", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "428823.089", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "24 hores", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "271", "NUM_CARRER_1": "271", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583562.817", "LONGITUD": "2.148508", "TELEFON_NUM": "932 035 800", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8006", "CODI_BARRI": "26", "_id": 315}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086002898", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "NOM_CARRER": "Balmes", "EQUIPAMENT": "Hospital El Pilar - Institut Cardiovascular Sant Jordi", "X_ED50": "428915.006", "Y_ED50": "4583763.765", "LATITUD": "41.400456", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "428823.089", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "Institut Cardiovascular Sant Jordi", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "271", "NUM_CARRER_1": "271", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583562.817", "LONGITUD": "2.148508", "TELEFON_NUM": "932 360 506", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8006", "CODI_BARRI": "26", "_id": 316}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086002898", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "NOM_CARRER": "Balmes", "EQUIPAMENT": "Hospital El Pilar - Institut Cardiovascular Sant Jordi", "X_ED50": "428915.006", "Y_ED50": "4583763.765", "LATITUD": "41.400456", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428823.089", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "24 hores", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "271", "NUM_CARRER_1": "271", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583562.817", "LONGITUD": "2.148508", "TELEFON_NUM": "932360500", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8006", "CODI_BARRI": "26", "_id": 317}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086002898", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "NOM_CARRER": "Balmes", "EQUIPAMENT": "Hospital El Pilar - Institut Cardiovascular Sant Jordi", "X_ED50": "428915.006", "Y_ED50": "4583763.765", "LATITUD": "41.400456", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "428823.089", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "24 hores", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "271", "NUM_CARRER_1": "271", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583562.817", "LONGITUD": "2.148508", "TELEFON_NUM": "932360500", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8006", "CODI_BARRI": "26", "_id": 318}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086002898", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "NOM_CARRER": "Balmes", "EQUIPAMENT": "Hospital El Pilar - Institut Cardiovascular Sant Jordi", "X_ED50": "428915.006", "Y_ED50": "4583763.765", "LATITUD": "41.400456", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "428823.089", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Urg\u00e8ncies", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "271", "NUM_CARRER_1": "271", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583562.817", "LONGITUD": "2.148508", "TELEFON_NUM": "932360512", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8006", "CODI_BARRI": "26", "_id": 319}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086002898", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "NOM_CARRER": "Balmes", "EQUIPAMENT": "Hospital El Pilar - Institut Cardiovascular Sant Jordi", "X_ED50": "428915.006", "Y_ED50": "4583763.765", "LATITUD": "41.400456", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428823.089", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "Institut Cardiovascular Sant Jordi", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "271", "NUM_CARRER_1": "271", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583562.817", "LONGITUD": "2.148508", "TELEFON_NUM": "932 360 506", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8006", "CODI_BARRI": "26", "_id": 320}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086002898", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "NOM_CARRER": "Balmes", "EQUIPAMENT": "Hospital El Pilar - Institut Cardiovascular Sant Jordi", "X_ED50": "428915.006", "Y_ED50": "4583763.765", "LATITUD": "41.400456", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428823.089", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Urg\u00e8ncies", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "271", "NUM_CARRER_1": "271", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583562.817", "LONGITUD": "2.148508", "TELEFON_NUM": "932360512", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8006", "CODI_BARRI": "26", "_id": 321}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086002898", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "NOM_CARRER": "Balmes", "EQUIPAMENT": "Hospital El Pilar - Institut Cardiovascular Sant Jordi", "X_ED50": "428915.006", "Y_ED50": "4583763.765", "LATITUD": "41.400456", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428823.089", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "24 hores", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "271", "NUM_CARRER_1": "271", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583562.817", "LONGITUD": "2.148508", "TELEFON_NUM": "932 035 800", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8006", "CODI_BARRI": "26", "_id": 322}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086002931", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "NOM_CARRER": "Vallmajor", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Adri\u00e0", "X_ED50": "428104.168", "Y_ED50": "4583771.423", "LATITUD": "41.400453", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428012.258", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "34", "NUM_CARRER_1": "34", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4583570.475", "LONGITUD": "2.138808", "TELEFON_NUM": "933624780", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8021", "CODI_BARRI": "26", "_id": 323}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086002931", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "NOM_CARRER": "Vallmajor", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Adri\u00e0", "X_ED50": "428104.168", "Y_ED50": "4583771.423", "LATITUD": "41.400453", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428012.258", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T17:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "34", "NUM_CARRER_1": "34", "HORARI_DIES": "1111100", "Y_ETRS89": "4583570.475", "LONGITUD": "2.138808", "TELEFON_NUM": "933624780", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8021", "CODI_BARRI": "26", "_id": 324}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086002931", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "NOM_CARRER": "Vallmajor", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Adri\u00e0", "X_ED50": "428104.168", "Y_ED50": "4583771.423", "LATITUD": "41.400453", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428012.258", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "34", "NUM_CARRER_1": "34", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4583570.475", "LONGITUD": "2.138808", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8021", "CODI_BARRI": "26", "_id": 325}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086002931", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "NOM_CARRER": "Vallmajor", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Adri\u00e0", "X_ED50": "428104.168", "Y_ED50": "4583771.423", "LATITUD": "41.400453", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428012.258", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T17:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "34", "NUM_CARRER_1": "34", "HORARI_DIES": "1111100", "Y_ETRS89": "4583570.475", "LONGITUD": "2.138808", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8021", "CODI_BARRI": "26", "_id": 326}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086002931", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "NOM_CARRER": "Vallmajor", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Adri\u00e0", "X_ED50": "428104.168", "Y_ED50": "4583771.423", "LATITUD": "41.400453", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428012.258", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "34", "NUM_CARRER_1": "34", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4583570.475", "LONGITUD": "2.138808", "TELEFON_NUM": "933624780", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8021", "CODI_BARRI": "26", "_id": 327}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086002931", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "NOM_CARRER": "Vallmajor", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Adri\u00e0", "X_ED50": "428104.168", "Y_ED50": "4583771.423", "LATITUD": "41.400453", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428012.258", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T17:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "34", "NUM_CARRER_1": "34", "HORARI_DIES": "1111100", "Y_ETRS89": "4583570.475", "LONGITUD": "2.138808", "TELEFON_NUM": "933624780", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8021", "CODI_BARRI": "26", "_id": 328}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086002931", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "NOM_CARRER": "Vallmajor", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Adri\u00e0", "X_ED50": "428104.168", "Y_ED50": "4583771.423", "LATITUD": "41.400453", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428012.258", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "34", "NUM_CARRER_1": "34", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4583570.475", "LONGITUD": "2.138808", "TELEFON_NUM": "933621125", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8021", "CODI_BARRI": "26", "_id": 329}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086002931", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "NOM_CARRER": "Vallmajor", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Adri\u00e0", "X_ED50": "428104.168", "Y_ED50": "4583771.423", "LATITUD": "41.400453", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428012.258", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T17:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "34", "NUM_CARRER_1": "34", "HORARI_DIES": "1111100", "Y_ETRS89": "4583570.475", "LONGITUD": "2.138808", "TELEFON_NUM": "933621125", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8021", "CODI_BARRI": "26", "_id": 330}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086002931", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "NOM_CARRER": "Vallmajor", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Adri\u00e0", "X_ED50": "428104.168", "Y_ED50": "4583771.423", "LATITUD": "41.400453", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428012.258", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "34", "NUM_CARRER_1": "34", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4583570.475", "LONGITUD": "2.138808", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8021", "CODI_BARRI": "26", "_id": 331}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086002931", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "NOM_CARRER": "Vallmajor", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Adri\u00e0", "X_ED50": "428104.168", "Y_ED50": "4583771.423", "LATITUD": "41.400453", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428012.258", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T17:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "34", "NUM_CARRER_1": "34", "HORARI_DIES": "1111100", "Y_ETRS89": "4583570.475", "LONGITUD": "2.138808", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8021", "CODI_BARRI": "26", "_id": 332}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086002931", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "NOM_CARRER": "Vallmajor", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Adri\u00e0", "X_ED50": "428104.168", "Y_ED50": "4583771.423", "LATITUD": "41.400453", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428012.258", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "34", "NUM_CARRER_1": "34", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4583570.475", "LONGITUD": "2.138808", "TELEFON_NUM": "933621125", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8021", "CODI_BARRI": "26", "_id": 333}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086002931", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "NOM_CARRER": "Vallmajor", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Adri\u00e0", "X_ED50": "428104.168", "Y_ED50": "4583771.423", "LATITUD": "41.400453", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428012.258", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T17:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "34", "NUM_CARRER_1": "34", "HORARI_DIES": "1111100", "Y_ETRS89": "4583570.475", "LONGITUD": "2.138808", "TELEFON_NUM": "933621125", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8021", "CODI_BARRI": "26", "_id": 334}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086003274", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Salut", "NOM_CARRER": "Santuari St Josep Muntanya", "EQUIPAMENT": "Hospital de l'Esperan\u00e7a", "X_ED50": "429453.551", "Y_ED50": "4584881.122", "LATITUD": "41.410567", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429361.629", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "12", "NUM_CARRER_1": "12", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4584680.163", "LONGITUD": "2.15482", "TELEFON_NUM": "933674287", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8024", "CODI_BARRI": "30", "_id": 335}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086003274", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Salut", "NOM_CARRER": "Santuari St Josep Muntanya", "EQUIPAMENT": "Hospital de l'Esperan\u00e7a", "X_ED50": "429453.551", "Y_ED50": "4584881.122", "LATITUD": "41.410567", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429361.629", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "12", "NUM_CARRER_1": "12", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4584680.163", "LONGITUD": "2.15482", "TELEFON_NUM": "933674266", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8024", "CODI_BARRI": "30", "_id": 336}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086003274", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Salut", "NOM_CARRER": "Santuari St Josep Muntanya", "EQUIPAMENT": "Hospital de l'Esperan\u00e7a", "X_ED50": "429453.551", "Y_ED50": "4584881.122", "LATITUD": "41.410567", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "429361.629", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "12", "NUM_CARRER_1": "12", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4584680.163", "LONGITUD": "2.15482", "TELEFON_NUM": "933674287", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8024", "CODI_BARRI": "30", "_id": 337}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086003274", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Salut", "NOM_CARRER": "Santuari St Josep Muntanya", "EQUIPAMENT": "Hospital de l'Esperan\u00e7a", "X_ED50": "429453.551", "Y_ED50": "4584881.122", "LATITUD": "41.410567", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "429361.629", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "12", "NUM_CARRER_1": "12", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4584680.163", "LONGITUD": "2.15482", "TELEFON_NUM": "933674266", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8024", "CODI_BARRI": "30", "_id": 338}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086003274", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Salut", "NOM_CARRER": "Santuari St Josep Muntanya", "EQUIPAMENT": "Hospital de l'Esperan\u00e7a", "X_ED50": "429453.551", "Y_ED50": "4584881.122", "LATITUD": "41.410567", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429361.629", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "12", "NUM_CARRER_1": "12", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4584680.163", "LONGITUD": "2.15482", "TELEFON_NUM": "933674100", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8024", "CODI_BARRI": "30", "_id": 339}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086003274", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Salut", "NOM_CARRER": "Santuari St Josep Muntanya", "EQUIPAMENT": "Hospital de l'Esperan\u00e7a", "X_ED50": "429453.551", "Y_ED50": "4584881.122", "LATITUD": "41.410567", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429361.629", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "Programa de prevenci\u00f3 del C\u00e0ncer de Mama", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "12", "NUM_CARRER_1": "12", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4584680.163", "LONGITUD": "2.15482", "TELEFON_NUM": "933674314", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8024", "CODI_BARRI": "30", "_id": 340}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086003274", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Salut", "NOM_CARRER": "Santuari St Josep Muntanya", "EQUIPAMENT": "Hospital de l'Esperan\u00e7a", "X_ED50": "429453.551", "Y_ED50": "4584881.122", "LATITUD": "41.410567", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "429361.629", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "12", "NUM_CARRER_1": "12", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4584680.163", "LONGITUD": "2.15482", "TELEFON_NUM": "933674100", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8024", "CODI_BARRI": "30", "_id": 341}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086003274", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Salut", "NOM_CARRER": "Santuari St Josep Muntanya", "EQUIPAMENT": "Hospital de l'Esperan\u00e7a", "X_ED50": "429453.551", "Y_ED50": "4584881.122", "LATITUD": "41.410567", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "429361.629", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "Programa de prevenci\u00f3 del C\u00e0ncer de Mama", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "12", "NUM_CARRER_1": "12", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4584680.163", "LONGITUD": "2.15482", "TELEFON_NUM": "933674314", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8024", "CODI_BARRI": "30", "_id": 342}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086003424", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "el Guinard\u00f3", "NOM_CARRER": "Cartagena", "EQUIPAMENT": "Fundaci\u00f3 Puigvert", "X_ED50": "431092.634", "Y_ED50": "4585269.368", "LATITUD": "41.414206", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "431000.697", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "Institut d'Urologia, Nefrologia i Andrologia", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "Sol\u00b7licitud consultes Servei Catal\u00e0 de la Salut", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "350", "NUM_CARRER_1": "340", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4585068.405", "LONGITUD": "2.174385", "TELEFON_NUM": "934169726", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8025", "CODI_BARRI": "35", "_id": 343}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086003424", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "el Guinard\u00f3", "NOM_CARRER": "Cartagena", "EQUIPAMENT": "Fundaci\u00f3 Puigvert", "X_ED50": "431092.634", "Y_ED50": "4585269.368", "LATITUD": "41.414206", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431000.697", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "Institut d'Urologia, Nefrologia i Andrologia", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "Sol\u00b7licitut de consultes privades", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "350", "NUM_CARRER_1": "340", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4585068.405", "LONGITUD": "2.174385", "TELEFON_NUM": "934169707", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8025", "CODI_BARRI": "35", "_id": 344}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086003424", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "el Guinard\u00f3", "NOM_CARRER": "Cartagena", "EQUIPAMENT": "Fundaci\u00f3 Puigvert", "X_ED50": "431092.634", "Y_ED50": "4585269.368", "LATITUD": "41.414206", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "431000.697", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "Institut d'Urologia, Nefrologia i Andrologia", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "Sol\u00b7licitut de consultes privades", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "350", "NUM_CARRER_1": "340", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4585068.405", "LONGITUD": "2.174385", "TELEFON_NUM": "934169707", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8025", "CODI_BARRI": "35", "_id": 345}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086003424", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "el Guinard\u00f3", "NOM_CARRER": "Cartagena", "EQUIPAMENT": "Fundaci\u00f3 Puigvert", "X_ED50": "431092.634", "Y_ED50": "4585269.368", "LATITUD": "41.414206", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "431000.697", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "Institut d'Urologia, Nefrologia i Andrologia", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "350", "NUM_CARRER_1": "340", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4585068.405", "LONGITUD": "2.174385", "TELEFON_NUM": "934169700", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8025", "CODI_BARRI": "35", "_id": 346}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086003424", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "el Guinard\u00f3", "NOM_CARRER": "Cartagena", "EQUIPAMENT": "Fundaci\u00f3 Puigvert", "X_ED50": "431092.634", "Y_ED50": "4585269.368", "LATITUD": "41.414206", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431000.697", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "Institut d'Urologia, Nefrologia i Andrologia", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "350", "NUM_CARRER_1": "340", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4585068.405", "LONGITUD": "2.174385", "TELEFON_NUM": "934169700", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8025", "CODI_BARRI": "35", "_id": 347}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086003424", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "el Guinard\u00f3", "NOM_CARRER": "Cartagena", "EQUIPAMENT": "Fundaci\u00f3 Puigvert", "X_ED50": "431092.634", "Y_ED50": "4585269.368", "LATITUD": "41.414206", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431000.697", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "Institut d'Urologia, Nefrologia i Andrologia", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "Sol\u00b7licitud consultes Servei Catal\u00e0 de la Salut", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "350", "NUM_CARRER_1": "340", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4585068.405", "LONGITUD": "2.174385", "TELEFON_NUM": "934169726", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8025", "CODI_BARRI": "35", "_id": 348}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086003435", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "el Guinard\u00f3", "NOM_CARRER": "Sant Quint\u00ed", "EQUIPAMENT": "Hospital de la Santa Creu i Sant Pau", "X_ED50": "431213.162", "Y_ED50": "4585366.149", "LATITUD": "41.415088", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431121.224", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites m\u00e8diques", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "89", "NUM_CARRER_1": "89", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4585165.185", "LONGITUD": "2.175816", "TELEFON_NUM": "935565775", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8041", "CODI_BARRI": "35", "_id": 349}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086003435", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "el Guinard\u00f3", "NOM_CARRER": "Sant Quint\u00ed", "EQUIPAMENT": "Hospital de la Santa Creu i Sant Pau", "X_ED50": "431213.162", "Y_ED50": "4585366.149", "LATITUD": "41.415088", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431121.224", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "89", "NUM_CARRER_1": "89", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4585165.185", "LONGITUD": "2.175816", "TELEFON_NUM": "932919000", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8041", "CODI_BARRI": "35", "_id": 350}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086003435", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "el Guinard\u00f3", "NOM_CARRER": "Sant Quint\u00ed", "EQUIPAMENT": "Hospital de la Santa Creu i Sant Pau", "X_ED50": "431213.162", "Y_ED50": "4585366.149", "LATITUD": "41.415088", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431121.224", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "Urg\u00e8ncies generals i de pediatria", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "89", "NUM_CARRER_1": "89", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4585165.185", "LONGITUD": "2.175816", "TELEFON_NUM": "935537600", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8041", "CODI_BARRI": "35", "_id": 351}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086003435", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "el Guinard\u00f3", "NOM_CARRER": "Sant Quint\u00ed", "EQUIPAMENT": "Hospital de la Santa Creu i Sant Pau", "X_ED50": "431213.162", "Y_ED50": "4585366.149", "LATITUD": "41.415088", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431121.224", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "Servei d'atenci\u00f3 a l'usuari", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "89", "NUM_CARRER_1": "89", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4585165.185", "LONGITUD": "2.175816", "TELEFON_NUM": "935537099", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8041", "CODI_BARRI": "35", "_id": 352}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086003435", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "el Guinard\u00f3", "NOM_CARRER": "Sant Quint\u00ed", "EQUIPAMENT": "Hospital de la Santa Creu i Sant Pau", "X_ED50": "431213.162", "Y_ED50": "4585366.149", "LATITUD": "41.415088", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "431121.224", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "Urg\u00e8ncies generals i de pediatria", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "89", "NUM_CARRER_1": "89", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4585165.185", "LONGITUD": "2.175816", "TELEFON_NUM": "935537600", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8041", "CODI_BARRI": "35", "_id": 353}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086003435", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "el Guinard\u00f3", "NOM_CARRER": "Sant Quint\u00ed", "EQUIPAMENT": "Hospital de la Santa Creu i Sant Pau", "X_ED50": "431213.162", "Y_ED50": "4585366.149", "LATITUD": "41.415088", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "431121.224", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "Servei d'atenci\u00f3 a l'usuari", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "89", "NUM_CARRER_1": "89", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4585165.185", "LONGITUD": "2.175816", "TELEFON_NUM": "935537099", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8041", "CODI_BARRI": "35", "_id": 354}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086003435", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "el Guinard\u00f3", "NOM_CARRER": "Sant Quint\u00ed", "EQUIPAMENT": "Hospital de la Santa Creu i Sant Pau", "X_ED50": "431213.162", "Y_ED50": "4585366.149", "LATITUD": "41.415088", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "431121.224", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "89", "NUM_CARRER_1": "89", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4585165.185", "LONGITUD": "2.175816", "TELEFON_NUM": "932919000", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8041", "CODI_BARRI": "35", "_id": 355}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086003435", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "el Guinard\u00f3", "NOM_CARRER": "Sant Quint\u00ed", "EQUIPAMENT": "Hospital de la Santa Creu i Sant Pau", "X_ED50": "431213.162", "Y_ED50": "4585366.149", "LATITUD": "41.415088", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "431121.224", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites m\u00e8diques", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "89", "NUM_CARRER_1": "89", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4585165.185", "LONGITUD": "2.175816", "TELEFON_NUM": "935565775", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8041", "CODI_BARRI": "35", "_id": 356}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086003532", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "NOM_CARRER": "Villarroel", "EQUIPAMENT": "Hospital Cl\u00ednic i Provincial", "X_ED50": "429211.968", "Y_ED50": "4582550.491", "LATITUD": "41.389555", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "429120.048", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "170", "NUM_CARRER_1": "170", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4582349.554", "LONGITUD": "2.152202", "TELEFON_NUM": "932275454", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8036", "CODI_BARRI": "8", "_id": 357}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086003532", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "NOM_CARRER": "Villarroel", "EQUIPAMENT": "Hospital Cl\u00ednic i Provincial", "X_ED50": "429211.968", "Y_ED50": "4582550.491", "LATITUD": "41.389555", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429120.048", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "170", "NUM_CARRER_1": "170", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4582349.554", "LONGITUD": "2.152202", "TELEFON_NUM": "932275400", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8036", "CODI_BARRI": "8", "_id": 358}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086003532", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "NOM_CARRER": "Villarroel", "EQUIPAMENT": "Hospital Cl\u00ednic i Provincial", "X_ED50": "429211.968", "Y_ED50": "4582550.491", "LATITUD": "41.389555", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "429120.048", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "170", "NUM_CARRER_1": "170", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4582349.554", "LONGITUD": "2.152202", "TELEFON_NUM": "932275400", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8036", "CODI_BARRI": "8", "_id": 359}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086003532", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "NOM_CARRER": "Villarroel", "EQUIPAMENT": "Hospital Cl\u00ednic i Provincial", "X_ED50": "429211.968", "Y_ED50": "4582550.491", "LATITUD": "41.389555", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429120.048", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "170", "NUM_CARRER_1": "170", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4582349.554", "LONGITUD": "2.152202", "TELEFON_NUM": "932275454", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8036", "CODI_BARRI": "8", "_id": 360}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086004412", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Dreta de Eixample", "NOM_CARRER": "Roger de Flor", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Roger de Flor", "X_ED50": "430940.26", "Y_ED50": "4583570.801", "LATITUD": "41.398895", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430848.324", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "196", "NUM_CARRER_1": "194", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4583369.854", "LONGITUD": "2.172756", "TELEFON_NUM": "935070390", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8013", "CODI_BARRI": "7", "_id": 361}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086004412", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Dreta de Eixample", "NOM_CARRER": "Roger de Flor", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Roger de Flor", "X_ED50": "430940.26", "Y_ED50": "4583570.801", "LATITUD": "41.398895", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430848.324", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T17:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "196", "NUM_CARRER_1": "194", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4583369.854", "LONGITUD": "2.172756", "TELEFON_NUM": "935070390", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8013", "CODI_BARRI": "7", "_id": 362}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086004412", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Dreta de Eixample", "NOM_CARRER": "Roger de Flor", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Roger de Flor", "X_ED50": "430940.26", "Y_ED50": "4583570.801", "LATITUD": "41.398895", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430848.324", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "196", "NUM_CARRER_1": "194", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4583369.854", "LONGITUD": "2.172756", "TELEFON_NUM": "935070390", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8013", "CODI_BARRI": "7", "_id": 363}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086004412", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Dreta de Eixample", "NOM_CARRER": "Roger de Flor", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Roger de Flor", "X_ED50": "430940.26", "Y_ED50": "4583570.801", "LATITUD": "41.398895", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430848.324", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T17:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "196", "NUM_CARRER_1": "194", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4583369.854", "LONGITUD": "2.172756", "TELEFON_NUM": "935070390", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8013", "CODI_BARRI": "7", "_id": 364}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086004861", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Sant Andreu", "NOM_CARRER": "Meridiana", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sant Andreu", "X_ED50": "431886.193", "Y_ED50": "4587372.17", "LATITUD": "41.433213", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431794.249", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "428", "NUM_CARRER_1": "428", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4587171.188", "LONGITUD": "2.183642", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8030", "CODI_BARRI": "60", "_id": 365}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086004861", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Sant Andreu", "NOM_CARRER": "Meridiana", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sant Andreu", "X_ED50": "431886.193", "Y_ED50": "4587372.17", "LATITUD": "41.433213", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431794.249", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Atenci\u00f3 domiciliaria", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "428", "NUM_CARRER_1": "428", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4587171.188", "LONGITUD": "2.183642", "TELEFON_NUM": "932745490", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8030", "CODI_BARRI": "60", "_id": 366}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086004861", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Sant Andreu", "NOM_CARRER": "Meridiana", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sant Andreu", "X_ED50": "431886.193", "Y_ED50": "4587372.17", "LATITUD": "41.433213", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431794.249", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "428", "NUM_CARRER_1": "428", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4587171.188", "LONGITUD": "2.183642", "TELEFON_NUM": "933462713", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8030", "CODI_BARRI": "60", "_id": 367}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086005523", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Montbau", "NOM_CARRER": "Vall d'Hebron", "EQUIPAMENT": "Vall d'Hebron Barcelona Hospital Campus", "X_ED50": "428523.135", "Y_ED50": "4586831.291", "LATITUD": "41.428049", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "428431.222", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "129", "NUM_CARRER_1": "119", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4586630.315", "LONGITUD": "2.143458", "TELEFON_NUM": "932746100", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8035", "CODI_BARRI": "40", "_id": 385}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086004861", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Sant Andreu", "NOM_CARRER": "Meridiana", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sant Andreu", "X_ED50": "431886.193", "Y_ED50": "4587372.17", "LATITUD": "41.433213", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431794.249", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "428", "NUM_CARRER_1": "428", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4587171.188", "LONGITUD": "2.183642", "TELEFON_NUM": "932745490", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8030", "CODI_BARRI": "60", "_id": 368}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086004861", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Sant Andreu", "NOM_CARRER": "Meridiana", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sant Andreu", "X_ED50": "431886.193", "Y_ED50": "4587372.17", "LATITUD": "41.433213", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431794.249", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Atenci\u00f3 domiciliaria", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "428", "NUM_CARRER_1": "428", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4587171.188", "LONGITUD": "2.183642", "TELEFON_NUM": "932745490", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8030", "CODI_BARRI": "60", "_id": 369}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086004861", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Sant Andreu", "NOM_CARRER": "Meridiana", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sant Andreu", "X_ED50": "431886.193", "Y_ED50": "4587372.17", "LATITUD": "41.433213", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431794.249", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "428", "NUM_CARRER_1": "428", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4587171.188", "LONGITUD": "2.183642", "TELEFON_NUM": "933462713", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8030", "CODI_BARRI": "60", "_id": 370}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086004861", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Sant Andreu", "NOM_CARRER": "Meridiana", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sant Andreu", "X_ED50": "431886.193", "Y_ED50": "4587372.17", "LATITUD": "41.433213", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431794.249", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "428", "NUM_CARRER_1": "428", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4587171.188", "LONGITUD": "2.183642", "TELEFON_NUM": "932745490", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8030", "CODI_BARRI": "60", "_id": 371}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086004861", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Sant Andreu", "NOM_CARRER": "Meridiana", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sant Andreu", "X_ED50": "431886.193", "Y_ED50": "4587372.17", "LATITUD": "41.433213", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431794.249", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "428", "NUM_CARRER_1": "428", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4587171.188", "LONGITUD": "2.183642", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8030", "CODI_BARRI": "60", "_id": 372}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086005111", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Sagrera", "NOM_CARRER": "Garcilaso", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria La Sagrera", "X_ED50": "432436.645", "Y_ED50": "4586169.108", "LATITUD": "41.422424", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432344.696", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "9", "NUM_CARRER_1": "1", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4585968.137", "LONGITUD": "2.190364", "TELEFON_NUM": "932432527", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8027", "CODI_BARRI": "61", "_id": 373}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086005111", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Sagrera", "NOM_CARRER": "Garcilaso", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria La Sagrera", "X_ED50": "432436.645", "Y_ED50": "4586169.108", "LATITUD": "41.422424", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432344.696", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Visites a domicili", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "9", "NUM_CARRER_1": "1", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4585968.137", "LONGITUD": "2.190364", "TELEFON_NUM": "932432545", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8027", "CODI_BARRI": "61", "_id": 374}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086005111", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Sagrera", "NOM_CARRER": "Garcilaso", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria La Sagrera", "X_ED50": "432436.645", "Y_ED50": "4586169.108", "LATITUD": "41.422424", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432344.696", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "9", "NUM_CARRER_1": "1", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4585968.137", "LONGITUD": "2.190364", "TELEFON_NUM": "932432527", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8027", "CODI_BARRI": "61", "_id": 375}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086005523", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Montbau", "NOM_CARRER": "Vall d'Hebron", "EQUIPAMENT": "Vall d'Hebron Barcelona Hospital Campus", "X_ED50": "428523.135", "Y_ED50": "4586831.291", "LATITUD": "41.428049", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428431.222", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "129", "NUM_CARRER_1": "119", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4586630.315", "LONGITUD": "2.143458", "TELEFON_NUM": "932746000", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8035", "CODI_BARRI": "40", "_id": 386}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086005111", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Sagrera", "NOM_CARRER": "Garcilaso", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria La Sagrera", "X_ED50": "432436.645", "Y_ED50": "4586169.108", "LATITUD": "41.422424", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432344.696", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "9", "NUM_CARRER_1": "1", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4585968.137", "LONGITUD": "2.190364", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8027", "CODI_BARRI": "61", "_id": 376}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086005111", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Sagrera", "NOM_CARRER": "Garcilaso", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria La Sagrera", "X_ED50": "432436.645", "Y_ED50": "4586169.108", "LATITUD": "41.422424", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432344.696", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "9", "NUM_CARRER_1": "1", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4585968.137", "LONGITUD": "2.190364", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8027", "CODI_BARRI": "61", "_id": 377}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086005111", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Sagrera", "NOM_CARRER": "Garcilaso", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria La Sagrera", "X_ED50": "432436.645", "Y_ED50": "4586169.108", "LATITUD": "41.422424", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432344.696", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Visites a domicili", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "9", "NUM_CARRER_1": "1", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4585968.137", "LONGITUD": "2.190364", "TELEFON_NUM": "932432545", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8027", "CODI_BARRI": "61", "_id": 378}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086005453", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - la Bonanova", "NOM_CARRER": "Tibidabo", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Sant Honorat", "X_ED50": "427868.732", "Y_ED50": "4585074.466", "LATITUD": "41.412168", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "427776.825", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "20", "NUM_CARRER_1": "20", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4584873.506", "LONGITUD": "2.135837", "TELEFON_NUM": "932127000", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8022", "CODI_BARRI": "25", "_id": 379}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086005453", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - la Bonanova", "NOM_CARRER": "Tibidabo", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Sant Honorat", "X_ED50": "427868.732", "Y_ED50": "4585074.466", "LATITUD": "41.412168", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "427776.825", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "20", "NUM_CARRER_1": "20", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4584873.506", "LONGITUD": "2.135837", "TELEFON_NUM": "932127000", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8022", "CODI_BARRI": "25", "_id": 380}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086005523", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Montbau", "NOM_CARRER": "Vall d'Hebron", "EQUIPAMENT": "Vall d'Hebron Barcelona Hospital Campus", "X_ED50": "428523.135", "Y_ED50": "4586831.291", "LATITUD": "41.428049", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "428431.222", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Cita pr\u00e8via", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "129", "NUM_CARRER_1": "119", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4586630.315", "LONGITUD": "2.143458", "TELEFON_NUM": "902119049", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8035", "CODI_BARRI": "40", "_id": 381}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086005523", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Montbau", "NOM_CARRER": "Vall d'Hebron", "EQUIPAMENT": "Vall d'Hebron Barcelona Hospital Campus", "X_ED50": "428523.135", "Y_ED50": "4586831.291", "LATITUD": "41.428049", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428431.222", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Cita pr\u00e8via", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "129", "NUM_CARRER_1": "119", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4586630.315", "LONGITUD": "2.143458", "TELEFON_NUM": "902119049", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8035", "CODI_BARRI": "40", "_id": 382}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086005523", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Montbau", "NOM_CARRER": "Vall d'Hebron", "EQUIPAMENT": "Vall d'Hebron Barcelona Hospital Campus", "X_ED50": "428523.135", "Y_ED50": "4586831.291", "LATITUD": "41.428049", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "428431.222", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "129", "NUM_CARRER_1": "119", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4586630.315", "LONGITUD": "2.143458", "TELEFON_NUM": "934893000", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8035", "CODI_BARRI": "40", "_id": 383}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086005523", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Montbau", "NOM_CARRER": "Vall d'Hebron", "EQUIPAMENT": "Vall d'Hebron Barcelona Hospital Campus", "X_ED50": "428523.135", "Y_ED50": "4586831.291", "LATITUD": "41.428049", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "428431.222", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "129", "NUM_CARRER_1": "119", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4586630.315", "LONGITUD": "2.143458", "TELEFON_NUM": "932746000", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8035", "CODI_BARRI": "40", "_id": 384}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086005523", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Montbau", "NOM_CARRER": "Vall d'Hebron", "EQUIPAMENT": "Vall d'Hebron Barcelona Hospital Campus", "X_ED50": "428523.135", "Y_ED50": "4586831.291", "LATITUD": "41.428049", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428431.222", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "129", "NUM_CARRER_1": "119", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4586630.315", "LONGITUD": "2.143458", "TELEFON_NUM": "932746100", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8035", "CODI_BARRI": "40", "_id": 387}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086005523", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Montbau", "NOM_CARRER": "Vall d'Hebron", "EQUIPAMENT": "Vall d'Hebron Barcelona Hospital Campus", "X_ED50": "428523.135", "Y_ED50": "4586831.291", "LATITUD": "41.428049", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428431.222", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "129", "NUM_CARRER_1": "119", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4586630.315", "LONGITUD": "2.143458", "TELEFON_NUM": "934893000", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8035", "CODI_BARRI": "40", "_id": 388}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086005755", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Guineueta", "NOM_CARRER": "Valldaura", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Guineueta", "X_ED50": "430423.15", "Y_ED50": "4588087.798", "LATITUD": "41.439533", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430331.22", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "135", "NUM_CARRER_1": "135", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4587886.809", "LONGITUD": "2.16605", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8042", "CODI_BARRI": "48", "_id": 389}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086005755", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Guineueta", "NOM_CARRER": "Valldaura", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Guineueta", "X_ED50": "430423.15", "Y_ED50": "4588087.798", "LATITUD": "41.439533", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430331.22", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "135", "NUM_CARRER_1": "135", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4587886.809", "LONGITUD": "2.16605", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8042", "CODI_BARRI": "48", "_id": 390}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086005755", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Guineueta", "NOM_CARRER": "Valldaura", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Guineueta", "X_ED50": "430423.15", "Y_ED50": "4588087.798", "LATITUD": "41.439533", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430331.22", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "135", "NUM_CARRER_1": "135", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4587886.809", "LONGITUD": "2.16605", "TELEFON_NUM": "934278996", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8042", "CODI_BARRI": "48", "_id": 391}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086005755", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Guineueta", "NOM_CARRER": "Valldaura", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Guineueta", "X_ED50": "430423.15", "Y_ED50": "4588087.798", "LATITUD": "41.439533", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430331.22", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "135", "NUM_CARRER_1": "135", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4587886.809", "LONGITUD": "2.16605", "TELEFON_NUM": "934278996", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8042", "CODI_BARRI": "48", "_id": 392}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086005755", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Guineueta", "NOM_CARRER": "Valldaura", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Guineueta", "X_ED50": "430423.15", "Y_ED50": "4588087.798", "LATITUD": "41.439533", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430331.22", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "135", "NUM_CARRER_1": "135", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4587886.809", "LONGITUD": "2.16605", "TELEFON_NUM": "932749534", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8042", "CODI_BARRI": "48", "_id": 393}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086005755", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Guineueta", "NOM_CARRER": "Valldaura", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Guineueta", "X_ED50": "430423.15", "Y_ED50": "4588087.798", "LATITUD": "41.439533", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430331.22", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "135", "NUM_CARRER_1": "135", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4587886.809", "LONGITUD": "2.16605", "TELEFON_NUM": "932749534", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8042", "CODI_BARRI": "48", "_id": 394}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086005755", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Guineueta", "NOM_CARRER": "Valldaura", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Guineueta", "X_ED50": "430423.15", "Y_ED50": "4588087.798", "LATITUD": "41.439533", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430331.22", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "135", "NUM_CARRER_1": "135", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4587886.809", "LONGITUD": "2.16605", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8042", "CODI_BARRI": "48", "_id": 395}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086005755", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Guineueta", "NOM_CARRER": "Valldaura", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Guineueta", "X_ED50": "430423.15", "Y_ED50": "4588087.798", "LATITUD": "41.439533", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430331.22", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "135", "NUM_CARRER_1": "135", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4587886.809", "LONGITUD": "2.16605", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8042", "CODI_BARRI": "48", "_id": 396}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086005755", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Guineueta", "NOM_CARRER": "Valldaura", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Guineueta", "X_ED50": "430423.15", "Y_ED50": "4588087.798", "LATITUD": "41.439533", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430331.22", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "135", "NUM_CARRER_1": "135", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4587886.809", "LONGITUD": "2.16605", "TELEFON_NUM": "934278996", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8042", "CODI_BARRI": "48", "_id": 397}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086005755", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Guineueta", "NOM_CARRER": "Valldaura", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Guineueta", "X_ED50": "430423.15", "Y_ED50": "4588087.798", "LATITUD": "41.439533", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430331.22", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "135", "NUM_CARRER_1": "135", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4587886.809", "LONGITUD": "2.16605", "TELEFON_NUM": "934278996", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8042", "CODI_BARRI": "48", "_id": 398}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086005755", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Guineueta", "NOM_CARRER": "Valldaura", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Guineueta", "X_ED50": "430423.15", "Y_ED50": "4588087.798", "LATITUD": "41.439533", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430331.22", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "135", "NUM_CARRER_1": "135", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4587886.809", "LONGITUD": "2.16605", "TELEFON_NUM": "932749534", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8042", "CODI_BARRI": "48", "_id": 399}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086005755", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Guineueta", "NOM_CARRER": "Valldaura", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Guineueta", "X_ED50": "430423.15", "Y_ED50": "4588087.798", "LATITUD": "41.439533", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430331.22", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "135", "NUM_CARRER_1": "135", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4587886.809", "LONGITUD": "2.16605", "TELEFON_NUM": "932749534", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8042", "CODI_BARRI": "48", "_id": 400}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086012519", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Trinitat Vella", "NOM_CARRER": "B\u00e0rcino", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Trinitat Vella", "X_ED50": "432668.456", "Y_ED50": "4589337.668", "LATITUD": "41.450981", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432576.506", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Via", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "88", "NUM_CARRER_1": "88", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4589136.667", "LONGITUD": "2.192785", "TELEFON_NUM": "933153936", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8033", "CODI_BARRI": "57", "_id": 401}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086012519", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Trinitat Vella", "NOM_CARRER": "B\u00e0rcino", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Trinitat Vella", "X_ED50": "432668.456", "Y_ED50": "4589337.668", "LATITUD": "41.450981", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432576.506", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Via", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "88", "NUM_CARRER_1": "88", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4589136.667", "LONGITUD": "2.192785", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8033", "CODI_BARRI": "57", "_id": 402}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086012519", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Trinitat Vella", "NOM_CARRER": "B\u00e0rcino", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Trinitat Vella", "X_ED50": "432668.456", "Y_ED50": "4589337.668", "LATITUD": "41.450981", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432576.506", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Via", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "88", "NUM_CARRER_1": "88", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4589136.667", "LONGITUD": "2.192785", "TELEFON_NUM": "933153934", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8033", "CODI_BARRI": "57", "_id": 403}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086012519", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Trinitat Vella", "NOM_CARRER": "B\u00e0rcino", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Trinitat Vella", "X_ED50": "432668.456", "Y_ED50": "4589337.668", "LATITUD": "41.450981", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432576.506", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Via", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "88", "NUM_CARRER_1": "88", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4589136.667", "LONGITUD": "2.192785", "TELEFON_NUM": "933153934", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8033", "CODI_BARRI": "57", "_id": 404}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086012519", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Trinitat Vella", "NOM_CARRER": "B\u00e0rcino", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Trinitat Vella", "X_ED50": "432668.456", "Y_ED50": "4589337.668", "LATITUD": "41.450981", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432576.506", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Via", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "88", "NUM_CARRER_1": "88", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4589136.667", "LONGITUD": "2.192785", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8033", "CODI_BARRI": "57", "_id": 405}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086012519", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Trinitat Vella", "NOM_CARRER": "B\u00e0rcino", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Trinitat Vella", "X_ED50": "432668.456", "Y_ED50": "4589337.668", "LATITUD": "41.450981", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432576.506", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Via", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "88", "NUM_CARRER_1": "88", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4589136.667", "LONGITUD": "2.192785", "TELEFON_NUM": "933153936", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8033", "CODI_BARRI": "57", "_id": 406}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086012519", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Trinitat Vella", "NOM_CARRER": "B\u00e0rcino", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Trinitat Vella", "X_ED50": "432668.456", "Y_ED50": "4589337.668", "LATITUD": "41.450981", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432576.506", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Via", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "88", "NUM_CARRER_1": "88", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4589136.667", "LONGITUD": "2.192785", "TELEFON_NUM": "933153937", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8033", "CODI_BARRI": "57", "_id": 407}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086012519", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Trinitat Vella", "NOM_CARRER": "B\u00e0rcino", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Trinitat Vella", "X_ED50": "432668.456", "Y_ED50": "4589337.668", "LATITUD": "41.450981", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432576.506", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Via", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "88", "NUM_CARRER_1": "88", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4589136.667", "LONGITUD": "2.192785", "TELEFON_NUM": "933153937", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8033", "CODI_BARRI": "57", "_id": 408}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086012522", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Raval", "NOM_CARRER": "Drassanes", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Drassanes", "X_ED50": "430971.389", "Y_ED50": "4581089.514", "LATITUD": "41.37655", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430879.452", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "21", "NUM_CARRER_1": "17", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4580888.59", "LONGITUD": "2.173411", "TELEFON_NUM": "933293912", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8001", "CODI_BARRI": "1", "_id": 409}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086012522", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Raval", "NOM_CARRER": "Drassanes", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Drassanes", "X_ED50": "430971.389", "Y_ED50": "4581089.514", "LATITUD": "41.37655", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430879.452", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "21", "NUM_CARRER_1": "17", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4580888.59", "LONGITUD": "2.173411", "TELEFON_NUM": "933293050", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8001", "CODI_BARRI": "1", "_id": 410}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086012522", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Raval", "NOM_CARRER": "Drassanes", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Drassanes", "X_ED50": "430971.389", "Y_ED50": "4581089.514", "LATITUD": "41.37655", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430879.452", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites 24 h", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "21", "NUM_CARRER_1": "17", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4580888.59", "LONGITUD": "2.173411", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8001", "CODI_BARRI": "1", "_id": 411}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086012522", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Raval", "NOM_CARRER": "Drassanes", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Drassanes", "X_ED50": "430971.389", "Y_ED50": "4581089.514", "LATITUD": "41.37655", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430879.452", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "21", "NUM_CARRER_1": "17", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4580888.59", "LONGITUD": "2.173411", "TELEFON_NUM": "933293050", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8001", "CODI_BARRI": "1", "_id": 412}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086012522", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Raval", "NOM_CARRER": "Drassanes", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Drassanes", "X_ED50": "430971.389", "Y_ED50": "4581089.514", "LATITUD": "41.37655", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430879.452", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites 24 h", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "21", "NUM_CARRER_1": "17", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4580888.59", "LONGITUD": "2.173411", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8001", "CODI_BARRI": "1", "_id": 413}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086012522", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Raval", "NOM_CARRER": "Drassanes", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Drassanes", "X_ED50": "430971.389", "Y_ED50": "4581089.514", "LATITUD": "41.37655", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430879.452", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "21", "NUM_CARRER_1": "17", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4580888.59", "LONGITUD": "2.173411", "TELEFON_NUM": "933293912", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8001", "CODI_BARRI": "1", "_id": 414}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086013391", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Bon Pastor", "NOM_CARRER": "Mollerussa", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Bon Pastor", "X_ED50": "433778.028", "Y_ED50": "4587994.275", "LATITUD": "41.438975", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "433686.067", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "67", "NUM_CARRER_1": "67", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4587793.286", "LONGITUD": "2.206215", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8030", "CODI_BARRI": "59", "_id": 415}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086013391", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Bon Pastor", "NOM_CARRER": "Mollerussa", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Bon Pastor", "X_ED50": "433778.028", "Y_ED50": "4587994.275", "LATITUD": "41.438975", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "433686.067", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "67", "NUM_CARRER_1": "67", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4587793.286", "LONGITUD": "2.206215", "TELEFON_NUM": "933110999", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8030", "CODI_BARRI": "59", "_id": 416}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086013391", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Bon Pastor", "NOM_CARRER": "Mollerussa", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Bon Pastor", "X_ED50": "433778.028", "Y_ED50": "4587994.275", "LATITUD": "41.438975", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "433686.067", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "67", "NUM_CARRER_1": "67", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4587793.286", "LONGITUD": "2.206215", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8030", "CODI_BARRI": "59", "_id": 417}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086013391", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Bon Pastor", "NOM_CARRER": "Mollerussa", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Bon Pastor", "X_ED50": "433778.028", "Y_ED50": "4587994.275", "LATITUD": "41.438975", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "433686.067", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "67", "NUM_CARRER_1": "67", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4587793.286", "LONGITUD": "2.206215", "TELEFON_NUM": "933458791", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8030", "CODI_BARRI": "59", "_id": 418}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086013391", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Bon Pastor", "NOM_CARRER": "Mollerussa", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Bon Pastor", "X_ED50": "433778.028", "Y_ED50": "4587994.275", "LATITUD": "41.438975", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "433686.067", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "67", "NUM_CARRER_1": "67", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4587793.286", "LONGITUD": "2.206215", "TELEFON_NUM": "933458791", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8030", "CODI_BARRI": "59", "_id": 419}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086013391", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Bon Pastor", "NOM_CARRER": "Mollerussa", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Bon Pastor", "X_ED50": "433778.028", "Y_ED50": "4587994.275", "LATITUD": "41.438975", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "433686.067", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "67", "NUM_CARRER_1": "67", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4587793.286", "LONGITUD": "2.206215", "TELEFON_NUM": "933110999", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8030", "CODI_BARRI": "59", "_id": 420}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086018484", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als", "NOM_CARRER": "Fluvi\u00e0", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sant Mart\u00ed", "X_ED50": "433011.806", "Y_ED50": "4585246.775", "LATITUD": "41.414165", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Centres d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria (CUAP)", "X_ETRS89": "432919.851", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "211", "NUM_CARRER_1": "211", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4585045.812", "LONGITUD": "2.197349", "TELEFON_NUM": "933070812", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8020", "CODI_BARRI": "72", "_id": 421}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086018484", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als", "NOM_CARRER": "Fluvi\u00e0", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sant Mart\u00ed", "X_ED50": "433011.806", "Y_ED50": "4585246.775", "LATITUD": "41.414165", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Centres d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria (CUAP)", "X_ETRS89": "432919.851", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "211", "NUM_CARRER_1": "211", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4585045.812", "LONGITUD": "2.197349", "TELEFON_NUM": "933070812", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8020", "CODI_BARRI": "72", "_id": 422}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086018484", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als", "NOM_CARRER": "Fluvi\u00e0", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sant Mart\u00ed", "X_ED50": "433011.806", "Y_ED50": "4585246.775", "LATITUD": "41.414165", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432919.851", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "211", "NUM_CARRER_1": "211", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4585045.812", "LONGITUD": "2.197349", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8020", "CODI_BARRI": "72", "_id": 423}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086018484", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als", "NOM_CARRER": "Fluvi\u00e0", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sant Mart\u00ed", "X_ED50": "433011.806", "Y_ED50": "4585246.775", "LATITUD": "41.414165", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432919.851", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "211", "NUM_CARRER_1": "211", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4585045.812", "LONGITUD": "2.197349", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8020", "CODI_BARRI": "72", "_id": 424}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086018484", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als", "NOM_CARRER": "Fluvi\u00e0", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sant Mart\u00ed", "X_ED50": "433011.806", "Y_ED50": "4585246.775", "LATITUD": "41.414165", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432919.851", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "211", "NUM_CARRER_1": "211", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4585045.812", "LONGITUD": "2.197349", "TELEFON_NUM": "933070812", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8020", "CODI_BARRI": "72", "_id": 425}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086018484", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als", "NOM_CARRER": "Fluvi\u00e0", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sant Mart\u00ed", "X_ED50": "433011.806", "Y_ED50": "4585246.775", "LATITUD": "41.414165", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432919.851", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "211", "NUM_CARRER_1": "211", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4585045.812", "LONGITUD": "2.197349", "TELEFON_NUM": "933070812", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8020", "CODI_BARRI": "72", "_id": 426}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086018484", "3ER_NIVELL": "Centres urg\u00e8ncies (CUAPs)", "NUM_BARRI": "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als", "NOM_CARRER": "Fluvi\u00e0", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sant Mart\u00ed", "X_ED50": "433011.806", "Y_ED50": "4585246.775", "LATITUD": "41.414165", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432919.851", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "211", "NUM_CARRER_1": "211", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4585045.812", "LONGITUD": "2.197349", "TELEFON_NUM": "933070812", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8020", "CODI_BARRI": "72", "_id": 427}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086018484", "3ER_NIVELL": "Centres urg\u00e8ncies (CUAPs)", "NUM_BARRI": "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als", "NOM_CARRER": "Fluvi\u00e0", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sant Mart\u00ed", "X_ED50": "433011.806", "Y_ED50": "4585246.775", "LATITUD": "41.414165", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432919.851", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "211", "NUM_CARRER_1": "211", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4585045.812", "LONGITUD": "2.197349", "TELEFON_NUM": "933070812", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8020", "CODI_BARRI": "72", "_id": 428}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086018484", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als", "NOM_CARRER": "Fluvi\u00e0", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sant Mart\u00ed", "X_ED50": "433011.806", "Y_ED50": "4585246.775", "LATITUD": "41.414165", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Centres d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria (CUAP)", "X_ETRS89": "432919.851", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "211", "NUM_CARRER_1": "211", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4585045.812", "LONGITUD": "2.197349", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8020", "CODI_BARRI": "72", "_id": 429}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086018484", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als", "NOM_CARRER": "Fluvi\u00e0", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sant Mart\u00ed", "X_ED50": "433011.806", "Y_ED50": "4585246.775", "LATITUD": "41.414165", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Centres d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria (CUAP)", "X_ETRS89": "432919.851", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "211", "NUM_CARRER_1": "211", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4585045.812", "LONGITUD": "2.197349", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8020", "CODI_BARRI": "72", "_id": 430}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086018484", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als", "NOM_CARRER": "Fluvi\u00e0", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sant Mart\u00ed", "X_ED50": "433011.806", "Y_ED50": "4585246.775", "LATITUD": "41.414165", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432919.851", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "211", "NUM_CARRER_1": "211", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4585045.812", "LONGITUD": "2.197349", "TELEFON_NUM": "933070812", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8020", "CODI_BARRI": "72", "_id": 431}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086018484", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als", "NOM_CARRER": "Fluvi\u00e0", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sant Mart\u00ed", "X_ED50": "433011.806", "Y_ED50": "4585246.775", "LATITUD": "41.414165", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432919.851", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "211", "NUM_CARRER_1": "211", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4585045.812", "LONGITUD": "2.197349", "TELEFON_NUM": "933070812", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8020", "CODI_BARRI": "72", "_id": 432}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086018484", "3ER_NIVELL": "Centres urg\u00e8ncies (CUAPs)", "NUM_BARRI": "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als", "NOM_CARRER": "Fluvi\u00e0", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sant Mart\u00ed", "X_ED50": "433011.806", "Y_ED50": "4585246.775", "LATITUD": "41.414165", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432919.851", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "211", "NUM_CARRER_1": "211", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4585045.812", "LONGITUD": "2.197349", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8020", "CODI_BARRI": "72", "_id": 433}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086018484", "3ER_NIVELL": "Centres urg\u00e8ncies (CUAPs)", "NUM_BARRI": "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als", "NOM_CARRER": "Fluvi\u00e0", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sant Mart\u00ed", "X_ED50": "433011.806", "Y_ED50": "4585246.775", "LATITUD": "41.414165", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432919.851", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "211", "NUM_CARRER_1": "211", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4585045.812", "LONGITUD": "2.197349", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8020", "CODI_BARRI": "72", "_id": 434}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086018484", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als", "NOM_CARRER": "Fluvi\u00e0", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sant Mart\u00ed", "X_ED50": "433011.806", "Y_ED50": "4585246.775", "LATITUD": "41.414165", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432919.851", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "211", "NUM_CARRER_1": "211", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4585045.812", "LONGITUD": "2.197349", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8020", "CODI_BARRI": "72", "_id": 435}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086018484", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als", "NOM_CARRER": "Fluvi\u00e0", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sant Mart\u00ed", "X_ED50": "433011.806", "Y_ED50": "4585246.775", "LATITUD": "41.414165", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432919.851", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "211", "NUM_CARRER_1": "211", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4585045.812", "LONGITUD": "2.197349", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8020", "CODI_BARRI": "72", "_id": 436}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086018491", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Verneda i la Pau", "NOM_CARRER": "Pere Verg\u00e9s", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria La Pau", "X_ED50": "433966.435", "Y_ED50": "4586211.175", "LATITUD": "41.42293", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "433874.472", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "3", "NUM_CARRER_1": "3", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4586010.203", "LONGITUD": "2.208665", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8020", "CODI_BARRI": "73", "_id": 437}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086018491", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Verneda i la Pau", "NOM_CARRER": "Pere Verg\u00e9s", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria La Pau", "X_ED50": "433966.435", "Y_ED50": "4586211.175", "LATITUD": "41.42293", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "433874.472", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "3", "NUM_CARRER_1": "3", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4586010.203", "LONGITUD": "2.208665", "TELEFON_NUM": "933052804", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8020", "CODI_BARRI": "73", "_id": 438}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086018491", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Verneda i la Pau", "NOM_CARRER": "Pere Verg\u00e9s", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria La Pau", "X_ED50": "433966.435", "Y_ED50": "4586211.175", "LATITUD": "41.42293", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "433874.472", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "3", "NUM_CARRER_1": "3", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4586010.203", "LONGITUD": "2.208665", "TELEFON_NUM": "933052804", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8020", "CODI_BARRI": "73", "_id": 439}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086018491", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Verneda i la Pau", "NOM_CARRER": "Pere Verg\u00e9s", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria La Pau", "X_ED50": "433966.435", "Y_ED50": "4586211.175", "LATITUD": "41.42293", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "433874.472", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "3", "NUM_CARRER_1": "3", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4586010.203", "LONGITUD": "2.208665", "TELEFON_NUM": "932788660", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8020", "CODI_BARRI": "73", "_id": 440}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086018491", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Verneda i la Pau", "NOM_CARRER": "Pere Verg\u00e9s", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria La Pau", "X_ED50": "433966.435", "Y_ED50": "4586211.175", "LATITUD": "41.42293", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "433874.472", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "3", "NUM_CARRER_1": "3", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4586010.203", "LONGITUD": "2.208665", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8020", "CODI_BARRI": "73", "_id": 441}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086018491", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Verneda i la Pau", "NOM_CARRER": "Pere Verg\u00e9s", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria La Pau", "X_ED50": "433966.435", "Y_ED50": "4586211.175", "LATITUD": "41.42293", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "433874.472", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "3", "NUM_CARRER_1": "3", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4586010.203", "LONGITUD": "2.208665", "TELEFON_NUM": "932788660", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8020", "CODI_BARRI": "73", "_id": 442}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086029434", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Vallcarca i els Penitents", "NOM_CARRER": "Tici\u00e0", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Geri\u00e0trica Sol\u00e0rium", "X_ED50": "428061.138", "Y_ED50": "4585642.379", "LATITUD": "41.4173", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "427969.229", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "29", "NUM_CARRER_1": "21", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4585441.414", "LONGITUD": "2.138071", "TELEFON_NUM": "934172007", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8035", "CODI_BARRI": "28", "_id": 443}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086029434", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Vallcarca i els Penitents", "NOM_CARRER": "Tici\u00e0", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Geri\u00e0trica Sol\u00e0rium", "X_ED50": "428061.138", "Y_ED50": "4585642.379", "LATITUD": "41.4173", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "427969.229", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "29", "NUM_CARRER_1": "21", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4585441.414", "LONGITUD": "2.138071", "TELEFON_NUM": "934172007", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8035", "CODI_BARRI": "28", "_id": 444}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086029434", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Vallcarca i els Penitents", "NOM_CARRER": "Tici\u00e0", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Geri\u00e0trica Sol\u00e0rium", "X_ED50": "428061.138", "Y_ED50": "4585642.379", "LATITUD": "41.4173", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "427969.229", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "29", "NUM_CARRER_1": "21", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4585441.414", "LONGITUD": "2.138071", "TELEFON_NUM": "934177006", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8035", "CODI_BARRI": "28", "_id": 445}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086029434", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Vallcarca i els Penitents", "NOM_CARRER": "Tici\u00e0", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Geri\u00e0trica Sol\u00e0rium", "X_ED50": "428061.138", "Y_ED50": "4585642.379", "LATITUD": "41.4173", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "427969.229", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "29", "NUM_CARRER_1": "21", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4585441.414", "LONGITUD": "2.138071", "TELEFON_NUM": "934177006", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8035", "CODI_BARRI": "28", "_id": 446}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086029435", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Horta", "NOM_CARRER": "Universal", "EQUIPAMENT": "Hospital Mare de D\u00e9u de la Merc\u00e8", "X_ED50": "430082.915", "Y_ED50": "4587907.144", "LATITUD": "41.437876", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429990.988", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "44", "NUM_CARRER_1": "34", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4587706.157", "LONGITUD": "2.161999", "TELEFON_NUM": "934275250", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8042", "CODI_BARRI": "43", "_id": 447}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92086029435", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Horta", "NOM_CARRER": "Universal", "EQUIPAMENT": "Hospital Mare de D\u00e9u de la Merc\u00e8", "X_ED50": "430082.915", "Y_ED50": "4587907.144", "LATITUD": "41.437876", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "429990.988", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "44", "NUM_CARRER_1": "34", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4587706.157", "LONGITUD": "2.161999", "TELEFON_NUM": "934275250", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8042", "CODI_BARRI": "43", "_id": 448}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086030764", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Marina de Port", "NOM_CARRER": "Foc", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Doctor Carles Ribas", "X_ED50": "428519.393", "Y_ED50": "4579086.338", "LATITUD": "41.358293", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428427.478", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "112", "NUM_CARRER_1": "112", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4578885.433", "LONGITUD": "2.144328", "TELEFON_NUM": "932230549", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8038", "CODI_BARRI": "13", "_id": 449}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086030764", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Marina de Port", "NOM_CARRER": "Foc", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Doctor Carles Ribas", "X_ED50": "428519.393", "Y_ED50": "4579086.338", "LATITUD": "41.358293", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428427.478", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "112", "NUM_CARRER_1": "112", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4578885.433", "LONGITUD": "2.144328", "TELEFON_NUM": "932230549", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8038", "CODI_BARRI": "13", "_id": 450}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086030764", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Marina de Port", "NOM_CARRER": "Foc", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Doctor Carles Ribas", "X_ED50": "428519.393", "Y_ED50": "4579086.338", "LATITUD": "41.358293", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428427.478", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "112", "NUM_CARRER_1": "112", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4578885.433", "LONGITUD": "2.144328", "TELEFON_NUM": "932230549", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8038", "CODI_BARRI": "13", "_id": 451}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086030764", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Marina de Port", "NOM_CARRER": "Foc", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Doctor Carles Ribas", "X_ED50": "428519.393", "Y_ED50": "4579086.338", "LATITUD": "41.358293", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428427.478", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "112", "NUM_CARRER_1": "112", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4578885.433", "LONGITUD": "2.144328", "TELEFON_NUM": "932230549", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8038", "CODI_BARRI": "13", "_id": 452}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086030764", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Marina de Port", "NOM_CARRER": "Foc", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Doctor Carles Ribas", "X_ED50": "428519.393", "Y_ED50": "4579086.338", "LATITUD": "41.358293", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428427.478", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "112", "NUM_CARRER_1": "112", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4578885.433", "LONGITUD": "2.144328", "TELEFON_NUM": "932232888", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8038", "CODI_BARRI": "13", "_id": 453}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086030764", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Marina de Port", "NOM_CARRER": "Foc", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Doctor Carles Ribas", "X_ED50": "428519.393", "Y_ED50": "4579086.338", "LATITUD": "41.358293", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428427.478", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "112", "NUM_CARRER_1": "112", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4578885.433", "LONGITUD": "2.144328", "TELEFON_NUM": "932232888", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8038", "CODI_BARRI": "13", "_id": 454}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086030764", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Marina de Port", "NOM_CARRER": "Foc", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Doctor Carles Ribas", "X_ED50": "428519.393", "Y_ED50": "4579086.338", "LATITUD": "41.358293", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428427.478", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "112", "NUM_CARRER_1": "112", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4578885.433", "LONGITUD": "2.144328", "TELEFON_NUM": "932232888", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8038", "CODI_BARRI": "13", "_id": 455}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086030764", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Marina de Port", "NOM_CARRER": "Foc", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Doctor Carles Ribas", "X_ED50": "428519.393", "Y_ED50": "4579086.338", "LATITUD": "41.358293", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428427.478", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "112", "NUM_CARRER_1": "112", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4578885.433", "LONGITUD": "2.144328", "TELEFON_NUM": "932232888", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8038", "CODI_BARRI": "13", "_id": 456}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086030764", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Marina de Port", "NOM_CARRER": "Foc", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Doctor Carles Ribas", "X_ED50": "428519.393", "Y_ED50": "4579086.338", "LATITUD": "41.358293", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428427.478", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "112", "NUM_CARRER_1": "112", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4578885.433", "LONGITUD": "2.144328", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8038", "CODI_BARRI": "13", "_id": 457}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086030764", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Marina de Port", "NOM_CARRER": "Foc", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Doctor Carles Ribas", "X_ED50": "428519.393", "Y_ED50": "4579086.338", "LATITUD": "41.358293", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428427.478", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "112", "NUM_CARRER_1": "112", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4578885.433", "LONGITUD": "2.144328", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8038", "CODI_BARRI": "13", "_id": 458}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086030764", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Marina de Port", "NOM_CARRER": "Foc", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Doctor Carles Ribas", "X_ED50": "428519.393", "Y_ED50": "4579086.338", "LATITUD": "41.358293", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428427.478", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "112", "NUM_CARRER_1": "112", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4578885.433", "LONGITUD": "2.144328", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8038", "CODI_BARRI": "13", "_id": 459}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086031184", "3ER_NIVELL": "Centres urg\u00e8ncies (CUAPs)", "NUM_BARRI": "Torre Bar\u00f3", "NOM_CARRER": "Sant Feliu de Codines", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Ciutat Meridiana", "X_ED50": "431730.422", "Y_ED50": "4590393.77", "LATITUD": "41.460414", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431638.481", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "2", "NUM_CARRER_1": "2", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4590192.76", "LONGITUD": "2.181436", "TELEFON_NUM": "932763832", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8033", "CODI_BARRI": "54", "_id": 468}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086030764", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Marina de Port", "NOM_CARRER": "Foc", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Doctor Carles Ribas", "X_ED50": "428519.393", "Y_ED50": "4579086.338", "LATITUD": "41.358293", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428427.478", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "112", "NUM_CARRER_1": "112", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4578885.433", "LONGITUD": "2.144328", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8038", "CODI_BARRI": "13", "_id": 460}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086031184", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Torre Bar\u00f3", "NOM_CARRER": "Sant Feliu de Codines", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Ciutat Meridiana", "X_ED50": "431730.422", "Y_ED50": "4590393.77", "LATITUD": "41.460414", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431638.481", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "2", "NUM_CARRER_1": "2", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4590192.76", "LONGITUD": "2.181436", "TELEFON_NUM": "933508889", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8033", "CODI_BARRI": "54", "_id": 461}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086031184", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Torre Bar\u00f3", "NOM_CARRER": "Sant Feliu de Codines", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Ciutat Meridiana", "X_ED50": "431730.422", "Y_ED50": "4590393.77", "LATITUD": "41.460414", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431638.481", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "2", "NUM_CARRER_1": "2", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4590192.76", "LONGITUD": "2.181436", "TELEFON_NUM": "933508889", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8033", "CODI_BARRI": "54", "_id": 462}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086031184", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Torre Bar\u00f3", "NOM_CARRER": "Sant Feliu de Codines", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Ciutat Meridiana", "X_ED50": "431730.422", "Y_ED50": "4590393.77", "LATITUD": "41.460414", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431638.481", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "2", "NUM_CARRER_1": "2", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4590192.76", "LONGITUD": "2.181436", "TELEFON_NUM": "932763832", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8033", "CODI_BARRI": "54", "_id": 463}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086031184", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Torre Bar\u00f3", "NOM_CARRER": "Sant Feliu de Codines", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Ciutat Meridiana", "X_ED50": "431730.422", "Y_ED50": "4590393.77", "LATITUD": "41.460414", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431638.481", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "2", "NUM_CARRER_1": "2", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4590192.76", "LONGITUD": "2.181436", "TELEFON_NUM": "932763832", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8033", "CODI_BARRI": "54", "_id": 464}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086031184", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Torre Bar\u00f3", "NOM_CARRER": "Sant Feliu de Codines", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Ciutat Meridiana", "X_ED50": "431730.422", "Y_ED50": "4590393.77", "LATITUD": "41.460414", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431638.481", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "2", "NUM_CARRER_1": "2", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4590192.76", "LONGITUD": "2.181436", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8033", "CODI_BARRI": "54", "_id": 465}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086031184", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Torre Bar\u00f3", "NOM_CARRER": "Sant Feliu de Codines", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Ciutat Meridiana", "X_ED50": "431730.422", "Y_ED50": "4590393.77", "LATITUD": "41.460414", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431638.481", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "2", "NUM_CARRER_1": "2", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4590192.76", "LONGITUD": "2.181436", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8033", "CODI_BARRI": "54", "_id": 466}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086031184", "3ER_NIVELL": "Centres urg\u00e8ncies (CUAPs)", "NUM_BARRI": "Torre Bar\u00f3", "NOM_CARRER": "Sant Feliu de Codines", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Ciutat Meridiana", "X_ED50": "431730.422", "Y_ED50": "4590393.77", "LATITUD": "41.460414", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431638.481", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "2", "NUM_CARRER_1": "2", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4590192.76", "LONGITUD": "2.181436", "TELEFON_NUM": "932763832", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8033", "CODI_BARRI": "54", "_id": 467}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086031184", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Torre Bar\u00f3", "NOM_CARRER": "Sant Feliu de Codines", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Ciutat Meridiana", "X_ED50": "431730.422", "Y_ED50": "4590393.77", "LATITUD": "41.460414", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431638.481", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "2", "NUM_CARRER_1": "2", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4590192.76", "LONGITUD": "2.181436", "TELEFON_NUM": "932763832", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8033", "CODI_BARRI": "54", "_id": 469}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086031184", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Torre Bar\u00f3", "NOM_CARRER": "Sant Feliu de Codines", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Ciutat Meridiana", "X_ED50": "431730.422", "Y_ED50": "4590393.77", "LATITUD": "41.460414", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431638.481", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "2", "NUM_CARRER_1": "2", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4590192.76", "LONGITUD": "2.181436", "TELEFON_NUM": "932763832", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8033", "CODI_BARRI": "54", "_id": 470}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086031184", "3ER_NIVELL": "Centres urg\u00e8ncies (CUAPs)", "NUM_BARRI": "Torre Bar\u00f3", "NOM_CARRER": "Sant Feliu de Codines", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Ciutat Meridiana", "X_ED50": "431730.422", "Y_ED50": "4590393.77", "LATITUD": "41.460414", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431638.481", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "2", "NUM_CARRER_1": "2", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4590192.76", "LONGITUD": "2.181436", "TELEFON_NUM": "933508889", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8033", "CODI_BARRI": "54", "_id": 471}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086031184", "3ER_NIVELL": "Centres urg\u00e8ncies (CUAPs)", "NUM_BARRI": "Torre Bar\u00f3", "NOM_CARRER": "Sant Feliu de Codines", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Ciutat Meridiana", "X_ED50": "431730.422", "Y_ED50": "4590393.77", "LATITUD": "41.460414", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431638.481", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "2", "NUM_CARRER_1": "2", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4590192.76", "LONGITUD": "2.181436", "TELEFON_NUM": "933508889", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8033", "CODI_BARRI": "54", "_id": 472}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086031184", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Torre Bar\u00f3", "NOM_CARRER": "Sant Feliu de Codines", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Ciutat Meridiana", "X_ED50": "431730.422", "Y_ED50": "4590393.77", "LATITUD": "41.460414", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Centres d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria (CUAP)", "X_ETRS89": "431638.481", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "2", "NUM_CARRER_1": "2", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4590192.76", "LONGITUD": "2.181436", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8033", "CODI_BARRI": "54", "_id": 473}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086031184", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Torre Bar\u00f3", "NOM_CARRER": "Sant Feliu de Codines", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Ciutat Meridiana", "X_ED50": "431730.422", "Y_ED50": "4590393.77", "LATITUD": "41.460414", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Centres d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria (CUAP)", "X_ETRS89": "431638.481", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "2", "NUM_CARRER_1": "2", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4590192.76", "LONGITUD": "2.181436", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8033", "CODI_BARRI": "54", "_id": 474}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086031184", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Torre Bar\u00f3", "NOM_CARRER": "Sant Feliu de Codines", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Ciutat Meridiana", "X_ED50": "431730.422", "Y_ED50": "4590393.77", "LATITUD": "41.460414", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431638.481", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "2", "NUM_CARRER_1": "2", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4590192.76", "LONGITUD": "2.181436", "TELEFON_NUM": "933508889", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8033", "CODI_BARRI": "54", "_id": 475}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086031184", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Torre Bar\u00f3", "NOM_CARRER": "Sant Feliu de Codines", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Ciutat Meridiana", "X_ED50": "431730.422", "Y_ED50": "4590393.77", "LATITUD": "41.460414", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431638.481", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "2", "NUM_CARRER_1": "2", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4590192.76", "LONGITUD": "2.181436", "TELEFON_NUM": "933508889", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8033", "CODI_BARRI": "54", "_id": 476}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086031184", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Torre Bar\u00f3", "NOM_CARRER": "Sant Feliu de Codines", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Ciutat Meridiana", "X_ED50": "431730.422", "Y_ED50": "4590393.77", "LATITUD": "41.460414", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Centres d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria (CUAP)", "X_ETRS89": "431638.481", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "2", "NUM_CARRER_1": "2", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4590192.76", "LONGITUD": "2.181436", "TELEFON_NUM": "932763832", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8033", "CODI_BARRI": "54", "_id": 477}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086031184", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Torre Bar\u00f3", "NOM_CARRER": "Sant Feliu de Codines", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Ciutat Meridiana", "X_ED50": "431730.422", "Y_ED50": "4590393.77", "LATITUD": "41.460414", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Centres d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria (CUAP)", "X_ETRS89": "431638.481", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "2", "NUM_CARRER_1": "2", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4590192.76", "LONGITUD": "2.181436", "TELEFON_NUM": "932763832", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8033", "CODI_BARRI": "54", "_id": 478}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086031184", "3ER_NIVELL": "Centres urg\u00e8ncies (CUAPs)", "NUM_BARRI": "Torre Bar\u00f3", "NOM_CARRER": "Sant Feliu de Codines", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Ciutat Meridiana", "X_ED50": "431730.422", "Y_ED50": "4590393.77", "LATITUD": "41.460414", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431638.481", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "2", "NUM_CARRER_1": "2", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4590192.76", "LONGITUD": "2.181436", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8033", "CODI_BARRI": "54", "_id": 479}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086031184", "3ER_NIVELL": "Centres urg\u00e8ncies (CUAPs)", "NUM_BARRI": "Torre Bar\u00f3", "NOM_CARRER": "Sant Feliu de Codines", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Ciutat Meridiana", "X_ED50": "431730.422", "Y_ED50": "4590393.77", "LATITUD": "41.460414", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431638.481", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "2", "NUM_CARRER_1": "2", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4590192.76", "LONGITUD": "2.181436", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8033", "CODI_BARRI": "54", "_id": 480}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086031184", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Torre Bar\u00f3", "NOM_CARRER": "Sant Feliu de Codines", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Ciutat Meridiana", "X_ED50": "431730.422", "Y_ED50": "4590393.77", "LATITUD": "41.460414", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Centres d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria (CUAP)", "X_ETRS89": "431638.481", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "2", "NUM_CARRER_1": "2", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4590192.76", "LONGITUD": "2.181436", "TELEFON_NUM": "933508889", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8033", "CODI_BARRI": "54", "_id": 481}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086031184", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Torre Bar\u00f3", "NOM_CARRER": "Sant Feliu de Codines", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Ciutat Meridiana", "X_ED50": "431730.422", "Y_ED50": "4590393.77", "LATITUD": "41.460414", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Centres d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria (CUAP)", "X_ETRS89": "431638.481", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "2", "NUM_CARRER_1": "2", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4590192.76", "LONGITUD": "2.181436", "TELEFON_NUM": "933508889", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8033", "CODI_BARRI": "54", "_id": 482}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086031184", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Torre Bar\u00f3", "NOM_CARRER": "Sant Feliu de Codines", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Ciutat Meridiana", "X_ED50": "431730.422", "Y_ED50": "4590393.77", "LATITUD": "41.460414", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431638.481", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "2", "NUM_CARRER_1": "2", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4590192.76", "LONGITUD": "2.181436", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8033", "CODI_BARRI": "54", "_id": 483}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086031184", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Torre Bar\u00f3", "NOM_CARRER": "Sant Feliu de Codines", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Ciutat Meridiana", "X_ED50": "431730.422", "Y_ED50": "4590393.77", "LATITUD": "41.460414", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431638.481", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "2", "NUM_CARRER_1": "2", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4590192.76", "LONGITUD": "2.181436", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8033", "CODI_BARRI": "54", "_id": 484}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086033721", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Carmel", "NOM_CARRER": "Murtra", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria El Carmel", "X_ED50": "429483.381", "Y_ED50": "4586023.475", "LATITUD": "41.420858", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429391.459", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "130", "NUM_CARRER_1": "130", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4585822.506", "LONGITUD": "2.155043", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8032", "CODI_BARRI": "37", "_id": 485}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086033721", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Carmel", "NOM_CARRER": "Murtra", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria El Carmel", "X_ED50": "429483.381", "Y_ED50": "4586023.475", "LATITUD": "41.420858", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429391.459", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "130", "NUM_CARRER_1": "130", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4585822.506", "LONGITUD": "2.155043", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8032", "CODI_BARRI": "37", "_id": 486}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086033721", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Carmel", "NOM_CARRER": "Murtra", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria El Carmel", "X_ED50": "429483.381", "Y_ED50": "4586023.475", "LATITUD": "41.420858", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429391.459", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "130", "NUM_CARRER_1": "130", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4585822.506", "LONGITUD": "2.155043", "TELEFON_NUM": "933571853", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8032", "CODI_BARRI": "37", "_id": 487}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086033721", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Carmel", "NOM_CARRER": "Murtra", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria El Carmel", "X_ED50": "429483.381", "Y_ED50": "4586023.475", "LATITUD": "41.420858", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429391.459", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "130", "NUM_CARRER_1": "130", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4585822.506", "LONGITUD": "2.155043", "TELEFON_NUM": "933571853", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8032", "CODI_BARRI": "37", "_id": 488}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086033721", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Carmel", "NOM_CARRER": "Murtra", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria El Carmel", "X_ED50": "429483.381", "Y_ED50": "4586023.475", "LATITUD": "41.420858", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429391.459", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "130", "NUM_CARRER_1": "130", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4585822.506", "LONGITUD": "2.155043", "TELEFON_NUM": "933572122", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8032", "CODI_BARRI": "37", "_id": 489}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086033721", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Carmel", "NOM_CARRER": "Murtra", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria El Carmel", "X_ED50": "429483.381", "Y_ED50": "4586023.475", "LATITUD": "41.420858", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429391.459", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "130", "NUM_CARRER_1": "130", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4585822.506", "LONGITUD": "2.155043", "TELEFON_NUM": "933572122", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8032", "CODI_BARRI": "37", "_id": 490}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086033721", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Carmel", "NOM_CARRER": "Murtra", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria El Carmel", "X_ED50": "429483.381", "Y_ED50": "4586023.475", "LATITUD": "41.420858", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429391.459", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "130", "NUM_CARRER_1": "130", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4585822.506", "LONGITUD": "2.155043", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8032", "CODI_BARRI": "37", "_id": 491}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086033721", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Carmel", "NOM_CARRER": "Murtra", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria El Carmel", "X_ED50": "429483.381", "Y_ED50": "4586023.475", "LATITUD": "41.420858", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429391.459", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "130", "NUM_CARRER_1": "130", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4585822.506", "LONGITUD": "2.155043", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8032", "CODI_BARRI": "37", "_id": 492}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086033721", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Carmel", "NOM_CARRER": "Murtra", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria El Carmel", "X_ED50": "429483.381", "Y_ED50": "4586023.475", "LATITUD": "41.420858", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429391.459", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "130", "NUM_CARRER_1": "130", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4585822.506", "LONGITUD": "2.155043", "TELEFON_NUM": "933572122", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8032", "CODI_BARRI": "37", "_id": 493}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086033721", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Carmel", "NOM_CARRER": "Murtra", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria El Carmel", "X_ED50": "429483.381", "Y_ED50": "4586023.475", "LATITUD": "41.420858", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429391.459", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "130", "NUM_CARRER_1": "130", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4585822.506", "LONGITUD": "2.155043", "TELEFON_NUM": "933572122", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8032", "CODI_BARRI": "37", "_id": 494}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086033721", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Carmel", "NOM_CARRER": "Murtra", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria El Carmel", "X_ED50": "429483.381", "Y_ED50": "4586023.475", "LATITUD": "41.420858", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429391.459", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "130", "NUM_CARRER_1": "130", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4585822.506", "LONGITUD": "2.155043", "TELEFON_NUM": "933571853", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8032", "CODI_BARRI": "37", "_id": 495}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92086033721", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Carmel", "NOM_CARRER": "Murtra", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria El Carmel", "X_ED50": "429483.381", "Y_ED50": "4586023.475", "LATITUD": "41.420858", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429391.459", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "130", "NUM_CARRER_1": "130", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4585822.506", "LONGITUD": "2.155043", "TELEFON_NUM": "933571853", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8032", "CODI_BARRI": "37", "_id": 496}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92168172529", "3ER_NIVELL": "Centres urg\u00e8ncies (CUAPs)", "NUM_BARRI": "el Raval", "NOM_CARRER": "Pieyre de Mandiargues", "EQUIPAMENT": "Centre d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria  Ciutat Vella - Peracamps", "X_ED50": "430857.922", "Y_ED50": "4581205.18", "LATITUD": "41.377582", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430765.986", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Pl", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "5", "NUM_CARRER_1": "1", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4581004.255", "LONGITUD": "2.172041", "TELEFON_NUM": "934410600", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8001", "CODI_BARRI": "1", "_id": 497}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "92168172529", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "el Raval", "NOM_CARRER": "Pieyre de Mandiargues", "EQUIPAMENT": "Centre d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria  Ciutat Vella - Peracamps", "X_ED50": "430857.922", "Y_ED50": "4581205.18", "LATITUD": "41.377582", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Centres d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria (CUAP)", "X_ETRS89": "430765.986", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Pl", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "5", "NUM_CARRER_1": "1", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4581004.255", "LONGITUD": "2.172041", "TELEFON_NUM": "934410600", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8001", "CODI_BARRI": "1", "_id": 498}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92168172665", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "NOM_CARRER": "Madrazo", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Oftalmol\u00f2gica Visioncore", "X_ED50": "428867.068", "Y_ED50": "4583683.145", "LATITUD": "41.399726", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "428775.151", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "46", "NUM_CARRER_1": "46", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583482.198", "LONGITUD": "2.147944", "TELEFON_NUM": "933906139", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8006", "CODI_BARRI": "26", "_id": 499}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "92168172665", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "NOM_CARRER": "Madrazo", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Oftalmol\u00f2gica Visioncore", "X_ED50": "428867.068", "Y_ED50": "4583683.145", "LATITUD": "41.399726", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428775.151", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "46", "NUM_CARRER_1": "46", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583482.198", "LONGITUD": "2.147944", "TELEFON_NUM": "933906139", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8006", "CODI_BARRI": "26", "_id": 500}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "93007080747", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Raval", "NOM_CARRER": "Torres i Amat", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Doctor Llu\u00eds Say\u00e9", "X_ED50": "430291.556", "Y_ED50": "4581960.494", "LATITUD": "41.384335", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430199.626", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "8", "NUM_CARRER_1": "8", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4581759.562", "LONGITUD": "2.165182", "TELEFON_NUM": "933171217", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8001", "CODI_BARRI": "1", "_id": 501}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "93007080747", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Raval", "NOM_CARRER": "Torres i Amat", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Doctor Llu\u00eds Say\u00e9", "X_ED50": "430291.556", "Y_ED50": "4581960.494", "LATITUD": "41.384335", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430199.626", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T17:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "8", "NUM_CARRER_1": "8", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4581759.562", "LONGITUD": "2.165182", "TELEFON_NUM": "933171217", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8001", "CODI_BARRI": "1", "_id": 502}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "93007080747", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Raval", "NOM_CARRER": "Torres i Amat", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Doctor Llu\u00eds Say\u00e9", "X_ED50": "430291.556", "Y_ED50": "4581960.494", "LATITUD": "41.384335", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430199.626", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "8", "NUM_CARRER_1": "8", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4581759.562", "LONGITUD": "2.165182", "TELEFON_NUM": "933012705", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8001", "CODI_BARRI": "1", "_id": 503}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "93007080747", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Raval", "NOM_CARRER": "Torres i Amat", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Doctor Llu\u00eds Say\u00e9", "X_ED50": "430291.556", "Y_ED50": "4581960.494", "LATITUD": "41.384335", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430199.626", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T17:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "8", "NUM_CARRER_1": "8", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4581759.562", "LONGITUD": "2.165182", "TELEFON_NUM": "933012705", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8001", "CODI_BARRI": "1", "_id": 504}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "93007080747", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Raval", "NOM_CARRER": "Torres i Amat", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Doctor Llu\u00eds Say\u00e9", "X_ED50": "430291.556", "Y_ED50": "4581960.494", "LATITUD": "41.384335", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430199.626", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Visites a domicili i cita pr\u00e8via", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "8", "NUM_CARRER_1": "8", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4581759.562", "LONGITUD": "2.165182", "TELEFON_NUM": "933012532", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8001", "CODI_BARRI": "1", "_id": 505}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "93007080747", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Raval", "NOM_CARRER": "Torres i Amat", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Doctor Llu\u00eds Say\u00e9", "X_ED50": "430291.556", "Y_ED50": "4581960.494", "LATITUD": "41.384335", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430199.626", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T17:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Visites a domicili i cita pr\u00e8via", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "8", "NUM_CARRER_1": "8", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4581759.562", "LONGITUD": "2.165182", "TELEFON_NUM": "933012532", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8001", "CODI_BARRI": "1", "_id": 506}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "93007080747", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Raval", "NOM_CARRER": "Torres i Amat", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Doctor Llu\u00eds Say\u00e9", "X_ED50": "430291.556", "Y_ED50": "4581960.494", "LATITUD": "41.384335", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430199.626", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "8", "NUM_CARRER_1": "8", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4581759.562", "LONGITUD": "2.165182", "TELEFON_NUM": "933171217", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8001", "CODI_BARRI": "1", "_id": 507}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "93007080747", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Raval", "NOM_CARRER": "Torres i Amat", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Doctor Llu\u00eds Say\u00e9", "X_ED50": "430291.556", "Y_ED50": "4581960.494", "LATITUD": "41.384335", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430199.626", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T17:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "8", "NUM_CARRER_1": "8", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4581759.562", "LONGITUD": "2.165182", "TELEFON_NUM": "933171217", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8001", "CODI_BARRI": "1", "_id": 508}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "93007080747", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Raval", "NOM_CARRER": "Torres i Amat", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Doctor Llu\u00eds Say\u00e9", "X_ED50": "430291.556", "Y_ED50": "4581960.494", "LATITUD": "41.384335", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430199.626", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Visites a domicili i cita pr\u00e8via", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "8", "NUM_CARRER_1": "8", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4581759.562", "LONGITUD": "2.165182", "TELEFON_NUM": "933012532", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8001", "CODI_BARRI": "1", "_id": 509}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "93007080747", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Raval", "NOM_CARRER": "Torres i Amat", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Doctor Llu\u00eds Say\u00e9", "X_ED50": "430291.556", "Y_ED50": "4581960.494", "LATITUD": "41.384335", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430199.626", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T17:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Visites a domicili i cita pr\u00e8via", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "8", "NUM_CARRER_1": "8", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4581759.562", "LONGITUD": "2.165182", "TELEFON_NUM": "933012532", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8001", "CODI_BARRI": "1", "_id": 510}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "93007080747", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Raval", "NOM_CARRER": "Torres i Amat", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Doctor Llu\u00eds Say\u00e9", "X_ED50": "430291.556", "Y_ED50": "4581960.494", "LATITUD": "41.384335", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430199.626", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "8", "NUM_CARRER_1": "8", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4581759.562", "LONGITUD": "2.165182", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8001", "CODI_BARRI": "1", "_id": 511}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "93007080747", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Raval", "NOM_CARRER": "Torres i Amat", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Doctor Llu\u00eds Say\u00e9", "X_ED50": "430291.556", "Y_ED50": "4581960.494", "LATITUD": "41.384335", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430199.626", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T17:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "8", "NUM_CARRER_1": "8", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4581759.562", "LONGITUD": "2.165182", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8001", "CODI_BARRI": "1", "_id": 512}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "93007080747", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Raval", "NOM_CARRER": "Torres i Amat", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Doctor Llu\u00eds Say\u00e9", "X_ED50": "430291.556", "Y_ED50": "4581960.494", "LATITUD": "41.384335", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430199.626", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "8", "NUM_CARRER_1": "8", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4581759.562", "LONGITUD": "2.165182", "TELEFON_NUM": "933012705", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8001", "CODI_BARRI": "1", "_id": 513}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "93007080747", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Raval", "NOM_CARRER": "Torres i Amat", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Doctor Llu\u00eds Say\u00e9", "X_ED50": "430291.556", "Y_ED50": "4581960.494", "LATITUD": "41.384335", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430199.626", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T17:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "8", "NUM_CARRER_1": "8", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4581759.562", "LONGITUD": "2.165182", "TELEFON_NUM": "933012705", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8001", "CODI_BARRI": "1", "_id": 514}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "93007080747", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Raval", "NOM_CARRER": "Torres i Amat", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Doctor Llu\u00eds Say\u00e9", "X_ED50": "430291.556", "Y_ED50": "4581960.494", "LATITUD": "41.384335", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430199.626", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "8", "NUM_CARRER_1": "8", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4581759.562", "LONGITUD": "2.165182", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8001", "CODI_BARRI": "1", "_id": 515}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "93007080747", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Raval", "NOM_CARRER": "Torres i Amat", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Doctor Llu\u00eds Say\u00e9", "X_ED50": "430291.556", "Y_ED50": "4581960.494", "LATITUD": "41.384335", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430199.626", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T17:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "8", "NUM_CARRER_1": "8", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4581759.562", "LONGITUD": "2.165182", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8001", "CODI_BARRI": "1", "_id": 516}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "93028143303", "3ER_NIVELL": "Centres urg\u00e8ncies (CUAPs)", "NUM_BARRI": "la Sagrada Fam\u00edlia", "NOM_CARRER": "Dos de Maig", "EQUIPAMENT": "Hospital Dos de Maig", "X_ED50": "431278.607", "Y_ED50": "4584852.339", "LATITUD": "41.410466", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431186.668", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "Centre d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Hospital Dos de Maig", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "301", "NUM_CARRER_1": "301", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4584651.38", "LONGITUD": "2.176657", "TELEFON_NUM": "935072728", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8025", "CODI_BARRI": "6", "_id": 517}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "93028143303", "3ER_NIVELL": "Centres urg\u00e8ncies (CUAPs)", "NUM_BARRI": "la Sagrada Fam\u00edlia", "NOM_CARRER": "Dos de Maig", "EQUIPAMENT": "Hospital Dos de Maig", "X_ED50": "431278.607", "Y_ED50": "4584852.339", "LATITUD": "41.410466", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431186.668", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "Centre d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Hospital Dos de Maig", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "Consultes externes", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "301", "NUM_CARRER_1": "301", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4584651.38", "LONGITUD": "2.176657", "TELEFON_NUM": "935072701", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8025", "CODI_BARRI": "6", "_id": 518}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "93028143303", "3ER_NIVELL": "Centres urg\u00e8ncies (CUAPs)", "NUM_BARRI": "la Sagrada Fam\u00edlia", "NOM_CARRER": "Dos de Maig", "EQUIPAMENT": "Hospital Dos de Maig", "X_ED50": "431278.607", "Y_ED50": "4584852.339", "LATITUD": "41.410466", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431186.668", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "Centre d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Hospital Dos de Maig", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "301", "NUM_CARRER_1": "301", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4584651.38", "LONGITUD": "2.176657", "TELEFON_NUM": "935072700", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8025", "CODI_BARRI": "6", "_id": 519}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "93028143303", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "la Sagrada Fam\u00edlia", "NOM_CARRER": "Dos de Maig", "EQUIPAMENT": "Hospital Dos de Maig", "X_ED50": "431278.607", "Y_ED50": "4584852.339", "LATITUD": "41.410466", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Centres d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria (CUAP)", "X_ETRS89": "431186.668", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "Centre d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Hospital Dos de Maig", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "301", "NUM_CARRER_1": "301", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4584651.38", "LONGITUD": "2.176657", "TELEFON_NUM": "935072728", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8025", "CODI_BARRI": "6", "_id": 520}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "93028143303", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "la Sagrada Fam\u00edlia", "NOM_CARRER": "Dos de Maig", "EQUIPAMENT": "Hospital Dos de Maig", "X_ED50": "431278.607", "Y_ED50": "4584852.339", "LATITUD": "41.410466", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Centres d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria (CUAP)", "X_ETRS89": "431186.668", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "Centre d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Hospital Dos de Maig", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "Consultes externes", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "301", "NUM_CARRER_1": "301", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4584651.38", "LONGITUD": "2.176657", "TELEFON_NUM": "935072701", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8025", "CODI_BARRI": "6", "_id": 521}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "93028143303", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "la Sagrada Fam\u00edlia", "NOM_CARRER": "Dos de Maig", "EQUIPAMENT": "Hospital Dos de Maig", "X_ED50": "431278.607", "Y_ED50": "4584852.339", "LATITUD": "41.410466", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Centres d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria (CUAP)", "X_ETRS89": "431186.668", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "Centre d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Hospital Dos de Maig", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "301", "NUM_CARRER_1": "301", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4584651.38", "LONGITUD": "2.176657", "TELEFON_NUM": "935072700", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8025", "CODI_BARRI": "6", "_id": 522}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "93029144057", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "el Putxet i el Farr\u00f3", "NOM_CARRER": "Madrazo", "EQUIPAMENT": "Hospital Fremap - Centre de Prevenci\u00f3 i Rehabilitaci\u00f3", "X_ED50": "429080.37", "Y_ED50": "4583874.094", "LATITUD": "41.401464", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "428988.451", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "10", "NUM_CARRER_1": "8", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583673.145", "LONGITUD": "2.150473", "TELEFON_NUM": "934160214", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8006", "CODI_BARRI": "27", "_id": 523}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "93029144057", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "el Putxet i el Farr\u00f3", "NOM_CARRER": "Madrazo", "EQUIPAMENT": "Hospital Fremap - Centre de Prevenci\u00f3 i Rehabilitaci\u00f3", "X_ED50": "429080.37", "Y_ED50": "4583874.094", "LATITUD": "41.401464", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428988.451", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "10", "NUM_CARRER_1": "8", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583673.145", "LONGITUD": "2.150473", "TELEFON_NUM": "934160214", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8006", "CODI_BARRI": "27", "_id": 524}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "93029144057", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "el Putxet i el Farr\u00f3", "NOM_CARRER": "Madrazo", "EQUIPAMENT": "Hospital Fremap - Centre de Prevenci\u00f3 i Rehabilitaci\u00f3", "X_ED50": "429080.37", "Y_ED50": "4583874.094", "LATITUD": "41.401464", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428988.451", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "10", "NUM_CARRER_1": "8", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583673.145", "LONGITUD": "2.150473", "TELEFON_NUM": "934169100", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8006", "CODI_BARRI": "27", "_id": 525}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "93029144057", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "el Putxet i el Farr\u00f3", "NOM_CARRER": "Madrazo", "EQUIPAMENT": "Hospital Fremap - Centre de Prevenci\u00f3 i Rehabilitaci\u00f3", "X_ED50": "429080.37", "Y_ED50": "4583874.094", "LATITUD": "41.401464", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "428988.451", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "10", "NUM_CARRER_1": "8", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583673.145", "LONGITUD": "2.150473", "TELEFON_NUM": "934169100", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8006", "CODI_BARRI": "27", "_id": 526}, {"CODI_DISTRICTE": "4", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "93056132443", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "les Corts", "NOM_CARRER": "Montnegre", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Montnegre", "X_ED50": "428084.947", "Y_ED50": "4582346.489", "LATITUD": "41.387617", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "427993.037", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "21", "NUM_CARRER_1": "21", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4582145.554", "LONGITUD": "2.138748", "TELEFON_NUM": "933219878", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8029", "CODI_BARRI": "19", "_id": 527}, {"CODI_DISTRICTE": "4", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "93056132443", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "les Corts", "NOM_CARRER": "Montnegre", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Montnegre", "X_ED50": "428084.947", "Y_ED50": "4582346.489", "LATITUD": "41.387617", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "427993.037", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "21", "NUM_CARRER_1": "21", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4582145.554", "LONGITUD": "2.138748", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8029", "CODI_BARRI": "19", "_id": 528}, {"CODI_DISTRICTE": "4", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "93056132443", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "les Corts", "NOM_CARRER": "Montnegre", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Montnegre", "X_ED50": "428084.947", "Y_ED50": "4582346.489", "LATITUD": "41.387617", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "427993.037", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "21", "NUM_CARRER_1": "21", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4582145.554", "LONGITUD": "2.138748", "TELEFON_NUM": "933632965", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8029", "CODI_BARRI": "19", "_id": 529}, {"CODI_DISTRICTE": "4", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "93056132443", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "les Corts", "NOM_CARRER": "Montnegre", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Montnegre", "X_ED50": "428084.947", "Y_ED50": "4582346.489", "LATITUD": "41.387617", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "427993.037", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "21", "NUM_CARRER_1": "21", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4582145.554", "LONGITUD": "2.138748", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8029", "CODI_BARRI": "19", "_id": 530}, {"CODI_DISTRICTE": "4", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "93056132443", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "les Corts", "NOM_CARRER": "Montnegre", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Montnegre", "X_ED50": "428084.947", "Y_ED50": "4582346.489", "LATITUD": "41.387617", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "427993.037", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "21", "NUM_CARRER_1": "21", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4582145.554", "LONGITUD": "2.138748", "TELEFON_NUM": "933219878", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8029", "CODI_BARRI": "19", "_id": 531}, {"CODI_DISTRICTE": "4", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "93056132443", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "les Corts", "NOM_CARRER": "Montnegre", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Montnegre", "X_ED50": "428084.947", "Y_ED50": "4582346.489", "LATITUD": "41.387617", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "427993.037", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "21", "NUM_CARRER_1": "21", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4582145.554", "LONGITUD": "2.138748", "TELEFON_NUM": "933632965", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8029", "CODI_BARRI": "19", "_id": 532}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "93077174822", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Salut", "NOM_CARRER": "Mare de D\u00e9u de Montserrat", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sanllehy", "X_ED50": "429977.649", "Y_ED50": "4585186.417", "LATITUD": "41.413363", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429885.722", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "18", "NUM_CARRER_1": "16", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4584985.455", "LONGITUD": "2.161054", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8024", "CODI_BARRI": "30", "_id": 533}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "93077174822", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Salut", "NOM_CARRER": "Mare de D\u00e9u de Montserrat", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sanllehy", "X_ED50": "429977.649", "Y_ED50": "4585186.417", "LATITUD": "41.413363", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429885.722", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "18", "NUM_CARRER_1": "16", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4584985.455", "LONGITUD": "2.161054", "TELEFON_NUM": "932853794", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8024", "CODI_BARRI": "30", "_id": 534}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "93077174822", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Salut", "NOM_CARRER": "Mare de D\u00e9u de Montserrat", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sanllehy", "X_ED50": "429977.649", "Y_ED50": "4585186.417", "LATITUD": "41.413363", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429885.722", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "18", "NUM_CARRER_1": "16", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4584985.455", "LONGITUD": "2.161054", "TELEFON_NUM": "932853795", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8024", "CODI_BARRI": "30", "_id": 535}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "93077174822", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Salut", "NOM_CARRER": "Mare de D\u00e9u de Montserrat", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sanllehy", "X_ED50": "429977.649", "Y_ED50": "4585186.417", "LATITUD": "41.413363", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429885.722", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "18", "NUM_CARRER_1": "16", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4584985.455", "LONGITUD": "2.161054", "TELEFON_NUM": "932853794", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8024", "CODI_BARRI": "30", "_id": 536}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "93077174822", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Salut", "NOM_CARRER": "Mare de D\u00e9u de Montserrat", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sanllehy", "X_ED50": "429977.649", "Y_ED50": "4585186.417", "LATITUD": "41.413363", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429885.722", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "18", "NUM_CARRER_1": "16", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4584985.455", "LONGITUD": "2.161054", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8024", "CODI_BARRI": "30", "_id": 537}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "93077174822", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Salut", "NOM_CARRER": "Mare de D\u00e9u de Montserrat", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sanllehy", "X_ED50": "429977.649", "Y_ED50": "4585186.417", "LATITUD": "41.413363", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429885.722", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "18", "NUM_CARRER_1": "16", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4584985.455", "LONGITUD": "2.161054", "TELEFON_NUM": "932853795", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8024", "CODI_BARRI": "30", "_id": 538}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "93131085357", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Barceloneta", "NOM_CARRER": "Mar\u00edtim de la Barceloneta", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Barceloneta", "X_ED50": "432758.015", "Y_ED50": "4581836.967", "LATITUD": "41.383433", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432666.062", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "25", "NUM_CARRER_1": "25", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4581636.036", "LONGITUD": "2.194692", "TELEFON_NUM": "932212838", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8003", "CODI_BARRI": "3", "_id": 539}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "93131085357", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Barceloneta", "NOM_CARRER": "Mar\u00edtim de la Barceloneta", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Barceloneta", "X_ED50": "432758.015", "Y_ED50": "4581836.967", "LATITUD": "41.383433", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432666.062", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T17:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "25", "NUM_CARRER_1": "25", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4581636.036", "LONGITUD": "2.194692", "TELEFON_NUM": "932212838", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8003", "CODI_BARRI": "3", "_id": 540}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "93131085357", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Barceloneta", "NOM_CARRER": "Mar\u00edtim de la Barceloneta", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Barceloneta", "X_ED50": "432758.015", "Y_ED50": "4581836.967", "LATITUD": "41.383433", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432666.062", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "25", "NUM_CARRER_1": "25", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4581636.036", "LONGITUD": "2.194692", "TELEFON_NUM": "932213783", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8003", "CODI_BARRI": "3", "_id": 541}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "93131085357", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Barceloneta", "NOM_CARRER": "Mar\u00edtim de la Barceloneta", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Barceloneta", "X_ED50": "432758.015", "Y_ED50": "4581836.967", "LATITUD": "41.383433", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432666.062", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T17:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "25", "NUM_CARRER_1": "25", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4581636.036", "LONGITUD": "2.194692", "TELEFON_NUM": "932213783", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8003", "CODI_BARRI": "3", "_id": 542}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "93131085357", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Barceloneta", "NOM_CARRER": "Mar\u00edtim de la Barceloneta", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Barceloneta", "X_ED50": "432758.015", "Y_ED50": "4581836.967", "LATITUD": "41.383433", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432666.062", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "25", "NUM_CARRER_1": "25", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4581636.036", "LONGITUD": "2.194692", "TELEFON_NUM": "932212838", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8003", "CODI_BARRI": "3", "_id": 543}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "93131085357", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Barceloneta", "NOM_CARRER": "Mar\u00edtim de la Barceloneta", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Barceloneta", "X_ED50": "432758.015", "Y_ED50": "4581836.967", "LATITUD": "41.383433", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432666.062", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T17:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "25", "NUM_CARRER_1": "25", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4581636.036", "LONGITUD": "2.194692", "TELEFON_NUM": "932212838", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8003", "CODI_BARRI": "3", "_id": 544}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "93131085357", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Barceloneta", "NOM_CARRER": "Mar\u00edtim de la Barceloneta", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Barceloneta", "X_ED50": "432758.015", "Y_ED50": "4581836.967", "LATITUD": "41.383433", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432666.062", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "25", "NUM_CARRER_1": "25", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4581636.036", "LONGITUD": "2.194692", "TELEFON_NUM": "932213783", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8003", "CODI_BARRI": "3", "_id": 545}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "93131085357", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Barceloneta", "NOM_CARRER": "Mar\u00edtim de la Barceloneta", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Barceloneta", "X_ED50": "432758.015", "Y_ED50": "4581836.967", "LATITUD": "41.383433", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432666.062", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T17:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "25", "NUM_CARRER_1": "25", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4581636.036", "LONGITUD": "2.194692", "TELEFON_NUM": "932213783", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8003", "CODI_BARRI": "3", "_id": 546}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "94040143759", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Sarri\u00e0", "NOM_CARRER": "Augusta", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Vallvidrera", "X_ED50": "426660.206", "Y_ED50": "4583954.951", "LATITUD": "41.401975", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "426568.31", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Via", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "366", "NUM_CARRER_1": "366", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4583754.002", "LONGITUD": "2.121514", "TELEFON_NUM": "934068453", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8017", "CODI_BARRI": "23", "_id": 547}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "94040143759", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Sarri\u00e0", "NOM_CARRER": "Augusta", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Vallvidrera", "X_ED50": "426660.206", "Y_ED50": "4583954.951", "LATITUD": "41.401975", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "426568.31", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Via", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "366", "NUM_CARRER_1": "366", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4583754.002", "LONGITUD": "2.121514", "TELEFON_NUM": "934068453", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8017", "CODI_BARRI": "23", "_id": 548}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "94250133615", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Fort Pienc", "NOM_CARRER": "Marina", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Carles I", "X_ED50": "431736.091", "Y_ED50": "4583542.212", "LATITUD": "41.398705", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431644.148", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "168", "NUM_CARRER_1": "168", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4583341.265", "LONGITUD": "2.182278", "TELEFON_NUM": "932463816", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8013", "CODI_BARRI": "5", "_id": 549}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "94250133615", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Fort Pienc", "NOM_CARRER": "Marina", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Carles I", "X_ED50": "431736.091", "Y_ED50": "4583542.212", "LATITUD": "41.398705", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431644.148", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "168", "NUM_CARRER_1": "168", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4583341.265", "LONGITUD": "2.182278", "TELEFON_NUM": "932317705", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8013", "CODI_BARRI": "5", "_id": 550}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "94250133615", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Fort Pienc", "NOM_CARRER": "Marina", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Carles I", "X_ED50": "431736.091", "Y_ED50": "4583542.212", "LATITUD": "41.398705", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431644.148", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Cita pr\u00e8via - Sanitat Respon", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "168", "NUM_CARRER_1": "168", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4583341.265", "LONGITUD": "2.182278", "TELEFON_NUM": "902111444", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8013", "CODI_BARRI": "5", "_id": 551}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "94250133615", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Fort Pienc", "NOM_CARRER": "Marina", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Carles I", "X_ED50": "431736.091", "Y_ED50": "4583542.212", "LATITUD": "41.398705", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431644.148", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "168", "NUM_CARRER_1": "168", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4583341.265", "LONGITUD": "2.182278", "TELEFON_NUM": "932317705", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8013", "CODI_BARRI": "5", "_id": 552}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "94250133615", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Fort Pienc", "NOM_CARRER": "Marina", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Carles I", "X_ED50": "431736.091", "Y_ED50": "4583542.212", "LATITUD": "41.398705", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431644.148", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Cita pr\u00e8via - Sanitat Respon", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "168", "NUM_CARRER_1": "168", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4583341.265", "LONGITUD": "2.182278", "TELEFON_NUM": "902111444", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8013", "CODI_BARRI": "5", "_id": 553}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "94250133615", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Fort Pienc", "NOM_CARRER": "Marina", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Carles I", "X_ED50": "431736.091", "Y_ED50": "4583542.212", "LATITUD": "41.398705", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431644.148", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "168", "NUM_CARRER_1": "168", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4583341.265", "LONGITUD": "2.182278", "TELEFON_NUM": "932463816", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8013", "CODI_BARRI": "5", "_id": 554}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "94286182144", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Clot", "NOM_CARRER": "Concili de Trento", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria El Clot", "X_ED50": "432620.614", "Y_ED50": "4584991.919", "LATITUD": "41.411837", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432528.663", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "25", "NUM_CARRER_1": "25", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4584790.958", "LONGITUD": "2.192697", "TELEFON_NUM": "933037300", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8018", "CODI_BARRI": "65", "_id": 555}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "94286182144", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Clot", "NOM_CARRER": "Concili de Trento", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria El Clot", "X_ED50": "432620.614", "Y_ED50": "4584991.919", "LATITUD": "41.411837", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432528.663", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Visites a domicili i cita pr\u00e8via", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "25", "NUM_CARRER_1": "25", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4584790.958", "LONGITUD": "2.192697", "TELEFON_NUM": "933037301", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8018", "CODI_BARRI": "65", "_id": 556}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "94286182144", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Clot", "NOM_CARRER": "Concili de Trento", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria El Clot", "X_ED50": "432620.614", "Y_ED50": "4584991.919", "LATITUD": "41.411837", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432528.663", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Visites a domicili i cita pr\u00e8via", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "25", "NUM_CARRER_1": "25", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4584790.958", "LONGITUD": "2.192697", "TELEFON_NUM": "933037301", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8018", "CODI_BARRI": "65", "_id": 557}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "94286182144", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Clot", "NOM_CARRER": "Concili de Trento", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria El Clot", "X_ED50": "432620.614", "Y_ED50": "4584991.919", "LATITUD": "41.411837", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432528.663", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Equip Pediatria El Clot-Sant Mart\u00ed", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "25", "NUM_CARRER_1": "25", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4584790.958", "LONGITUD": "2.192697", "TELEFON_NUM": "933037310", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8018", "CODI_BARRI": "65", "_id": 558}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "94286182144", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Clot", "NOM_CARRER": "Concili de Trento", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria El Clot", "X_ED50": "432620.614", "Y_ED50": "4584991.919", "LATITUD": "41.411837", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432528.663", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "25", "NUM_CARRER_1": "25", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4584790.958", "LONGITUD": "2.192697", "TELEFON_NUM": "933037300", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8018", "CODI_BARRI": "65", "_id": 559}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "94286182144", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Clot", "NOM_CARRER": "Concili de Trento", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria El Clot", "X_ED50": "432620.614", "Y_ED50": "4584991.919", "LATITUD": "41.411837", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432528.663", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Equip Pediatria El Clot-Sant Mart\u00ed", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "25", "NUM_CARRER_1": "25", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4584790.958", "LONGITUD": "2.192697", "TELEFON_NUM": "933037310", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8018", "CODI_BARRI": "65", "_id": 560}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "94286182144", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Clot", "NOM_CARRER": "Concili de Trento", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria El Clot", "X_ED50": "432620.614", "Y_ED50": "4584991.919", "LATITUD": "41.411837", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432528.663", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "25", "NUM_CARRER_1": "25", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4584790.958", "LONGITUD": "2.192697", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8018", "CODI_BARRI": "65", "_id": 561}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "94286182144", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Clot", "NOM_CARRER": "Concili de Trento", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria El Clot", "X_ED50": "432620.614", "Y_ED50": "4584991.919", "LATITUD": "41.411837", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432528.663", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "25", "NUM_CARRER_1": "25", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4584790.958", "LONGITUD": "2.192697", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8018", "CODI_BARRI": "65", "_id": 562}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "94286182144", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Clot", "NOM_CARRER": "Concili de Trento", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria El Clot", "X_ED50": "432620.614", "Y_ED50": "4584991.919", "LATITUD": "41.411837", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432528.663", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "25", "NUM_CARRER_1": "25", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4584790.958", "LONGITUD": "2.192697", "TELEFON_NUM": "933520156", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8018", "CODI_BARRI": "65", "_id": 563}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "94286182144", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Clot", "NOM_CARRER": "Concili de Trento", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria El Clot", "X_ED50": "432620.614", "Y_ED50": "4584991.919", "LATITUD": "41.411837", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432528.663", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "25", "NUM_CARRER_1": "25", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4584790.958", "LONGITUD": "2.192697", "TELEFON_NUM": "933520156", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8018", "CODI_BARRI": "65", "_id": 564}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "94348144034", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Carmel", "NOM_CARRER": "Lisboa", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Horta", "X_ED50": "429655.724", "Y_ED50": "4586908.262", "LATITUD": "41.428842", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429563.801", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "35", "NUM_CARRER_1": "35", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4586707.285", "LONGITUD": "2.157002", "TELEFON_NUM": "934209657", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8032", "CODI_BARRI": "37", "_id": 565}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "94348144034", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Carmel", "NOM_CARRER": "Lisboa", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Horta", "X_ED50": "429655.724", "Y_ED50": "4586908.262", "LATITUD": "41.428842", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429563.801", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Equip d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Horta D", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "35", "NUM_CARRER_1": "35", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4586707.285", "LONGITUD": "2.157002", "TELEFON_NUM": "934072768", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8032", "CODI_BARRI": "37", "_id": 566}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "94348144034", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Carmel", "NOM_CARRER": "Lisboa", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Horta", "X_ED50": "429655.724", "Y_ED50": "4586908.262", "LATITUD": "41.428842", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429563.801", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Equip d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Horta F", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "35", "NUM_CARRER_1": "35", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4586707.285", "LONGITUD": "2.157002", "TELEFON_NUM": "934072762", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8032", "CODI_BARRI": "37", "_id": 567}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "94348144034", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Carmel", "NOM_CARRER": "Lisboa", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Horta", "X_ED50": "429655.724", "Y_ED50": "4586908.262", "LATITUD": "41.428842", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429563.801", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "35", "NUM_CARRER_1": "35", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4586707.285", "LONGITUD": "2.157002", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8032", "CODI_BARRI": "37", "_id": 568}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "94348144034", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Carmel", "NOM_CARRER": "Lisboa", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Horta", "X_ED50": "429655.724", "Y_ED50": "4586908.262", "LATITUD": "41.428842", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429563.801", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Equip d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Horta D", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "35", "NUM_CARRER_1": "35", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4586707.285", "LONGITUD": "2.157002", "TELEFON_NUM": "934072768", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8032", "CODI_BARRI": "37", "_id": 569}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "94348144034", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Carmel", "NOM_CARRER": "Lisboa", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Horta", "X_ED50": "429655.724", "Y_ED50": "4586908.262", "LATITUD": "41.428842", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429563.801", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Equip d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Horta F", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "35", "NUM_CARRER_1": "35", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4586707.285", "LONGITUD": "2.157002", "TELEFON_NUM": "934072762", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8032", "CODI_BARRI": "37", "_id": 570}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "94348144034", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Carmel", "NOM_CARRER": "Lisboa", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Horta", "X_ED50": "429655.724", "Y_ED50": "4586908.262", "LATITUD": "41.428842", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429563.801", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "35", "NUM_CARRER_1": "35", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4586707.285", "LONGITUD": "2.157002", "TELEFON_NUM": "934209657", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8032", "CODI_BARRI": "37", "_id": 571}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "94348144034", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Carmel", "NOM_CARRER": "Lisboa", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Horta", "X_ED50": "429655.724", "Y_ED50": "4586908.262", "LATITUD": "41.428842", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429563.801", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "35", "NUM_CARRER_1": "35", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4586707.285", "LONGITUD": "2.157002", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8032", "CODI_BARRI": "37", "_id": 572}, {"CODI_DISTRICTE": "4", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "94354121938", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Maternitat i Sant Ramon", "NOM_CARRER": "Mej\u00eda Lequerica", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Les Corts", "X_ED50": "426827.976", "Y_ED50": "4582051.392", "LATITUD": "41.384846", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "426736.078", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "1", "NUM_CARRER_1": "1", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4581850.46", "LONGITUD": "2.123751", "TELEFON_NUM": "932275590", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8028", "CODI_BARRI": "20", "_id": 573}, {"CODI_DISTRICTE": "4", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "94354121938", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Maternitat i Sant Ramon", "NOM_CARRER": "Mej\u00eda Lequerica", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Les Corts", "X_ED50": "426827.976", "Y_ED50": "4582051.392", "LATITUD": "41.384846", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "426736.078", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "1", "NUM_CARRER_1": "1", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4581850.46", "LONGITUD": "2.123751", "TELEFON_NUM": "932275590", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8028", "CODI_BARRI": "20", "_id": 574}, {"CODI_DISTRICTE": "4", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "94354121938", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Maternitat i Sant Ramon", "NOM_CARRER": "Mej\u00eda Lequerica", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Les Corts", "X_ED50": "426827.976", "Y_ED50": "4582051.392", "LATITUD": "41.384846", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "426736.078", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "1", "NUM_CARRER_1": "1", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4581850.46", "LONGITUD": "2.123751", "TELEFON_NUM": "932275590", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8028", "CODI_BARRI": "20", "_id": 575}, {"CODI_DISTRICTE": "4", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "94354121938", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Maternitat i Sant Ramon", "NOM_CARRER": "Mej\u00eda Lequerica", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Les Corts", "X_ED50": "426827.976", "Y_ED50": "4582051.392", "LATITUD": "41.384846", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "426736.078", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "1", "NUM_CARRER_1": "1", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4581850.46", "LONGITUD": "2.123751", "TELEFON_NUM": "932275590", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8028", "CODI_BARRI": "20", "_id": 576}, {"CODI_DISTRICTE": "4", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "94354121938", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Maternitat i Sant Ramon", "NOM_CARRER": "Mej\u00eda Lequerica", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Les Corts", "X_ED50": "426827.976", "Y_ED50": "4582051.392", "LATITUD": "41.384846", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "426736.078", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "1", "NUM_CARRER_1": "1", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4581850.46", "LONGITUD": "2.123751", "TELEFON_NUM": "932275599", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8028", "CODI_BARRI": "20", "_id": 577}, {"CODI_DISTRICTE": "4", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "94354121938", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Maternitat i Sant Ramon", "NOM_CARRER": "Mej\u00eda Lequerica", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Les Corts", "X_ED50": "426827.976", "Y_ED50": "4582051.392", "LATITUD": "41.384846", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "426736.078", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "1", "NUM_CARRER_1": "1", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4581850.46", "LONGITUD": "2.123751", "TELEFON_NUM": "932275599", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8028", "CODI_BARRI": "20", "_id": 578}, {"CODI_DISTRICTE": "4", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "94354121938", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Maternitat i Sant Ramon", "NOM_CARRER": "Mej\u00eda Lequerica", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Les Corts", "X_ED50": "426827.976", "Y_ED50": "4582051.392", "LATITUD": "41.384846", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "426736.078", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "1", "NUM_CARRER_1": "1", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4581850.46", "LONGITUD": "2.123751", "TELEFON_NUM": "932275599", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8028", "CODI_BARRI": "20", "_id": 579}, {"CODI_DISTRICTE": "4", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "94354121938", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Maternitat i Sant Ramon", "NOM_CARRER": "Mej\u00eda Lequerica", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Les Corts", "X_ED50": "426827.976", "Y_ED50": "4582051.392", "LATITUD": "41.384846", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "426736.078", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "1", "NUM_CARRER_1": "1", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4581850.46", "LONGITUD": "2.123751", "TELEFON_NUM": "932275599", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8028", "CODI_BARRI": "20", "_id": 580}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "95304170710", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou", "NOM_CARRER": "Joan Mir\u00f3", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Vila Ol\u00edmpica", "X_ED50": "432769.383", "Y_ED50": "4582616.51", "LATITUD": "41.390455", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432677.43", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "17", "NUM_CARRER_1": "17", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4582415.571", "LONGITUD": "2.194741", "TELEFON_NUM": "932213785", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8005", "CODI_BARRI": "67", "_id": 581}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "95304170710", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou", "NOM_CARRER": "Joan Mir\u00f3", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Vila Ol\u00edmpica", "X_ED50": "432769.383", "Y_ED50": "4582616.51", "LATITUD": "41.390455", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432677.43", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T17:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "17", "NUM_CARRER_1": "17", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4582415.571", "LONGITUD": "2.194741", "TELEFON_NUM": "932213785", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8005", "CODI_BARRI": "67", "_id": 582}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "95304170710", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou", "NOM_CARRER": "Joan Mir\u00f3", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Vila Ol\u00edmpica", "X_ED50": "432769.383", "Y_ED50": "4582616.51", "LATITUD": "41.390455", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432677.43", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "17", "NUM_CARRER_1": "17", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4582415.571", "LONGITUD": "2.194741", "TELEFON_NUM": "932213785", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8005", "CODI_BARRI": "67", "_id": 583}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "95304170710", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou", "NOM_CARRER": "Joan Mir\u00f3", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Vila Ol\u00edmpica", "X_ED50": "432769.383", "Y_ED50": "4582616.51", "LATITUD": "41.390455", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432677.43", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T17:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "17", "NUM_CARRER_1": "17", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4582415.571", "LONGITUD": "2.194741", "TELEFON_NUM": "932213785", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8005", "CODI_BARRI": "67", "_id": 584}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "95304170710", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou", "NOM_CARRER": "Joan Mir\u00f3", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Vila Ol\u00edmpica", "X_ED50": "432769.383", "Y_ED50": "4582616.51", "LATITUD": "41.390455", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432677.43", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "17", "NUM_CARRER_1": "17", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4582415.571", "LONGITUD": "2.194741", "TELEFON_NUM": "932254502", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8005", "CODI_BARRI": "67", "_id": 585}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "95304170710", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou", "NOM_CARRER": "Joan Mir\u00f3", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Vila Ol\u00edmpica", "X_ED50": "432769.383", "Y_ED50": "4582616.51", "LATITUD": "41.390455", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432677.43", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T17:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "17", "NUM_CARRER_1": "17", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4582415.571", "LONGITUD": "2.194741", "TELEFON_NUM": "932254502", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8005", "CODI_BARRI": "67", "_id": 586}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "95304170710", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou", "NOM_CARRER": "Joan Mir\u00f3", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Vila Ol\u00edmpica", "X_ED50": "432769.383", "Y_ED50": "4582616.51", "LATITUD": "41.390455", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432677.43", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "17", "NUM_CARRER_1": "17", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4582415.571", "LONGITUD": "2.194741", "TELEFON_NUM": "932254502", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8005", "CODI_BARRI": "67", "_id": 587}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "95304170710", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou", "NOM_CARRER": "Joan Mir\u00f3", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Vila Ol\u00edmpica", "X_ED50": "432769.383", "Y_ED50": "4582616.51", "LATITUD": "41.390455", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432677.43", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T17:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "17", "NUM_CARRER_1": "17", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4582415.571", "LONGITUD": "2.194741", "TELEFON_NUM": "932254502", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8005", "CODI_BARRI": "67", "_id": 588}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "96116124223", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Trinitat Nova", "NOM_CARRER": "Las Chafarinas", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Chafarinas", "X_ED50": "431871.518", "Y_ED50": "4588900.326", "LATITUD": "41.446975", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431779.575", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "8", "NUM_CARRER_1": "2", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4588699.33", "LONGITUD": "2.183294", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8033", "CODI_BARRI": "53", "_id": 589}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "96116124223", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Trinitat Nova", "NOM_CARRER": "Las Chafarinas", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Chafarinas", "X_ED50": "431871.518", "Y_ED50": "4588900.326", "LATITUD": "41.446975", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431779.575", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "8", "NUM_CARRER_1": "2", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4588699.33", "LONGITUD": "2.183294", "TELEFON_NUM": "933541199", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8033", "CODI_BARRI": "53", "_id": 590}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "96116124223", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Trinitat Nova", "NOM_CARRER": "Las Chafarinas", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Chafarinas", "X_ED50": "431871.518", "Y_ED50": "4588900.326", "LATITUD": "41.446975", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431779.575", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "8", "NUM_CARRER_1": "2", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4588699.33", "LONGITUD": "2.183294", "TELEFON_NUM": "933541615", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8033", "CODI_BARRI": "53", "_id": 591}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "96116124223", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Trinitat Nova", "NOM_CARRER": "Las Chafarinas", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Chafarinas", "X_ED50": "431871.518", "Y_ED50": "4588900.326", "LATITUD": "41.446975", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431779.575", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "8", "NUM_CARRER_1": "2", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4588699.33", "LONGITUD": "2.183294", "TELEFON_NUM": "933542222", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8033", "CODI_BARRI": "53", "_id": 592}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "96116124223", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Trinitat Nova", "NOM_CARRER": "Las Chafarinas", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Chafarinas", "X_ED50": "431871.518", "Y_ED50": "4588900.326", "LATITUD": "41.446975", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431779.575", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "8", "NUM_CARRER_1": "2", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4588699.33", "LONGITUD": "2.183294", "TELEFON_NUM": "933542222", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8033", "CODI_BARRI": "53", "_id": 593}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "96116124223", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Trinitat Nova", "NOM_CARRER": "Las Chafarinas", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Chafarinas", "X_ED50": "431871.518", "Y_ED50": "4588900.326", "LATITUD": "41.446975", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431779.575", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "8", "NUM_CARRER_1": "2", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4588699.33", "LONGITUD": "2.183294", "TELEFON_NUM": "933541199", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8033", "CODI_BARRI": "53", "_id": 594}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "96116124223", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Trinitat Nova", "NOM_CARRER": "Las Chafarinas", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Chafarinas", "X_ED50": "431871.518", "Y_ED50": "4588900.326", "LATITUD": "41.446975", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431779.575", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "8", "NUM_CARRER_1": "2", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4588699.33", "LONGITUD": "2.183294", "TELEFON_NUM": "933541615", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8033", "CODI_BARRI": "53", "_id": 595}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "96116124223", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Trinitat Nova", "NOM_CARRER": "Las Chafarinas", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Chafarinas", "X_ED50": "431871.518", "Y_ED50": "4588900.326", "LATITUD": "41.446975", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431779.575", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "8", "NUM_CARRER_1": "2", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4588699.33", "LONGITUD": "2.183294", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8033", "CODI_BARRI": "53", "_id": 596}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "97295140940", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Camp de l'Arpa del Clot", "NOM_CARRER": "Maragall", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Passeig Maragall", "X_ED50": "431625.928", "Y_ED50": "4585434.718", "LATITUD": "41.415741", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431533.986", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "54", "NUM_CARRER_1": "52", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4585233.754", "LONGITUD": "2.180747", "TELEFON_NUM": "934462060", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8041", "CODI_BARRI": "64", "_id": 597}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "97295140940", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Camp de l'Arpa del Clot", "NOM_CARRER": "Maragall", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Passeig Maragall", "X_ED50": "431625.928", "Y_ED50": "4585434.718", "LATITUD": "41.415741", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431533.986", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "54", "NUM_CARRER_1": "52", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4585233.754", "LONGITUD": "2.180747", "TELEFON_NUM": "934462060", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8041", "CODI_BARRI": "64", "_id": 598}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "97295140940", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Camp de l'Arpa del Clot", "NOM_CARRER": "Maragall", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Passeig Maragall", "X_ED50": "431625.928", "Y_ED50": "4585434.718", "LATITUD": "41.415741", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431533.986", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "54", "NUM_CARRER_1": "52", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4585233.754", "LONGITUD": "2.180747", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8041", "CODI_BARRI": "64", "_id": 599}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "97295140940", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Camp de l'Arpa del Clot", "NOM_CARRER": "Maragall", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Passeig Maragall", "X_ED50": "431625.928", "Y_ED50": "4585434.718", "LATITUD": "41.415741", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431533.986", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "54", "NUM_CARRER_1": "52", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4585233.754", "LONGITUD": "2.180747", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8041", "CODI_BARRI": "64", "_id": 600}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "97295140940", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Camp de l'Arpa del Clot", "NOM_CARRER": "Maragall", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Passeig Maragall", "X_ED50": "431625.928", "Y_ED50": "4585434.718", "LATITUD": "41.415741", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431533.986", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "54", "NUM_CARRER_1": "52", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4585233.754", "LONGITUD": "2.180747", "TELEFON_NUM": "933477837", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8041", "CODI_BARRI": "64", "_id": 601}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "97295140940", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Camp de l'Arpa del Clot", "NOM_CARRER": "Maragall", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Passeig Maragall", "X_ED50": "431625.928", "Y_ED50": "4585434.718", "LATITUD": "41.415741", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431533.986", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "54", "NUM_CARRER_1": "52", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4585233.754", "LONGITUD": "2.180747", "TELEFON_NUM": "933477837", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8041", "CODI_BARRI": "64", "_id": 602}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "97295140940", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Camp de l'Arpa del Clot", "NOM_CARRER": "Maragall", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Passeig Maragall", "X_ED50": "431625.928", "Y_ED50": "4585434.718", "LATITUD": "41.415741", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431533.986", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "54", "NUM_CARRER_1": "52", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4585233.754", "LONGITUD": "2.180747", "TELEFON_NUM": "933477837", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8041", "CODI_BARRI": "64", "_id": 603}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "97295140940", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Camp de l'Arpa del Clot", "NOM_CARRER": "Maragall", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Passeig Maragall", "X_ED50": "431625.928", "Y_ED50": "4585434.718", "LATITUD": "41.415741", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431533.986", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "54", "NUM_CARRER_1": "52", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4585233.754", "LONGITUD": "2.180747", "TELEFON_NUM": "933477837", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8041", "CODI_BARRI": "64", "_id": 604}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "97295140940", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Camp de l'Arpa del Clot", "NOM_CARRER": "Maragall", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Passeig Maragall", "X_ED50": "431625.928", "Y_ED50": "4585434.718", "LATITUD": "41.415741", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431533.986", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "54", "NUM_CARRER_1": "52", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4585233.754", "LONGITUD": "2.180747", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8041", "CODI_BARRI": "64", "_id": 605}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "97295140940", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Camp de l'Arpa del Clot", "NOM_CARRER": "Maragall", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Passeig Maragall", "X_ED50": "431625.928", "Y_ED50": "4585434.718", "LATITUD": "41.415741", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431533.986", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "54", "NUM_CARRER_1": "52", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4585233.754", "LONGITUD": "2.180747", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8041", "CODI_BARRI": "64", "_id": 606}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "97295140940", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Camp de l'Arpa del Clot", "NOM_CARRER": "Maragall", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Passeig Maragall", "X_ED50": "431625.928", "Y_ED50": "4585434.718", "LATITUD": "41.415741", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431533.986", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "54", "NUM_CARRER_1": "52", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4585233.754", "LONGITUD": "2.180747", "TELEFON_NUM": "934462950", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8041", "CODI_BARRI": "64", "_id": 607}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "97295140940", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Camp de l'Arpa del Clot", "NOM_CARRER": "Maragall", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Passeig Maragall", "X_ED50": "431625.928", "Y_ED50": "4585434.718", "LATITUD": "41.415741", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431533.986", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "54", "NUM_CARRER_1": "52", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4585233.754", "LONGITUD": "2.180747", "TELEFON_NUM": "934462950", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8041", "CODI_BARRI": "64", "_id": 608}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "97295140940", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Camp de l'Arpa del Clot", "NOM_CARRER": "Maragall", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Passeig Maragall", "X_ED50": "431625.928", "Y_ED50": "4585434.718", "LATITUD": "41.415741", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431533.986", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "54", "NUM_CARRER_1": "52", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4585233.754", "LONGITUD": "2.180747", "TELEFON_NUM": "934462950", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8041", "CODI_BARRI": "64", "_id": 609}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "97295140940", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Camp de l'Arpa del Clot", "NOM_CARRER": "Maragall", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Passeig Maragall", "X_ED50": "431625.928", "Y_ED50": "4585434.718", "LATITUD": "41.415741", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431533.986", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "54", "NUM_CARRER_1": "52", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4585233.754", "LONGITUD": "2.180747", "TELEFON_NUM": "934462950", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8041", "CODI_BARRI": "64", "_id": 610}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "97295140940", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Camp de l'Arpa del Clot", "NOM_CARRER": "Maragall", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Passeig Maragall", "X_ED50": "431625.928", "Y_ED50": "4585434.718", "LATITUD": "41.415741", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431533.986", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "54", "NUM_CARRER_1": "52", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4585233.754", "LONGITUD": "2.180747", "TELEFON_NUM": "934462060", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8041", "CODI_BARRI": "64", "_id": 611}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "97295140940", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Camp de l'Arpa del Clot", "NOM_CARRER": "Maragall", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Passeig Maragall", "X_ED50": "431625.928", "Y_ED50": "4585434.718", "LATITUD": "41.415741", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431533.986", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "54", "NUM_CARRER_1": "52", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4585233.754", "LONGITUD": "2.180747", "TELEFON_NUM": "934462060", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8041", "CODI_BARRI": "64", "_id": 612}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "97316142106", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "NOM_CARRER": "Rec Comtal", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Casc Antic", "X_ED50": "431577.347", "Y_ED50": "4582614.141", "LATITUD": "41.390333", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431485.405", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "24", "NUM_CARRER_1": "24", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4582413.203", "LONGITUD": "2.180485", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8003", "CODI_BARRI": "4", "_id": 613}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "97316142106", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "NOM_CARRER": "Rec Comtal", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Casc Antic", "X_ED50": "431577.347", "Y_ED50": "4582614.141", "LATITUD": "41.390333", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431485.405", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "24", "NUM_CARRER_1": "24", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4582413.203", "LONGITUD": "2.180485", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8003", "CODI_BARRI": "4", "_id": 614}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "97316142106", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "NOM_CARRER": "Rec Comtal", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Casc Antic", "X_ED50": "431577.347", "Y_ED50": "4582614.141", "LATITUD": "41.390333", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431485.405", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "24", "NUM_CARRER_1": "24", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4582413.203", "LONGITUD": "2.180485", "TELEFON_NUM": "933106886", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8003", "CODI_BARRI": "4", "_id": 615}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "97316142106", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "NOM_CARRER": "Rec Comtal", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Casc Antic", "X_ED50": "431577.347", "Y_ED50": "4582614.141", "LATITUD": "41.390333", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431485.405", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "24", "NUM_CARRER_1": "24", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4582413.203", "LONGITUD": "2.180485", "TELEFON_NUM": "933106886", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8003", "CODI_BARRI": "4", "_id": 616}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "97316142106", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "NOM_CARRER": "Rec Comtal", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Casc Antic", "X_ED50": "431577.347", "Y_ED50": "4582614.141", "LATITUD": "41.390333", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431485.405", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "24", "NUM_CARRER_1": "24", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4582413.203", "LONGITUD": "2.180485", "TELEFON_NUM": "933106886", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8003", "CODI_BARRI": "4", "_id": 617}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "97316142106", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "NOM_CARRER": "Rec Comtal", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Casc Antic", "X_ED50": "431577.347", "Y_ED50": "4582614.141", "LATITUD": "41.390333", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431485.405", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "24", "NUM_CARRER_1": "24", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4582413.203", "LONGITUD": "2.180485", "TELEFON_NUM": "933106886", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8003", "CODI_BARRI": "4", "_id": 618}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "97316142106", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "NOM_CARRER": "Rec Comtal", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Casc Antic", "X_ED50": "431577.347", "Y_ED50": "4582614.141", "LATITUD": "41.390333", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431485.405", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "24", "NUM_CARRER_1": "24", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4582413.203", "LONGITUD": "2.180485", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8003", "CODI_BARRI": "4", "_id": 619}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "97316142106", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "NOM_CARRER": "Rec Comtal", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Casc Antic", "X_ED50": "431577.347", "Y_ED50": "4582614.141", "LATITUD": "41.390333", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431485.405", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "24", "NUM_CARRER_1": "24", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4582413.203", "LONGITUD": "2.180485", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8003", "CODI_BARRI": "4", "_id": 620}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99281083228", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Dreta de Eixample", "NOM_CARRER": "Mercader", "EQUIPAMENT": "Comunitat Terap\u00e8utica Cl\u00ednica Ll\u00faria", "X_ED50": "429853.925", "Y_ED50": "4582871.085", "LATITUD": "41.392499", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429761.999", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Ptge", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "14", "NUM_CARRER_1": "14", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4582670.145", "LONGITUD": "2.159843", "TELEFON_NUM": "934882142", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8008", "CODI_BARRI": "7", "_id": 645}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "97316142106", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "NOM_CARRER": "Rec Comtal", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Casc Antic", "X_ED50": "431577.347", "Y_ED50": "4582614.141", "LATITUD": "41.390333", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431485.405", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "24", "NUM_CARRER_1": "24", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4582413.203", "LONGITUD": "2.180485", "TELEFON_NUM": "933101421", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8003", "CODI_BARRI": "4", "_id": 621}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "97316142106", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "NOM_CARRER": "Rec Comtal", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Casc Antic", "X_ED50": "431577.347", "Y_ED50": "4582614.141", "LATITUD": "41.390333", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431485.405", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "24", "NUM_CARRER_1": "24", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4582413.203", "LONGITUD": "2.180485", "TELEFON_NUM": "933101421", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8003", "CODI_BARRI": "4", "_id": 622}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "97316142106", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "NOM_CARRER": "Rec Comtal", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Casc Antic", "X_ED50": "431577.347", "Y_ED50": "4582614.141", "LATITUD": "41.390333", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431485.405", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "24", "NUM_CARRER_1": "24", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4582413.203", "LONGITUD": "2.180485", "TELEFON_NUM": "933101421", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8003", "CODI_BARRI": "4", "_id": 623}, {"CODI_DISTRICTE": "1", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "97316142106", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "NOM_CARRER": "Rec Comtal", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Casc Antic", "X_ED50": "431577.347", "Y_ED50": "4582614.141", "LATITUD": "41.390333", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431485.405", "NOM_DISTRICTE": "Ciutat Vella", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "24", "NUM_CARRER_1": "24", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4582413.203", "LONGITUD": "2.180485", "TELEFON_NUM": "933101421", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8003", "CODI_BARRI": "4", "_id": 624}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "98084143347", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Prosperitat", "NOM_CARRER": "Rio de Janeiro", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Rio de Janeiro", "X_ED50": "431682.804", "Y_ED50": "4588110.311", "LATITUD": "41.439844", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431590.863", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "91", "NUM_CARRER_1": "83", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4587909.322", "LONGITUD": "2.181124", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8016", "CODI_BARRI": "52", "_id": 625}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "98084143347", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Prosperitat", "NOM_CARRER": "Rio de Janeiro", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Rio de Janeiro", "X_ED50": "431682.804", "Y_ED50": "4588110.311", "LATITUD": "41.439844", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431590.863", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T17:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "91", "NUM_CARRER_1": "83", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4587909.322", "LONGITUD": "2.181124", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8016", "CODI_BARRI": "52", "_id": 626}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "98084143347", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Prosperitat", "NOM_CARRER": "Rio de Janeiro", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Rio de Janeiro", "X_ED50": "431682.804", "Y_ED50": "4588110.311", "LATITUD": "41.439844", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431590.863", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "91", "NUM_CARRER_1": "83", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4587909.322", "LONGITUD": "2.181124", "TELEFON_NUM": "933509850", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8016", "CODI_BARRI": "52", "_id": 627}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "98084143347", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Prosperitat", "NOM_CARRER": "Rio de Janeiro", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Rio de Janeiro", "X_ED50": "431682.804", "Y_ED50": "4588110.311", "LATITUD": "41.439844", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431590.863", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T17:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "91", "NUM_CARRER_1": "83", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4587909.322", "LONGITUD": "2.181124", "TELEFON_NUM": "933509850", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8016", "CODI_BARRI": "52", "_id": 628}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "98084143347", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Prosperitat", "NOM_CARRER": "Rio de Janeiro", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Rio de Janeiro", "X_ED50": "431682.804", "Y_ED50": "4588110.311", "LATITUD": "41.439844", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431590.863", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "91", "NUM_CARRER_1": "83", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4587909.322", "LONGITUD": "2.181124", "TELEFON_NUM": "933509850", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8016", "CODI_BARRI": "52", "_id": 629}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "98084143347", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Prosperitat", "NOM_CARRER": "Rio de Janeiro", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Rio de Janeiro", "X_ED50": "431682.804", "Y_ED50": "4588110.311", "LATITUD": "41.439844", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431590.863", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T17:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "91", "NUM_CARRER_1": "83", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4587909.322", "LONGITUD": "2.181124", "TELEFON_NUM": "933509850", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8016", "CODI_BARRI": "52", "_id": 630}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "98084143347", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Prosperitat", "NOM_CARRER": "Rio de Janeiro", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Rio de Janeiro", "X_ED50": "431682.804", "Y_ED50": "4588110.311", "LATITUD": "41.439844", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431590.863", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "91", "NUM_CARRER_1": "83", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4587909.322", "LONGITUD": "2.181124", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8016", "CODI_BARRI": "52", "_id": 631}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "98084143347", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Prosperitat", "NOM_CARRER": "Rio de Janeiro", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Rio de Janeiro", "X_ED50": "431682.804", "Y_ED50": "4588110.311", "LATITUD": "41.439844", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431590.863", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T17:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "91", "NUM_CARRER_1": "83", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4587909.322", "LONGITUD": "2.181124", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8016", "CODI_BARRI": "52", "_id": 632}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "98084143347", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Prosperitat", "NOM_CARRER": "Rio de Janeiro", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Rio de Janeiro", "X_ED50": "431682.804", "Y_ED50": "4588110.311", "LATITUD": "41.439844", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431590.863", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "91", "NUM_CARRER_1": "83", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4587909.322", "LONGITUD": "2.181124", "TELEFON_NUM": "932769900", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8016", "CODI_BARRI": "52", "_id": 633}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "98084143347", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Prosperitat", "NOM_CARRER": "Rio de Janeiro", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Rio de Janeiro", "X_ED50": "431682.804", "Y_ED50": "4588110.311", "LATITUD": "41.439844", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431590.863", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T17:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "91", "NUM_CARRER_1": "83", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4587909.322", "LONGITUD": "2.181124", "TELEFON_NUM": "932769900", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8016", "CODI_BARRI": "52", "_id": 634}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "98084143347", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Prosperitat", "NOM_CARRER": "Rio de Janeiro", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Rio de Janeiro", "X_ED50": "431682.804", "Y_ED50": "4588110.311", "LATITUD": "41.439844", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431590.863", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "91", "NUM_CARRER_1": "83", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4587909.322", "LONGITUD": "2.181124", "TELEFON_NUM": "932769900", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8016", "CODI_BARRI": "52", "_id": 635}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "98084143347", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Prosperitat", "NOM_CARRER": "Rio de Janeiro", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Rio de Janeiro", "X_ED50": "431682.804", "Y_ED50": "4588110.311", "LATITUD": "41.439844", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431590.863", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T17:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "91", "NUM_CARRER_1": "83", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4587909.322", "LONGITUD": "2.181124", "TELEFON_NUM": "932769900", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8016", "CODI_BARRI": "52", "_id": 636}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "98197131812", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Bordeta", "NOM_CARRER": "Corral", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Bordeta - Mag\u00f2ria", "X_ED50": "428276.122", "Y_ED50": "4580373.957", "LATITUD": "41.369869", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428184.21", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "41", "NUM_CARRER_1": "41", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4580173.041", "LONGITUD": "2.141268", "TELEFON_NUM": "934316570", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8014", "CODI_BARRI": "16", "_id": 637}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "98197131812", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Bordeta", "NOM_CARRER": "Corral", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Bordeta - Mag\u00f2ria", "X_ED50": "428276.122", "Y_ED50": "4580373.957", "LATITUD": "41.369869", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428184.21", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "41", "NUM_CARRER_1": "41", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4580173.041", "LONGITUD": "2.141268", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8014", "CODI_BARRI": "16", "_id": 638}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "98197131812", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Bordeta", "NOM_CARRER": "Corral", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Bordeta - Mag\u00f2ria", "X_ED50": "428276.122", "Y_ED50": "4580373.957", "LATITUD": "41.369869", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428184.21", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "41", "NUM_CARRER_1": "41", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4580173.041", "LONGITUD": "2.141268", "TELEFON_NUM": "934316570", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8014", "CODI_BARRI": "16", "_id": 639}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "98197131812", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Bordeta", "NOM_CARRER": "Corral", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Bordeta - Mag\u00f2ria", "X_ED50": "428276.122", "Y_ED50": "4580373.957", "LATITUD": "41.369869", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428184.21", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "41", "NUM_CARRER_1": "41", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4580173.041", "LONGITUD": "2.141268", "TELEFON_NUM": "934244469", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8014", "CODI_BARRI": "16", "_id": 640}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "98197131812", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Bordeta", "NOM_CARRER": "Corral", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Bordeta - Mag\u00f2ria", "X_ED50": "428276.122", "Y_ED50": "4580373.957", "LATITUD": "41.369869", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428184.21", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "41", "NUM_CARRER_1": "41", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4580173.041", "LONGITUD": "2.141268", "TELEFON_NUM": "934244469", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8014", "CODI_BARRI": "16", "_id": 641}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "98197131812", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Bordeta", "NOM_CARRER": "Corral", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Bordeta - Mag\u00f2ria", "X_ED50": "428276.122", "Y_ED50": "4580373.957", "LATITUD": "41.369869", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428184.21", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "41", "NUM_CARRER_1": "41", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4580173.041", "LONGITUD": "2.141268", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8014", "CODI_BARRI": "16", "_id": 642}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "98349142312", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Sagrera", "NOM_CARRER": "Meridiana", "EQUIPAMENT": "Centre de Dia Serveis Geri\u00e0trics de Barcelona *Av Meridiana", "X_ED50": "432169.736", "Y_ED50": "4586508.274", "LATITUD": "41.425456", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "432077.79", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "328", "NUM_CARRER_1": "328", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4586307.3", "LONGITUD": "2.187132", "TELEFON_NUM": "935111422", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8027", "CODI_BARRI": "61", "_id": 643}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "98349142312", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Sagrera", "NOM_CARRER": "Meridiana", "EQUIPAMENT": "Centre de Dia Serveis Geri\u00e0trics de Barcelona *Av Meridiana", "X_ED50": "432169.736", "Y_ED50": "4586508.274", "LATITUD": "41.425456", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432077.79", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "328", "NUM_CARRER_1": "328", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4586307.3", "LONGITUD": "2.187132", "TELEFON_NUM": "935111422", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8027", "CODI_BARRI": "61", "_id": 644}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400181529", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Verdun", "NOM_CARRER": "Almansa", "EQUIPAMENT": "Fundaci\u00f3 Hospital de Dia de Nou Barris", "X_ED50": "431176.956", "Y_ED50": "4588464.25", "LATITUD": "41.442988", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "431085.019", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": " ", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "43", "NUM_CARRER_1": "43", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4588263.258", "LONGITUD": "2.175029", "TELEFON_NUM": "932539211", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8042", "CODI_BARRI": "51", "_id": 738}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99281083228", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Dreta de Eixample", "NOM_CARRER": "Mercader", "EQUIPAMENT": "Comunitat Terap\u00e8utica Cl\u00ednica Ll\u00faria", "X_ED50": "429853.925", "Y_ED50": "4582871.085", "LATITUD": "41.392499", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429761.999", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Ptge", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "14", "NUM_CARRER_1": "14", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4582670.145", "LONGITUD": "2.159843", "TELEFON_NUM": "934878894", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8008", "CODI_BARRI": "7", "_id": 646}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99281083228", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Dreta de Eixample", "NOM_CARRER": "Mercader", "EQUIPAMENT": "Comunitat Terap\u00e8utica Cl\u00ednica Ll\u00faria", "X_ED50": "429853.925", "Y_ED50": "4582871.085", "LATITUD": "41.392499", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "429761.999", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Ptge", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "14", "NUM_CARRER_1": "14", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4582670.145", "LONGITUD": "2.159843", "TELEFON_NUM": "934882142", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8008", "CODI_BARRI": "7", "_id": 647}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99281083228", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Dreta de Eixample", "NOM_CARRER": "Mercader", "EQUIPAMENT": "Comunitat Terap\u00e8utica Cl\u00ednica Ll\u00faria", "X_ED50": "429853.925", "Y_ED50": "4582871.085", "LATITUD": "41.392499", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "429761.999", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Ptge", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "14", "NUM_CARRER_1": "14", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4582670.145", "LONGITUD": "2.159843", "TELEFON_NUM": "934878894", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8008", "CODI_BARRI": "7", "_id": 648}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400004237", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Vila de Gr\u00e0cia", "NOM_CARRER": "Minerva", "EQUIPAMENT": "Institut Oftalmologia Gabriel Sim\u00f3n", "X_ED50": "429575.696", "Y_ED50": "4583313.807", "LATITUD": "41.396462", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "429483.773", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "7", "NUM_CARRER_1": "7", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583112.863", "LONGITUD": "2.156464", "TELEFON_NUM": "932387122", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8006", "CODI_BARRI": "31", "_id": 649}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400004237", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Vila de Gr\u00e0cia", "NOM_CARRER": "Minerva", "EQUIPAMENT": "Institut Oftalmologia Gabriel Sim\u00f3n", "X_ED50": "429575.696", "Y_ED50": "4583313.807", "LATITUD": "41.396462", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "429483.773", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "7", "NUM_CARRER_1": "7", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583112.863", "LONGITUD": "2.156464", "TELEFON_NUM": "932387123", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8006", "CODI_BARRI": "31", "_id": 650}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400004237", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Vila de Gr\u00e0cia", "NOM_CARRER": "Minerva", "EQUIPAMENT": "Institut Oftalmologia Gabriel Sim\u00f3n", "X_ED50": "429575.696", "Y_ED50": "4583313.807", "LATITUD": "41.396462", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429483.773", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "7", "NUM_CARRER_1": "7", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583112.863", "LONGITUD": "2.156464", "TELEFON_NUM": "932387123", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8006", "CODI_BARRI": "31", "_id": 651}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400004237", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Vila de Gr\u00e0cia", "NOM_CARRER": "Minerva", "EQUIPAMENT": "Institut Oftalmologia Gabriel Sim\u00f3n", "X_ED50": "429575.696", "Y_ED50": "4583313.807", "LATITUD": "41.396462", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429483.773", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "7", "NUM_CARRER_1": "7", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583112.863", "LONGITUD": "2.156464", "TELEFON_NUM": "932387122", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8006", "CODI_BARRI": "31", "_id": 652}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400012795", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Tur\u00f3 de la Peira", "NOM_CARRER": "Cad\u00ed", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Tur\u00f3", "X_ED50": "430795.298", "Y_ED50": "4587367.981", "LATITUD": "41.433082", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430703.365", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "62", "NUM_CARRER_1": "58", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4587166.999", "LONGITUD": "2.170587", "TELEFON_NUM": "934074055", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8031", "CODI_BARRI": "46", "_id": 653}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400012795", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Tur\u00f3 de la Peira", "NOM_CARRER": "Cad\u00ed", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Tur\u00f3", "X_ED50": "430795.298", "Y_ED50": "4587367.981", "LATITUD": "41.433082", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430703.365", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "62", "NUM_CARRER_1": "58", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4587166.999", "LONGITUD": "2.170587", "TELEFON_NUM": "934074055", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8031", "CODI_BARRI": "46", "_id": 654}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400187136", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "les Tres Torres", "NOM_CARRER": "Rosales", "EQUIPAMENT": "Clinica del Son Estivill", "X_ED50": "427247.673", "Y_ED50": "4583915.346", "LATITUD": "41.401672", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "427155.771", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "9", "NUM_CARRER_1": "9", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583714.397", "LONGITUD": "2.128546", "TELEFON_NUM": "932530854", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8017", "CODI_BARRI": "24", "_id": 739}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400012795", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Tur\u00f3 de la Peira", "NOM_CARRER": "Cad\u00ed", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Tur\u00f3", "X_ED50": "430795.298", "Y_ED50": "4587367.981", "LATITUD": "41.433082", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430703.365", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "62", "NUM_CARRER_1": "58", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4587166.999", "LONGITUD": "2.170587", "TELEFON_NUM": "934202714", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8031", "CODI_BARRI": "46", "_id": 655}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400012795", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Tur\u00f3 de la Peira", "NOM_CARRER": "Cad\u00ed", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Tur\u00f3", "X_ED50": "430795.298", "Y_ED50": "4587367.981", "LATITUD": "41.433082", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430703.365", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "62", "NUM_CARRER_1": "58", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4587166.999", "LONGITUD": "2.170587", "TELEFON_NUM": "934202714", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8031", "CODI_BARRI": "46", "_id": 656}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400012795", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Tur\u00f3 de la Peira", "NOM_CARRER": "Cad\u00ed", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Tur\u00f3", "X_ED50": "430795.298", "Y_ED50": "4587367.981", "LATITUD": "41.433082", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430703.365", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "62", "NUM_CARRER_1": "58", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4587166.999", "LONGITUD": "2.170587", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8031", "CODI_BARRI": "46", "_id": 657}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400012795", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Tur\u00f3 de la Peira", "NOM_CARRER": "Cad\u00ed", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Tur\u00f3", "X_ED50": "430795.298", "Y_ED50": "4587367.981", "LATITUD": "41.433082", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430703.365", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "62", "NUM_CARRER_1": "58", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4587166.999", "LONGITUD": "2.170587", "TELEFON_NUM": "934074055", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8031", "CODI_BARRI": "46", "_id": 658}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400012795", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Tur\u00f3 de la Peira", "NOM_CARRER": "Cad\u00ed", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Tur\u00f3", "X_ED50": "430795.298", "Y_ED50": "4587367.981", "LATITUD": "41.433082", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430703.365", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "62", "NUM_CARRER_1": "58", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4587166.999", "LONGITUD": "2.170587", "TELEFON_NUM": "934074055", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8031", "CODI_BARRI": "46", "_id": 659}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400012795", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Tur\u00f3 de la Peira", "NOM_CARRER": "Cad\u00ed", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Tur\u00f3", "X_ED50": "430795.298", "Y_ED50": "4587367.981", "LATITUD": "41.433082", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430703.365", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "62", "NUM_CARRER_1": "58", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4587166.999", "LONGITUD": "2.170587", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8031", "CODI_BARRI": "46", "_id": 660}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400028824", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sarri\u00e0", "NOM_CARRER": "Manuel Girona", "EQUIPAMENT": "Hospital CIMA. Centro Internacional de Medicina Avanzada", "X_ED50": "426826.709", "Y_ED50": "4582746.36", "LATITUD": "41.391105", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "426734.811", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "33", "NUM_CARRER_1": "29", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4582545.422", "LONGITUD": "2.123652", "TELEFON_NUM": "935522700", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8034", "CODI_BARRI": "23", "_id": 661}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400028824", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sarri\u00e0", "NOM_CARRER": "Manuel Girona", "EQUIPAMENT": "Hospital CIMA. Centro Internacional de Medicina Avanzada", "X_ED50": "426826.709", "Y_ED50": "4582746.36", "LATITUD": "41.391105", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "426734.811", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "33", "NUM_CARRER_1": "29", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4582545.422", "LONGITUD": "2.123652", "TELEFON_NUM": "935522700", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8034", "CODI_BARRI": "23", "_id": 662}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400028824", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sarri\u00e0", "NOM_CARRER": "Manuel Girona", "EQUIPAMENT": "Hospital CIMA. Centro Internacional de Medicina Avanzada", "X_ED50": "426826.709", "Y_ED50": "4582746.36", "LATITUD": "41.391105", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "426734.811", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Urg\u00e8ncies", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "33", "NUM_CARRER_1": "29", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4582545.422", "LONGITUD": "2.123652", "TELEFON_NUM": "935522716", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8034", "CODI_BARRI": "23", "_id": 663}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400028824", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sarri\u00e0", "NOM_CARRER": "Manuel Girona", "EQUIPAMENT": "Hospital CIMA. Centro Internacional de Medicina Avanzada", "X_ED50": "426826.709", "Y_ED50": "4582746.36", "LATITUD": "41.391105", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "426734.811", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Informaci\u00f3", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "33", "NUM_CARRER_1": "29", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4582545.422", "LONGITUD": "2.123652", "TELEFON_NUM": "902102400", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8034", "CODI_BARRI": "23", "_id": 664}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400028824", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sarri\u00e0", "NOM_CARRER": "Manuel Girona", "EQUIPAMENT": "Hospital CIMA. Centro Internacional de Medicina Avanzada", "X_ED50": "426826.709", "Y_ED50": "4582746.36", "LATITUD": "41.391105", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "426734.811", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Informaci\u00f3", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "33", "NUM_CARRER_1": "29", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4582545.422", "LONGITUD": "2.123652", "TELEFON_NUM": "902102400", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8034", "CODI_BARRI": "23", "_id": 665}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400028824", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sarri\u00e0", "NOM_CARRER": "Manuel Girona", "EQUIPAMENT": "Hospital CIMA. Centro Internacional de Medicina Avanzada", "X_ED50": "426826.709", "Y_ED50": "4582746.36", "LATITUD": "41.391105", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "426734.811", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Urg\u00e8ncies", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "33", "NUM_CARRER_1": "29", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4582545.422", "LONGITUD": "2.123652", "TELEFON_NUM": "935522716", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8034", "CODI_BARRI": "23", "_id": 666}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400033989", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova", "NOM_CARRER": "Sant Antoni Maria Claret", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Pare Claret", "X_ED50": "430265.838", "Y_ED50": "4584157.971", "LATITUD": "41.404125", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430173.908", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "21", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4583957.019", "LONGITUD": "2.164621", "TELEFON_NUM": "932082570", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8037", "CODI_BARRI": "32", "_id": 667}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400033989", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova", "NOM_CARRER": "Sant Antoni Maria Claret", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Pare Claret", "X_ED50": "430265.838", "Y_ED50": "4584157.971", "LATITUD": "41.404125", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430173.908", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "21", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4583957.019", "LONGITUD": "2.164621", "TELEFON_NUM": "932082570", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8037", "CODI_BARRI": "32", "_id": 668}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400033989", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova", "NOM_CARRER": "Sant Antoni Maria Claret", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Pare Claret", "X_ED50": "430265.838", "Y_ED50": "4584157.971", "LATITUD": "41.404125", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430173.908", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "21", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4583957.019", "LONGITUD": "2.164621", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8037", "CODI_BARRI": "32", "_id": 669}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400033989", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova", "NOM_CARRER": "Sant Antoni Maria Claret", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Pare Claret", "X_ED50": "430265.838", "Y_ED50": "4584157.971", "LATITUD": "41.404125", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430173.908", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "21", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4583957.019", "LONGITUD": "2.164621", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8037", "CODI_BARRI": "32", "_id": 670}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400033989", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova", "NOM_CARRER": "Sant Antoni Maria Claret", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Pare Claret", "X_ED50": "430265.838", "Y_ED50": "4584157.971", "LATITUD": "41.404125", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430173.908", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "21", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4583957.019", "LONGITUD": "2.164621", "TELEFON_NUM": "932082378", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8037", "CODI_BARRI": "32", "_id": 671}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400033989", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova", "NOM_CARRER": "Sant Antoni Maria Claret", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Pare Claret", "X_ED50": "430265.838", "Y_ED50": "4584157.971", "LATITUD": "41.404125", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "430173.908", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "21", "NUM_CARRER_1": "19", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4583957.019", "LONGITUD": "2.164621", "TELEFON_NUM": "932082378", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8037", "CODI_BARRI": "32", "_id": 672}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400034515", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Montbau", "NOM_CARRER": "Vall d'Hebron", "EQUIPAMENT": "Fundaci\u00f3 Esclerosi M\u00faltiple", "X_ED50": "428523.131", "Y_ED50": "4586831.283", "LATITUD": "41.428049", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428431.218", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "Centre d'Esclerosi M\u00faltiple de Catalunya - CEMCAT", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "129", "NUM_CARRER_1": "119", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4586630.307", "LONGITUD": "2.143458", "TELEFON_NUM": "932746084", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8035", "CODI_BARRI": "40", "_id": 673}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400034515", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Montbau", "NOM_CARRER": "Vall d'Hebron", "EQUIPAMENT": "Fundaci\u00f3 Esclerosi M\u00faltiple", "X_ED50": "428523.131", "Y_ED50": "4586831.283", "LATITUD": "41.428049", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "428431.218", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "Centre d'Esclerosi M\u00faltiple de Catalunya - CEMCAT", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "129", "NUM_CARRER_1": "119", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4586630.307", "LONGITUD": "2.143458", "TELEFON_NUM": "931751555", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8035", "CODI_BARRI": "40", "_id": 674}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400034515", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Montbau", "NOM_CARRER": "Vall d'Hebron", "EQUIPAMENT": "Fundaci\u00f3 Esclerosi M\u00faltiple", "X_ED50": "428523.131", "Y_ED50": "4586831.283", "LATITUD": "41.428049", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428431.218", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "Centre d'Esclerosi M\u00faltiple de Catalunya - CEMCAT", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "129", "NUM_CARRER_1": "119", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4586630.307", "LONGITUD": "2.143458", "TELEFON_NUM": "931751555", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8035", "CODI_BARRI": "40", "_id": 675}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400034515", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Montbau", "NOM_CARRER": "Vall d'Hebron", "EQUIPAMENT": "Fundaci\u00f3 Esclerosi M\u00faltiple", "X_ED50": "428523.131", "Y_ED50": "4586831.283", "LATITUD": "41.428049", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "428431.218", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "Centre d'Esclerosi M\u00faltiple de Catalunya - CEMCAT", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "129", "NUM_CARRER_1": "119", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4586630.307", "LONGITUD": "2.143458", "TELEFON_NUM": "932746084", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8035", "CODI_BARRI": "40", "_id": 676}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400063728", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Sagrada Fam\u00edlia", "NOM_CARRER": "C\u00f2rsega", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sagrada Fam\u00edlia", "X_ED50": "431282.687", "Y_ED50": "4584822.536", "LATITUD": "41.410198", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431190.748", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "643", "NUM_CARRER_1": "643", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4584621.577", "LONGITUD": "2.176709", "TELEFON_NUM": "935510010", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8025", "CODI_BARRI": "6", "_id": 677}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400063728", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Sagrada Fam\u00edlia", "NOM_CARRER": "C\u00f2rsega", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sagrada Fam\u00edlia", "X_ED50": "431282.687", "Y_ED50": "4584822.536", "LATITUD": "41.410198", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431190.748", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T17:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "643", "NUM_CARRER_1": "643", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4584621.577", "LONGITUD": "2.176709", "TELEFON_NUM": "935510010", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8025", "CODI_BARRI": "6", "_id": 678}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400063728", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Sagrada Fam\u00edlia", "NOM_CARRER": "C\u00f2rsega", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sagrada Fam\u00edlia", "X_ED50": "431282.687", "Y_ED50": "4584822.536", "LATITUD": "41.410198", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431190.748", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "643", "NUM_CARRER_1": "643", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4584621.577", "LONGITUD": "2.176709", "TELEFON_NUM": "935072586", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8025", "CODI_BARRI": "6", "_id": 679}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400063728", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Sagrada Fam\u00edlia", "NOM_CARRER": "C\u00f2rsega", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sagrada Fam\u00edlia", "X_ED50": "431282.687", "Y_ED50": "4584822.536", "LATITUD": "41.410198", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431190.748", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T17:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "643", "NUM_CARRER_1": "643", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4584621.577", "LONGITUD": "2.176709", "TELEFON_NUM": "935072586", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8025", "CODI_BARRI": "6", "_id": 680}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400063728", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Sagrada Fam\u00edlia", "NOM_CARRER": "C\u00f2rsega", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sagrada Fam\u00edlia", "X_ED50": "431282.687", "Y_ED50": "4584822.536", "LATITUD": "41.410198", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431190.748", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "643", "NUM_CARRER_1": "643", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4584621.577", "LONGITUD": "2.176709", "TELEFON_NUM": "935072700", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8025", "CODI_BARRI": "6", "_id": 681}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400063728", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Sagrada Fam\u00edlia", "NOM_CARRER": "C\u00f2rsega", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sagrada Fam\u00edlia", "X_ED50": "431282.687", "Y_ED50": "4584822.536", "LATITUD": "41.410198", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431190.748", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T17:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "643", "NUM_CARRER_1": "643", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4584621.577", "LONGITUD": "2.176709", "TELEFON_NUM": "935072700", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8025", "CODI_BARRI": "6", "_id": 682}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400063728", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Sagrada Fam\u00edlia", "NOM_CARRER": "C\u00f2rsega", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sagrada Fam\u00edlia", "X_ED50": "431282.687", "Y_ED50": "4584822.536", "LATITUD": "41.410198", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431190.748", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "643", "NUM_CARRER_1": "643", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4584621.577", "LONGITUD": "2.176709", "TELEFON_NUM": "935510010", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8025", "CODI_BARRI": "6", "_id": 683}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400063728", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Sagrada Fam\u00edlia", "NOM_CARRER": "C\u00f2rsega", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sagrada Fam\u00edlia", "X_ED50": "431282.687", "Y_ED50": "4584822.536", "LATITUD": "41.410198", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431190.748", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T17:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "643", "NUM_CARRER_1": "643", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4584621.577", "LONGITUD": "2.176709", "TELEFON_NUM": "935510010", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8025", "CODI_BARRI": "6", "_id": 684}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400063728", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Sagrada Fam\u00edlia", "NOM_CARRER": "C\u00f2rsega", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sagrada Fam\u00edlia", "X_ED50": "431282.687", "Y_ED50": "4584822.536", "LATITUD": "41.410198", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431190.748", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "643", "NUM_CARRER_1": "643", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4584621.577", "LONGITUD": "2.176709", "TELEFON_NUM": "935072700", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8025", "CODI_BARRI": "6", "_id": 685}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400063728", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Sagrada Fam\u00edlia", "NOM_CARRER": "C\u00f2rsega", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sagrada Fam\u00edlia", "X_ED50": "431282.687", "Y_ED50": "4584822.536", "LATITUD": "41.410198", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431190.748", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T17:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "643", "NUM_CARRER_1": "643", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4584621.577", "LONGITUD": "2.176709", "TELEFON_NUM": "935072700", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8025", "CODI_BARRI": "6", "_id": 686}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400063728", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Sagrada Fam\u00edlia", "NOM_CARRER": "C\u00f2rsega", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sagrada Fam\u00edlia", "X_ED50": "431282.687", "Y_ED50": "4584822.536", "LATITUD": "41.410198", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431190.748", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "643", "NUM_CARRER_1": "643", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4584621.577", "LONGITUD": "2.176709", "TELEFON_NUM": "935072586", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8025", "CODI_BARRI": "6", "_id": 687}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400063728", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Sagrada Fam\u00edlia", "NOM_CARRER": "C\u00f2rsega", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Sagrada Fam\u00edlia", "X_ED50": "431282.687", "Y_ED50": "4584822.536", "LATITUD": "41.410198", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431190.748", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T17:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "643", "NUM_CARRER_1": "643", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4584621.577", "LONGITUD": "2.176709", "TELEFON_NUM": "935072586", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8025", "CODI_BARRI": "6", "_id": 688}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400082613", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Marina de Port", "NOM_CARRER": "Mare de D\u00e9u de Port", "EQUIPAMENT": "Hospital de Dia per Adolescents en Salut Mental", "X_ED50": "428135.632", "Y_ED50": "4579890.156", "LATITUD": "41.365499", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428043.721", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "346", "NUM_CARRER_1": "344", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4579689.244", "LONGITUD": "2.139646", "TELEFON_NUM": "934317162", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8038", "CODI_BARRI": "13", "_id": 689}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400082613", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Marina de Port", "NOM_CARRER": "Mare de D\u00e9u de Port", "EQUIPAMENT": "Hospital de Dia per Adolescents en Salut Mental", "X_ED50": "428135.632", "Y_ED50": "4579890.156", "LATITUD": "41.365499", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "428043.721", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "346", "NUM_CARRER_1": "344", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4579689.244", "LONGITUD": "2.139646", "TELEFON_NUM": "934317162", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8038", "CODI_BARRI": "13", "_id": 690}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400096422", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Marina de Port", "NOM_CARRER": "Amnistia Internacional", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria de la Marina", "X_ED50": "427851.968", "Y_ED50": "4579483.233", "LATITUD": "41.361809", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "427760.059", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "8", "NUM_CARRER_1": "8", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4579282.325", "LONGITUD": "2.136303", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8038", "CODI_BARRI": "13", "_id": 691}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400096422", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Marina de Port", "NOM_CARRER": "Amnistia Internacional", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria de la Marina", "X_ED50": "427851.968", "Y_ED50": "4579483.233", "LATITUD": "41.361809", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "427760.059", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "8", "NUM_CARRER_1": "8", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4579282.325", "LONGITUD": "2.136303", "TELEFON_NUM": "933316146", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8038", "CODI_BARRI": "13", "_id": 692}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400096422", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Marina de Port", "NOM_CARRER": "Amnistia Internacional", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria de la Marina", "X_ED50": "427851.968", "Y_ED50": "4579483.233", "LATITUD": "41.361809", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "427760.059", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "8", "NUM_CARRER_1": "8", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4579282.325", "LONGITUD": "2.136303", "TELEFON_NUM": "932988850", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8038", "CODI_BARRI": "13", "_id": 693}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400096422", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Marina de Port", "NOM_CARRER": "Amnistia Internacional", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria de la Marina", "X_ED50": "427851.968", "Y_ED50": "4579483.233", "LATITUD": "41.361809", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "427760.059", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "8", "NUM_CARRER_1": "8", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4579282.325", "LONGITUD": "2.136303", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8038", "CODI_BARRI": "13", "_id": 694}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400096422", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Marina de Port", "NOM_CARRER": "Amnistia Internacional", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria de la Marina", "X_ED50": "427851.968", "Y_ED50": "4579483.233", "LATITUD": "41.361809", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "427760.059", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "8", "NUM_CARRER_1": "8", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4579282.325", "LONGITUD": "2.136303", "TELEFON_NUM": "933316146", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8038", "CODI_BARRI": "13", "_id": 695}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400096422", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Marina de Port", "NOM_CARRER": "Amnistia Internacional", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria de la Marina", "X_ED50": "427851.968", "Y_ED50": "4579483.233", "LATITUD": "41.361809", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "427760.059", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "8", "NUM_CARRER_1": "8", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4579282.325", "LONGITUD": "2.136303", "TELEFON_NUM": "932988850", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8038", "CODI_BARRI": "13", "_id": 696}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400101767", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "la Salut", "NOM_CARRER": "Dalt", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Larrard", "X_ED50": "429565.587", "Y_ED50": "4584874.595", "LATITUD": "41.410518", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Centres d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria (CUAP)", "X_ETRS89": "429473.664", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Trav", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "79", "NUM_CARRER_1": "79", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4584673.636", "LONGITUD": "2.156161", "TELEFON_NUM": "932857600", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8024", "CODI_BARRI": "30", "_id": 697}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400101767", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "la Salut", "NOM_CARRER": "Dalt", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Larrard", "X_ED50": "429565.587", "Y_ED50": "4584874.595", "LATITUD": "41.410518", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Centres d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria (CUAP)", "X_ETRS89": "429473.664", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Trav", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "79", "NUM_CARRER_1": "79", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4584673.636", "LONGITUD": "2.156161", "TELEFON_NUM": "932857600", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8024", "CODI_BARRI": "30", "_id": 698}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400101767", "3ER_NIVELL": "Centres urg\u00e8ncies (CUAPs)", "NUM_BARRI": "la Salut", "NOM_CARRER": "Dalt", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Larrard", "X_ED50": "429565.587", "Y_ED50": "4584874.595", "LATITUD": "41.410518", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429473.664", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Trav", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "79", "NUM_CARRER_1": "79", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4584673.636", "LONGITUD": "2.156161", "TELEFON_NUM": "932855061", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8024", "CODI_BARRI": "30", "_id": 699}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400101767", "3ER_NIVELL": "Centres urg\u00e8ncies (CUAPs)", "NUM_BARRI": "la Salut", "NOM_CARRER": "Dalt", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Larrard", "X_ED50": "429565.587", "Y_ED50": "4584874.595", "LATITUD": "41.410518", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429473.664", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Trav", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "79", "NUM_CARRER_1": "79", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4584673.636", "LONGITUD": "2.156161", "TELEFON_NUM": "932855061", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8024", "CODI_BARRI": "30", "_id": 700}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400101767", "3ER_NIVELL": "Centres urg\u00e8ncies (CUAPs)", "NUM_BARRI": "la Salut", "NOM_CARRER": "Dalt", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Larrard", "X_ED50": "429565.587", "Y_ED50": "4584874.595", "LATITUD": "41.410518", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429473.664", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Trav", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "79", "NUM_CARRER_1": "79", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4584673.636", "LONGITUD": "2.156161", "TELEFON_NUM": "932857600", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8024", "CODI_BARRI": "30", "_id": 701}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400101767", "3ER_NIVELL": "Centres urg\u00e8ncies (CUAPs)", "NUM_BARRI": "la Salut", "NOM_CARRER": "Dalt", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Larrard", "X_ED50": "429565.587", "Y_ED50": "4584874.595", "LATITUD": "41.410518", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429473.664", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Trav", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "79", "NUM_CARRER_1": "79", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4584673.636", "LONGITUD": "2.156161", "TELEFON_NUM": "932857600", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8024", "CODI_BARRI": "30", "_id": 702}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400101767", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Salut", "NOM_CARRER": "Dalt", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Larrard", "X_ED50": "429565.587", "Y_ED50": "4584874.595", "LATITUD": "41.410518", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429473.664", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Trav", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "79", "NUM_CARRER_1": "79", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4584673.636", "LONGITUD": "2.156161", "TELEFON_NUM": "932857600", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8024", "CODI_BARRI": "30", "_id": 703}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400101767", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Salut", "NOM_CARRER": "Dalt", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Larrard", "X_ED50": "429565.587", "Y_ED50": "4584874.595", "LATITUD": "41.410518", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429473.664", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Trav", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "79", "NUM_CARRER_1": "79", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4584673.636", "LONGITUD": "2.156161", "TELEFON_NUM": "932857600", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8024", "CODI_BARRI": "30", "_id": 704}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400101767", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Salut", "NOM_CARRER": "Dalt", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Larrard", "X_ED50": "429565.587", "Y_ED50": "4584874.595", "LATITUD": "41.410518", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429473.664", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Trav", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "79", "NUM_CARRER_1": "79", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4584673.636", "LONGITUD": "2.156161", "TELEFON_NUM": "932855061", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8024", "CODI_BARRI": "30", "_id": 705}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400101767", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Salut", "NOM_CARRER": "Dalt", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Larrard", "X_ED50": "429565.587", "Y_ED50": "4584874.595", "LATITUD": "41.410518", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429473.664", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Trav", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "79", "NUM_CARRER_1": "79", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4584673.636", "LONGITUD": "2.156161", "TELEFON_NUM": "932855061", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8024", "CODI_BARRI": "30", "_id": 706}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400101767", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "la Salut", "NOM_CARRER": "Dalt", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Larrard", "X_ED50": "429565.587", "Y_ED50": "4584874.595", "LATITUD": "41.410518", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Centres d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria (CUAP)", "X_ETRS89": "429473.664", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Trav", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "79", "NUM_CARRER_1": "79", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4584673.636", "LONGITUD": "2.156161", "TELEFON_NUM": "932855061", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8024", "CODI_BARRI": "30", "_id": 707}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400101767", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "la Salut", "NOM_CARRER": "Dalt", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Larrard", "X_ED50": "429565.587", "Y_ED50": "4584874.595", "LATITUD": "41.410518", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Centres d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria (CUAP)", "X_ETRS89": "429473.664", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Trav", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "79", "NUM_CARRER_1": "79", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4584673.636", "LONGITUD": "2.156161", "TELEFON_NUM": "932855061", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8024", "CODI_BARRI": "30", "_id": 708}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400101767", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Salut", "NOM_CARRER": "Dalt", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Larrard", "X_ED50": "429565.587", "Y_ED50": "4584874.595", "LATITUD": "41.410518", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429473.664", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Trav", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "79", "NUM_CARRER_1": "79", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4584673.636", "LONGITUD": "2.156161", "TELEFON_NUM": "932857600", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8024", "CODI_BARRI": "30", "_id": 709}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400101767", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Salut", "NOM_CARRER": "Dalt", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Larrard", "X_ED50": "429565.587", "Y_ED50": "4584874.595", "LATITUD": "41.410518", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429473.664", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Trav", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "79", "NUM_CARRER_1": "79", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4584673.636", "LONGITUD": "2.156161", "TELEFON_NUM": "932857600", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8024", "CODI_BARRI": "30", "_id": 710}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400101767", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Salut", "NOM_CARRER": "Dalt", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Larrard", "X_ED50": "429565.587", "Y_ED50": "4584874.595", "LATITUD": "41.410518", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429473.664", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Trav", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "79", "NUM_CARRER_1": "79", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4584673.636", "LONGITUD": "2.156161", "TELEFON_NUM": "932855061", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8024", "CODI_BARRI": "30", "_id": 711}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400101767", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Salut", "NOM_CARRER": "Dalt", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Larrard", "X_ED50": "429565.587", "Y_ED50": "4584874.595", "LATITUD": "41.410518", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429473.664", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Trav", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "79", "NUM_CARRER_1": "79", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4584673.636", "LONGITUD": "2.156161", "TELEFON_NUM": "932855061", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8024", "CODI_BARRI": "30", "_id": 712}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400103246", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes", "NOM_CARRER": "Sol\u00e9 i Pla", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Les Planes", "X_ED50": "423943.767", "Y_ED50": "4586779.712", "LATITUD": "41.427163", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "423851.896", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T13:30:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "18", "NUM_CARRER_1": "16", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4586578.737", "LONGITUD": "2.088665", "TELEFON_NUM": "932805632", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8017", "CODI_BARRI": "22", "_id": 713}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400103246", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes", "NOM_CARRER": "Sol\u00e9 i Pla", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Les Planes", "X_ED50": "423943.767", "Y_ED50": "4586779.712", "LATITUD": "41.427163", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "423851.896", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T13:30:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "18", "NUM_CARRER_1": "16", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4586578.737", "LONGITUD": "2.088665", "TELEFON_NUM": "932805632", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8017", "CODI_BARRI": "22", "_id": 714}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400104784", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Salut", "NOM_CARRER": "Mare de D\u00e9u de la Salut", "EQUIPAMENT": "Hospital  Sociosanitari Mutuam G\u00fcell", "X_ED50": "429614.63", "Y_ED50": "4584976.99", "LATITUD": "41.411445", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "429522.707", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Informaci\u00f3", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "49", "NUM_CARRER_1": "49", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4584776.031", "LONGITUD": "2.156736", "TELEFON_NUM": "933800970", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8024", "CODI_BARRI": "30", "_id": 715}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400104784", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Salut", "NOM_CARRER": "Mare de D\u00e9u de la Salut", "EQUIPAMENT": "Hospital  Sociosanitari Mutuam G\u00fcell", "X_ED50": "429614.63", "Y_ED50": "4584976.99", "LATITUD": "41.411445", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429522.707", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "49", "NUM_CARRER_1": "49", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4584776.031", "LONGITUD": "2.156736", "TELEFON_NUM": "932133466", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8024", "CODI_BARRI": "30", "_id": 716}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400104784", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Salut", "NOM_CARRER": "Mare de D\u00e9u de la Salut", "EQUIPAMENT": "Hospital  Sociosanitari Mutuam G\u00fcell", "X_ED50": "429614.63", "Y_ED50": "4584976.99", "LATITUD": "41.411445", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "429522.707", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "49", "NUM_CARRER_1": "49", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4584776.031", "LONGITUD": "2.156736", "TELEFON_NUM": "932133466", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8024", "CODI_BARRI": "30", "_id": 717}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400104784", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Salut", "NOM_CARRER": "Mare de D\u00e9u de la Salut", "EQUIPAMENT": "Hospital  Sociosanitari Mutuam G\u00fcell", "X_ED50": "429614.63", "Y_ED50": "4584976.99", "LATITUD": "41.411445", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429522.707", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Informaci\u00f3", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "49", "NUM_CARRER_1": "49", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4584776.031", "LONGITUD": "2.156736", "TELEFON_NUM": "933800970", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8024", "CODI_BARRI": "30", "_id": 718}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400110414", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Vallcarca i els Penitents", "NOM_CARRER": "Vallcarca", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Vallcarca-Sant Gervasi", "X_ED50": "428378.509", "Y_ED50": "4585474.364", "LATITUD": "41.415815", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428286.597", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "205", "NUM_CARRER_1": "169", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4585273.4", "LONGITUD": "2.141888", "TELEFON_NUM": "932594422", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8023", "CODI_BARRI": "28", "_id": 719}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400110414", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Vallcarca i els Penitents", "NOM_CARRER": "Vallcarca", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Vallcarca-Sant Gervasi", "X_ED50": "428378.509", "Y_ED50": "4585474.364", "LATITUD": "41.415815", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428286.597", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T17:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "205", "NUM_CARRER_1": "169", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4585273.4", "LONGITUD": "2.141888", "TELEFON_NUM": "932594422", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8023", "CODI_BARRI": "28", "_id": 720}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400110414", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Vallcarca i els Penitents", "NOM_CARRER": "Vallcarca", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Vallcarca-Sant Gervasi", "X_ED50": "428378.509", "Y_ED50": "4585474.364", "LATITUD": "41.415815", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428286.597", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "205", "NUM_CARRER_1": "169", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4585273.4", "LONGITUD": "2.141888", "TELEFON_NUM": "932594422", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8023", "CODI_BARRI": "28", "_id": 721}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400110414", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Vallcarca i els Penitents", "NOM_CARRER": "Vallcarca", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Vallcarca-Sant Gervasi", "X_ED50": "428378.509", "Y_ED50": "4585474.364", "LATITUD": "41.415815", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428286.597", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T17:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "205", "NUM_CARRER_1": "169", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4585273.4", "LONGITUD": "2.141888", "TELEFON_NUM": "932594422", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8023", "CODI_BARRI": "28", "_id": 722}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400110414", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Vallcarca i els Penitents", "NOM_CARRER": "Vallcarca", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Vallcarca-Sant Gervasi", "X_ED50": "428378.509", "Y_ED50": "4585474.364", "LATITUD": "41.415815", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428286.597", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "205", "NUM_CARRER_1": "169", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4585273.4", "LONGITUD": "2.141888", "TELEFON_NUM": "932594411", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8023", "CODI_BARRI": "28", "_id": 723}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400110414", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Vallcarca i els Penitents", "NOM_CARRER": "Vallcarca", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Vallcarca-Sant Gervasi", "X_ED50": "428378.509", "Y_ED50": "4585474.364", "LATITUD": "41.415815", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428286.597", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T17:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "205", "NUM_CARRER_1": "169", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4585273.4", "LONGITUD": "2.141888", "TELEFON_NUM": "932594411", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8023", "CODI_BARRI": "28", "_id": 724}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400110414", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Vallcarca i els Penitents", "NOM_CARRER": "Vallcarca", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Vallcarca-Sant Gervasi", "X_ED50": "428378.509", "Y_ED50": "4585474.364", "LATITUD": "41.415815", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428286.597", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "205", "NUM_CARRER_1": "169", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4585273.4", "LONGITUD": "2.141888", "TELEFON_NUM": "932594411", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8023", "CODI_BARRI": "28", "_id": 725}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400110414", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Vallcarca i els Penitents", "NOM_CARRER": "Vallcarca", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Vallcarca-Sant Gervasi", "X_ED50": "428378.509", "Y_ED50": "4585474.364", "LATITUD": "41.415815", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428286.597", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T17:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "205", "NUM_CARRER_1": "169", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4585273.4", "LONGITUD": "2.141888", "TELEFON_NUM": "932594411", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8023", "CODI_BARRI": "28", "_id": 726}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400144720", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "el Bes\u00f2s i el Maresme", "NOM_CARRER": "Llull", "EQUIPAMENT": "Parc de Salut Mar - Centre F\u00f2rum", "X_ED50": "434782.507", "Y_ED50": "4585082.708", "LATITUD": "41.412833", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "434690.536", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "Hospital de Dia", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "410", "NUM_CARRER_1": "410", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4584881.746", "LONGITUD": "2.218552", "TELEFON_NUM": "933268500", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8019", "CODI_BARRI": "70", "_id": 727}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400144720", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "el Bes\u00f2s i el Maresme", "NOM_CARRER": "Llull", "EQUIPAMENT": "Parc de Salut Mar - Centre F\u00f2rum", "X_ED50": "434782.507", "Y_ED50": "4585082.708", "LATITUD": "41.412833", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "434690.536", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "Hospital de Dia", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "410", "NUM_CARRER_1": "410", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4584881.746", "LONGITUD": "2.218552", "TELEFON_NUM": "933268560", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8019", "CODI_BARRI": "70", "_id": 728}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400144720", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "el Bes\u00f2s i el Maresme", "NOM_CARRER": "Llull", "EQUIPAMENT": "Parc de Salut Mar - Centre F\u00f2rum", "X_ED50": "434782.507", "Y_ED50": "4585082.708", "LATITUD": "41.412833", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "434690.536", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "Hospital de Dia", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "410", "NUM_CARRER_1": "410", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4584881.746", "LONGITUD": "2.218552", "TELEFON_NUM": "933268500", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8019", "CODI_BARRI": "70", "_id": 729}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400144720", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "el Bes\u00f2s i el Maresme", "NOM_CARRER": "Llull", "EQUIPAMENT": "Parc de Salut Mar - Centre F\u00f2rum", "X_ED50": "434782.507", "Y_ED50": "4585082.708", "LATITUD": "41.412833", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "434690.536", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "Hospital de Dia", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "410", "NUM_CARRER_1": "410", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4584881.746", "LONGITUD": "2.218552", "TELEFON_NUM": "933268560", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8019", "CODI_BARRI": "70", "_id": 730}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400152294", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Montbau", "NOM_CARRER": "Vall d'Hebron", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria San Rafael", "X_ED50": "428268.283", "Y_ED50": "4586636.278", "LATITUD": "41.42627", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428176.373", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "117", "NUM_CARRER_1": "107", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4586435.304", "LONGITUD": "2.140431", "TELEFON_NUM": "934289541", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8035", "CODI_BARRI": "40", "_id": 731}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400152294", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Montbau", "NOM_CARRER": "Vall d'Hebron", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria San Rafael", "X_ED50": "428268.283", "Y_ED50": "4586636.278", "LATITUD": "41.42627", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428176.373", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "117", "NUM_CARRER_1": "107", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4586435.304", "LONGITUD": "2.140431", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8035", "CODI_BARRI": "40", "_id": 732}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400152294", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Montbau", "NOM_CARRER": "Vall d'Hebron", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria San Rafael", "X_ED50": "428268.283", "Y_ED50": "4586636.278", "LATITUD": "41.42627", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428176.373", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "117", "NUM_CARRER_1": "107", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4586435.304", "LONGITUD": "2.140431", "TELEFON_NUM": "934289541", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8035", "CODI_BARRI": "40", "_id": 733}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400152294", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Montbau", "NOM_CARRER": "Vall d'Hebron", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria San Rafael", "X_ED50": "428268.283", "Y_ED50": "4586636.278", "LATITUD": "41.42627", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428176.373", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "117", "NUM_CARRER_1": "107", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4586435.304", "LONGITUD": "2.140431", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8035", "CODI_BARRI": "40", "_id": 734}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400181529", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Verdun", "NOM_CARRER": "Almansa", "EQUIPAMENT": "Fundaci\u00f3 Hospital de Dia de Nou Barris", "X_ED50": "431176.956", "Y_ED50": "4588464.25", "LATITUD": "41.442988", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431085.019", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": " ", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "43", "NUM_CARRER_1": "43", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4588263.258", "LONGITUD": "2.175029", "TELEFON_NUM": "932539211", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8042", "CODI_BARRI": "51", "_id": 735}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400181529", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Verdun", "NOM_CARRER": "Almansa", "EQUIPAMENT": "Fundaci\u00f3 Hospital de Dia de Nou Barris", "X_ED50": "431176.956", "Y_ED50": "4588464.25", "LATITUD": "41.442988", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431085.019", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": " ", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "43", "NUM_CARRER_1": "43", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4588263.258", "LONGITUD": "2.175029", "TELEFON_NUM": "932539208", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8042", "CODI_BARRI": "51", "_id": 736}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400181529", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Verdun", "NOM_CARRER": "Almansa", "EQUIPAMENT": "Fundaci\u00f3 Hospital de Dia de Nou Barris", "X_ED50": "431176.956", "Y_ED50": "4588464.25", "LATITUD": "41.442988", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "431085.019", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": " ", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "43", "NUM_CARRER_1": "43", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4588263.258", "LONGITUD": "2.175029", "TELEFON_NUM": "932539208", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8042", "CODI_BARRI": "51", "_id": 737}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400187136", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "les Tres Torres", "NOM_CARRER": "Rosales", "EQUIPAMENT": "Clinica del Son Estivill", "X_ED50": "427247.673", "Y_ED50": "4583915.346", "LATITUD": "41.401672", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "427155.771", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "9", "NUM_CARRER_1": "9", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583714.397", "LONGITUD": "2.128546", "TELEFON_NUM": "932530854", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8017", "CODI_BARRI": "24", "_id": 740}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400187136", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "les Tres Torres", "NOM_CARRER": "Rosales", "EQUIPAMENT": "Clinica del Son Estivill", "X_ED50": "427247.673", "Y_ED50": "4583915.346", "LATITUD": "41.401672", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "427155.771", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "9", "NUM_CARRER_1": "9", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583714.397", "LONGITUD": "2.128546", "TELEFON_NUM": "932121354", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8017", "CODI_BARRI": "24", "_id": 741}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400187136", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "les Tres Torres", "NOM_CARRER": "Rosales", "EQUIPAMENT": "Clinica del Son Estivill", "X_ED50": "427247.673", "Y_ED50": "4583915.346", "LATITUD": "41.401672", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "427155.771", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "9", "NUM_CARRER_1": "9", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583714.397", "LONGITUD": "2.128546", "TELEFON_NUM": "932121354", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8017", "CODI_BARRI": "24", "_id": 742}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400187993", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Vallcarca i els Penitents", "NOM_CARRER": "Esteve Terradas", "EQUIPAMENT": "Parc Sanitari Pere Virgili", "X_ED50": "428277.948", "Y_ED50": "4585504.9", "LATITUD": "41.416081", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428186.037", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "Hospital de Dia Sant Jordi", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "30", "NUM_CARRER_1": "30", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4585303.936", "LONGITUD": "2.140681", "TELEFON_NUM": "932594001", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8023", "CODI_BARRI": "28", "_id": 743}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400187993", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Vallcarca i els Penitents", "NOM_CARRER": "Vallcarca", "EQUIPAMENT": "Parc Sanitari Pere Virgili", "X_ED50": "428378.411", "Y_ED50": "4585474.544", "LATITUD": "41.415817", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "428286.499", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "Hospital de Dia Sant Jordi", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "205", "NUM_CARRER_1": "169", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4585273.58", "LONGITUD": "2.141887", "TELEFON_NUM": "932594001", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8023", "CODI_BARRI": "28", "_id": 744}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400187993", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Vallcarca i els Penitents", "NOM_CARRER": "Vallcarca", "EQUIPAMENT": "Parc Sanitari Pere Virgili", "X_ED50": "428378.411", "Y_ED50": "4585474.544", "LATITUD": "41.415817", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "428286.499", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "Hospital de Dia Sant Jordi", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "205", "NUM_CARRER_1": "169", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4585273.58", "LONGITUD": "2.141887", "TELEFON_NUM": "932594000", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8023", "CODI_BARRI": "28", "_id": 745}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400187993", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Vallcarca i els Penitents", "NOM_CARRER": "Esteve Terradas", "EQUIPAMENT": "Parc Sanitari Pere Virgili", "X_ED50": "428277.948", "Y_ED50": "4585504.9", "LATITUD": "41.416081", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428186.037", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "Hospital de Dia Sant Jordi", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "30", "NUM_CARRER_1": "30", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4585303.936", "LONGITUD": "2.140681", "TELEFON_NUM": "932594000", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8023", "CODI_BARRI": "28", "_id": 746}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400187993", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Vallcarca i els Penitents", "NOM_CARRER": "Vallcarca", "EQUIPAMENT": "Parc Sanitari Pere Virgili", "X_ED50": "428378.411", "Y_ED50": "4585474.544", "LATITUD": "41.415817", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428286.499", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "Hospital de Dia Sant Jordi", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "205", "NUM_CARRER_1": "169", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4585273.58", "LONGITUD": "2.141887", "TELEFON_NUM": "932594000", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8023", "CODI_BARRI": "28", "_id": 747}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400187993", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Vallcarca i els Penitents", "NOM_CARRER": "Esteve Terradas", "EQUIPAMENT": "Parc Sanitari Pere Virgili", "X_ED50": "428277.948", "Y_ED50": "4585504.9", "LATITUD": "41.416081", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "428186.037", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "Hospital de Dia Sant Jordi", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "30", "NUM_CARRER_1": "30", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4585303.936", "LONGITUD": "2.140681", "TELEFON_NUM": "932594000", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8023", "CODI_BARRI": "28", "_id": 748}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400187993", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Vallcarca i els Penitents", "NOM_CARRER": "Vallcarca", "EQUIPAMENT": "Parc Sanitari Pere Virgili", "X_ED50": "428378.411", "Y_ED50": "4585474.544", "LATITUD": "41.415817", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428286.499", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "Hospital de Dia Sant Jordi", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "205", "NUM_CARRER_1": "169", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4585273.58", "LONGITUD": "2.141887", "TELEFON_NUM": "932594001", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8023", "CODI_BARRI": "28", "_id": 749}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400187993", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Vallcarca i els Penitents", "NOM_CARRER": "Esteve Terradas", "EQUIPAMENT": "Parc Sanitari Pere Virgili", "X_ED50": "428277.948", "Y_ED50": "4585504.9", "LATITUD": "41.416081", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "428186.037", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "Hospital de Dia Sant Jordi", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "30", "NUM_CARRER_1": "30", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4585303.936", "LONGITUD": "2.140681", "TELEFON_NUM": "932594001", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8023", "CODI_BARRI": "28", "_id": 750}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400222345", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sarri\u00e0", "NOM_CARRER": "Augusta", "EQUIPAMENT": "Hospital de Dia d'Adolescents Les Corts - Sarri\u00e0 - Sant Gervasi", "X_ED50": "426661.673", "Y_ED50": "4583953.966", "LATITUD": "41.401967", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "426569.777", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Via", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "372", "NUM_CARRER_1": "364", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583753.017", "LONGITUD": "2.121532", "TELEFON_NUM": "933636503", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8017", "CODI_BARRI": "23", "_id": 751}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400222345", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sarri\u00e0", "NOM_CARRER": "Augusta", "EQUIPAMENT": "Hospital de Dia d'Adolescents Les Corts - Sarri\u00e0 - Sant Gervasi", "X_ED50": "426661.673", "Y_ED50": "4583953.966", "LATITUD": "41.401967", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "426569.777", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Via", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "372", "NUM_CARRER_1": "364", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583753.017", "LONGITUD": "2.121532", "TELEFON_NUM": "933636503", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8017", "CODI_BARRI": "23", "_id": 752}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400254536", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Vilapicina i la Torre Llobeta", "NOM_CARRER": "Quinze", "EQUIPAMENT": "Centre Integral de Salut Cotxeres", "X_ED50": "431254.516", "Y_ED50": "4586613.55", "LATITUD": "41.426327", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431162.578", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "Centre d'Atenci\u00f3 Primaria", "TELEFON_TIPUS": "Urg\u00e8ncies", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "30", "NUM_CARRER_1": "18", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4586412.575", "LONGITUD": "2.176169", "TELEFON_NUM": "932438988", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8016", "CODI_BARRI": "44", "_id": 753}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400254536", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Vilapicina i la Torre Llobeta", "NOM_CARRER": "Quinze", "EQUIPAMENT": "Centre Integral de Salut Cotxeres", "X_ED50": "431254.516", "Y_ED50": "4586613.55", "LATITUD": "41.426327", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431162.578", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "Centre d'Atenci\u00f3 Primaria", "TELEFON_TIPUS": "Urg\u00e8ncies", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "30", "NUM_CARRER_1": "18", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4586412.575", "LONGITUD": "2.176169", "TELEFON_NUM": "932438988", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8016", "CODI_BARRI": "44", "_id": 754}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400254536", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Vilapicina i la Torre Llobeta", "NOM_CARRER": "Quinze", "EQUIPAMENT": "Centre Integral de Salut Cotxeres", "X_ED50": "431254.516", "Y_ED50": "4586613.55", "LATITUD": "41.426327", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431162.578", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "Centre d'Atenci\u00f3 Primaria", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "30", "NUM_CARRER_1": "18", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4586412.575", "LONGITUD": "2.176169", "TELEFON_NUM": "932438989", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8016", "CODI_BARRI": "44", "_id": 755}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400254536", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Vilapicina i la Torre Llobeta", "NOM_CARRER": "Quinze", "EQUIPAMENT": "Centre Integral de Salut Cotxeres", "X_ED50": "431254.516", "Y_ED50": "4586613.55", "LATITUD": "41.426327", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431162.578", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "Centre d'Atenci\u00f3 Primaria", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "30", "NUM_CARRER_1": "18", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4586412.575", "LONGITUD": "2.176169", "TELEFON_NUM": "932438989", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8016", "CODI_BARRI": "44", "_id": 756}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400254536", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Vilapicina i la Torre Llobeta", "NOM_CARRER": "Quinze", "EQUIPAMENT": "Centre Integral de Salut Cotxeres", "X_ED50": "431254.516", "Y_ED50": "4586613.55", "LATITUD": "41.426327", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Centres d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria (CUAP)", "X_ETRS89": "431162.578", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "Centre d'Atenci\u00f3 Primaria", "TELEFON_TIPUS": "Urg\u00e8ncies", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "30", "NUM_CARRER_1": "18", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4586412.575", "LONGITUD": "2.176169", "TELEFON_NUM": "932438988", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8016", "CODI_BARRI": "44", "_id": 757}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400254536", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Vilapicina i la Torre Llobeta", "NOM_CARRER": "Quinze", "EQUIPAMENT": "Centre Integral de Salut Cotxeres", "X_ED50": "431254.516", "Y_ED50": "4586613.55", "LATITUD": "41.426327", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Centres d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria (CUAP)", "X_ETRS89": "431162.578", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "Centre d'Atenci\u00f3 Primaria", "TELEFON_TIPUS": "Urg\u00e8ncies", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "30", "NUM_CARRER_1": "18", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4586412.575", "LONGITUD": "2.176169", "TELEFON_NUM": "932438988", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8016", "CODI_BARRI": "44", "_id": 758}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400254536", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Vilapicina i la Torre Llobeta", "NOM_CARRER": "Quinze", "EQUIPAMENT": "Centre Integral de Salut Cotxeres", "X_ED50": "431254.516", "Y_ED50": "4586613.55", "LATITUD": "41.426327", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Centres d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria (CUAP)", "X_ETRS89": "431162.578", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "Centre d'Atenci\u00f3 Primaria", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "30", "NUM_CARRER_1": "18", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4586412.575", "LONGITUD": "2.176169", "TELEFON_NUM": "932438989", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8016", "CODI_BARRI": "44", "_id": 759}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400254536", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Vilapicina i la Torre Llobeta", "NOM_CARRER": "Quinze", "EQUIPAMENT": "Centre Integral de Salut Cotxeres", "X_ED50": "431254.516", "Y_ED50": "4586613.55", "LATITUD": "41.426327", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Centres d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria (CUAP)", "X_ETRS89": "431162.578", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "Centre d'Atenci\u00f3 Primaria", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "30", "NUM_CARRER_1": "18", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4586412.575", "LONGITUD": "2.176169", "TELEFON_NUM": "932438989", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8016", "CODI_BARRI": "44", "_id": 760}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400254536", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Vilapicina i la Torre Llobeta", "NOM_CARRER": "Quinze", "EQUIPAMENT": "Centre Integral de Salut Cotxeres", "X_ED50": "431254.516", "Y_ED50": "4586613.55", "LATITUD": "41.426327", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431162.578", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "Centre d'Atenci\u00f3 Primaria", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "30", "NUM_CARRER_1": "18", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4586412.575", "LONGITUD": "2.176169", "TELEFON_NUM": "932438989", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8016", "CODI_BARRI": "44", "_id": 761}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400254536", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Vilapicina i la Torre Llobeta", "NOM_CARRER": "Quinze", "EQUIPAMENT": "Centre Integral de Salut Cotxeres", "X_ED50": "431254.516", "Y_ED50": "4586613.55", "LATITUD": "41.426327", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431162.578", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "Centre d'Atenci\u00f3 Primaria", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "30", "NUM_CARRER_1": "18", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4586412.575", "LONGITUD": "2.176169", "TELEFON_NUM": "932438989", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8016", "CODI_BARRI": "44", "_id": 762}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400254536", "3ER_NIVELL": "Centres urg\u00e8ncies (CUAPs)", "NUM_BARRI": "Vilapicina i la Torre Llobeta", "NOM_CARRER": "Quinze", "EQUIPAMENT": "Centre Integral de Salut Cotxeres", "X_ED50": "431254.516", "Y_ED50": "4586613.55", "LATITUD": "41.426327", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431162.578", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "Centre d'Atenci\u00f3 Primaria", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "30", "NUM_CARRER_1": "18", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4586412.575", "LONGITUD": "2.176169", "TELEFON_NUM": "932438989", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8016", "CODI_BARRI": "44", "_id": 763}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400280578", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "NOM_CARRER": "Escoles Pies", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Dermatol\u00f2gica Dermik", "X_ED50": "427884.936", "Y_ED50": "4583140.616", "LATITUD": "41.394752", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "427793.028", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "7", "NUM_CARRER_1": "7", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4582939.674", "LONGITUD": "2.136261", "TELEFON_NUM": "935464710", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8017", "CODI_BARRI": "26", "_id": 780}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400254536", "3ER_NIVELL": "Centres urg\u00e8ncies (CUAPs)", "NUM_BARRI": "Vilapicina i la Torre Llobeta", "NOM_CARRER": "Quinze", "EQUIPAMENT": "Centre Integral de Salut Cotxeres", "X_ED50": "431254.516", "Y_ED50": "4586613.55", "LATITUD": "41.426327", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431162.578", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "Centre d'Atenci\u00f3 Primaria", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "30", "NUM_CARRER_1": "18", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4586412.575", "LONGITUD": "2.176169", "TELEFON_NUM": "932438989", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8016", "CODI_BARRI": "44", "_id": 764}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400254536", "3ER_NIVELL": "Centres urg\u00e8ncies (CUAPs)", "NUM_BARRI": "Vilapicina i la Torre Llobeta", "NOM_CARRER": "Quinze", "EQUIPAMENT": "Centre Integral de Salut Cotxeres", "X_ED50": "431254.516", "Y_ED50": "4586613.55", "LATITUD": "41.426327", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431162.578", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "Centre d'Atenci\u00f3 Primaria", "TELEFON_TIPUS": "Urg\u00e8ncies", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "30", "NUM_CARRER_1": "18", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4586412.575", "LONGITUD": "2.176169", "TELEFON_NUM": "932438988", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8016", "CODI_BARRI": "44", "_id": 765}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400254536", "3ER_NIVELL": "Centres urg\u00e8ncies (CUAPs)", "NUM_BARRI": "Vilapicina i la Torre Llobeta", "NOM_CARRER": "Quinze", "EQUIPAMENT": "Centre Integral de Salut Cotxeres", "X_ED50": "431254.516", "Y_ED50": "4586613.55", "LATITUD": "41.426327", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431162.578", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "Centre d'Atenci\u00f3 Primaria", "TELEFON_TIPUS": "Urg\u00e8ncies", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "30", "NUM_CARRER_1": "18", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4586412.575", "LONGITUD": "2.176169", "TELEFON_NUM": "932438988", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8016", "CODI_BARRI": "44", "_id": 766}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400254536", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Vilapicina i la Torre Llobeta", "NOM_CARRER": "Quinze", "EQUIPAMENT": "Centre Integral de Salut Cotxeres", "X_ED50": "431254.516", "Y_ED50": "4586613.55", "LATITUD": "41.426327", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431162.578", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "Centre d'Atenci\u00f3 Primaria", "TELEFON_TIPUS": "Urg\u00e8ncies", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "30", "NUM_CARRER_1": "18", "HORARI_DIES": "1111111", "Y_ETRS89": "4586412.575", "LONGITUD": "2.176169", "TELEFON_NUM": "932438988", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8016", "CODI_BARRI": "44", "_id": 767}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400254536", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Vilapicina i la Torre Llobeta", "NOM_CARRER": "Quinze", "EQUIPAMENT": "Centre Integral de Salut Cotxeres", "X_ED50": "431254.516", "Y_ED50": "4586613.55", "LATITUD": "41.426327", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431162.578", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "Centre d'Atenci\u00f3 Primaria", "TELEFON_TIPUS": "Urg\u00e8ncies", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "30", "NUM_CARRER_1": "18", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4586412.575", "LONGITUD": "2.176169", "TELEFON_NUM": "932438988", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8016", "CODI_BARRI": "44", "_id": 768}, {"CODI_DISTRICTE": "4", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400264609", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "les Corts", "NOM_CARRER": "Taqu\u00edgraf Garriga", "EQUIPAMENT": "Fundaci\u00f3 ACE, Institut Catal\u00e0 de Neuroci\u00e8ncies Aplicades", "X_ED50": "427486.456", "Y_ED50": "4582138.828", "LATITUD": "41.385693", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T10:00:00", "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "427394.552", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "SECCIO": "Hospital de Dia", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T18:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "8", "NUM_CARRER_1": "4", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4581937.895", "LONGITUD": "2.131615", "TELEFON_NUM": "934443109", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8014", "CODI_BARRI": "19", "_id": 769}, {"CODI_DISTRICTE": "4", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400264609", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "les Corts", "NOM_CARRER": "Taqu\u00edgraf Garriga", "EQUIPAMENT": "Fundaci\u00f3 ACE, Institut Catal\u00e0 de Neuroci\u00e8ncies Aplicades", "X_ED50": "427486.456", "Y_ED50": "4582138.828", "LATITUD": "41.385693", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T10:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "427394.552", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "SECCIO": "Hospital de Dia", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T18:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "8", "NUM_CARRER_1": "4", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4581937.895", "LONGITUD": "2.131615", "TELEFON_NUM": "934443109", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8014", "CODI_BARRI": "19", "_id": 770}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400417760", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Andreu", "NOM_CARRER": "Basc\u00f2nia", "EQUIPAMENT": "Clin\u00edca Axiscl\u00ednic *Sant Andreu", "X_ED50": "432162.336", "Y_ED50": "4587562.912", "LATITUD": "41.434954", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "432070.39", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "12", "NUM_CARRER_1": "12", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4587361.928", "LONGITUD": "2.186925", "TELEFON_NUM": "933461976", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8030", "CODI_BARRI": "60", "_id": 813}, {"CODI_DISTRICTE": "4", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400264609", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "les Corts", "NOM_CARRER": "Taqu\u00edgraf Garriga", "EQUIPAMENT": "Fundaci\u00f3 ACE, Institut Catal\u00e0 de Neuroci\u00e8ncies Aplicades", "X_ED50": "427486.456", "Y_ED50": "4582138.828", "LATITUD": "41.385693", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T10:00:00", "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "427394.552", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "SECCIO": "Hospital de Dia", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T18:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "8", "NUM_CARRER_1": "4", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4581937.895", "LONGITUD": "2.131615", "TELEFON_NUM": "933211686", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8014", "CODI_BARRI": "19", "_id": 771}, {"CODI_DISTRICTE": "4", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400264609", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "les Corts", "NOM_CARRER": "Taqu\u00edgraf Garriga", "EQUIPAMENT": "Fundaci\u00f3 ACE, Institut Catal\u00e0 de Neuroci\u00e8ncies Aplicades", "X_ED50": "427486.456", "Y_ED50": "4582138.828", "LATITUD": "41.385693", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T10:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "427394.552", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "SECCIO": "Hospital de Dia", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T18:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "8", "NUM_CARRER_1": "4", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4581937.895", "LONGITUD": "2.131615", "TELEFON_NUM": "933211686", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8014", "CODI_BARRI": "19", "_id": 772}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400271175", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Vilapicina i la Torre Llobeta", "NOM_CARRER": "Quinze", "EQUIPAMENT": "Centre Integral de Salut Cotxeres", "X_ED50": "431254.516", "Y_ED50": "4586613.55", "LATITUD": "41.426327", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "431162.578", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "Hospital de Dia", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "30", "NUM_CARRER_1": "18", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4586412.575", "LONGITUD": "2.176169", "TELEFON_NUM": "932438989", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8016", "CODI_BARRI": "44", "_id": 773}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400271175", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Vilapicina i la Torre Llobeta", "NOM_CARRER": "Quinze", "EQUIPAMENT": "Centre Integral de Salut Cotxeres", "X_ED50": "431254.516", "Y_ED50": "4586613.55", "LATITUD": "41.426327", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431162.578", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "Hospital de Dia", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "30", "NUM_CARRER_1": "18", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4586412.575", "LONGITUD": "2.176169", "TELEFON_NUM": "932438989", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8016", "CODI_BARRI": "44", "_id": 774}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400279672", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Marina de Port", "NOM_CARRER": "Sant Eloi", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Sant Antoni", "X_ED50": "428431.092", "Y_ED50": "4578841.074", "LATITUD": "41.356077", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "428339.178", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "8", "NUM_CARRER_1": "6", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4578640.172", "LONGITUD": "2.143302", "TELEFON_NUM": "932974029", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8038", "CODI_BARRI": "13", "_id": 775}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400279672", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Marina de Port", "NOM_CARRER": "Sant Eloi", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Sant Antoni", "X_ED50": "428431.092", "Y_ED50": "4578841.074", "LATITUD": "41.356077", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428339.178", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "8", "NUM_CARRER_1": "6", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4578640.172", "LONGITUD": "2.143302", "TELEFON_NUM": "932974029", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8038", "CODI_BARRI": "13", "_id": 776}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400279672", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Marina de Port", "NOM_CARRER": "Sant Eloi", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Sant Antoni", "X_ED50": "428431.092", "Y_ED50": "4578841.074", "LATITUD": "41.356077", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "428339.178", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "8", "NUM_CARRER_1": "6", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4578640.172", "LONGITUD": "2.143302", "TELEFON_NUM": "932974010", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8038", "CODI_BARRI": "13", "_id": 777}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400279672", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Marina de Port", "NOM_CARRER": "Sant Eloi", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Sant Antoni", "X_ED50": "428431.092", "Y_ED50": "4578841.074", "LATITUD": "41.356077", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428339.178", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "8", "NUM_CARRER_1": "6", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4578640.172", "LONGITUD": "2.143302", "TELEFON_NUM": "932974010", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8038", "CODI_BARRI": "13", "_id": 778}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400280578", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "NOM_CARRER": "Escoles Pies", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Dermatol\u00f2gica Dermik", "X_ED50": "427884.936", "Y_ED50": "4583140.616", "LATITUD": "41.394752", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "427793.028", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "7", "NUM_CARRER_1": "7", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4582939.674", "LONGITUD": "2.136261", "TELEFON_NUM": "935464729", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8017", "CODI_BARRI": "26", "_id": 779}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400280578", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "NOM_CARRER": "Escoles Pies", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Dermatol\u00f2gica Dermik", "X_ED50": "427884.936", "Y_ED50": "4583140.616", "LATITUD": "41.394752", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "427793.028", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "7", "NUM_CARRER_1": "7", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4582939.674", "LONGITUD": "2.136261", "TELEFON_NUM": "935464710", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8017", "CODI_BARRI": "26", "_id": 781}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400280578", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "NOM_CARRER": "Escoles Pies", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Dermatol\u00f2gica Dermik", "X_ED50": "427884.936", "Y_ED50": "4583140.616", "LATITUD": "41.394752", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "427793.028", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "7", "NUM_CARRER_1": "7", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4582939.674", "LONGITUD": "2.136261", "TELEFON_NUM": "935464729", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8017", "CODI_BARRI": "26", "_id": 782}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400282464", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "NOM_CARRER": "Comte Borrell", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Comte Borrell", "X_ED50": "428727.272", "Y_ED50": "4582549.723", "LATITUD": "41.389505", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428635.356", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "305", "NUM_CARRER_1": "305", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4582348.786", "LONGITUD": "2.146406", "TELEFON_NUM": "932271800", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8029", "CODI_BARRI": "9", "_id": 783}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400282464", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "NOM_CARRER": "Comte Borrell", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Comte Borrell", "X_ED50": "428727.272", "Y_ED50": "4582549.723", "LATITUD": "41.389505", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428635.356", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "305", "NUM_CARRER_1": "305", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4582348.786", "LONGITUD": "2.146406", "TELEFON_NUM": "932271800", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8029", "CODI_BARRI": "9", "_id": 784}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400284987", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Horta", "NOM_CARRER": "Sant Gaudenci", "EQUIPAMENT": "Centre d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Horta", "X_ED50": "429698.601", "Y_ED50": "4587573.784", "LATITUD": "41.43484", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Centres d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria (CUAP)", "X_ETRS89": "429606.678", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "21", "NUM_CARRER_1": "21", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4587372.8", "LONGITUD": "2.157438", "TELEFON_NUM": "934284609", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8031", "CODI_BARRI": "43", "_id": 785}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400284987", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Horta", "NOM_CARRER": "Sant Gaudenci", "EQUIPAMENT": "Centre d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Horta", "X_ED50": "429698.601", "Y_ED50": "4587573.784", "LATITUD": "41.43484", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Centres d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria (CUAP)", "X_ETRS89": "429606.678", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "21", "NUM_CARRER_1": "21", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4587372.8", "LONGITUD": "2.157438", "TELEFON_NUM": "934283435", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8031", "CODI_BARRI": "43", "_id": 786}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400284987", "3ER_NIVELL": "Centres urg\u00e8ncies (CUAPs)", "NUM_BARRI": "Horta", "NOM_CARRER": "Sant Gaudenci", "EQUIPAMENT": "Centre d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Horta", "X_ED50": "429698.601", "Y_ED50": "4587573.784", "LATITUD": "41.43484", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429606.678", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "21", "NUM_CARRER_1": "21", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4587372.8", "LONGITUD": "2.157438", "TELEFON_NUM": "934283393", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8031", "CODI_BARRI": "43", "_id": 787}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400284987", "3ER_NIVELL": "Centres urg\u00e8ncies (CUAPs)", "NUM_BARRI": "Horta", "NOM_CARRER": "Sant Gaudenci", "EQUIPAMENT": "Centre d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Horta", "X_ED50": "429698.601", "Y_ED50": "4587573.784", "LATITUD": "41.43484", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429606.678", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "21", "NUM_CARRER_1": "21", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4587372.8", "LONGITUD": "2.157438", "TELEFON_NUM": "934283435", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8031", "CODI_BARRI": "43", "_id": 788}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400417760", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Andreu", "NOM_CARRER": "Basc\u00f2nia", "EQUIPAMENT": "Clin\u00edca Axiscl\u00ednic *Sant Andreu", "X_ED50": "432162.336", "Y_ED50": "4587562.912", "LATITUD": "41.434954", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432070.39", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "12", "NUM_CARRER_1": "12", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4587361.928", "LONGITUD": "2.186925", "TELEFON_NUM": "933461976", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8030", "CODI_BARRI": "60", "_id": 814}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400284987", "3ER_NIVELL": "Centres urg\u00e8ncies (CUAPs)", "NUM_BARRI": "Horta", "NOM_CARRER": "Sant Gaudenci", "EQUIPAMENT": "Centre d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Horta", "X_ED50": "429698.601", "Y_ED50": "4587573.784", "LATITUD": "41.43484", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429606.678", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "21", "NUM_CARRER_1": "21", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4587372.8", "LONGITUD": "2.157438", "TELEFON_NUM": "934284609", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8031", "CODI_BARRI": "43", "_id": 789}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400284987", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Horta", "NOM_CARRER": "Sant Gaudenci", "EQUIPAMENT": "Centre d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Horta", "X_ED50": "429698.601", "Y_ED50": "4587573.784", "LATITUD": "41.43484", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Centres d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria (CUAP)", "X_ETRS89": "429606.678", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "21", "NUM_CARRER_1": "21", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4587372.8", "LONGITUD": "2.157438", "TELEFON_NUM": "934289517", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8031", "CODI_BARRI": "43", "_id": 790}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400284987", "3ER_NIVELL": "Centres urg\u00e8ncies (CUAPs)", "NUM_BARRI": "Horta", "NOM_CARRER": "Sant Gaudenci", "EQUIPAMENT": "Centre d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Horta", "X_ED50": "429698.601", "Y_ED50": "4587573.784", "LATITUD": "41.43484", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429606.678", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "21", "NUM_CARRER_1": "21", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4587372.8", "LONGITUD": "2.157438", "TELEFON_NUM": "934289517", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8031", "CODI_BARRI": "43", "_id": 791}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400284987", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Horta", "NOM_CARRER": "Sant Gaudenci", "EQUIPAMENT": "Centre d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Horta", "X_ED50": "429698.601", "Y_ED50": "4587573.784", "LATITUD": "41.43484", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Centres d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria (CUAP)", "X_ETRS89": "429606.678", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "21", "NUM_CARRER_1": "21", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4587372.8", "LONGITUD": "2.157438", "TELEFON_NUM": "934283393", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8031", "CODI_BARRI": "43", "_id": 792}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400313275", "3ER_NIVELL": "Centres urg\u00e8ncies (CUAPs)", "NUM_BARRI": "Sant Andreu", "NOM_CARRER": "Fernando Pessoa", "EQUIPAMENT": "Centre de Salut Isabel Roig-Casernes de Sant Andreu", "X_ED50": "432665.521", "Y_ED50": "4588469.788", "LATITUD": "41.443165", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432573.571", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "Centre d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Casernes de Sant Andreu", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "51", "NUM_CARRER_1": "51", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4588268.795", "LONGITUD": "2.192846", "TELEFON_NUM": "932747950", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8030", "CODI_BARRI": "60", "_id": 793}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400313275", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Sant Andreu", "NOM_CARRER": "Fernando Pessoa", "EQUIPAMENT": "Centre de Salut Isabel Roig-Casernes de Sant Andreu", "X_ED50": "432665.521", "Y_ED50": "4588469.788", "LATITUD": "41.443165", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Centres d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria (CUAP)", "X_ETRS89": "432573.571", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "Centre d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Casernes de Sant Andreu", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "51", "NUM_CARRER_1": "51", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4588268.795", "LONGITUD": "2.192846", "TELEFON_NUM": "932747950", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8030", "CODI_BARRI": "60", "_id": 794}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400323849", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Sants", "NOM_CARRER": "Num\u00e0ncia", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Pedi\u00e0trica Integral Barcelona Esquerra", "X_ED50": "428270.739", "Y_ED50": "4581656.976", "LATITUD": "41.381424", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Centres d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria (CUAP)", "X_ETRS89": "428178.827", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "Servei d'Urg\u00e8ncies Pedi\u00e0triques", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T22:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "13", "NUM_CARRER_1": "9", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4581456.048", "LONGITUD": "2.141052", "TELEFON_NUM": "934445444", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8029", "CODI_BARRI": "18", "_id": 795}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400323849", "3ER_NIVELL": "Centres urg\u00e8ncies (CUAPs)", "NUM_BARRI": "Sants", "NOM_CARRER": "Num\u00e0ncia", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Pedi\u00e0trica Integral Barcelona Esquerra", "X_ED50": "428270.739", "Y_ED50": "4581656.976", "LATITUD": "41.381424", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428178.827", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "Servei d'Urg\u00e8ncies Pedi\u00e0triques", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T22:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "13", "NUM_CARRER_1": "9", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4581456.048", "LONGITUD": "2.141052", "TELEFON_NUM": "934445444", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8029", "CODI_BARRI": "18", "_id": 796}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400344819", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Sant Andreu", "NOM_CARRER": "Fernando Pessoa", "EQUIPAMENT": "Centre de Salut Isabel Roig-Casernes de Sant Andreu", "X_ED50": "432665.521", "Y_ED50": "4588469.788", "LATITUD": "41.443165", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432573.571", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Casernes", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "51", "NUM_CARRER_1": "51", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4588268.795", "LONGITUD": "2.192846", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8030", "CODI_BARRI": "60", "_id": 797}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400344819", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Sant Andreu", "NOM_CARRER": "Fernando Pessoa", "EQUIPAMENT": "Centre de Salut Isabel Roig-Casernes de Sant Andreu", "X_ED50": "432665.521", "Y_ED50": "4588469.788", "LATITUD": "41.443165", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432573.571", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Casernes", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "51", "NUM_CARRER_1": "51", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4588268.795", "LONGITUD": "2.192846", "TELEFON_NUM": "936241321", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8030", "CODI_BARRI": "60", "_id": 798}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400344819", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Sant Andreu", "NOM_CARRER": "Fernando Pessoa", "EQUIPAMENT": "Centre de Salut Isabel Roig-Casernes de Sant Andreu", "X_ED50": "432665.521", "Y_ED50": "4588469.788", "LATITUD": "41.443165", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432573.571", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Casernes", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "51", "NUM_CARRER_1": "51", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4588268.795", "LONGITUD": "2.192846", "TELEFON_NUM": "936241321", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8030", "CODI_BARRI": "60", "_id": 799}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400344819", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Sant Andreu", "NOM_CARRER": "Fernando Pessoa", "EQUIPAMENT": "Centre de Salut Isabel Roig-Casernes de Sant Andreu", "X_ED50": "432665.521", "Y_ED50": "4588469.788", "LATITUD": "41.443165", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432573.571", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Casernes", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "51", "NUM_CARRER_1": "51", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4588268.795", "LONGITUD": "2.192846", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8030", "CODI_BARRI": "60", "_id": 800}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400344819", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Sant Andreu", "NOM_CARRER": "Fernando Pessoa", "EQUIPAMENT": "Centre de Salut Isabel Roig-Casernes de Sant Andreu", "X_ED50": "432665.521", "Y_ED50": "4588469.788", "LATITUD": "41.443165", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432573.571", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Casernes", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "51", "NUM_CARRER_1": "51", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4588268.795", "LONGITUD": "2.192846", "TELEFON_NUM": "932747955", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8030", "CODI_BARRI": "60", "_id": 801}, {"CODI_DISTRICTE": "9", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400344819", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Sant Andreu", "NOM_CARRER": "Fernando Pessoa", "EQUIPAMENT": "Centre de Salut Isabel Roig-Casernes de Sant Andreu", "X_ED50": "432665.521", "Y_ED50": "4588469.788", "LATITUD": "41.443165", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432573.571", "NOM_DISTRICTE": "Sant Andreu", "SECCIO": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Casernes", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "51", "NUM_CARRER_1": "51", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4588268.795", "LONGITUD": "2.192846", "TELEFON_NUM": "932747955", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8030", "CODI_BARRI": "60", "_id": 802}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400400950", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Guinard\u00f3", "NOM_CARRER": "Teodor Llorente", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Guinard\u00f3", "X_ED50": "431465.461", "Y_ED50": "4585801.342", "LATITUD": "41.419029", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431373.521", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "26", "NUM_CARRER_1": "26", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4585600.374", "LONGITUD": "2.178785", "TELEFON_NUM": "933489901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8041", "CODI_BARRI": "35", "_id": 803}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400429814", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "el Camp de l'Arpa del Clot", "NOM_CARRER": "C\u00f2rsega", "EQUIPAMENT": "Hospital de Dia C\u00f2rsega", "X_ED50": "431446.026", "Y_ED50": "4584871.308", "LATITUD": "41.410651", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "431354.086", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Ptge", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "20", "NUM_CARRER_1": "20", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4584670.349", "LONGITUD": "2.178658", "TELEFON_NUM": "934592492", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8026", "CODI_BARRI": "64", "_id": 815}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400400950", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Guinard\u00f3", "NOM_CARRER": "Teodor Llorente", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Guinard\u00f3", "X_ED50": "431465.461", "Y_ED50": "4585801.342", "LATITUD": "41.419029", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431373.521", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "26", "NUM_CARRER_1": "26", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4585600.374", "LONGITUD": "2.178785", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8041", "CODI_BARRI": "35", "_id": 804}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400400950", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Guinard\u00f3", "NOM_CARRER": "Teodor Llorente", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Guinard\u00f3", "X_ED50": "431465.461", "Y_ED50": "4585801.342", "LATITUD": "41.419029", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431373.521", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "26", "NUM_CARRER_1": "26", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4585600.374", "LONGITUD": "2.178785", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8041", "CODI_BARRI": "35", "_id": 805}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400400950", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Guinard\u00f3", "NOM_CARRER": "Teodor Llorente", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Guinard\u00f3", "X_ED50": "431465.461", "Y_ED50": "4585801.342", "LATITUD": "41.419029", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431373.521", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "26", "NUM_CARRER_1": "26", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4585600.374", "LONGITUD": "2.178785", "TELEFON_NUM": "933489901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8041", "CODI_BARRI": "35", "_id": 806}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400400950", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "el Guinard\u00f3", "NOM_CARRER": "Teodor Llorente", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Guinard\u00f3", "X_ED50": "431465.461", "Y_ED50": "4585801.342", "LATITUD": "41.419029", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431373.521", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "26", "NUM_CARRER_1": "26", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4585600.374", "LONGITUD": "2.178785", "TELEFON_NUM": "936338851", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8041", "CODI_BARRI": "35", "_id": 807}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400400950", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "el Guinard\u00f3", "NOM_CARRER": "Teodor Llorente", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Guinard\u00f3", "X_ED50": "431465.461", "Y_ED50": "4585801.342", "LATITUD": "41.419029", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431373.521", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "26", "NUM_CARRER_1": "26", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4585600.374", "LONGITUD": "2.178785", "TELEFON_NUM": "936338851", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8041", "CODI_BARRI": "35", "_id": 808}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400417752", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Proven\u00e7als del Poblenou", "NOM_CARRER": "Bol\u00edvia", "EQUIPAMENT": "Policl\u00ednica ICOA - Instituto de Cirugia Ocular Avanzada", "X_ED50": "432970.048", "Y_ED50": "4584472.771", "LATITUD": "41.407191", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "432878.094", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "160", "NUM_CARRER_1": "160", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4584271.815", "LONGITUD": "2.196935", "TELEFON_NUM": "931836800", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8018", "CODI_BARRI": "71", "_id": 809}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400417752", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Proven\u00e7als del Poblenou", "NOM_CARRER": "Bol\u00edvia", "EQUIPAMENT": "Policl\u00ednica ICOA - Instituto de Cirugia Ocular Avanzada", "X_ED50": "432970.048", "Y_ED50": "4584472.771", "LATITUD": "41.407191", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "432878.094", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "160", "NUM_CARRER_1": "160", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4584271.815", "LONGITUD": "2.196935", "TELEFON_NUM": "931836800", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8018", "CODI_BARRI": "71", "_id": 810}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400417756", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "NOM_CARRER": "Comte d'Urgell", "EQUIPAMENT": "Clin\u00edca Axiscl\u00ednic *Comte d'Urgell", "X_ED50": "429244.731", "Y_ED50": "4582252.086", "LATITUD": "41.38687", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "429152.81", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "168", "NUM_CARRER_1": "168", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4582051.152", "LONGITUD": "2.152629", "TELEFON_NUM": "934546947", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8036", "CODI_BARRI": "8", "_id": 811}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400417756", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "NOM_CARRER": "Comte d'Urgell", "EQUIPAMENT": "Clin\u00edca Axiscl\u00ednic *Comte d'Urgell", "X_ED50": "429244.731", "Y_ED50": "4582252.086", "LATITUD": "41.38687", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429152.81", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "168", "NUM_CARRER_1": "168", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4582051.152", "LONGITUD": "2.152629", "TELEFON_NUM": "934546947", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8036", "CODI_BARRI": "8", "_id": 812}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400429814", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "el Camp de l'Arpa del Clot", "NOM_CARRER": "C\u00f2rsega", "EQUIPAMENT": "Hospital de Dia C\u00f2rsega", "X_ED50": "431446.026", "Y_ED50": "4584871.308", "LATITUD": "41.410651", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "431354.086", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Ptge", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "20", "NUM_CARRER_1": "20", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4584670.349", "LONGITUD": "2.178658", "TELEFON_NUM": "934592492", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8026", "CODI_BARRI": "64", "_id": 816}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400486709", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Vila de Gr\u00e0cia", "NOM_CARRER": "C\u00f2rsega", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria  Vila de Gr\u00e0cia-Cibeles", "X_ED50": "430041.167", "Y_ED50": "4583557.542", "LATITUD": "41.398698", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429949.239", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "363", "NUM_CARRER_1": "363", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4583356.596", "LONGITUD": "2.162003", "TELEFON_NUM": "934590930", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8037", "CODI_BARRI": "31", "_id": 817}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400486709", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Vila de Gr\u00e0cia", "NOM_CARRER": "C\u00f2rsega", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria  Vila de Gr\u00e0cia-Cibeles", "X_ED50": "430041.167", "Y_ED50": "4583557.542", "LATITUD": "41.398698", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429949.239", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "363", "NUM_CARRER_1": "363", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4583356.596", "LONGITUD": "2.162003", "TELEFON_NUM": "934590930", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8037", "CODI_BARRI": "31", "_id": 818}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400486709", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Vila de Gr\u00e0cia", "NOM_CARRER": "C\u00f2rsega", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria  Vila de Gr\u00e0cia-Cibeles", "X_ED50": "430041.167", "Y_ED50": "4583557.542", "LATITUD": "41.398698", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429949.239", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "363", "NUM_CARRER_1": "363", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4583356.596", "LONGITUD": "2.162003", "TELEFON_NUM": "934590930", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8037", "CODI_BARRI": "31", "_id": 819}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400486709", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Vila de Gr\u00e0cia", "NOM_CARRER": "C\u00f2rsega", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria  Vila de Gr\u00e0cia-Cibeles", "X_ED50": "430041.167", "Y_ED50": "4583557.542", "LATITUD": "41.398698", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429949.239", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "363", "NUM_CARRER_1": "363", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4583356.596", "LONGITUD": "2.162003", "TELEFON_NUM": "934590930", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8037", "CODI_BARRI": "31", "_id": 820}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400486709", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Vila de Gr\u00e0cia", "NOM_CARRER": "C\u00f2rsega", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria  Vila de Gr\u00e0cia-Cibeles", "X_ED50": "430041.167", "Y_ED50": "4583557.542", "LATITUD": "41.398698", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429949.239", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "363", "NUM_CARRER_1": "363", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4583356.596", "LONGITUD": "2.162003", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8037", "CODI_BARRI": "31", "_id": 821}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400486709", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "la Vila de Gr\u00e0cia", "NOM_CARRER": "C\u00f2rsega", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria  Vila de Gr\u00e0cia-Cibeles", "X_ED50": "430041.167", "Y_ED50": "4583557.542", "LATITUD": "41.398698", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429949.239", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "363", "NUM_CARRER_1": "363", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4583356.596", "LONGITUD": "2.162003", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8037", "CODI_BARRI": "31", "_id": 822}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400486709", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Vila de Gr\u00e0cia", "NOM_CARRER": "C\u00f2rsega", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria  Vila de Gr\u00e0cia-Cibeles", "X_ED50": "430041.167", "Y_ED50": "4583557.542", "LATITUD": "41.398698", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429949.239", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "363", "NUM_CARRER_1": "363", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4583356.596", "LONGITUD": "2.162003", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8037", "CODI_BARRI": "31", "_id": 823}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400486709", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "la Vila de Gr\u00e0cia", "NOM_CARRER": "C\u00f2rsega", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria  Vila de Gr\u00e0cia-Cibeles", "X_ED50": "430041.167", "Y_ED50": "4583557.542", "LATITUD": "41.398698", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T09:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "429949.239", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T14:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "363", "NUM_CARRER_1": "363", "HORARI_DIES": "1111101", "Y_ETRS89": "4583356.596", "LONGITUD": "2.162003", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8037", "CODI_BARRI": "31", "_id": 824}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400591673", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "NOM_CARRER": "Avenir", "EQUIPAMENT": "Instituto de Trastornos Alimentarios", "X_ED50": "428938.021", "Y_ED50": "4583387.909", "LATITUD": "41.397073", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428846.103", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": null, "NUM_CARRER_1": "14", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583186.964", "LONGITUD": "2.148828", "TELEFON_NUM": "93 144 60 50", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8006", "CODI_BARRI": "26", "_id": 825}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400591673", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "NOM_CARRER": "Avenir", "EQUIPAMENT": "Instituto de Trastornos Alimentarios", "X_ED50": "428938.021", "Y_ED50": "4583387.909", "LATITUD": "41.397073", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "428846.103", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": " ", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": null, "NUM_CARRER_1": "14", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583186.964", "LONGITUD": "2.148828", "TELEFON_NUM": "932530137", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8006", "CODI_BARRI": "26", "_id": 826}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400591673", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "NOM_CARRER": "Avenir", "EQUIPAMENT": "Instituto de Trastornos Alimentarios", "X_ED50": "428938.021", "Y_ED50": "4583387.909", "LATITUD": "41.397073", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428846.103", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": " ", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": null, "NUM_CARRER_1": "14", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583186.964", "LONGITUD": "2.148828", "TELEFON_NUM": "932530137", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8006", "CODI_BARRI": "26", "_id": 827}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400591673", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "NOM_CARRER": "Avenir", "EQUIPAMENT": "Instituto de Trastornos Alimentarios", "X_ED50": "428938.021", "Y_ED50": "4583387.909", "LATITUD": "41.397073", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428846.103", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": null, "NUM_CARRER_1": "14", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583186.964", "LONGITUD": "2.148828", "TELEFON_NUM": "932530243", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8006", "CODI_BARRI": "26", "_id": 828}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400591673", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "NOM_CARRER": "Avenir", "EQUIPAMENT": "Instituto de Trastornos Alimentarios", "X_ED50": "428938.021", "Y_ED50": "4583387.909", "LATITUD": "41.397073", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "428846.103", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": null, "NUM_CARRER_1": "14", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583186.964", "LONGITUD": "2.148828", "TELEFON_NUM": "93 144 60 50", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8006", "CODI_BARRI": "26", "_id": 829}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400591673", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "NOM_CARRER": "Avenir", "EQUIPAMENT": "Instituto de Trastornos Alimentarios", "X_ED50": "428938.021", "Y_ED50": "4583387.909", "LATITUD": "41.397073", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "428846.103", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": null, "NUM_CARRER_1": "14", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4583186.964", "LONGITUD": "2.148828", "TELEFON_NUM": "932530243", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8006", "CODI_BARRI": "26", "_id": 830}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400593384", "3ER_NIVELL": "Centres urg\u00e8ncies (CUAPs)", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "NOM_CARRER": "Plat\u00f3", "EQUIPAMENT": "Hospital Plat\u00f3", "X_ED50": "428408.335", "Y_ED50": "4583862.412", "LATITUD": "41.4013", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428316.422", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "Centre d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "21", "NUM_CARRER_1": "21", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4583661.463", "LONGITUD": "2.142436", "TELEFON_NUM": "933069900", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8006", "CODI_BARRI": "26", "_id": 831}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400593384", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "NOM_CARRER": "Plat\u00f3", "EQUIPAMENT": "Hospital Plat\u00f3", "X_ED50": "428408.335", "Y_ED50": "4583862.412", "LATITUD": "41.4013", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Centres d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria (CUAP)", "X_ETRS89": "428316.422", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "Centre d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "21", "NUM_CARRER_1": "21", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4583661.463", "LONGITUD": "2.142436", "TELEFON_NUM": "933069900", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8006", "CODI_BARRI": "26", "_id": 832}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400593385", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "NOM_CARRER": "Viladomat", "EQUIPAMENT": "Hospital  Universitari del Sagrat Cor", "X_ED50": "428646.853", "Y_ED50": "4582471.947", "LATITUD": "41.388798", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Centres d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria (CUAP)", "X_ETRS89": "428554.938", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "Centre d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "288", "NUM_CARRER_1": "288", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4582271.011", "LONGITUD": "2.145453", "TELEFON_NUM": "933221111", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8029", "CODI_BARRI": "9", "_id": 833}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400593385", "3ER_NIVELL": "Centres urg\u00e8ncies (CUAPs)", "NUM_BARRI": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "NOM_CARRER": "Viladomat", "EQUIPAMENT": "Hospital  Universitari del Sagrat Cor", "X_ED50": "428646.853", "Y_ED50": "4582471.947", "LATITUD": "41.388798", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T00:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "428554.938", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "Centre d'Urg\u00e8ncies d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T23:59:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "288", "NUM_CARRER_1": "288", "HORARI_DIES": "0", "Y_ETRS89": "4582271.011", "LONGITUD": "2.145453", "TELEFON_NUM": "933221111", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8029", "CODI_BARRI": "9", "_id": 834}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400607886", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Marina de Port", "NOM_CARRER": "Zona Franca", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Podol\u00f2gica Integral", "X_ED50": "427913.724", "Y_ED50": "4579656.254", "LATITUD": "41.363372", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "427821.815", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "242", "NUM_CARRER_1": "242", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4579455.344", "LONGITUD": "2.137021", "TELEFON_NUM": "606142924", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8038", "CODI_BARRI": "13", "_id": 835}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": null, "CODI_EQUIPAMENT": "99400607886", "3ER_NIVELL": "Hospitals i cl\u00edniques", "NUM_BARRI": "la Marina de Port", "NOM_CARRER": "Zona Franca", "EQUIPAMENT": "Cl\u00ednica Podol\u00f2gica Integral", "X_ED50": "427913.724", "Y_ED50": "4579656.254", "LATITUD": "41.363372", "HORARI_HORES_INICI": null, "2N_NIVELL": "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "X_ETRS89": "427821.815", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": null, "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "242", "NUM_CARRER_1": "242", "HORARI_DIES": null, "Y_ETRS89": "4579455.344", "LONGITUD": "2.137021", "TELEFON_NUM": "606142924", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8038", "CODI_BARRI": "13", "_id": 836}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400632531", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Sants - Badal", "NOM_CARRER": "Roger", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Roger", "X_ED50": "427217.891", "Y_ED50": "4581221.564", "LATITUD": "41.377408", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "427125.989", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "64", "NUM_CARRER_1": "48", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4581020.64", "LONGITUD": "2.128514", "TELEFON_NUM": "934310039", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8028", "CODI_BARRI": "17", "_id": 837}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400632531", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Sants - Badal", "NOM_CARRER": "Roger", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Roger", "X_ED50": "427217.891", "Y_ED50": "4581221.564", "LATITUD": "41.377408", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "427125.989", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Centraleta", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "64", "NUM_CARRER_1": "48", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4581020.64", "LONGITUD": "2.128514", "TELEFON_NUM": "934310039", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8028", "CODI_BARRI": "17", "_id": 838}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400632531", "3ER_NIVELL": "CAPs", "NUM_BARRI": "Sants - Badal", "NOM_CARRER": "Roger", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Roger", "X_ED50": "427217.891", "Y_ED50": "4581221.564", "LATITUD": "41.377408", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Hospitals i Centres d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "427125.989", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "64", "NUM_CARRER_1": "48", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4581020.64", "LONGITUD": "2.128514", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8028", "CODI_BARRI": "17", "_id": 839}, {"CODI_DISTRICTE": "3", "HORARI_PERIODE_INICI": "2020-01-01T00:00:00", "CODI_EQUIPAMENT": "99400632531", "3ER_NIVELL": "Centres atenci\u00f3 prim\u00e0ria - CAP", "NUM_BARRI": "Sants - Badal", "NOM_CARRER": "Roger", "EQUIPAMENT": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Roger", "X_ED50": "427217.891", "Y_ED50": "4581221.564", "LATITUD": "41.377408", "HORARI_HORES_INICI": "2020-11-03T08:00:00", "2N_NIVELL": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria", "X_ETRS89": "427125.989", "NOM_DISTRICTE": "Sants-Montju\u00efc", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "2020-11-03T20:00:00", "TELEFON_INFO_COM": "Programaci\u00f3 de visites", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Sanitat", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "64", "NUM_CARRER_1": "48", "HORARI_DIES": "11", "Y_ETRS89": "4581020.64", "LONGITUD": "2.128514", "TELEFON_NUM": "933268901", "HORARI_PERIODE_FI": "31/12", "CODI_POSTAL": "8028", "CODI_BARRI": "17", "_id": 840}], "_links": {"start": "/api/action/datastore_search?limit=1000&id=3cde43cd-d53a-4048-be38-4e0f8a384eea", "next": "/api/action/datastore_search?limit=1000&id=3cde43cd-d53a-4048-be38-4e0f8a384eea&offset=1000"}, "limit": 1000, "total": 840}}