{"help": "https://opendata-ajuntament.barcelona.cat/data/api/3/action/help_show?name=datastore_search", "success": true, "result": {"resource_id": "1fdd6f57-0f41-4b27-b8f0-57e6d04f229a", "fields": [{"type": "int4", "id": "_id"}, {"type": "numeric", "id": "CODI_EQUIPAMENT"}, {"type": "text", "id": "EQUIPAMENT"}, {"type": "text", "id": "SECCIO"}, {"type": "text", "id": "TIPUS_VIA"}, {"type": "text", "id": "NOM_CARRER"}, {"type": "numeric", "id": "NUM_CARRER_1"}, {"type": "numeric", "id": "NUM_CARRER_2"}, {"type": "numeric", "id": "CODI_BARRI"}, {"type": "text", "id": "NUM_BARRI"}, {"type": "numeric", "id": "CODI_DISTRICTE"}, {"type": "text", "id": "NOM_DISTRICTE"}, {"type": "numeric", "id": "CODI_POSTAL"}, {"type": "numeric", "id": "CODI_POBLACIO"}, {"type": "text", "id": "POBLACIO"}, {"type": "numeric", "id": "LATITUD"}, {"type": "numeric", "id": "LONGITUD"}, {"type": "numeric", "id": "X_ETRS89"}, {"type": "numeric", "id": "Y_ETRS89"}, {"type": "numeric", "id": "X_ED50"}, {"type": "numeric", "id": "Y_ED50"}, {"type": "text", "id": "TELEFON_NUM"}, {"type": "text", "id": "TELEFON_TIPUS"}, {"type": "text", "id": "TELEFON_INFO_COM"}, {"type": "text", "id": "HORARI_PERIODE_INICI"}, {"type": "text", "id": "HORARI_PERIODE_FI"}, {"type": "text", "id": "HORARI_DIES"}, {"type": "text", "id": "HORARI_HORES_INICI"}, {"type": "text", "id": "HORARI_HORES_FI"}, {"type": "text", "id": "HORARI_OBSERVACIONS"}, {"type": "text", "id": "3ER_NIVELL"}, {"type": "text", "id": "2N_NIVELL"}, {"type": "text", "id": "1ER_NIVELL"}], "records": [{"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "333083627", "3ER_NIVELL": "Resid\u00e8ncies gent gran", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "NOM_CARRER": "Cop\u00e8rnic", "EQUIPAMENT": "Residencial Augusta Park", "X_ED50": "428075.331", "Y_ED50": "4583714.673", "LATITUD": "41.399939", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "427983.422", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "32", "NUM_CARRER_1": "30", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4583513.726", "LONGITUD": "2.13847", "TELEFON_NUM": "933624911", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8021", "CODI_BARRI": "26", "_id": 1}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "333083627", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "NOM_CARRER": "Cop\u00e8rnic", "EQUIPAMENT": "Residencial Augusta Park", "X_ED50": "428075.331", "Y_ED50": "4583714.673", "LATITUD": "41.399939", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Resid\u00e8ncies per la gent gran", "X_ETRS89": "427983.422", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "32", "NUM_CARRER_1": "30", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4583513.726", "LONGITUD": "2.13847", "TELEFON_NUM": "933624911", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8021", "CODI_BARRI": "26", "_id": 2}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "333083627", "3ER_NIVELL": "Resid\u00e8ncies gent gran", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "NOM_CARRER": "Cop\u00e8rnic", "EQUIPAMENT": "Residencial Augusta Park", "X_ED50": "428075.331", "Y_ED50": "4583714.673", "LATITUD": "41.399939", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "427983.422", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "32", "NUM_CARRER_1": "30", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4583513.726", "LONGITUD": "2.13847", "TELEFON_NUM": "932003088", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8021", "CODI_BARRI": "26", "_id": 3}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "333083627", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "NOM_CARRER": "Cop\u00e8rnic", "EQUIPAMENT": "Residencial Augusta Park", "X_ED50": "428075.331", "Y_ED50": "4583714.673", "LATITUD": "41.399939", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Resid\u00e8ncies per la gent gran", "X_ETRS89": "427983.422", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "32", "NUM_CARRER_1": "30", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4583513.726", "LONGITUD": "2.13847", "TELEFON_NUM": "933624910", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8021", "CODI_BARRI": "26", "_id": 4}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "333083627", "3ER_NIVELL": "Resid\u00e8ncies gent gran", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "NOM_CARRER": "Cop\u00e8rnic", "EQUIPAMENT": "Residencial Augusta Park", "X_ED50": "428075.331", "Y_ED50": "4583714.673", "LATITUD": "41.399939", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "427983.422", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "32", "NUM_CARRER_1": "30", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4583513.726", "LONGITUD": "2.13847", "TELEFON_NUM": "933624910", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8021", "CODI_BARRI": "26", "_id": 5}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "333083627", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "NOM_CARRER": "Cop\u00e8rnic", "EQUIPAMENT": "Residencial Augusta Park", "X_ED50": "428075.331", "Y_ED50": "4583714.673", "LATITUD": "41.399939", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Resid\u00e8ncies per la gent gran", "X_ETRS89": "427983.422", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "32", "NUM_CARRER_1": "30", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4583513.726", "LONGITUD": "2.13847", "TELEFON_NUM": "932003088", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8021", "CODI_BARRI": "26", "_id": 6}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "1261113025", "3ER_NIVELL": "Resid\u00e8ncies gent gran", "NUM_BARRI": "la Font d'en Fargues", "NOM_CARRER": "Aguilar", "EQUIPAMENT": "Associaci\u00f3 Edelweiss", "X_ED50": "430627.098", "Y_ED50": "4586578.608", "LATITUD": "41.425958", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "430535.166", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "54", "NUM_CARRER_1": "54", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4586377.633", "LONGITUD": "2.168665", "TELEFON_NUM": "934296916", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8032", "CODI_BARRI": "36", "_id": 7}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "1261113025", "3ER_NIVELL": "Resid\u00e8ncies gent gran", "NUM_BARRI": "la Font d'en Fargues", "NOM_CARRER": "Aguilar", "EQUIPAMENT": "Associaci\u00f3 Edelweiss", "X_ED50": "430627.098", "Y_ED50": "4586578.608", "LATITUD": "41.425958", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "430535.166", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "54", "NUM_CARRER_1": "54", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4586377.633", "LONGITUD": "2.168665", "TELEFON_NUM": "933570258", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8032", "CODI_BARRI": "36", "_id": 8}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "1261113025", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "la Font d'en Fargues", "NOM_CARRER": "Aguilar", "EQUIPAMENT": "Associaci\u00f3 Edelweiss", "X_ED50": "430627.098", "Y_ED50": "4586578.608", "LATITUD": "41.425958", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Resid\u00e8ncies per la gent gran", "X_ETRS89": "430535.166", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "54", "NUM_CARRER_1": "54", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4586377.633", "LONGITUD": "2.168665", "TELEFON_NUM": "933570258", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8032", "CODI_BARRI": "36", "_id": 9}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "1261113025", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "la Font d'en Fargues", "NOM_CARRER": "Aguilar", "EQUIPAMENT": "Associaci\u00f3 Edelweiss", "X_ED50": "430627.098", "Y_ED50": "4586578.608", "LATITUD": "41.425958", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Resid\u00e8ncies per la gent gran", "X_ETRS89": "430535.166", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "54", "NUM_CARRER_1": "54", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4586377.633", "LONGITUD": "2.168665", "TELEFON_NUM": "934296916", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8032", "CODI_BARRI": "36", "_id": 10}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "2114093743", "3ER_NIVELL": "Resid\u00e8ncies gent gran", "NUM_BARRI": "el Fort Pienc", "NOM_CARRER": "Corts Catalanes", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida Gent Gran", "X_ED50": "431808.678", "Y_ED50": "4583713.487", "LATITUD": "41.400254", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "431716.734", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "G.V.", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "800", "NUM_CARRER_1": "800", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4583512.539", "LONGITUD": "2.183127", "TELEFON_NUM": "932321081", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8013", "CODI_BARRI": "5", "_id": 11}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "2114093743", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "el Fort Pienc", "NOM_CARRER": "Corts Catalanes", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida Gent Gran", "X_ED50": "431808.678", "Y_ED50": "4583713.487", "LATITUD": "41.400254", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Resid\u00e8ncies per la gent gran", "X_ETRS89": "431716.734", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "G.V.", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "800", "NUM_CARRER_1": "800", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4583512.539", "LONGITUD": "2.183127", "TELEFON_NUM": "932321081", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8013", "CODI_BARRI": "5", "_id": 12}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "2114093743", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "el Fort Pienc", "NOM_CARRER": "Corts Catalanes", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida Gent Gran", "X_ED50": "431808.678", "Y_ED50": "4583713.487", "LATITUD": "41.400254", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Resid\u00e8ncies per la gent gran", "X_ETRS89": "431716.734", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "G.V.", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "800", "NUM_CARRER_1": "800", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4583512.539", "LONGITUD": "2.183127", "TELEFON_NUM": "932321081", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8013", "CODI_BARRI": "5", "_id": 13}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "2114093743", "3ER_NIVELL": "Resid\u00e8ncies gent gran", "NUM_BARRI": "el Fort Pienc", "NOM_CARRER": "Corts Catalanes", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida Gent Gran", "X_ED50": "431808.678", "Y_ED50": "4583713.487", "LATITUD": "41.400254", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "431716.734", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "G.V.", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "800", "NUM_CARRER_1": "800", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4583512.539", "LONGITUD": "2.183127", "TELEFON_NUM": "932321081", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8013", "CODI_BARRI": "5", "_id": 14}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990013652", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes", "NOM_CARRER": "Algarves", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Edelweiss Vallvidrera", "X_ED50": "425566.21", "Y_ED50": "4585411.349", "LATITUD": "41.414992", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Resid\u00e8ncies per la gent gran", "X_ETRS89": "425474.324", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "23", "NUM_CARRER_1": "23", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4585210.387", "LONGITUD": "2.108249", "TELEFON_NUM": "934069124", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8017", "CODI_BARRI": "22", "_id": 15}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990013652", "3ER_NIVELL": "Resid\u00e8ncies gent gran", "NUM_BARRI": "Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes", "NOM_CARRER": "Algarves", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Edelweiss Vallvidrera", "X_ED50": "425566.21", "Y_ED50": "4585411.349", "LATITUD": "41.414992", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "425474.324", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "23", "NUM_CARRER_1": "23", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4585210.387", "LONGITUD": "2.108249", "TELEFON_NUM": "934069124", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8017", "CODI_BARRI": "22", "_id": 16}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990020599", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "la Dreta de Eixample", "NOM_CARRER": "Ausi\u00e0s Marc", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Ausi\u00e0s Marc", "X_ED50": "431248.662", "Y_ED50": "4582791.688", "LATITUD": "41.391904", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Resid\u00e8ncies per la gent gran", "X_ETRS89": "431156.723", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "46", "NUM_CARRER_1": "46", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4582590.748", "LONGITUD": "2.176533", "TELEFON_NUM": "932325020", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8010", "CODI_BARRI": "7", "_id": 17}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990020599", "3ER_NIVELL": "Resid\u00e8ncies gent gran", "NUM_BARRI": "la Dreta de Eixample", "NOM_CARRER": "Ausi\u00e0s Marc", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Ausi\u00e0s Marc", "X_ED50": "431248.662", "Y_ED50": "4582791.688", "LATITUD": "41.391904", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "431156.723", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "46", "NUM_CARRER_1": "46", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4582590.748", "LONGITUD": "2.176533", "TELEFON_NUM": "932325020", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8010", "CODI_BARRI": "7", "_id": 18}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990021933", "3ER_NIVELL": "Resid\u00e8ncies gent gran", "NUM_BARRI": "la Dreta de Eixample", "NOM_CARRER": "Bail\u00e8n", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per Gent Gran Canava 2002 S.L.", "X_ED50": "431120.08", "Y_ED50": "4583004.616", "LATITUD": "41.393811", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "431028.142", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "46", "NUM_CARRER_1": "46", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4582803.674", "LONGITUD": "2.174971", "TELEFON_NUM": "932652418", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8010", "CODI_BARRI": "7", "_id": 19}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990021933", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "la Dreta de Eixample", "NOM_CARRER": "Bail\u00e8n", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per Gent Gran Canava 2002 S.L.", "X_ED50": "431120.08", "Y_ED50": "4583004.616", "LATITUD": "41.393811", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Resid\u00e8ncies per la gent gran", "X_ETRS89": "431028.142", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "46", "NUM_CARRER_1": "46", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4582803.674", "LONGITUD": "2.174971", "TELEFON_NUM": "932652418", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8010", "CODI_BARRI": "7", "_id": 20}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990029819", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "les Tres Torres", "NOM_CARRER": "Bu\u00efgas", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran la Nativitat de Nostra Senyora", "X_ED50": "427429.675", "Y_ED50": "4583074.641", "LATITUD": "41.394117", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Resid\u00e8ncies per la gent gran", "X_ETRS89": "427337.771", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "23", "NUM_CARRER_1": "23", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4582873.7", "LONGITUD": "2.130824", "TELEFON_NUM": "932032800", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8017", "CODI_BARRI": "24", "_id": 21}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990029819", "3ER_NIVELL": "Resid\u00e8ncies gent gran", "NUM_BARRI": "les Tres Torres", "NOM_CARRER": "Bu\u00efgas", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran la Nativitat de Nostra Senyora", "X_ED50": "427429.675", "Y_ED50": "4583074.641", "LATITUD": "41.394117", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "427337.771", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "23", "NUM_CARRER_1": "23", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4582873.7", "LONGITUD": "2.130824", "TELEFON_NUM": "932032800", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8017", "CODI_BARRI": "24", "_id": 22}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990033549", "3ER_NIVELL": "Resid\u00e8ncies gent gran", "NUM_BARRI": "la Salut", "NOM_CARRER": "Cardener", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida Francisco Darder", "X_ED50": "429651.584", "Y_ED50": "4584838.154", "LATITUD": "41.410197", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "429559.66", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "49", "NUM_CARRER_1": "49", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4584637.196", "LONGITUD": "2.157194", "TELEFON_NUM": "932853558", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8024", "CODI_BARRI": "30", "_id": 23}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990033549", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "la Salut", "NOM_CARRER": "Cardener", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida Francisco Darder", "X_ED50": "429651.584", "Y_ED50": "4584838.154", "LATITUD": "41.410197", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Resid\u00e8ncies per la gent gran", "X_ETRS89": "429559.66", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "49", "NUM_CARRER_1": "49", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4584637.196", "LONGITUD": "2.157194", "TELEFON_NUM": "932853558", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8024", "CODI_BARRI": "30", "_id": 24}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990033549", "3ER_NIVELL": "Resid\u00e8ncies gent gran", "NUM_BARRI": "la Salut", "NOM_CARRER": "Cardener", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida Francisco Darder", "X_ED50": "429651.584", "Y_ED50": "4584838.154", "LATITUD": "41.410197", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "429559.66", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "49", "NUM_CARRER_1": "49", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4584637.196", "LONGITUD": "2.157194", "TELEFON_NUM": "932853557", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8024", "CODI_BARRI": "30", "_id": 25}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990033549", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "la Salut", "NOM_CARRER": "Cardener", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida Francisco Darder", "X_ED50": "429651.584", "Y_ED50": "4584838.154", "LATITUD": "41.410197", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Resid\u00e8ncies per la gent gran", "X_ETRS89": "429559.66", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "49", "NUM_CARRER_1": "49", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4584637.196", "LONGITUD": "2.157194", "TELEFON_NUM": "932853557", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8024", "CODI_BARRI": "30", "_id": 26}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990050152", "3ER_NIVELL": "Resid\u00e8ncies gent gran", "NUM_BARRI": "el Putxet i el Farr\u00f3", "NOM_CARRER": "Elisa", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Santa Creu", "X_ED50": "428323.73", "Y_ED50": "4584338.478", "LATITUD": "41.40558", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "428231.818", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "22", "NUM_CARRER_1": "22", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4584137.525", "LONGITUD": "2.141368", "TELEFON_NUM": "932128197", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8023", "CODI_BARRI": "27", "_id": 27}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990050152", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "el Putxet i el Farr\u00f3", "NOM_CARRER": "Elisa", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Santa Creu", "X_ED50": "428323.73", "Y_ED50": "4584338.478", "LATITUD": "41.40558", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Resid\u00e8ncies per la gent gran", "X_ETRS89": "428231.818", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "22", "NUM_CARRER_1": "22", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4584137.525", "LONGITUD": "2.141368", "TELEFON_NUM": "932128197", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8023", "CODI_BARRI": "27", "_id": 28}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990050152", "3ER_NIVELL": "Resid\u00e8ncies gent gran", "NUM_BARRI": "el Putxet i el Farr\u00f3", "NOM_CARRER": "Elisa", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Santa Creu", "X_ED50": "428323.73", "Y_ED50": "4584338.478", "LATITUD": "41.40558", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "428231.818", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "22", "NUM_CARRER_1": "22", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4584137.525", "LONGITUD": "2.141368", "TELEFON_NUM": "932111126", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8023", "CODI_BARRI": "27", "_id": 29}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990050152", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "el Putxet i el Farr\u00f3", "NOM_CARRER": "Elisa", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Santa Creu", "X_ED50": "428323.73", "Y_ED50": "4584338.478", "LATITUD": "41.40558", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Resid\u00e8ncies per la gent gran", "X_ETRS89": "428231.818", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "22", "NUM_CARRER_1": "22", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4584137.525", "LONGITUD": "2.141368", "TELEFON_NUM": "932111126", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8023", "CODI_BARRI": "27", "_id": 30}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990051715", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "el Putxet i el Farr\u00f3", "NOM_CARRER": "Escipi\u00f3", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran San Miguel Arc\u00e1ngel", "X_ED50": "428727.955", "Y_ED50": "4584567.377", "LATITUD": "41.407677", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Resid\u00e8ncies per la gent gran", "X_ETRS89": "428636.04", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "17", "NUM_CARRER_1": "17", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4584366.422", "LONGITUD": "2.146176", "TELEFON_NUM": "934170582", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8023", "CODI_BARRI": "27", "_id": 31}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990051715", "3ER_NIVELL": "Resid\u00e8ncies gent gran", "NUM_BARRI": "el Putxet i el Farr\u00f3", "NOM_CARRER": "Escipi\u00f3", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran San Miguel Arc\u00e1ngel", "X_ED50": "428727.955", "Y_ED50": "4584567.377", "LATITUD": "41.407677", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "428636.04", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "17", "NUM_CARRER_1": "17", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4584366.422", "LONGITUD": "2.146176", "TELEFON_NUM": "934170582", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8023", "CODI_BARRI": "27", "_id": 32}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990056448", "3ER_NIVELL": "Resid\u00e8ncies gent gran", "NUM_BARRI": "Can Bar\u00f3", "NOM_CARRER": "Francesc Alegre", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida Vil\u00b7la Salut", "X_ED50": "430383.127", "Y_ED50": "4585590.32", "LATITUD": "41.417036", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "430291.197", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "26", "NUM_CARRER_1": "26", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4585389.355", "LONGITUD": "2.165859", "TELEFON_NUM": "932190375", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8024", "CODI_BARRI": "34", "_id": 33}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990056448", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Can Bar\u00f3", "NOM_CARRER": "Francesc Alegre", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida Vil\u00b7la Salut", "X_ED50": "430383.127", "Y_ED50": "4585590.32", "LATITUD": "41.417036", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Resid\u00e8ncies per la gent gran", "X_ETRS89": "430291.197", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "26", "NUM_CARRER_1": "26", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4585389.355", "LONGITUD": "2.165859", "TELEFON_NUM": "932190375", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8024", "CODI_BARRI": "34", "_id": 34}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990056448", "3ER_NIVELL": "Resid\u00e8ncies gent gran", "NUM_BARRI": "Can Bar\u00f3", "NOM_CARRER": "Francesc Alegre", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida Vil\u00b7la Salut", "X_ED50": "430383.127", "Y_ED50": "4585590.32", "LATITUD": "41.417036", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "430291.197", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "26", "NUM_CARRER_1": "26", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4585389.355", "LONGITUD": "2.165859", "TELEFON_NUM": "932108787", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8024", "CODI_BARRI": "34", "_id": 35}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990056448", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Can Bar\u00f3", "NOM_CARRER": "Francesc Alegre", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida Vil\u00b7la Salut", "X_ED50": "430383.127", "Y_ED50": "4585590.32", "LATITUD": "41.417036", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Resid\u00e8ncies per la gent gran", "X_ETRS89": "430291.197", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "26", "NUM_CARRER_1": "26", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4585389.355", "LONGITUD": "2.165859", "TELEFON_NUM": "932108787", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8024", "CODI_BARRI": "34", "_id": 36}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990060606", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "la Dreta de Eixample", "NOM_CARRER": "Diagonal", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Verdaguer", "X_ED50": "430605.412", "Y_ED50": "4583596.74", "LATITUD": "41.3991", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Resid\u00e8ncies per la gent gran", "X_ETRS89": "430513.479", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "382", "NUM_CARRER_1": "382", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4583395.793", "LONGITUD": "2.168748", "TELEFON_NUM": "934574990", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8037", "CODI_BARRI": "7", "_id": 37}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990060606", "3ER_NIVELL": "Resid\u00e8ncies gent gran", "NUM_BARRI": "la Dreta de Eixample", "NOM_CARRER": "Diagonal", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Verdaguer", "X_ED50": "430605.412", "Y_ED50": "4583596.74", "LATITUD": "41.3991", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "430513.479", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "382", "NUM_CARRER_1": "382", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4583395.793", "LONGITUD": "2.168748", "TELEFON_NUM": "934574990", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8037", "CODI_BARRI": "7", "_id": 38}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990061621", "3ER_NIVELL": "Resid\u00e8ncies gent gran", "NUM_BARRI": "Vallcarca i els Penitents", "NOM_CARRER": "Rep\u00fablica Argentina", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Jubany", "X_ED50": "428220.912", "Y_ED50": "4585112.056", "LATITUD": "41.412538", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "428129.002", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "236", "NUM_CARRER_1": "236", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4584911.096", "LONGITUD": "2.140046", "TELEFON_NUM": "932098715", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8023", "CODI_BARRI": "28", "_id": 39}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990061621", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Vallcarca i els Penitents", "NOM_CARRER": "Rep\u00fablica Argentina", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Jubany", "X_ED50": "428220.912", "Y_ED50": "4585112.056", "LATITUD": "41.412538", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Resid\u00e8ncies per la gent gran", "X_ETRS89": "428129.002", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "236", "NUM_CARRER_1": "236", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4584911.096", "LONGITUD": "2.140046", "TELEFON_NUM": "933487486", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8023", "CODI_BARRI": "28", "_id": 40}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990061621", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Vallcarca i els Penitents", "NOM_CARRER": "Rep\u00fablica Argentina", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Jubany", "X_ED50": "428220.912", "Y_ED50": "4585112.056", "LATITUD": "41.412538", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Resid\u00e8ncies per la gent gran", "X_ETRS89": "428129.002", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "236", "NUM_CARRER_1": "236", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4584911.096", "LONGITUD": "2.140046", "TELEFON_NUM": "932098715", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8023", "CODI_BARRI": "28", "_id": 41}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990061621", "3ER_NIVELL": "Resid\u00e8ncies gent gran", "NUM_BARRI": "Vallcarca i els Penitents", "NOM_CARRER": "Rep\u00fablica Argentina", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Jubany", "X_ED50": "428220.912", "Y_ED50": "4585112.056", "LATITUD": "41.412538", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "428129.002", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "236", "NUM_CARRER_1": "236", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4584911.096", "LONGITUD": "2.140046", "TELEFON_NUM": "933487486", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8023", "CODI_BARRI": "28", "_id": 42}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990069914", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "NOM_CARRER": "Corts Catalanes", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Nova Conviv\u00e8ncia", "X_ED50": "429255.498", "Y_ED50": "4581292.309", "LATITUD": "41.378227", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Resid\u00e8ncies per la gent gran", "X_ETRS89": "429163.577", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "G.V.", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "429", "NUM_CARRER_1": "429", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4581091.384", "LONGITUD": "2.15287", "TELEFON_NUM": "934269636", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "9", "_id": 43}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990069914", "3ER_NIVELL": "Resid\u00e8ncies gent gran", "NUM_BARRI": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "NOM_CARRER": "Corts Catalanes", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Nova Conviv\u00e8ncia", "X_ED50": "429255.498", "Y_ED50": "4581292.309", "LATITUD": "41.378227", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "429163.577", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "G.V.", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "429", "NUM_CARRER_1": "429", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4581091.384", "LONGITUD": "2.15287", "TELEFON_NUM": "934269636", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8015", "CODI_BARRI": "9", "_id": 44}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990070884", "3ER_NIVELL": "Resid\u00e8ncies gent gran", "NUM_BARRI": "la Dreta de Eixample", "NOM_CARRER": "Corts Catalanes", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Rosben", "X_ED50": "431004.03", "Y_ED50": "4582999.476", "LATITUD": "41.393755", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "430912.093", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "G.V.", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "659", "NUM_CARRER_1": "659", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4582798.534", "LONGITUD": "2.173584", "TELEFON_NUM": "932659144", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8010", "CODI_BARRI": "7", "_id": 45}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990070884", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "la Dreta de Eixample", "NOM_CARRER": "Corts Catalanes", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Rosben", "X_ED50": "431004.03", "Y_ED50": "4582999.476", "LATITUD": "41.393755", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Resid\u00e8ncies per la gent gran", "X_ETRS89": "430912.093", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "G.V.", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "659", "NUM_CARRER_1": "659", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4582798.534", "LONGITUD": "2.173584", "TELEFON_NUM": "932659144", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8010", "CODI_BARRI": "7", "_id": 46}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990071089", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "la Dreta de Eixample", "NOM_CARRER": "Corts Catalanes", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Mer\u00e1n", "X_ED50": "431035.96", "Y_ED50": "4582957.927", "LATITUD": "41.393383", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Resid\u00e8ncies per la gent gran", "X_ETRS89": "430944.023", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "G.V.", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "692", "NUM_CARRER_1": "692", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4582756.986", "LONGITUD": "2.17397", "TELEFON_NUM": "932650602", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8010", "CODI_BARRI": "7", "_id": 47}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990071089", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "la Dreta de Eixample", "NOM_CARRER": "Corts Catalanes", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Mer\u00e1n", "X_ED50": "431035.96", "Y_ED50": "4582957.927", "LATITUD": "41.393383", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Resid\u00e8ncies per la gent gran", "X_ETRS89": "430944.023", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "G.V.", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "692", "NUM_CARRER_1": "692", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4582756.986", "LONGITUD": "2.17397", "TELEFON_NUM": "932650542", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8010", "CODI_BARRI": "7", "_id": 48}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990071089", "3ER_NIVELL": "Resid\u00e8ncies gent gran", "NUM_BARRI": "la Dreta de Eixample", "NOM_CARRER": "Corts Catalanes", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Mer\u00e1n", "X_ED50": "431035.96", "Y_ED50": "4582957.927", "LATITUD": "41.393383", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "430944.023", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "G.V.", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "692", "NUM_CARRER_1": "692", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4582756.986", "LONGITUD": "2.17397", "TELEFON_NUM": "932650542", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8010", "CODI_BARRI": "7", "_id": 49}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990071089", "3ER_NIVELL": "Resid\u00e8ncies gent gran", "NUM_BARRI": "la Dreta de Eixample", "NOM_CARRER": "Corts Catalanes", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Mer\u00e1n", "X_ED50": "431035.96", "Y_ED50": "4582957.927", "LATITUD": "41.393383", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "430944.023", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "G.V.", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "692", "NUM_CARRER_1": "692", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4582756.986", "LONGITUD": "2.17397", "TELEFON_NUM": "932650602", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8010", "CODI_BARRI": "7", "_id": 50}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990074295", "3ER_NIVELL": "Resid\u00e8ncies gent gran", "NUM_BARRI": "la Dreta de Eixample", "NOM_CARRER": "Roger de Ll\u00faria", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Verge del Vinyet *Ll\u00faria", "X_ED50": "430363.357", "Y_ED50": "4583204.654", "LATITUD": "41.395547", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "430271.426", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "92", "NUM_CARRER_1": "92", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4583003.711", "LONGITUD": "2.165897", "TELEFON_NUM": "657037078", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8009", "CODI_BARRI": "7", "_id": 51}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990074295", "3ER_NIVELL": "Resid\u00e8ncies gent gran", "NUM_BARRI": "la Dreta de Eixample", "NOM_CARRER": "Roger de Ll\u00faria", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Verge del Vinyet *Ll\u00faria", "X_ED50": "430363.357", "Y_ED50": "4583204.654", "LATITUD": "41.395547", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "430271.426", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "92", "NUM_CARRER_1": "92", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4583003.711", "LONGITUD": "2.165897", "TELEFON_NUM": "934578861", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8009", "CODI_BARRI": "7", "_id": 52}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990074295", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "la Dreta de Eixample", "NOM_CARRER": "Roger de Ll\u00faria", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Verge del Vinyet *Ll\u00faria", "X_ED50": "430363.357", "Y_ED50": "4583204.654", "LATITUD": "41.395547", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Resid\u00e8ncies per la gent gran", "X_ETRS89": "430271.426", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "92", "NUM_CARRER_1": "92", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4583003.711", "LONGITUD": "2.165897", "TELEFON_NUM": "934578861", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8009", "CODI_BARRI": "7", "_id": 53}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990074295", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "la Dreta de Eixample", "NOM_CARRER": "Roger de Ll\u00faria", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Verge del Vinyet *Ll\u00faria", "X_ED50": "430363.357", "Y_ED50": "4583204.654", "LATITUD": "41.395547", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Resid\u00e8ncies per la gent gran", "X_ETRS89": "430271.426", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "92", "NUM_CARRER_1": "92", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4583003.711", "LONGITUD": "2.165897", "TELEFON_NUM": "657037078", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8009", "CODI_BARRI": "7", "_id": 54}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990082464", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Vilapicina i la Torre Llobeta", "NOM_CARRER": "Maragall", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Star", "X_ED50": "430692.081", "Y_ED50": "4586740.539", "LATITUD": "41.427422", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Resid\u00e8ncies per la gent gran", "X_ETRS89": "430600.148", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "308", "NUM_CARRER_1": "306", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4586539.563", "LONGITUD": "2.169424", "TELEFON_NUM": "699055048", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8031", "CODI_BARRI": "44", "_id": 55}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990082464", "3ER_NIVELL": "Resid\u00e8ncies gent gran", "NUM_BARRI": "Vilapicina i la Torre Llobeta", "NOM_CARRER": "Maragall", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Star", "X_ED50": "430692.081", "Y_ED50": "4586740.539", "LATITUD": "41.427422", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "430600.148", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "308", "NUM_CARRER_1": "306", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4586539.563", "LONGITUD": "2.169424", "TELEFON_NUM": "699055048", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8031", "CODI_BARRI": "44", "_id": 56}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990082464", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Vilapicina i la Torre Llobeta", "NOM_CARRER": "Maragall", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Star", "X_ED50": "430692.081", "Y_ED50": "4586740.539", "LATITUD": "41.427422", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Resid\u00e8ncies per la gent gran", "X_ETRS89": "430600.148", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "308", "NUM_CARRER_1": "306", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4586539.563", "LONGITUD": "2.169424", "TELEFON_NUM": "933572054", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8031", "CODI_BARRI": "44", "_id": 57}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990082464", "3ER_NIVELL": "Resid\u00e8ncies gent gran", "NUM_BARRI": "Vilapicina i la Torre Llobeta", "NOM_CARRER": "Maragall", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Star", "X_ED50": "430692.081", "Y_ED50": "4586740.539", "LATITUD": "41.427422", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "430600.148", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "308", "NUM_CARRER_1": "306", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4586539.563", "LONGITUD": "2.169424", "TELEFON_NUM": "933572054", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8031", "CODI_BARRI": "44", "_id": 58}, {"CODI_DISTRICTE": "4", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990088994", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Pedralbes", "NOM_CARRER": "Moneders", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran  Maria Reina Siervas de Jes\u00fas", "X_ED50": "425734.754", "Y_ED50": "4582875.09", "LATITUD": "41.392164", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Resid\u00e8ncies per la gent gran", "X_ETRS89": "425642.866", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "12", "NUM_CARRER_1": "12", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4582674.151", "LONGITUD": "2.110577", "TELEFON_NUM": "932036775", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8034", "CODI_BARRI": "21", "_id": 59}, {"CODI_DISTRICTE": "4", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990088994", "3ER_NIVELL": "Resid\u00e8ncies gent gran", "NUM_BARRI": "Pedralbes", "NOM_CARRER": "Moneders", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran  Maria Reina Siervas de Jes\u00fas", "X_ED50": "425734.754", "Y_ED50": "4582875.09", "LATITUD": "41.392164", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "425642.866", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "12", "NUM_CARRER_1": "12", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4582674.151", "LONGITUD": "2.110577", "TELEFON_NUM": "932057350", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8034", "CODI_BARRI": "21", "_id": 60}, {"CODI_DISTRICTE": "4", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990088994", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Pedralbes", "NOM_CARRER": "Moneders", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran  Maria Reina Siervas de Jes\u00fas", "X_ED50": "425734.754", "Y_ED50": "4582875.09", "LATITUD": "41.392164", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Resid\u00e8ncies per la gent gran", "X_ETRS89": "425642.866", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "12", "NUM_CARRER_1": "12", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4582674.151", "LONGITUD": "2.110577", "TELEFON_NUM": "932057350", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8034", "CODI_BARRI": "21", "_id": 61}, {"CODI_DISTRICTE": "4", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990088994", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Pedralbes", "NOM_CARRER": "Moneders", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran  Maria Reina Siervas de Jes\u00fas", "X_ED50": "425734.754", "Y_ED50": "4582875.09", "LATITUD": "41.392164", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Resid\u00e8ncies per la gent gran", "X_ETRS89": "425642.866", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "12", "NUM_CARRER_1": "12", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4582674.151", "LONGITUD": "2.110577", "TELEFON_NUM": "932057400", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8034", "CODI_BARRI": "21", "_id": 62}, {"CODI_DISTRICTE": "4", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990088994", "3ER_NIVELL": "Resid\u00e8ncies gent gran", "NUM_BARRI": "Pedralbes", "NOM_CARRER": "Moneders", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran  Maria Reina Siervas de Jes\u00fas", "X_ED50": "425734.754", "Y_ED50": "4582875.09", "LATITUD": "41.392164", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "425642.866", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "12", "NUM_CARRER_1": "12", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4582674.151", "LONGITUD": "2.110577", "TELEFON_NUM": "932057400", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8034", "CODI_BARRI": "21", "_id": 63}, {"CODI_DISTRICTE": "4", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990088994", "3ER_NIVELL": "Resid\u00e8ncies gent gran", "NUM_BARRI": "Pedralbes", "NOM_CARRER": "Moneders", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran  Maria Reina Siervas de Jes\u00fas", "X_ED50": "425734.754", "Y_ED50": "4582875.09", "LATITUD": "41.392164", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "425642.866", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "12", "NUM_CARRER_1": "12", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4582674.151", "LONGITUD": "2.110577", "TELEFON_NUM": "932036775", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8034", "CODI_BARRI": "21", "_id": 64}, {"CODI_DISTRICTE": "4", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990088994", "3ER_NIVELL": "Resid\u00e8ncies gent gran", "NUM_BARRI": "Pedralbes", "NOM_CARRER": "Moneders", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran  Maria Reina Siervas de Jes\u00fas", "X_ED50": "425734.754", "Y_ED50": "4582875.09", "LATITUD": "41.392164", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "425642.866", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "12", "NUM_CARRER_1": "12", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4582674.151", "LONGITUD": "2.110577", "TELEFON_NUM": "932057311", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8034", "CODI_BARRI": "21", "_id": 65}, {"CODI_DISTRICTE": "4", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990088994", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Pedralbes", "NOM_CARRER": "Moneders", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran  Maria Reina Siervas de Jes\u00fas", "X_ED50": "425734.754", "Y_ED50": "4582875.09", "LATITUD": "41.392164", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Resid\u00e8ncies per la gent gran", "X_ETRS89": "425642.866", "NOM_DISTRICTE": "Les Corts", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "12", "NUM_CARRER_1": "12", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4582674.151", "LONGITUD": "2.110577", "TELEFON_NUM": "932057311", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8034", "CODI_BARRI": "21", "_id": 66}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990091422", "3ER_NIVELL": "Resid\u00e8ncies gent gran", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "NOM_CARRER": "Muntaner", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Llar de l'Avi", "X_ED50": "428305.768", "Y_ED50": "4583747.984", "LATITUD": "41.40026", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "428213.856", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "411", "NUM_CARRER_1": "411", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4583547.036", "LONGITUD": "2.141223", "TELEFON_NUM": "932414476", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8021", "CODI_BARRI": "26", "_id": 67}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990091422", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - Galvany", "NOM_CARRER": "Muntaner", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Llar de l'Avi", "X_ED50": "428305.768", "Y_ED50": "4583747.984", "LATITUD": "41.40026", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Resid\u00e8ncies per la gent gran", "X_ETRS89": "428213.856", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "411", "NUM_CARRER_1": "411", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4583547.036", "LONGITUD": "2.141223", "TELEFON_NUM": "932414476", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8021", "CODI_BARRI": "26", "_id": 68}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990098762", "3ER_NIVELL": "Resid\u00e8ncies gent gran", "NUM_BARRI": "la Font d'en Fargues", "NOM_CARRER": "Pedrell", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Pedrell", "X_ED50": "430429.369", "Y_ED50": "4586438.384", "LATITUD": "41.424678", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "430337.439", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "54", "NUM_CARRER_1": "52", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4586237.411", "LONGITUD": "2.166315", "TELEFON_NUM": "933576373", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8032", "CODI_BARRI": "36", "_id": 69}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990098762", "3ER_NIVELL": "Resid\u00e8ncies gent gran", "NUM_BARRI": "la Font d'en Fargues", "NOM_CARRER": "Pedrell", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Pedrell", "X_ED50": "430429.369", "Y_ED50": "4586438.384", "LATITUD": "41.424678", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "430337.439", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "54", "NUM_CARRER_1": "52", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4586237.411", "LONGITUD": "2.166315", "TELEFON_NUM": "933574869", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8032", "CODI_BARRI": "36", "_id": 70}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990098762", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "la Font d'en Fargues", "NOM_CARRER": "Pedrell", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Pedrell", "X_ED50": "430429.369", "Y_ED50": "4586438.384", "LATITUD": "41.424678", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Resid\u00e8ncies per la gent gran", "X_ETRS89": "430337.439", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "54", "NUM_CARRER_1": "52", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4586237.411", "LONGITUD": "2.166315", "TELEFON_NUM": "933574869", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8032", "CODI_BARRI": "36", "_id": 71}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990098762", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "la Font d'en Fargues", "NOM_CARRER": "Pedrell", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Pedrell", "X_ED50": "430429.369", "Y_ED50": "4586438.384", "LATITUD": "41.424678", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Resid\u00e8ncies per la gent gran", "X_ETRS89": "430337.439", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "54", "NUM_CARRER_1": "52", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4586237.411", "LONGITUD": "2.166315", "TELEFON_NUM": "933576373", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8032", "CODI_BARRI": "36", "_id": 72}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990105220", "3ER_NIVELL": "Resid\u00e8ncies gent gran", "NUM_BARRI": "el Poblenou", "NOM_CARRER": "Pujades", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Acolliment a la Vellesa I", "X_ED50": "433681.098", "Y_ED50": "4584273.613", "LATITUD": "41.405456", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "433589.137", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "275", "NUM_CARRER_1": "273", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4584072.659", "LONGITUD": "2.205463", "TELEFON_NUM": "933077058", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8005", "CODI_BARRI": "68", "_id": 73}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990105220", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "el Poblenou", "NOM_CARRER": "Pujades", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Acolliment a la Vellesa I", "X_ED50": "433681.098", "Y_ED50": "4584273.613", "LATITUD": "41.405456", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Resid\u00e8ncies per la gent gran", "X_ETRS89": "433589.137", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "275", "NUM_CARRER_1": "273", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4584072.659", "LONGITUD": "2.205463", "TELEFON_NUM": "933077058", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8005", "CODI_BARRI": "68", "_id": 74}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990105220", "3ER_NIVELL": "Resid\u00e8ncies gent gran", "NUM_BARRI": "el Poblenou", "NOM_CARRER": "Pujades", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Acolliment a la Vellesa I", "X_ED50": "433681.098", "Y_ED50": "4584273.613", "LATITUD": "41.405456", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "433589.137", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "275", "NUM_CARRER_1": "273", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4584072.659", "LONGITUD": "2.205463", "TELEFON_NUM": "626876540", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8005", "CODI_BARRI": "68", "_id": 75}, {"CODI_DISTRICTE": "10", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990105220", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "el Poblenou", "NOM_CARRER": "Pujades", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Acolliment a la Vellesa I", "X_ED50": "433681.098", "Y_ED50": "4584273.613", "LATITUD": "41.405456", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Resid\u00e8ncies per la gent gran", "X_ETRS89": "433589.137", "NOM_DISTRICTE": "Sant Mart\u00ed", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "275", "NUM_CARRER_1": "273", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4584072.659", "LONGITUD": "2.205463", "TELEFON_NUM": "626876540", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8005", "CODI_BARRI": "68", "_id": 76}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990106696", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Vallcarca i els Penitents", "NOM_CARRER": "Rep\u00fablica Argentina", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistencial per a Gent Gran Refugi d'Obreres", "X_ED50": "428899.407", "Y_ED50": "4584635.11", "LATITUD": "41.408303", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Resid\u00e8ncies per la gent gran", "X_ETRS89": "428807.49", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "18", "NUM_CARRER_1": "16", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4584434.154", "LONGITUD": "2.148219", "TELEFON_NUM": "932123376", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8023", "CODI_BARRI": "28", "_id": 77}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990106696", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Vallcarca i els Penitents", "NOM_CARRER": "Rep\u00fablica Argentina", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistencial per a Gent Gran Refugi d'Obreres", "X_ED50": "428899.407", "Y_ED50": "4584635.11", "LATITUD": "41.408303", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Resid\u00e8ncies per la gent gran", "X_ETRS89": "428807.49", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "18", "NUM_CARRER_1": "16", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4584434.154", "LONGITUD": "2.148219", "TELEFON_NUM": "932121168", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8023", "CODI_BARRI": "28", "_id": 78}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990106696", "3ER_NIVELL": "Resid\u00e8ncies gent gran", "NUM_BARRI": "Vallcarca i els Penitents", "NOM_CARRER": "Rep\u00fablica Argentina", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistencial per a Gent Gran Refugi d'Obreres", "X_ED50": "428899.407", "Y_ED50": "4584635.11", "LATITUD": "41.408303", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "428807.49", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "18", "NUM_CARRER_1": "16", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4584434.154", "LONGITUD": "2.148219", "TELEFON_NUM": "932121168", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8023", "CODI_BARRI": "28", "_id": 79}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990349597", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "la Dreta de Eixample", "NOM_CARRER": "Tetuan", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida El Balanc\u00ed", "X_ED50": "431227.749", "Y_ED50": "4583032.182", "LATITUD": "41.394068", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Resid\u00e8ncies per la gent gran", "X_ETRS89": "431135.81", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Pl", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "2", "NUM_CARRER_1": "2", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4582831.24", "LONGITUD": "2.176256", "TELEFON_NUM": "932700536", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8010", "CODI_BARRI": "7", "_id": 217}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990106696", "3ER_NIVELL": "Resid\u00e8ncies gent gran", "NUM_BARRI": "Vallcarca i els Penitents", "NOM_CARRER": "Rep\u00fablica Argentina", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistencial per a Gent Gran Refugi d'Obreres", "X_ED50": "428899.407", "Y_ED50": "4584635.11", "LATITUD": "41.408303", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "428807.49", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "Av", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "18", "NUM_CARRER_1": "16", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4584434.154", "LONGITUD": "2.148219", "TELEFON_NUM": "932123376", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8023", "CODI_BARRI": "28", "_id": 80}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990108312", "3ER_NIVELL": "Resid\u00e8ncies gent gran", "NUM_BARRI": "el Putxet i el Farr\u00f3", "NOM_CARRER": "Roca i Batlle", "EQUIPAMENT": "Centre Residencial Putxet", "X_ED50": "428286.563", "Y_ED50": "4584618.89", "LATITUD": "41.408102", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "428194.652", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "35", "NUM_CARRER_1": "31", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4584417.934", "LONGITUD": "2.14089", "TELEFON_NUM": "932540440", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8023", "CODI_BARRI": "27", "_id": 81}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990108312", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "el Putxet i el Farr\u00f3", "NOM_CARRER": "Roca i Batlle", "EQUIPAMENT": "Centre Residencial Putxet", "X_ED50": "428286.563", "Y_ED50": "4584618.89", "LATITUD": "41.408102", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Resid\u00e8ncies per la gent gran", "X_ETRS89": "428194.652", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "35", "NUM_CARRER_1": "31", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4584417.934", "LONGITUD": "2.14089", "TELEFON_NUM": "932540440", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8023", "CODI_BARRI": "27", "_id": 82}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990114865", "3ER_NIVELL": "Resid\u00e8ncies gent gran", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - la Bonanova", "NOM_CARRER": "Sant Gervasi", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida Nostra Senyora  del Pilar", "X_ED50": "427768.494", "Y_ED50": "4584744.88", "LATITUD": "41.40919", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "427676.588", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "27", "NUM_CARRER_1": "27", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4584543.923", "LONGITUD": "2.134677", "TELEFON_NUM": "934180581", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8022", "CODI_BARRI": "25", "_id": 83}, {"CODI_DISTRICTE": "5", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990114865", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Sant Gervasi - la Bonanova", "NOM_CARRER": "Sant Gervasi", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida Nostra Senyora  del Pilar", "X_ED50": "427768.494", "Y_ED50": "4584744.88", "LATITUD": "41.40919", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Resid\u00e8ncies per la gent gran", "X_ETRS89": "427676.588", "NOM_DISTRICTE": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "27", "NUM_CARRER_1": "27", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4584543.923", "LONGITUD": "2.134677", "TELEFON_NUM": "934180581", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8022", "CODI_BARRI": "25", "_id": 84}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990116588", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "la Dreta de Eixample", "NOM_CARRER": "Sant Pere", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistencial per a Gent Gran San Pedro", "X_ED50": "431375.965", "Y_ED50": "4582668.544", "LATITUD": "41.390806", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Resid\u00e8ncies per la gent gran", "X_ETRS89": "431284.025", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Rda", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "60", "NUM_CARRER_1": "60", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4582467.605", "LONGITUD": "2.17807", "TELEFON_NUM": "933102860", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8010", "CODI_BARRI": "7", "_id": 85}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990116588", "3ER_NIVELL": "Resid\u00e8ncies gent gran", "NUM_BARRI": "la Dreta de Eixample", "NOM_CARRER": "Sant Pere", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistencial per a Gent Gran San Pedro", "X_ED50": "431375.965", "Y_ED50": "4582668.544", "LATITUD": "41.390806", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "431284.025", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Rda", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "60", "NUM_CARRER_1": "60", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4582467.605", "LONGITUD": "2.17807", "TELEFON_NUM": "933102860", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8010", "CODI_BARRI": "7", "_id": 86}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990127413", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Horta", "NOM_CARRER": "Universal", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Sociosanitaria Assistida Psicocl\u00ednica Mare de D\u00e9u de la Merc\u00e8", "X_ED50": "430082.915", "Y_ED50": "4587907.144", "LATITUD": "41.437876", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Resid\u00e8ncies per la gent gran", "X_ETRS89": "429990.988", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "34", "NUM_CARRER_1": "34", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4587706.157", "LONGITUD": "2.161999", "TELEFON_NUM": "934275250", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8042", "CODI_BARRI": "43", "_id": 87}, {"CODI_DISTRICTE": "7", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990127413", "3ER_NIVELL": "Resid\u00e8ncies gent gran", "NUM_BARRI": "Horta", "NOM_CARRER": "Universal", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Sociosanitaria Assistida Psicocl\u00ednica Mare de D\u00e9u de la Merc\u00e8", "X_ED50": "430082.915", "Y_ED50": "4587907.144", "LATITUD": "41.437876", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "429990.988", "NOM_DISTRICTE": "Horta-Guinard\u00f3", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Pg", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "34", "NUM_CARRER_1": "34", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4587706.157", "LONGITUD": "2.161999", "TELEFON_NUM": "934275250", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8042", "CODI_BARRI": "43", "_id": 88}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990349597", "3ER_NIVELL": "Resid\u00e8ncies gent gran", "NUM_BARRI": "la Dreta de Eixample", "NOM_CARRER": "Tetuan", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida El Balanc\u00ed", "X_ED50": "431227.749", "Y_ED50": "4583032.182", "LATITUD": "41.394068", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "431135.81", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "Pl", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "2", "NUM_CARRER_1": "2", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4582831.24", "LONGITUD": "2.176256", "TELEFON_NUM": "932700536", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8010", "CODI_BARRI": "7", "_id": 218}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990133592", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Vilapicina i la Torre Llobeta", "NOM_CARRER": "Vilapicina", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida Amor de Dios", "X_ED50": "430864.728", "Y_ED50": "4587027.218", "LATITUD": "41.430019", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Resid\u00e8ncies per la gent gran", "X_ETRS89": "430772.794", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "25", "NUM_CARRER_1": "21", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4586826.239", "LONGITUD": "2.171457", "TELEFON_NUM": "933577350", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8031", "CODI_BARRI": "44", "_id": 89}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990133592", "3ER_NIVELL": "Resid\u00e8ncies gent gran", "NUM_BARRI": "Vilapicina i la Torre Llobeta", "NOM_CARRER": "Vilapicina", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida Amor de Dios", "X_ED50": "430864.728", "Y_ED50": "4587027.218", "LATITUD": "41.430019", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "430772.794", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "25", "NUM_CARRER_1": "21", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4586826.239", "LONGITUD": "2.171457", "TELEFON_NUM": "934293408", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8031", "CODI_BARRI": "44", "_id": 90}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990133592", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "Vilapicina i la Torre Llobeta", "NOM_CARRER": "Vilapicina", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida Amor de Dios", "X_ED50": "430864.728", "Y_ED50": "4587027.218", "LATITUD": "41.430019", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Resid\u00e8ncies per la gent gran", "X_ETRS89": "430772.794", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "25", "NUM_CARRER_1": "21", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4586826.239", "LONGITUD": "2.171457", "TELEFON_NUM": "934293408", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8031", "CODI_BARRI": "44", "_id": 91}, {"CODI_DISTRICTE": "8", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990133592", "3ER_NIVELL": "Resid\u00e8ncies gent gran", "NUM_BARRI": "Vilapicina i la Torre Llobeta", "NOM_CARRER": "Vilapicina", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida Amor de Dios", "X_ED50": "430864.728", "Y_ED50": "4587027.218", "LATITUD": "41.430019", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "430772.794", "NOM_DISTRICTE": "Nou Barris", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "25", "NUM_CARRER_1": "21", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4586826.239", "LONGITUD": "2.171457", "TELEFON_NUM": "933577350", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8031", "CODI_BARRI": "44", "_id": 92}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990144212", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "la Dreta de Eixample", "NOM_CARRER": "Arag\u00f3", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Arag\u00f3", "X_ED50": "430460.341", "Y_ED50": "4583035.688", "LATITUD": "41.394034", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Resid\u00e8ncies per la gent gran", "X_ETRS89": "430368.409", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "293", "NUM_CARRER_1": "293", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4582834.746", "LONGITUD": "2.167077", "TELEFON_NUM": "934875050", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8009", "CODI_BARRI": "7", "_id": 93}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990144212", "3ER_NIVELL": "Resid\u00e8ncies gent gran", "NUM_BARRI": "la Dreta de Eixample", "NOM_CARRER": "Arag\u00f3", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Arag\u00f3", "X_ED50": "430460.341", "Y_ED50": "4583035.688", "LATITUD": "41.394034", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "430368.409", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "293", "NUM_CARRER_1": "293", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4582834.746", "LONGITUD": "2.167077", "TELEFON_NUM": "934875050", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8009", "CODI_BARRI": "7", "_id": 94}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990144212", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "la Dreta de Eixample", "NOM_CARRER": "Arag\u00f3", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Arag\u00f3", "X_ED50": "430460.341", "Y_ED50": "4583035.688", "LATITUD": "41.394034", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Resid\u00e8ncies per la gent gran", "X_ETRS89": "430368.409", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "293", "NUM_CARRER_1": "293", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4582834.746", "LONGITUD": "2.167077", "TELEFON_NUM": "934876061", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8009", "CODI_BARRI": "7", "_id": 95}, {"CODI_DISTRICTE": "2", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990144212", "3ER_NIVELL": "Resid\u00e8ncies gent gran", "NUM_BARRI": "la Dreta de Eixample", "NOM_CARRER": "Arag\u00f3", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Arag\u00f3", "X_ED50": "430460.341", "Y_ED50": "4583035.688", "LATITUD": "41.394034", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Serveis socials", "X_ETRS89": "430368.409", "NOM_DISTRICTE": "Eixample", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "293", "NUM_CARRER_1": "293", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4582834.746", "LONGITUD": "2.167077", "TELEFON_NUM": "934876061", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8009", "CODI_BARRI": "7", "_id": 96}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990148201", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "la Vila de Gr\u00e0cia", "NOM_CARRER": "Maurici Serrahima", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Lesseps", "X_ED50": "429205.584", "Y_ED50": "4584307.305", "LATITUD": "41.405377", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Resid\u00e8ncies per la gent gran", "X_ETRS89": "429113.664", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Tel.", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "12", "NUM_CARRER_1": "12", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4584106.352", "LONGITUD": "2.15192", "TELEFON_NUM": "932377178", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8012", "CODI_BARRI": "31", "_id": 97}, {"CODI_DISTRICTE": "6", "HORARI_PERIODE_INICI": "", "CODI_EQUIPAMENT": "75990148201", "3ER_NIVELL": "", "NUM_BARRI": "la Vila de Gr\u00e0cia", "NOM_CARRER": "Maurici Serrahima", "EQUIPAMENT": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Lesseps", "X_ED50": "429205.584", "Y_ED50": "4584307.305", "LATITUD": "41.405377", "HORARI_HORES_INICI": "", "2N_NIVELL": "Resid\u00e8ncies per la gent gran", "X_ETRS89": "429113.664", "NOM_DISTRICTE": "Gr\u00e0cia", "SECCIO": "#", "TELEFON_TIPUS": "Fax", "TIPUS_VIA": "C", "HORARI_HORES_FI": "", "TELEFON_INFO_COM": "", "POBLACIO": "BARCELONA", "CODI_POBLACIO": "19", "1ER_NIVELL": "Serveis Socials", "HORARI_OBSERVACIONS": "", "NUM_CARRER_2": "12", "NUM_CARRER_1": "12", "HORARI_DIES": "", "Y_ETRS89": "4584106.352", "LONGITUD": "2.15192", "TELEFON_NUM": "932377178", "HORARI_PERIODE_FI": "", "CODI_POSTAL": "8012", "CODI_BARRI": "31", "_id": 98}], "_links": {"start": "/api/action/datastore_search?id=1fdd6f57-0f41-4b27-b8f0-57e6d04f229a", "next": "/api/action/datastore_search?id=1fdd6f57-0f41-4b27-b8f0-57e6d04f229a&offset=100"}, "total": 750}}